{"timestamp":"2019-12-03T15:54:03+03:00","action":"application","details":null,"router_error":null,"duration":0.00921}
{"timestamp":"2019-12-03T15:54:09+03:00","action":"form_authenticate","details":{"user_id":"admin","pass":"pantera","success":true},"router_error":null,"duration":0.00176}
{"timestamp":"2019-12-03T15:54:09+03:00","action":"application","details":{"user":{"kullanici":"admin","yetki":"ADMIN"}},"router_error":null,"duration":0.00988}
{"timestamp":"2019-12-03T15:54:09+03:00","action":"ajax","details":{"method":"uyeler","params":{"a":"ajax","0":null,"1":true,"2":"AD","3":0,"4":120},"response":{"result":[{"uye_id":109,"uye":"Ahmet Bayhan","uye_tur":"TAM","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1979-09-22","photo":"15cb1d2ec953ec.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-10","son_geldigi_keiko":"2019-09-15","aidat_eksigi":0,"toplam_odeme":1150,"seviye":"2 DAN","son_seviye_tarihi":"2017-07-22","seviye_deger":2.8026998649417343},{"uye_id":101,"uye":"Ali Bar\u0131\u015f \u00d6zt\u00fcrk","uye_tur":"TAM","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1978-10-31","photo":"15cb042ced1bd4.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":1,"toplam_odeme":160,"seviye":"5 DAN","son_seviye_tarihi":"2017-12-10","seviye_deger":5.802690780032826},{"uye_id":124,"uye":"Ali Semih \u00c7amkerten","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1998-08-09","photo":"15cb31e29bf15b.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":0,"toplam_odeme":980,"seviye":"1 DAN","son_seviye_tarihi":"2018-12-01","seviye_deger":1.80266784316368},{"uye_id":123,"uye":"Anastasia Oleinik","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"KADIN","eposta":null,"dogum_tarihi":"1994-05-25","photo":"15cb1d33e3b148.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":3,"toplam_odeme":660,"seviye":"1 DAN","son_seviye_tarihi":"2018-12-01","seviye_deger":1.80266784316368},{"uye_id":121,"uye":"Asl\u0131nur Kartal","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"KADIN","eposta":null,"dogum_tarihi":"2002-07-09","photo":"15cc5955a7ae0b.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-04","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":1,"toplam_odeme":640,"seviye":"2 DAN","son_seviye_tarihi":"2018-12-01","seviye_deger":2.80266784316368},{"uye_id":118,"uye":"Aysu \u00d6nen","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"KADIN","eposta":null,"dogum_tarihi":"1994-09-12","photo":"15cc442e8e514a.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-11-24","aidat_eksigi":0,"toplam_odeme":980,"seviye":"1 DAN","son_seviye_tarihi":"2018-12-01","seviye_deger":1.80266784316368},{"uye_id":126,"uye":"Baran Ba\u015f","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"2004-07-19","photo":"15cc4432273dc6.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":0,"toplam_odeme":980,"seviye":"1 DAN","son_seviye_tarihi":"2019-09-22","seviye_deger":1.8026488374815495},{"uye_id":161,"uye":"Bar\u0131\u015f Burak Serter","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1995-03-18","photo":"15cc4435553c1f.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2019-01-05","son_geldigi_keiko":"2019-11-23","aidat_eksigi":1,"toplam_odeme":940,"seviye":"4 KYU","son_seviye_tarihi":"2019-10-27","seviye_deger":-3.197353417370163},{"uye_id":107,"uye":"Bengi \u00d6zg\u00fcn \u00d6zt\u00fcrk","uye_tur":"TAM","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1986-01-02","photo":"15cb1d37f927b6.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-11-30","aidat_eksigi":1,"toplam_odeme":1350,"seviye":"3 DAN","son_seviye_tarihi":"2015-07-04","seviye_deger":3.802748127941194},{"uye_id":103,"uye":"Bulut Efe Akmenek","uye_tur":"TAM","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1991-01-21","photo":"15cbd5c86e895f.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-11-24","aidat_eksigi":7,"toplam_odeme":480,"seviye":"5 DAN","son_seviye_tarihi":"2019-09-22","seviye_deger":5.8026488374815495},{"uye_id":171,"uye":"B\u00fc\u015fra K\u0131r\u0131\u015f\u0131k","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"KADIN","eposta":null,"dogum_tarihi":"1996-03-20","photo":"15cdff6a02b2db.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2019-05-18","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":0,"toplam_odeme":400,"seviye":"6 KYU","son_seviye_tarihi":"2019-10-27","seviye_deger":-5.197353417370163},{"uye_id":108,"uye":"Cihan Bar\u0131\u015f Tuncer","uye_tur":"TAM","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1988-07-20","photo":"15cc44395481d2.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-09-28","aidat_eksigi":0,"toplam_odeme":1200,"seviye":"3 DAN","son_seviye_tarihi":"2018-03-17","seviye_deger":3.8026845302503505},{"uye_id":176,"uye":"\u00c7a\u011fr\u0131 Ke\u00e7eli","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"2002-09-25","photo":"15d208d50d50f7.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2019-07-06","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":2,"toplam_odeme":240,"seviye":"6 KYU","son_seviye_tarihi":"2019-10-27","seviye_deger":-5.197353417370163},{"uye_id":131,"uye":"\u00c7a\u011ftay \u00d6zba\u015f","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1994-06-28","photo":"15cc83bc78fd27.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-11-24","aidat_eksigi":1,"toplam_odeme":200,"seviye":"1 DAN","son_seviye_tarihi":"2019-09-22","seviye_deger":1.8026488374815495},{"uye_id":113,"uye":"\u00c7\u0131nar Dize Sertbarut","uye_tur":"TAM","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"KADIN","eposta":null,"dogum_tarihi":"1990-04-13","photo":"15cb1d3b80cc53.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2019-03-23","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":1,"toplam_odeme":1300,"seviye":"3 DAN","son_seviye_tarihi":"2019-09-22","seviye_deger":3.8026488374815495},{"uye_id":104,"uye":"Dilan Tek","uye_tur":"TAM","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"KADIN","eposta":null,"dogum_tarihi":"1982-03-20","photo":"15d57ead9282d6.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-10-27","aidat_eksigi":0,"toplam_odeme":1150,"seviye":"3 DAN","son_seviye_tarihi":"2017-07-22","seviye_deger":3.8026998649417343},{"uye_id":157,"uye":"Erdem Tetik","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1991-08-27","photo":"15cb1d3f826bc4.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-12-08","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":1,"toplam_odeme":440,"seviye":"1 DAN","son_seviye_tarihi":"2017-12-16","seviye_deger":1.8026903934455194},{"uye_id":125,"uye":"Ergin Murat Altuner","uye_tur":"TAM","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1974-02-23","photo":"15d57eb92725b0.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":0,"toplam_odeme":1450,"seviye":"1 DAN","son_seviye_tarihi":"2019-09-22","seviye_deger":1.8026488374815495},{"uye_id":110,"uye":"Esat Ba\u015fol","uye_tur":"TAM","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1985-08-01","photo":"15cb31ed2d237c.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-04","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":0,"toplam_odeme":1750,"seviye":"3 DAN","son_seviye_tarihi":"2019-09-22","seviye_deger":3.8026488374815495},{"uye_id":150,"uye":"G\u00f6rkem Karabay","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"2000-10-11","photo":"15cb31fd1243da.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-11-24","aidat_eksigi":2,"toplam_odeme":670,"seviye":"5 KYU","son_seviye_tarihi":"2019-10-27","seviye_deger":-4.197353417370163},{"uye_id":163,"uye":"G\u00fcnseli Simge Tekin","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"KADIN","eposta":null,"dogum_tarihi":"1994-11-08","photo":"15cb3209be8659.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2019-02-02","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":0,"toplam_odeme":990,"seviye":"1 DAN","son_seviye_tarihi":"2019-09-22","seviye_deger":1.8026488374815495},{"uye_id":105,"uye":"Hande \u00d6zt\u00fcrk","uye_tur":"TAM","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"KADIN","eposta":null,"dogum_tarihi":"1982-09-11","photo":"15ca8964126ef2.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-09-28","aidat_eksigi":1,"toplam_odeme":1250,"seviye":"3 DAN","son_seviye_tarihi":"2016-11-26","seviye_deger":3.802715200219045},{"uye_id":112,"uye":"Hazal Yayalar","uye_tur":"TAM","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"KADIN","eposta":null,"dogum_tarihi":"1989-10-09","photo":"15d57ebba819bc.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-11-30","aidat_eksigi":1,"toplam_odeme":1600,"seviye":"2 DAN","son_seviye_tarihi":"2018-07-07","seviye_deger":2.8026773141277266},{"uye_id":114,"uye":"H\u00fcseyin Salman","uye_tur":"TAM","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1972-01-03","photo":"15d46ec02919ed.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-04","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":0,"toplam_odeme":1900,"seviye":"2 DAN","son_seviye_tarihi":"2019-09-22","seviye_deger":2.8026488374815495},{"uye_id":117,"uye":"Karatay \u00d6zba\u015f","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1994-06-28","photo":"15cae19fa188ea.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":7,"toplam_odeme":320,"seviye":"2 DAN","son_seviye_tarihi":"2018-12-01","seviye_deger":2.80266784316368},{"uye_id":115,"uye":"Mehmet Bultan","uye_tur":"TAM","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1972-02-22","photo":"15ca89682e766f.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-11-24","aidat_eksigi":5,"toplam_odeme":900,"seviye":"2 DAN","son_seviye_tarihi":"2018-12-01","seviye_deger":2.80266784316368},{"uye_id":152,"uye":"Mert Ar\u0131k","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1996-04-02","photo":"15d3c3acf6147e.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":0,"toplam_odeme":850,"seviye":"3 DAN","son_seviye_tarihi":"2019-09-22","seviye_deger":3.8026488374815495},{"uye_id":138,"uye":"Mert \u0130mra\u011f","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1991-10-29","photo":"15cb31f96dea51.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-11-16","aidat_eksigi":2,"toplam_odeme":880,"seviye":"3 KYU","son_seviye_tarihi":"2019-10-27","seviye_deger":-2.197353417370163},{"uye_id":177,"uye":"Metin Onarcan","uye_tur":"TAM","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1983-02-02","photo":"15d208f9c34103.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2019-07-06","son_geldigi_keiko":"2019-11-17","aidat_eksigi":3,"toplam_odeme":150,"seviye":"4 DAN","son_seviye_tarihi":"2014-11-22","seviye_deger":4.802762562862831},{"uye_id":106,"uye":"Mustafa Karata\u015f","uye_tur":"TAM","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1983-03-11","photo":"15d57ea9a96c39.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":0,"toplam_odeme":1350,"seviye":"3 DAN","son_seviye_tarihi":"2017-12-16","seviye_deger":3.8026903934455194},{"uye_id":175,"uye":"O\u011fuzkaan Ekmekci","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"2001-09-05","photo":"15d208d214626b.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2019-07-06","son_geldigi_keiko":"2019-11-23","aidat_eksigi":3,"toplam_odeme":160,"seviye":"6 KYU","son_seviye_tarihi":"2019-10-27","seviye_deger":-5.197353417370163},{"uye_id":127,"uye":"\u00d6zge \u00c7elik","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"KADIN","eposta":null,"dogum_tarihi":"1984-05-06","photo":"15d99d6ce897c8.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-12-08","son_geldigi_keiko":"2019-11-10","aidat_eksigi":2,"toplam_odeme":1000,"seviye":"2 KYU","son_seviye_tarihi":"2018-01-14","seviye_deger":-1.1973114750545477},{"uye_id":179,"uye":"\u00d6zlem Durna","uye_tur":"TAM","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"KADIN","eposta":null,"dogum_tarihi":"1991-01-17","photo":"15d7cdc765555e.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2019-09-28","son_geldigi_keiko":"2019-10-13","aidat_eksigi":1,"toplam_odeme":150,"seviye":null,"son_seviye_tarihi":null,"seviye_deger":null},{"uye_id":182,"uye":"R\u00fcrzgar G\u00fcnay","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"2009-07-23","photo":"15daaff31c875b.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2019-10-19","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":1,"toplam_odeme":80,"seviye":null,"son_seviye_tarihi":null,"seviye_deger":null},{"uye_id":119,"uye":"\u015eebnem Ertan","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"KADIN","eposta":null,"dogum_tarihi":"1996-02-08","photo":"15cbc5b488f2d6.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-09-15","aidat_eksigi":2,"toplam_odeme":480,"seviye":"1 DAN","son_seviye_tarihi":"2018-07-07","seviye_deger":1.8026773141277266},{"uye_id":139,"uye":"Taha Onur Selimo\u011flu","uye_tur":"TAM","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1991-05-01","photo":"15cc444d80f97d.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":1,"toplam_odeme":1690,"seviye":"1 KYU","son_seviye_tarihi":"2019-10-27","seviye_deger":-0.19735341737016288},{"uye_id":184,"uye":"Tolga Pakkan","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1999-10-12","photo":"15de3b38337b84.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2019-12-01","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":0,"toplam_odeme":0,"seviye":null,"son_seviye_tarihi":null,"seviye_deger":null},{"uye_id":133,"uye":"Tuna Altuner","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"2006-12-26","photo":"15cb31f3ed171b.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-11-24","aidat_eksigi":0,"toplam_odeme":1000,"seviye":"1 KYU","son_seviye_tarihi":"2019-01-27","seviye_deger":-0.19733582919081694},{"uye_id":183,"uye":"Tuna Mert \u0130yiar\u0131","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"2004-01-12","photo":"15dda76021729a.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2019-11-24","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":0,"toplam_odeme":80,"seviye":null,"son_seviye_tarihi":null,"seviye_deger":null},{"uye_id":180,"uye":"T\u00fcrkay Akda\u011f","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"2001-01-02","photo":"15d988c7fce57e.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2019-10-05","son_geldigi_keiko":"2019-10-27","aidat_eksigi":0,"toplam_odeme":80,"seviye":null,"son_seviye_tarihi":null,"seviye_deger":null},{"uye_id":167,"uye":"Ufuk Bar\u0131\u015f Ceyhan","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"2004-01-23","photo":"15cb32850d2703.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2019-04-14","son_geldigi_keiko":"2019-11-30","aidat_eksigi":1,"toplam_odeme":580,"seviye":"6 KYU","son_seviye_tarihi":"2019-07-27","seviye_deger":-5.197347490304258},{"uye_id":102,"uye":"Zafer Demirta\u015f","uye_tur":"TAM","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1974-10-19","photo":"15ca895597b1bc.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":0,"toplam_odeme":1350,"seviye":"4 DAN","son_seviye_tarihi":"2017-10-15","seviye_deger":4.802694388198979}],"outs":{"maxrow":42}},"error":null,"user":{"kullanici":"admin","yetki":"ADMIN"}},"router_error":null,"duration":0.02729}
{"timestamp":"2019-12-03T16:04:11+03:00","action":"logout","details":{"kullanici":"admin","yetki":"ADMIN"},"router_error":null,"duration":0.00949}
{"timestamp":"2019-12-03T16:24:40+03:00","action":"application","details":null,"router_error":null,"duration":0.01042}
{"timestamp":"2019-12-03T16:24:40+03:00","action":"application","details":null,"router_error":null,"duration":0.00853}
{"timestamp":"2019-12-03T16:24:46+03:00","action":"form_authenticate","details":{"user_id":"admin","pass":"pantera","success":true},"router_error":null,"duration":0.00223}
{"timestamp":"2019-12-03T16:24:46+03:00","action":"application","details":{"user":{"kullanici":"admin","yetki":"ADMIN"}},"router_error":null,"duration":0.01085}
{"timestamp":"2019-12-03T16:24:47+03:00","action":"ajax","details":{"method":"uyeler","params":{"a":"ajax","0":null,"1":true,"2":"AD","3":0,"4":120},"response":{"result":[{"uye_id":109,"uye":"Ahmet Bayhan","uye_tur":"TAM","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1979-09-22","photo":"15cb1d2ec953ec.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-10","son_geldigi_keiko":"2019-09-15","aidat_eksigi":0,"toplam_odeme":1150,"seviye":"2 DAN","son_seviye_tarihi":"2017-07-22","seviye_deger":2.8026998649417343},{"uye_id":101,"uye":"Ali Bar\u0131\u015f \u00d6zt\u00fcrk","uye_tur":"TAM","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1978-10-31","photo":"15cb042ced1bd4.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":1,"toplam_odeme":160,"seviye":"5 DAN","son_seviye_tarihi":"2017-12-10","seviye_deger":5.802690780032826},{"uye_id":124,"uye":"Ali Semih \u00c7amkerten","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1998-08-09","photo":"15cb31e29bf15b.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":0,"toplam_odeme":980,"seviye":"1 DAN","son_seviye_tarihi":"2018-12-01","seviye_deger":1.80266784316368},{"uye_id":123,"uye":"Anastasia Oleinik","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"KADIN","eposta":null,"dogum_tarihi":"1994-05-25","photo":"15cb1d33e3b148.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":3,"toplam_odeme":660,"seviye":"1 DAN","son_seviye_tarihi":"2018-12-01","seviye_deger":1.80266784316368},{"uye_id":121,"uye":"Asl\u0131nur Kartal","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"KADIN","eposta":null,"dogum_tarihi":"2002-07-09","photo":"15cc5955a7ae0b.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-04","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":1,"toplam_odeme":640,"seviye":"2 DAN","son_seviye_tarihi":"2018-12-01","seviye_deger":2.80266784316368},{"uye_id":118,"uye":"Aysu \u00d6nen","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"KADIN","eposta":null,"dogum_tarihi":"1994-09-12","photo":"15cc442e8e514a.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-11-24","aidat_eksigi":0,"toplam_odeme":980,"seviye":"1 DAN","son_seviye_tarihi":"2018-12-01","seviye_deger":1.80266784316368},{"uye_id":126,"uye":"Baran Ba\u015f","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"2004-07-19","photo":"15cc4432273dc6.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":0,"toplam_odeme":980,"seviye":"1 DAN","son_seviye_tarihi":"2019-09-22","seviye_deger":1.8026488374815495},{"uye_id":161,"uye":"Bar\u0131\u015f Burak Serter","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1995-03-18","photo":"15cc4435553c1f.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2019-01-05","son_geldigi_keiko":"2019-11-23","aidat_eksigi":1,"toplam_odeme":940,"seviye":"4 KYU","son_seviye_tarihi":"2019-10-27","seviye_deger":-3.197353417370163},{"uye_id":107,"uye":"Bengi \u00d6zg\u00fcn \u00d6zt\u00fcrk","uye_tur":"TAM","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1986-01-02","photo":"15cb1d37f927b6.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-11-30","aidat_eksigi":1,"toplam_odeme":1350,"seviye":"3 DAN","son_seviye_tarihi":"2015-07-04","seviye_deger":3.802748127941194},{"uye_id":103,"uye":"Bulut Efe Akmenek","uye_tur":"TAM","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1991-01-21","photo":"15cbd5c86e895f.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-11-24","aidat_eksigi":7,"toplam_odeme":480,"seviye":"5 DAN","son_seviye_tarihi":"2019-09-22","seviye_deger":5.8026488374815495},{"uye_id":171,"uye":"B\u00fc\u015fra K\u0131r\u0131\u015f\u0131k","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"KADIN","eposta":null,"dogum_tarihi":"1996-03-20","photo":"15cdff6a02b2db.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2019-05-18","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":0,"toplam_odeme":400,"seviye":"6 KYU","son_seviye_tarihi":"2019-10-27","seviye_deger":-5.197353417370163},{"uye_id":108,"uye":"Cihan Bar\u0131\u015f Tuncer","uye_tur":"TAM","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1988-07-20","photo":"15cc44395481d2.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-09-28","aidat_eksigi":0,"toplam_odeme":1200,"seviye":"3 DAN","son_seviye_tarihi":"2018-03-17","seviye_deger":3.8026845302503505},{"uye_id":176,"uye":"\u00c7a\u011fr\u0131 Ke\u00e7eli","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"2002-09-25","photo":"15d208d50d50f7.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2019-07-06","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":2,"toplam_odeme":240,"seviye":"6 KYU","son_seviye_tarihi":"2019-10-27","seviye_deger":-5.197353417370163},{"uye_id":131,"uye":"\u00c7a\u011ftay \u00d6zba\u015f","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1994-06-28","photo":"15cc83bc78fd27.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-11-24","aidat_eksigi":1,"toplam_odeme":200,"seviye":"1 DAN","son_seviye_tarihi":"2019-09-22","seviye_deger":1.8026488374815495},{"uye_id":113,"uye":"\u00c7\u0131nar Dize Sertbarut","uye_tur":"TAM","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"KADIN","eposta":null,"dogum_tarihi":"1990-04-13","photo":"15cb1d3b80cc53.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2019-03-23","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":1,"toplam_odeme":1300,"seviye":"3 DAN","son_seviye_tarihi":"2019-09-22","seviye_deger":3.8026488374815495},{"uye_id":104,"uye":"Dilan Tek","uye_tur":"TAM","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"KADIN","eposta":null,"dogum_tarihi":"1982-03-20","photo":"15d57ead9282d6.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-10-27","aidat_eksigi":0,"toplam_odeme":1150,"seviye":"3 DAN","son_seviye_tarihi":"2017-07-22","seviye_deger":3.8026998649417343},{"uye_id":157,"uye":"Erdem Tetik","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1991-08-27","photo":"15cb1d3f826bc4.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-12-08","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":1,"toplam_odeme":440,"seviye":"1 DAN","son_seviye_tarihi":"2017-12-16","seviye_deger":1.8026903934455194},{"uye_id":125,"uye":"Ergin Murat Altuner","uye_tur":"TAM","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1974-02-23","photo":"15d57eb92725b0.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":0,"toplam_odeme":1450,"seviye":"1 DAN","son_seviye_tarihi":"2019-09-22","seviye_deger":1.8026488374815495},{"uye_id":110,"uye":"Esat Ba\u015fol","uye_tur":"TAM","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1985-08-01","photo":"15cb31ed2d237c.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-04","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":0,"toplam_odeme":1750,"seviye":"3 DAN","son_seviye_tarihi":"2019-09-22","seviye_deger":3.8026488374815495},{"uye_id":150,"uye":"G\u00f6rkem Karabay","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"2000-10-11","photo":"15cb31fd1243da.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-11-24","aidat_eksigi":2,"toplam_odeme":670,"seviye":"5 KYU","son_seviye_tarihi":"2019-10-27","seviye_deger":-4.197353417370163},{"uye_id":163,"uye":"G\u00fcnseli Simge Tekin","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"KADIN","eposta":null,"dogum_tarihi":"1994-11-08","photo":"15cb3209be8659.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2019-02-02","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":0,"toplam_odeme":990,"seviye":"1 DAN","son_seviye_tarihi":"2019-09-22","seviye_deger":1.8026488374815495},{"uye_id":105,"uye":"Hande \u00d6zt\u00fcrk","uye_tur":"TAM","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"KADIN","eposta":null,"dogum_tarihi":"1982-09-11","photo":"15ca8964126ef2.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-09-28","aidat_eksigi":1,"toplam_odeme":1250,"seviye":"3 DAN","son_seviye_tarihi":"2016-11-26","seviye_deger":3.802715200219045},{"uye_id":112,"uye":"Hazal Yayalar","uye_tur":"TAM","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"KADIN","eposta":null,"dogum_tarihi":"1989-10-09","photo":"15d57ebba819bc.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-11-30","aidat_eksigi":1,"toplam_odeme":1600,"seviye":"2 DAN","son_seviye_tarihi":"2018-07-07","seviye_deger":2.8026773141277266},{"uye_id":114,"uye":"H\u00fcseyin Salman","uye_tur":"TAM","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1972-01-03","photo":"15d46ec02919ed.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-04","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":0,"toplam_odeme":1900,"seviye":"2 DAN","son_seviye_tarihi":"2019-09-22","seviye_deger":2.8026488374815495},{"uye_id":117,"uye":"Karatay \u00d6zba\u015f","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1994-06-28","photo":"15cae19fa188ea.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":7,"toplam_odeme":320,"seviye":"2 DAN","son_seviye_tarihi":"2018-12-01","seviye_deger":2.80266784316368},{"uye_id":115,"uye":"Mehmet Bultan","uye_tur":"TAM","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1972-02-22","photo":"15ca89682e766f.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-11-24","aidat_eksigi":5,"toplam_odeme":900,"seviye":"2 DAN","son_seviye_tarihi":"2018-12-01","seviye_deger":2.80266784316368},{"uye_id":152,"uye":"Mert Ar\u0131k","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1996-04-02","photo":"15d3c3acf6147e.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":0,"toplam_odeme":850,"seviye":"3 DAN","son_seviye_tarihi":"2019-09-22","seviye_deger":3.8026488374815495},{"uye_id":138,"uye":"Mert \u0130mra\u011f","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1991-10-29","photo":"15cb31f96dea51.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-11-16","aidat_eksigi":2,"toplam_odeme":880,"seviye":"3 KYU","son_seviye_tarihi":"2019-10-27","seviye_deger":-2.197353417370163},{"uye_id":177,"uye":"Metin Onarcan","uye_tur":"TAM","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1983-02-02","photo":"15d208f9c34103.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2019-07-06","son_geldigi_keiko":"2019-11-17","aidat_eksigi":3,"toplam_odeme":150,"seviye":"4 DAN","son_seviye_tarihi":"2014-11-22","seviye_deger":4.802762562862831},{"uye_id":106,"uye":"Mustafa Karata\u015f","uye_tur":"TAM","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1983-03-11","photo":"15d57ea9a96c39.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":0,"toplam_odeme":1350,"seviye":"3 DAN","son_seviye_tarihi":"2017-12-16","seviye_deger":3.8026903934455194},{"uye_id":175,"uye":"O\u011fuzkaan Ekmekci","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"2001-09-05","photo":"15d208d214626b.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2019-07-06","son_geldigi_keiko":"2019-11-23","aidat_eksigi":3,"toplam_odeme":160,"seviye":"6 KYU","son_seviye_tarihi":"2019-10-27","seviye_deger":-5.197353417370163},{"uye_id":127,"uye":"\u00d6zge \u00c7elik","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"KADIN","eposta":null,"dogum_tarihi":"1984-05-06","photo":"15d99d6ce897c8.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-12-08","son_geldigi_keiko":"2019-11-10","aidat_eksigi":2,"toplam_odeme":1000,"seviye":"2 KYU","son_seviye_tarihi":"2018-01-14","seviye_deger":-1.1973114750545477},{"uye_id":179,"uye":"\u00d6zlem Durna","uye_tur":"TAM","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"KADIN","eposta":null,"dogum_tarihi":"1991-01-17","photo":"15d7cdc765555e.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2019-09-28","son_geldigi_keiko":"2019-10-13","aidat_eksigi":1,"toplam_odeme":150,"seviye":null,"son_seviye_tarihi":null,"seviye_deger":null},{"uye_id":182,"uye":"R\u00fcrzgar G\u00fcnay","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"2009-07-23","photo":"15daaff31c875b.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2019-10-19","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":1,"toplam_odeme":80,"seviye":null,"son_seviye_tarihi":null,"seviye_deger":null},{"uye_id":119,"uye":"\u015eebnem Ertan","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"KADIN","eposta":null,"dogum_tarihi":"1996-02-08","photo":"15cbc5b488f2d6.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-09-15","aidat_eksigi":2,"toplam_odeme":480,"seviye":"1 DAN","son_seviye_tarihi":"2018-07-07","seviye_deger":1.8026773141277266},{"uye_id":139,"uye":"Taha Onur Selimo\u011flu","uye_tur":"TAM","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1991-05-01","photo":"15cc444d80f97d.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":1,"toplam_odeme":1690,"seviye":"1 KYU","son_seviye_tarihi":"2019-10-27","seviye_deger":-0.19735341737016288},{"uye_id":184,"uye":"Tolga Pakkan","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1999-10-12","photo":"15de3b38337b84.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2019-12-01","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":0,"toplam_odeme":0,"seviye":null,"son_seviye_tarihi":null,"seviye_deger":null},{"uye_id":133,"uye":"Tuna Altuner","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"2006-12-26","photo":"15cb31f3ed171b.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-11-24","aidat_eksigi":0,"toplam_odeme":1000,"seviye":"1 KYU","son_seviye_tarihi":"2019-01-27","seviye_deger":-0.19733582919081694},{"uye_id":183,"uye":"Tuna Mert \u0130yiar\u0131","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"2004-01-12","photo":"15dda76021729a.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2019-11-24","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":0,"toplam_odeme":80,"seviye":null,"son_seviye_tarihi":null,"seviye_deger":null},{"uye_id":180,"uye":"T\u00fcrkay Akda\u011f","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"2001-01-02","photo":"15d988c7fce57e.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2019-10-05","son_geldigi_keiko":"2019-10-27","aidat_eksigi":0,"toplam_odeme":80,"seviye":null,"son_seviye_tarihi":null,"seviye_deger":null},{"uye_id":167,"uye":"Ufuk Bar\u0131\u015f Ceyhan","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"2004-01-23","photo":"15cb32850d2703.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2019-04-14","son_geldigi_keiko":"2019-11-30","aidat_eksigi":1,"toplam_odeme":580,"seviye":"6 KYU","son_seviye_tarihi":"2019-07-27","seviye_deger":-5.197347490304258},{"uye_id":102,"uye":"Zafer Demirta\u015f","uye_tur":"TAM","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1974-10-19","photo":"15ca895597b1bc.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":0,"toplam_odeme":1350,"seviye":"4 DAN","son_seviye_tarihi":"2017-10-15","seviye_deger":4.802694388198979}],"outs":{"maxrow":42}},"error":null,"user":{"kullanici":"admin","yetki":"ADMIN"}},"router_error":null,"duration":0.03373}
{"timestamp":"2019-12-03T16:25:10+03:00","action":"ajax","details":{"method":"uyeler","params":{"a":"ajax","0":null,"1":true,"2":"SEVIYE","3":0,"4":120},"response":{"result":[{"uye_id":101,"uye":"Ali Bar\u0131\u015f \u00d6zt\u00fcrk","uye_tur":"TAM","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1978-10-31","photo":"15cb042ced1bd4.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":1,"toplam_odeme":160,"seviye":"5 DAN","son_seviye_tarihi":"2017-12-10","seviye_deger":5.802690780032826},{"uye_id":103,"uye":"Bulut Efe Akmenek","uye_tur":"TAM","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1991-01-21","photo":"15cbd5c86e895f.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-11-24","aidat_eksigi":7,"toplam_odeme":480,"seviye":"5 DAN","son_seviye_tarihi":"2019-09-22","seviye_deger":5.8026488374815495},{"uye_id":177,"uye":"Metin Onarcan","uye_tur":"TAM","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1983-02-02","photo":"15d208f9c34103.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2019-07-06","son_geldigi_keiko":"2019-11-17","aidat_eksigi":3,"toplam_odeme":150,"seviye":"4 DAN","son_seviye_tarihi":"2014-11-22","seviye_deger":4.802762562862831},{"uye_id":102,"uye":"Zafer Demirta\u015f","uye_tur":"TAM","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1974-10-19","photo":"15ca895597b1bc.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":0,"toplam_odeme":1350,"seviye":"4 DAN","son_seviye_tarihi":"2017-10-15","seviye_deger":4.802694388198979},{"uye_id":107,"uye":"Bengi \u00d6zg\u00fcn \u00d6zt\u00fcrk","uye_tur":"TAM","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1986-01-02","photo":"15cb1d37f927b6.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-11-30","aidat_eksigi":1,"toplam_odeme":1350,"seviye":"3 DAN","son_seviye_tarihi":"2015-07-04","seviye_deger":3.802748127941194},{"uye_id":105,"uye":"Hande \u00d6zt\u00fcrk","uye_tur":"TAM","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"KADIN","eposta":null,"dogum_tarihi":"1982-09-11","photo":"15ca8964126ef2.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-09-28","aidat_eksigi":1,"toplam_odeme":1250,"seviye":"3 DAN","son_seviye_tarihi":"2016-11-26","seviye_deger":3.802715200219045},{"uye_id":104,"uye":"Dilan Tek","uye_tur":"TAM","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"KADIN","eposta":null,"dogum_tarihi":"1982-03-20","photo":"15d57ead9282d6.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-10-27","aidat_eksigi":0,"toplam_odeme":1150,"seviye":"3 DAN","son_seviye_tarihi":"2017-07-22","seviye_deger":3.8026998649417343},{"uye_id":106,"uye":"Mustafa Karata\u015f","uye_tur":"TAM","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1983-03-11","photo":"15d57ea9a96c39.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":0,"toplam_odeme":1350,"seviye":"3 DAN","son_seviye_tarihi":"2017-12-16","seviye_deger":3.8026903934455194},{"uye_id":108,"uye":"Cihan Bar\u0131\u015f Tuncer","uye_tur":"TAM","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1988-07-20","photo":"15cc44395481d2.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-09-28","aidat_eksigi":0,"toplam_odeme":1200,"seviye":"3 DAN","son_seviye_tarihi":"2018-03-17","seviye_deger":3.8026845302503505},{"uye_id":110,"uye":"Esat Ba\u015fol","uye_tur":"TAM","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1985-08-01","photo":"15cb31ed2d237c.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-04","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":0,"toplam_odeme":1750,"seviye":"3 DAN","son_seviye_tarihi":"2019-09-22","seviye_deger":3.8026488374815495},{"uye_id":113,"uye":"\u00c7\u0131nar Dize Sertbarut","uye_tur":"TAM","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"KADIN","eposta":null,"dogum_tarihi":"1990-04-13","photo":"15cb1d3b80cc53.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2019-03-23","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":1,"toplam_odeme":1300,"seviye":"3 DAN","son_seviye_tarihi":"2019-09-22","seviye_deger":3.8026488374815495},{"uye_id":152,"uye":"Mert Ar\u0131k","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1996-04-02","photo":"15d3c3acf6147e.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":0,"toplam_odeme":850,"seviye":"3 DAN","son_seviye_tarihi":"2019-09-22","seviye_deger":3.8026488374815495},{"uye_id":109,"uye":"Ahmet Bayhan","uye_tur":"TAM","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1979-09-22","photo":"15cb1d2ec953ec.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-10","son_geldigi_keiko":"2019-09-15","aidat_eksigi":0,"toplam_odeme":1150,"seviye":"2 DAN","son_seviye_tarihi":"2017-07-22","seviye_deger":2.8026998649417343},{"uye_id":112,"uye":"Hazal Yayalar","uye_tur":"TAM","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"KADIN","eposta":null,"dogum_tarihi":"1989-10-09","photo":"15d57ebba819bc.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-11-30","aidat_eksigi":1,"toplam_odeme":1600,"seviye":"2 DAN","son_seviye_tarihi":"2018-07-07","seviye_deger":2.8026773141277266},{"uye_id":115,"uye":"Mehmet Bultan","uye_tur":"TAM","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1972-02-22","photo":"15ca89682e766f.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-11-24","aidat_eksigi":5,"toplam_odeme":900,"seviye":"2 DAN","son_seviye_tarihi":"2018-12-01","seviye_deger":2.80266784316368},{"uye_id":117,"uye":"Karatay \u00d6zba\u015f","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1994-06-28","photo":"15cae19fa188ea.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":7,"toplam_odeme":320,"seviye":"2 DAN","son_seviye_tarihi":"2018-12-01","seviye_deger":2.80266784316368},{"uye_id":121,"uye":"Asl\u0131nur Kartal","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"KADIN","eposta":null,"dogum_tarihi":"2002-07-09","photo":"15cc5955a7ae0b.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-04","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":1,"toplam_odeme":640,"seviye":"2 DAN","son_seviye_tarihi":"2018-12-01","seviye_deger":2.80266784316368},{"uye_id":114,"uye":"H\u00fcseyin Salman","uye_tur":"TAM","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1972-01-03","photo":"15d46ec02919ed.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-04","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":0,"toplam_odeme":1900,"seviye":"2 DAN","son_seviye_tarihi":"2019-09-22","seviye_deger":2.8026488374815495},{"uye_id":157,"uye":"Erdem Tetik","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1991-08-27","photo":"15cb1d3f826bc4.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-12-08","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":1,"toplam_odeme":440,"seviye":"1 DAN","son_seviye_tarihi":"2017-12-16","seviye_deger":1.8026903934455194},{"uye_id":119,"uye":"\u015eebnem Ertan","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"KADIN","eposta":null,"dogum_tarihi":"1996-02-08","photo":"15cbc5b488f2d6.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-09-15","aidat_eksigi":2,"toplam_odeme":480,"seviye":"1 DAN","son_seviye_tarihi":"2018-07-07","seviye_deger":1.8026773141277266},{"uye_id":118,"uye":"Aysu \u00d6nen","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"KADIN","eposta":null,"dogum_tarihi":"1994-09-12","photo":"15cc442e8e514a.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-11-24","aidat_eksigi":0,"toplam_odeme":980,"seviye":"1 DAN","son_seviye_tarihi":"2018-12-01","seviye_deger":1.80266784316368},{"uye_id":123,"uye":"Anastasia Oleinik","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"KADIN","eposta":null,"dogum_tarihi":"1994-05-25","photo":"15cb1d33e3b148.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":3,"toplam_odeme":660,"seviye":"1 DAN","son_seviye_tarihi":"2018-12-01","seviye_deger":1.80266784316368},{"uye_id":124,"uye":"Ali Semih \u00c7amkerten","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1998-08-09","photo":"15cb31e29bf15b.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":0,"toplam_odeme":980,"seviye":"1 DAN","son_seviye_tarihi":"2018-12-01","seviye_deger":1.80266784316368},{"uye_id":125,"uye":"Ergin Murat Altuner","uye_tur":"TAM","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1974-02-23","photo":"15d57eb92725b0.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":0,"toplam_odeme":1450,"seviye":"1 DAN","son_seviye_tarihi":"2019-09-22","seviye_deger":1.8026488374815495},{"uye_id":126,"uye":"Baran Ba\u015f","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"2004-07-19","photo":"15cc4432273dc6.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":0,"toplam_odeme":980,"seviye":"1 DAN","son_seviye_tarihi":"2019-09-22","seviye_deger":1.8026488374815495},{"uye_id":131,"uye":"\u00c7a\u011ftay \u00d6zba\u015f","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1994-06-28","photo":"15cc83bc78fd27.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-11-24","aidat_eksigi":1,"toplam_odeme":200,"seviye":"1 DAN","son_seviye_tarihi":"2019-09-22","seviye_deger":1.8026488374815495},{"uye_id":163,"uye":"G\u00fcnseli Simge Tekin","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"KADIN","eposta":null,"dogum_tarihi":"1994-11-08","photo":"15cb3209be8659.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2019-02-02","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":0,"toplam_odeme":990,"seviye":"1 DAN","son_seviye_tarihi":"2019-09-22","seviye_deger":1.8026488374815495},{"uye_id":133,"uye":"Tuna Altuner","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"2006-12-26","photo":"15cb31f3ed171b.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-11-24","aidat_eksigi":0,"toplam_odeme":1000,"seviye":"1 KYU","son_seviye_tarihi":"2019-01-27","seviye_deger":-0.19733582919081694},{"uye_id":139,"uye":"Taha Onur Selimo\u011flu","uye_tur":"TAM","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1991-05-01","photo":"15cc444d80f97d.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":1,"toplam_odeme":1690,"seviye":"1 KYU","son_seviye_tarihi":"2019-10-27","seviye_deger":-0.19735341737016288},{"uye_id":127,"uye":"\u00d6zge \u00c7elik","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"KADIN","eposta":null,"dogum_tarihi":"1984-05-06","photo":"15d99d6ce897c8.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-12-08","son_geldigi_keiko":"2019-11-10","aidat_eksigi":2,"toplam_odeme":1000,"seviye":"2 KYU","son_seviye_tarihi":"2018-01-14","seviye_deger":-1.1973114750545477},{"uye_id":138,"uye":"Mert \u0130mra\u011f","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1991-10-29","photo":"15cb31f96dea51.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-11-16","aidat_eksigi":2,"toplam_odeme":880,"seviye":"3 KYU","son_seviye_tarihi":"2019-10-27","seviye_deger":-2.197353417370163},{"uye_id":161,"uye":"Bar\u0131\u015f Burak Serter","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1995-03-18","photo":"15cc4435553c1f.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2019-01-05","son_geldigi_keiko":"2019-11-23","aidat_eksigi":1,"toplam_odeme":940,"seviye":"4 KYU","son_seviye_tarihi":"2019-10-27","seviye_deger":-3.197353417370163},{"uye_id":150,"uye":"G\u00f6rkem Karabay","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"2000-10-11","photo":"15cb31fd1243da.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-11-24","aidat_eksigi":2,"toplam_odeme":670,"seviye":"5 KYU","son_seviye_tarihi":"2019-10-27","seviye_deger":-4.197353417370163},{"uye_id":167,"uye":"Ufuk Bar\u0131\u015f Ceyhan","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"2004-01-23","photo":"15cb32850d2703.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2019-04-14","son_geldigi_keiko":"2019-11-30","aidat_eksigi":1,"toplam_odeme":580,"seviye":"6 KYU","son_seviye_tarihi":"2019-07-27","seviye_deger":-5.197347490304258},{"uye_id":171,"uye":"B\u00fc\u015fra K\u0131r\u0131\u015f\u0131k","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"KADIN","eposta":null,"dogum_tarihi":"1996-03-20","photo":"15cdff6a02b2db.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2019-05-18","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":0,"toplam_odeme":400,"seviye":"6 KYU","son_seviye_tarihi":"2019-10-27","seviye_deger":-5.197353417370163},{"uye_id":175,"uye":"O\u011fuzkaan Ekmekci","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"2001-09-05","photo":"15d208d214626b.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2019-07-06","son_geldigi_keiko":"2019-11-23","aidat_eksigi":3,"toplam_odeme":160,"seviye":"6 KYU","son_seviye_tarihi":"2019-10-27","seviye_deger":-5.197353417370163},{"uye_id":176,"uye":"\u00c7a\u011fr\u0131 Ke\u00e7eli","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"2002-09-25","photo":"15d208d50d50f7.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2019-07-06","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":2,"toplam_odeme":240,"seviye":"6 KYU","son_seviye_tarihi":"2019-10-27","seviye_deger":-5.197353417370163},{"uye_id":179,"uye":"\u00d6zlem Durna","uye_tur":"TAM","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"KADIN","eposta":null,"dogum_tarihi":"1991-01-17","photo":"15d7cdc765555e.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2019-09-28","son_geldigi_keiko":"2019-10-13","aidat_eksigi":1,"toplam_odeme":150,"seviye":null,"son_seviye_tarihi":null,"seviye_deger":null},{"uye_id":180,"uye":"T\u00fcrkay Akda\u011f","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"2001-01-02","photo":"15d988c7fce57e.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2019-10-05","son_geldigi_keiko":"2019-10-27","aidat_eksigi":0,"toplam_odeme":80,"seviye":null,"son_seviye_tarihi":null,"seviye_deger":null},{"uye_id":182,"uye":"R\u00fcrzgar G\u00fcnay","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"2009-07-23","photo":"15daaff31c875b.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2019-10-19","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":1,"toplam_odeme":80,"seviye":null,"son_seviye_tarihi":null,"seviye_deger":null},{"uye_id":183,"uye":"Tuna Mert \u0130yiar\u0131","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"2004-01-12","photo":"15dda76021729a.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2019-11-24","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":0,"toplam_odeme":80,"seviye":null,"son_seviye_tarihi":null,"seviye_deger":null},{"uye_id":184,"uye":"Tolga Pakkan","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1999-10-12","photo":"15de3b38337b84.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2019-12-01","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":0,"toplam_odeme":0,"seviye":null,"son_seviye_tarihi":null,"seviye_deger":null}],"outs":{"maxrow":42}},"error":null,"user":{"kullanici":"admin","yetki":"ADMIN"}},"router_error":null,"duration":0.02691}
{"timestamp":"2019-12-03T16:25:47+03:00","action":"ajax","details":{"method":"genel_uye_raporu","params":{"a":"ajax"},"response":{"result":[{"uye":"Ali Bar\u0131\u015f \u00d6zt\u00fcrk","seviye":"5 DAN","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"1978-10-31","ekf_no":"TR.00039","uc_ayi_icinde_devam_sayisi":23,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%95.83","ilk_keiko":"2018-11-03","son_keiko":"2019-12-01","photo":"15cb042ced1bd4.jpg","aidat_eksigi":1,"uye_id":101},{"uye":"Bulut Efe Akmenek","seviye":"5 DAN","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"1991-01-21","ekf_no":"TR.00051","uc_ayi_icinde_devam_sayisi":8,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%33.33","ilk_keiko":"2018-11-03","son_keiko":"2019-11-24","photo":"15cbd5c86e895f.jpg","aidat_eksigi":7,"uye_id":103},{"uye":"Metin Onarcan","seviye":"4 DAN","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"1983-02-02","ekf_no":"TR.00042","uc_ayi_icinde_devam_sayisi":6,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%25.00","ilk_keiko":"2019-07-06","son_keiko":"2019-11-17","photo":"15d208f9c34103.jpg","aidat_eksigi":3,"uye_id":177},{"uye":"Zafer Demirta\u015f","seviye":"4 DAN","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"1974-10-19","ekf_no":"TR.00075","uc_ayi_icinde_devam_sayisi":19,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%79.17","ilk_keiko":"2018-11-03","son_keiko":"2019-12-01","photo":"15ca895597b1bc.jpg","aidat_eksigi":0,"uye_id":102},{"uye":"Bengi \u00d6zg\u00fcn \u00d6zt\u00fcrk","seviye":"3 DAN","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"1986-01-02","ekf_no":"TR.00069","uc_ayi_icinde_devam_sayisi":14,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%58.33","ilk_keiko":"2018-11-03","son_keiko":"2019-11-30","photo":"15cb1d37f927b6.jpg","aidat_eksigi":1,"uye_id":107},{"uye":"Hande \u00d6zt\u00fcrk","seviye":"3 DAN","cinsiyet":"KADIN","dogum_tarihi":"1982-09-11","ekf_no":"TR.00121","uc_ayi_icinde_devam_sayisi":2,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%8.33","ilk_keiko":"2018-11-03","son_keiko":"2019-09-28","photo":"15ca8964126ef2.jpg","aidat_eksigi":1,"uye_id":105},{"uye":"Dilan Tek","seviye":"3 DAN","cinsiyet":"KADIN","dogum_tarihi":"1982-03-20","ekf_no":"TR.00129","uc_ayi_icinde_devam_sayisi":6,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%25.00","ilk_keiko":"2018-11-03","son_keiko":"2019-10-27","photo":"15d57ead9282d6.jpg","aidat_eksigi":0,"uye_id":104},{"uye":"Mustafa Karata\u015f","seviye":"3 DAN","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"1983-03-11","ekf_no":"TR.00097","uc_ayi_icinde_devam_sayisi":16,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%66.67","ilk_keiko":"2018-11-03","son_keiko":"2019-12-01","photo":"15d57ea9a96c39.jpg","aidat_eksigi":0,"uye_id":106},{"uye":"Cihan Bar\u0131\u015f Tuncer","seviye":"3 DAN","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"1988-07-20","ekf_no":"TR.00128","uc_ayi_icinde_devam_sayisi":3,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%12.50","ilk_keiko":"2018-11-03","son_keiko":"2019-09-28","photo":"15cc44395481d2.jpg","aidat_eksigi":0,"uye_id":108},{"uye":"Esat Ba\u015fol","seviye":"3 DAN","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"1985-08-01","ekf_no":"TR.00158","uc_ayi_icinde_devam_sayisi":14,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%58.33","ilk_keiko":"2018-11-04","son_keiko":"2019-12-01","photo":"15cb31ed2d237c.jpg","aidat_eksigi":0,"uye_id":110},{"uye":"\u00c7\u0131nar Dize Sertbarut","seviye":"3 DAN","cinsiyet":"KADIN","dogum_tarihi":"1990-04-13","ekf_no":"TR.00192","uc_ayi_icinde_devam_sayisi":20,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%83.33","ilk_keiko":"2019-03-23","son_keiko":"2019-12-01","photo":"15cb1d3b80cc53.jpg","aidat_eksigi":1,"uye_id":113},{"uye":"Mert Ar\u0131k","seviye":"3 DAN","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"1996-04-02","ekf_no":"TR.00137","uc_ayi_icinde_devam_sayisi":15,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%62.50","ilk_keiko":"2018-11-03","son_keiko":"2019-12-01","photo":"15d3c3acf6147e.jpg","aidat_eksigi":0,"uye_id":152},{"uye":"Ahmet Bayhan","seviye":"2 DAN","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"1979-09-22","ekf_no":"TR.00099","uc_ayi_icinde_devam_sayisi":4,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%16.67","ilk_keiko":"2018-11-10","son_keiko":"2019-09-15","photo":"15cb1d2ec953ec.jpg","aidat_eksigi":0,"uye_id":109},{"uye":"Hazal Yayalar","seviye":"2 DAN","cinsiyet":"KADIN","dogum_tarihi":"1989-10-09","ekf_no":"TR.00216","uc_ayi_icinde_devam_sayisi":16,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%66.67","ilk_keiko":"2018-11-03","son_keiko":"2019-11-30","photo":"15d57ebba819bc.jpg","aidat_eksigi":1,"uye_id":112},{"uye":"Mehmet Bultan","seviye":"2 DAN","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"1972-02-22","ekf_no":"TR.00209","uc_ayi_icinde_devam_sayisi":7,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%29.17","ilk_keiko":"2018-11-03","son_keiko":"2019-11-24","photo":"15ca89682e766f.jpg","aidat_eksigi":5,"uye_id":115},{"uye":"Karatay \u00d6zba\u015f","seviye":"2 DAN","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"1994-06-28","ekf_no":"TR.00233","uc_ayi_icinde_devam_sayisi":23,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%95.83","ilk_keiko":"2018-11-03","son_keiko":"2019-12-01","photo":"15cae19fa188ea.jpg","aidat_eksigi":7,"uye_id":117},{"uye":"Asl\u0131nur Kartal","seviye":"2 DAN","cinsiyet":"KADIN","dogum_tarihi":"2002-07-09","ekf_no":"TR.00234","uc_ayi_icinde_devam_sayisi":5,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%20.83","ilk_keiko":"2018-11-04","son_keiko":"2019-12-01","photo":"15cc5955a7ae0b.jpg","aidat_eksigi":1,"uye_id":121},{"uye":"H\u00fcseyin Salman","seviye":"2 DAN","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"1972-01-03","ekf_no":"TR.00253","uc_ayi_icinde_devam_sayisi":11,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%45.83","ilk_keiko":"2018-11-04","son_keiko":"2019-12-01","photo":"15d46ec02919ed.jpg","aidat_eksigi":0,"uye_id":114},{"uye":"Erdem Tetik","seviye":"1 DAN","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"1991-08-27","ekf_no":"TR.00241","uc_ayi_icinde_devam_sayisi":3,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%12.50","ilk_keiko":"2018-12-08","son_keiko":"2019-12-01","photo":"15cb1d3f826bc4.jpg","aidat_eksigi":1,"uye_id":157},{"uye":"\u015eebnem Ertan","seviye":"1 DAN","cinsiyet":"KADIN","dogum_tarihi":"1996-02-08","ekf_no":"TR.00249","uc_ayi_icinde_devam_sayisi":2,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%8.33","ilk_keiko":"2018-11-03","son_keiko":"2019-09-15","photo":"15cbc5b488f2d6.jpg","aidat_eksigi":2,"uye_id":119},{"uye":"Aysu \u00d6nen","seviye":"1 DAN","cinsiyet":"KADIN","dogum_tarihi":"1994-09-12","ekf_no":"TR.00232","uc_ayi_icinde_devam_sayisi":20,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%83.33","ilk_keiko":"2018-11-03","son_keiko":"2019-11-24","photo":"15cc442e8e514a.jpg","aidat_eksigi":0,"uye_id":118},{"uye":"Anastasia Oleinik","seviye":"1 DAN","cinsiyet":"KADIN","dogum_tarihi":"1994-05-25","ekf_no":"TR.00263","uc_ayi_icinde_devam_sayisi":10,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%41.67","ilk_keiko":"2018-11-03","son_keiko":"2019-12-01","photo":"15cb1d33e3b148.jpg","aidat_eksigi":3,"uye_id":123},{"uye":"Ali Semih \u00c7amkerten","seviye":"1 DAN","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"1998-08-09","ekf_no":"TR.00265","uc_ayi_icinde_devam_sayisi":14,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%58.33","ilk_keiko":"2018-11-03","son_keiko":"2019-12-01","photo":"15cb31e29bf15b.jpg","aidat_eksigi":0,"uye_id":124},{"uye":"Ergin Murat Altuner","seviye":"1 DAN","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"1974-02-23","ekf_no":"TR.00270","uc_ayi_icinde_devam_sayisi":14,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%58.33","ilk_keiko":"2018-11-03","son_keiko":"2019-12-01","photo":"15d57eb92725b0.jpg","aidat_eksigi":0,"uye_id":125},{"uye":"Baran Ba\u015f","seviye":"1 DAN","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"2004-07-19","ekf_no":"TR.00276","uc_ayi_icinde_devam_sayisi":17,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%70.83","ilk_keiko":"2018-11-03","son_keiko":"2019-12-01","photo":"15cc4432273dc6.jpg","aidat_eksigi":0,"uye_id":126},{"uye":"\u00c7a\u011ftay \u00d6zba\u015f","seviye":"1 DAN","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"1994-06-28","ekf_no":"TR.00273","uc_ayi_icinde_devam_sayisi":11,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%45.83","ilk_keiko":"2018-11-03","son_keiko":"2019-11-24","photo":"15cc83bc78fd27.jpg","aidat_eksigi":1,"uye_id":131},{"uye":"G\u00fcnseli Simge Tekin","seviye":"1 DAN","cinsiyet":"KADIN","dogum_tarihi":"1994-11-08","ekf_no":"TR.00274","uc_ayi_icinde_devam_sayisi":16,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%66.67","ilk_keiko":"2019-02-02","son_keiko":"2019-12-01","photo":"15cb3209be8659.jpg","aidat_eksigi":0,"uye_id":163},{"uye":"Tuna Altuner","seviye":"1 KYU","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"2006-12-26","ekf_no":null,"uc_ayi_icinde_devam_sayisi":11,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%45.83","ilk_keiko":"2018-11-03","son_keiko":"2019-11-24","photo":"15cb31f3ed171b.jpg","aidat_eksigi":0,"uye_id":133},{"uye":"Taha Onur Selimo\u011flu","seviye":"1 KYU","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"1991-05-01","ekf_no":null,"uc_ayi_icinde_devam_sayisi":18,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%75.00","ilk_keiko":"2018-11-03","son_keiko":"2019-12-01","photo":"15cc444d80f97d.jpg","aidat_eksigi":1,"uye_id":139},{"uye":"\u00d6zge \u00c7elik","seviye":"2 KYU","cinsiyet":"KADIN","dogum_tarihi":"1984-05-06","ekf_no":null,"uc_ayi_icinde_devam_sayisi":8,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%33.33","ilk_keiko":"2018-12-08","son_keiko":"2019-11-10","photo":"15d99d6ce897c8.jpg","aidat_eksigi":2,"uye_id":127},{"uye":"Mert \u0130mra\u011f","seviye":"3 KYU","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"1991-10-29","ekf_no":null,"uc_ayi_icinde_devam_sayisi":11,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%45.83","ilk_keiko":"2018-11-03","son_keiko":"2019-11-16","photo":"15cb31f96dea51.jpg","aidat_eksigi":2,"uye_id":138},{"uye":"Bar\u0131\u015f Burak Serter","seviye":"4 KYU","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"1995-03-18","ekf_no":null,"uc_ayi_icinde_devam_sayisi":11,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%45.83","ilk_keiko":"2019-01-05","son_keiko":"2019-11-23","photo":"15cc4435553c1f.jpg","aidat_eksigi":1,"uye_id":161},{"uye":"G\u00f6rkem Karabay","seviye":"5 KYU","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"2000-10-11","ekf_no":null,"uc_ayi_icinde_devam_sayisi":17,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%70.83","ilk_keiko":"2018-11-03","son_keiko":"2019-11-24","photo":"15cb31fd1243da.jpg","aidat_eksigi":2,"uye_id":150},{"uye":"Ufuk Bar\u0131\u015f Ceyhan","seviye":"6 KYU","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"2004-01-23","ekf_no":null,"uc_ayi_icinde_devam_sayisi":14,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%58.33","ilk_keiko":"2019-04-14","son_keiko":"2019-11-30","photo":"15cb32850d2703.jpg","aidat_eksigi":1,"uye_id":167},{"uye":"B\u00fc\u015fra K\u0131r\u0131\u015f\u0131k","seviye":"6 KYU","cinsiyet":"KADIN","dogum_tarihi":"1996-03-20","ekf_no":null,"uc_ayi_icinde_devam_sayisi":13,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%54.17","ilk_keiko":"2019-05-18","son_keiko":"2019-12-01","photo":"15cdff6a02b2db.jpg","aidat_eksigi":0,"uye_id":171},{"uye":"O\u011fuzkaan Ekmekci","seviye":"6 KYU","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"2001-09-05","ekf_no":null,"uc_ayi_icinde_devam_sayisi":11,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%45.83","ilk_keiko":"2019-07-06","son_keiko":"2019-11-23","photo":"15d208d214626b.jpg","aidat_eksigi":3,"uye_id":175},{"uye":"\u00c7a\u011fr\u0131 Ke\u00e7eli","seviye":"6 KYU","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"2002-09-25","ekf_no":null,"uc_ayi_icinde_devam_sayisi":19,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%79.17","ilk_keiko":"2019-07-06","son_keiko":"2019-12-01","photo":"15d208d50d50f7.jpg","aidat_eksigi":2,"uye_id":176},{"uye":"\u00d6zlem Durna","seviye":"7 KYU","cinsiyet":"KADIN","dogum_tarihi":"1991-01-17","ekf_no":null,"uc_ayi_icinde_devam_sayisi":4,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%16.67","ilk_keiko":"2019-09-28","son_keiko":"2019-10-13","photo":"15d7cdc765555e.jpg","aidat_eksigi":1,"uye_id":179},{"uye":"T\u00fcrkay Akda\u011f","seviye":"7 KYU","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"2001-01-02","ekf_no":null,"uc_ayi_icinde_devam_sayisi":8,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%33.33","ilk_keiko":"2019-10-05","son_keiko":"2019-10-27","photo":"15d988c7fce57e.jpg","aidat_eksigi":0,"uye_id":180},{"uye":"R\u00fcrzgar G\u00fcnay","seviye":"7 KYU","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"2009-07-23","ekf_no":null,"uc_ayi_icinde_devam_sayisi":8,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%33.33","ilk_keiko":"2019-10-19","son_keiko":"2019-12-01","photo":"15daaff31c875b.jpg","aidat_eksigi":1,"uye_id":182},{"uye":"Tuna Mert \u0130yiar\u0131","seviye":"7 KYU","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"2004-01-12","ekf_no":null,"uc_ayi_icinde_devam_sayisi":3,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%12.50","ilk_keiko":"2019-11-24","son_keiko":"2019-12-01","photo":"15dda76021729a.jpg","aidat_eksigi":0,"uye_id":183},{"uye":"Tolga Pakkan","seviye":"7 KYU","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"1999-10-12","ekf_no":null,"uc_ayi_icinde_devam_sayisi":1,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%4.17","ilk_keiko":"2019-12-01","son_keiko":"2019-12-01","photo":"15de3b38337b84.jpg","aidat_eksigi":0,"uye_id":184}],"outs":[]},"error":null,"user":{"kullanici":"admin","yetki":"ADMIN"}},"router_error":null,"duration":0.0281}
{"timestamp":"2019-12-03T16:35:48+03:00","action":"logout","details":{"kullanici":"admin","yetki":"ADMIN"},"router_error":null,"duration":0.00905}
{"timestamp":"2019-12-03T16:46:55+03:00","action":"application","details":null,"router_error":null,"duration":0.00943}
{"timestamp":"2019-12-03T16:47:03+03:00","action":"form_authenticate","details":{"user_id":"admin","pass":"pantera","success":true},"router_error":null,"duration":0.00205}
{"timestamp":"2019-12-03T16:47:03+03:00","action":"application","details":{"user":{"kullanici":"admin","yetki":"ADMIN"}},"router_error":null,"duration":0.00991}
{"timestamp":"2019-12-03T16:47:03+03:00","action":"ajax","details":{"method":"uyeler","params":{"a":"ajax","0":null,"1":true,"2":"AD","3":0,"4":120},"response":{"result":[{"uye_id":109,"uye":"Ahmet Bayhan","uye_tur":"TAM","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1979-09-22","photo":"15cb1d2ec953ec.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-10","son_geldigi_keiko":"2019-09-15","aidat_eksigi":0,"toplam_odeme":1150,"seviye":"2 DAN","son_seviye_tarihi":"2017-07-22","seviye_deger":2.8026998649417343},{"uye_id":101,"uye":"Ali Bar\u0131\u015f \u00d6zt\u00fcrk","uye_tur":"TAM","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1978-10-31","photo":"15cb042ced1bd4.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":1,"toplam_odeme":160,"seviye":"5 DAN","son_seviye_tarihi":"2017-12-10","seviye_deger":5.802690780032826},{"uye_id":124,"uye":"Ali Semih \u00c7amkerten","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1998-08-09","photo":"15cb31e29bf15b.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":0,"toplam_odeme":980,"seviye":"1 DAN","son_seviye_tarihi":"2018-12-01","seviye_deger":1.80266784316368},{"uye_id":123,"uye":"Anastasia Oleinik","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"KADIN","eposta":null,"dogum_tarihi":"1994-05-25","photo":"15cb1d33e3b148.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":3,"toplam_odeme":660,"seviye":"1 DAN","son_seviye_tarihi":"2018-12-01","seviye_deger":1.80266784316368},{"uye_id":121,"uye":"Asl\u0131nur Kartal","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"KADIN","eposta":null,"dogum_tarihi":"2002-07-09","photo":"15cc5955a7ae0b.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-04","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":1,"toplam_odeme":640,"seviye":"2 DAN","son_seviye_tarihi":"2018-12-01","seviye_deger":2.80266784316368},{"uye_id":118,"uye":"Aysu \u00d6nen","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"KADIN","eposta":null,"dogum_tarihi":"1994-09-12","photo":"15cc442e8e514a.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-11-24","aidat_eksigi":0,"toplam_odeme":980,"seviye":"1 DAN","son_seviye_tarihi":"2018-12-01","seviye_deger":1.80266784316368},{"uye_id":126,"uye":"Baran Ba\u015f","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"2004-07-19","photo":"15cc4432273dc6.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":0,"toplam_odeme":980,"seviye":"1 DAN","son_seviye_tarihi":"2019-09-22","seviye_deger":1.8026488374815495},{"uye_id":161,"uye":"Bar\u0131\u015f Burak Serter","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1995-03-18","photo":"15cc4435553c1f.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2019-01-05","son_geldigi_keiko":"2019-11-23","aidat_eksigi":1,"toplam_odeme":940,"seviye":"4 KYU","son_seviye_tarihi":"2019-10-27","seviye_deger":-3.197353417370163},{"uye_id":107,"uye":"Bengi \u00d6zg\u00fcn \u00d6zt\u00fcrk","uye_tur":"TAM","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1986-01-02","photo":"15cb1d37f927b6.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-11-30","aidat_eksigi":1,"toplam_odeme":1350,"seviye":"3 DAN","son_seviye_tarihi":"2015-07-04","seviye_deger":3.802748127941194},{"uye_id":103,"uye":"Bulut Efe Akmenek","uye_tur":"TAM","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1991-01-21","photo":"15cbd5c86e895f.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-11-24","aidat_eksigi":7,"toplam_odeme":480,"seviye":"5 DAN","son_seviye_tarihi":"2019-09-22","seviye_deger":5.8026488374815495},{"uye_id":171,"uye":"B\u00fc\u015fra K\u0131r\u0131\u015f\u0131k","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"KADIN","eposta":null,"dogum_tarihi":"1996-03-20","photo":"15cdff6a02b2db.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2019-05-18","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":0,"toplam_odeme":400,"seviye":"6 KYU","son_seviye_tarihi":"2019-10-27","seviye_deger":-5.197353417370163},{"uye_id":108,"uye":"Cihan Bar\u0131\u015f Tuncer","uye_tur":"TAM","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1988-07-20","photo":"15cc44395481d2.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-09-28","aidat_eksigi":0,"toplam_odeme":1200,"seviye":"3 DAN","son_seviye_tarihi":"2018-03-17","seviye_deger":3.8026845302503505},{"uye_id":176,"uye":"\u00c7a\u011fr\u0131 Ke\u00e7eli","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"2002-09-25","photo":"15d208d50d50f7.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2019-07-06","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":2,"toplam_odeme":240,"seviye":"6 KYU","son_seviye_tarihi":"2019-10-27","seviye_deger":-5.197353417370163},{"uye_id":131,"uye":"\u00c7a\u011ftay \u00d6zba\u015f","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1994-06-28","photo":"15cc83bc78fd27.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-11-24","aidat_eksigi":1,"toplam_odeme":200,"seviye":"1 DAN","son_seviye_tarihi":"2019-09-22","seviye_deger":1.8026488374815495},{"uye_id":113,"uye":"\u00c7\u0131nar Dize Sertbarut","uye_tur":"TAM","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"KADIN","eposta":null,"dogum_tarihi":"1990-04-13","photo":"15cb1d3b80cc53.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2019-03-23","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":1,"toplam_odeme":1300,"seviye":"3 DAN","son_seviye_tarihi":"2019-09-22","seviye_deger":3.8026488374815495},{"uye_id":104,"uye":"Dilan Tek","uye_tur":"TAM","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"KADIN","eposta":null,"dogum_tarihi":"1982-03-20","photo":"15d57ead9282d6.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-10-27","aidat_eksigi":0,"toplam_odeme":1150,"seviye":"3 DAN","son_seviye_tarihi":"2017-07-22","seviye_deger":3.8026998649417343},{"uye_id":157,"uye":"Erdem Tetik","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1991-08-27","photo":"15cb1d3f826bc4.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-12-08","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":1,"toplam_odeme":440,"seviye":"1 DAN","son_seviye_tarihi":"2017-12-16","seviye_deger":1.8026903934455194},{"uye_id":125,"uye":"Ergin Murat Altuner","uye_tur":"TAM","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1974-02-23","photo":"15d57eb92725b0.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":0,"toplam_odeme":1450,"seviye":"1 DAN","son_seviye_tarihi":"2019-09-22","seviye_deger":1.8026488374815495},{"uye_id":110,"uye":"Esat Ba\u015fol","uye_tur":"TAM","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1985-08-01","photo":"15cb31ed2d237c.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-04","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":0,"toplam_odeme":1750,"seviye":"3 DAN","son_seviye_tarihi":"2019-09-22","seviye_deger":3.8026488374815495},{"uye_id":150,"uye":"G\u00f6rkem Karabay","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"2000-10-11","photo":"15cb31fd1243da.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-11-24","aidat_eksigi":2,"toplam_odeme":670,"seviye":"5 KYU","son_seviye_tarihi":"2019-10-27","seviye_deger":-4.197353417370163},{"uye_id":163,"uye":"G\u00fcnseli Simge Tekin","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"KADIN","eposta":null,"dogum_tarihi":"1994-11-08","photo":"15cb3209be8659.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2019-02-02","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":0,"toplam_odeme":990,"seviye":"1 DAN","son_seviye_tarihi":"2019-09-22","seviye_deger":1.8026488374815495},{"uye_id":105,"uye":"Hande \u00d6zt\u00fcrk","uye_tur":"TAM","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"KADIN","eposta":null,"dogum_tarihi":"1982-09-11","photo":"15ca8964126ef2.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-09-28","aidat_eksigi":1,"toplam_odeme":1250,"seviye":"3 DAN","son_seviye_tarihi":"2016-11-26","seviye_deger":3.802715200219045},{"uye_id":112,"uye":"Hazal Yayalar","uye_tur":"TAM","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"KADIN","eposta":null,"dogum_tarihi":"1989-10-09","photo":"15d57ebba819bc.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-11-30","aidat_eksigi":1,"toplam_odeme":1600,"seviye":"2 DAN","son_seviye_tarihi":"2018-07-07","seviye_deger":2.8026773141277266},{"uye_id":114,"uye":"H\u00fcseyin Salman","uye_tur":"TAM","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1972-01-03","photo":"15d46ec02919ed.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-04","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":0,"toplam_odeme":1900,"seviye":"2 DAN","son_seviye_tarihi":"2019-09-22","seviye_deger":2.8026488374815495},{"uye_id":117,"uye":"Karatay \u00d6zba\u015f","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1994-06-28","photo":"15cae19fa188ea.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":7,"toplam_odeme":320,"seviye":"2 DAN","son_seviye_tarihi":"2018-12-01","seviye_deger":2.80266784316368},{"uye_id":115,"uye":"Mehmet Bultan","uye_tur":"TAM","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1972-02-22","photo":"15ca89682e766f.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-11-24","aidat_eksigi":5,"toplam_odeme":900,"seviye":"2 DAN","son_seviye_tarihi":"2018-12-01","seviye_deger":2.80266784316368},{"uye_id":152,"uye":"Mert Ar\u0131k","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1996-04-02","photo":"15d3c3acf6147e.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":0,"toplam_odeme":850,"seviye":"3 DAN","son_seviye_tarihi":"2019-09-22","seviye_deger":3.8026488374815495},{"uye_id":138,"uye":"Mert \u0130mra\u011f","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1991-10-29","photo":"15cb31f96dea51.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-11-16","aidat_eksigi":2,"toplam_odeme":880,"seviye":"3 KYU","son_seviye_tarihi":"2019-10-27","seviye_deger":-2.197353417370163},{"uye_id":177,"uye":"Metin Onarcan","uye_tur":"TAM","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1983-02-02","photo":"15d208f9c34103.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2019-07-06","son_geldigi_keiko":"2019-11-17","aidat_eksigi":3,"toplam_odeme":150,"seviye":"4 DAN","son_seviye_tarihi":"2014-11-22","seviye_deger":4.802762562862831},{"uye_id":106,"uye":"Mustafa Karata\u015f","uye_tur":"TAM","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1983-03-11","photo":"15d57ea9a96c39.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":0,"toplam_odeme":1350,"seviye":"3 DAN","son_seviye_tarihi":"2017-12-16","seviye_deger":3.8026903934455194},{"uye_id":175,"uye":"O\u011fuzkaan Ekmekci","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"2001-09-05","photo":"15d208d214626b.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2019-07-06","son_geldigi_keiko":"2019-11-23","aidat_eksigi":3,"toplam_odeme":160,"seviye":"6 KYU","son_seviye_tarihi":"2019-10-27","seviye_deger":-5.197353417370163},{"uye_id":127,"uye":"\u00d6zge \u00c7elik","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"KADIN","eposta":null,"dogum_tarihi":"1984-05-06","photo":"15d99d6ce897c8.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-12-08","son_geldigi_keiko":"2019-11-10","aidat_eksigi":2,"toplam_odeme":1000,"seviye":"2 KYU","son_seviye_tarihi":"2018-01-14","seviye_deger":-1.1973114750545477},{"uye_id":179,"uye":"\u00d6zlem Durna","uye_tur":"TAM","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"KADIN","eposta":null,"dogum_tarihi":"1991-01-17","photo":"15d7cdc765555e.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2019-09-28","son_geldigi_keiko":"2019-10-13","aidat_eksigi":1,"toplam_odeme":150,"seviye":null,"son_seviye_tarihi":null,"seviye_deger":null},{"uye_id":182,"uye":"R\u00fcrzgar G\u00fcnay","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"2009-07-23","photo":"15daaff31c875b.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2019-10-19","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":1,"toplam_odeme":80,"seviye":null,"son_seviye_tarihi":null,"seviye_deger":null},{"uye_id":119,"uye":"\u015eebnem Ertan","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"KADIN","eposta":null,"dogum_tarihi":"1996-02-08","photo":"15cbc5b488f2d6.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-09-15","aidat_eksigi":2,"toplam_odeme":480,"seviye":"1 DAN","son_seviye_tarihi":"2018-07-07","seviye_deger":1.8026773141277266},{"uye_id":139,"uye":"Taha Onur Selimo\u011flu","uye_tur":"TAM","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1991-05-01","photo":"15cc444d80f97d.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":1,"toplam_odeme":1690,"seviye":"1 KYU","son_seviye_tarihi":"2019-10-27","seviye_deger":-0.19735341737016288},{"uye_id":184,"uye":"Tolga Pakkan","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1999-10-12","photo":"15de3b38337b84.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2019-12-01","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":0,"toplam_odeme":0,"seviye":null,"son_seviye_tarihi":null,"seviye_deger":null},{"uye_id":133,"uye":"Tuna Altuner","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"2006-12-26","photo":"15cb31f3ed171b.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-11-24","aidat_eksigi":0,"toplam_odeme":1000,"seviye":"1 KYU","son_seviye_tarihi":"2019-01-27","seviye_deger":-0.19733582919081694},{"uye_id":183,"uye":"Tuna Mert \u0130yiar\u0131","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"2004-01-12","photo":"15dda76021729a.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2019-11-24","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":0,"toplam_odeme":80,"seviye":null,"son_seviye_tarihi":null,"seviye_deger":null},{"uye_id":180,"uye":"T\u00fcrkay Akda\u011f","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"2001-01-02","photo":"15d988c7fce57e.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2019-10-05","son_geldigi_keiko":"2019-10-27","aidat_eksigi":0,"toplam_odeme":80,"seviye":null,"son_seviye_tarihi":null,"seviye_deger":null},{"uye_id":167,"uye":"Ufuk Bar\u0131\u015f Ceyhan","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"2004-01-23","photo":"15cb32850d2703.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2019-04-14","son_geldigi_keiko":"2019-11-30","aidat_eksigi":1,"toplam_odeme":580,"seviye":"6 KYU","son_seviye_tarihi":"2019-07-27","seviye_deger":-5.197347490304258},{"uye_id":102,"uye":"Zafer Demirta\u015f","uye_tur":"TAM","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1974-10-19","photo":"15ca895597b1bc.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":0,"toplam_odeme":1350,"seviye":"4 DAN","son_seviye_tarihi":"2017-10-15","seviye_deger":4.802694388198979}],"outs":{"maxrow":42}},"error":null,"user":{"kullanici":"admin","yetki":"ADMIN"}},"router_error":null,"duration":0.02826}
{"timestamp":"2019-12-03T16:48:08+03:00","action":"application","details":{"user":{"kullanici":"admin","yetki":"ADMIN"}},"router_error":null,"duration":0.01004}
{"timestamp":"2019-12-03T16:48:09+03:00","action":"ajax","details":{"method":"uyeler","params":{"a":"ajax","0":null,"1":true,"2":"AD","3":0,"4":120},"response":{"result":[{"uye_id":109,"uye":"Ahmet Bayhan","uye_tur":"TAM","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1979-09-22","photo":"15cb1d2ec953ec.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-10","son_geldigi_keiko":"2019-09-15","aidat_eksigi":0,"toplam_odeme":1150,"seviye":"2 DAN","son_seviye_tarihi":"2017-07-22","seviye_deger":2.8026998649417343},{"uye_id":101,"uye":"Ali Bar\u0131\u015f \u00d6zt\u00fcrk","uye_tur":"TAM","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1978-10-31","photo":"15cb042ced1bd4.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":1,"toplam_odeme":160,"seviye":"5 DAN","son_seviye_tarihi":"2017-12-10","seviye_deger":5.802690780032826},{"uye_id":124,"uye":"Ali Semih \u00c7amkerten","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1998-08-09","photo":"15cb31e29bf15b.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":0,"toplam_odeme":980,"seviye":"1 DAN","son_seviye_tarihi":"2018-12-01","seviye_deger":1.80266784316368},{"uye_id":123,"uye":"Anastasia Oleinik","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"KADIN","eposta":null,"dogum_tarihi":"1994-05-25","photo":"15cb1d33e3b148.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":3,"toplam_odeme":660,"seviye":"1 DAN","son_seviye_tarihi":"2018-12-01","seviye_deger":1.80266784316368},{"uye_id":121,"uye":"Asl\u0131nur Kartal","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"KADIN","eposta":null,"dogum_tarihi":"2002-07-09","photo":"15cc5955a7ae0b.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-04","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":1,"toplam_odeme":640,"seviye":"2 DAN","son_seviye_tarihi":"2018-12-01","seviye_deger":2.80266784316368},{"uye_id":118,"uye":"Aysu \u00d6nen","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"KADIN","eposta":null,"dogum_tarihi":"1994-09-12","photo":"15cc442e8e514a.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-11-24","aidat_eksigi":0,"toplam_odeme":980,"seviye":"1 DAN","son_seviye_tarihi":"2018-12-01","seviye_deger":1.80266784316368},{"uye_id":126,"uye":"Baran Ba\u015f","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"2004-07-19","photo":"15cc4432273dc6.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":0,"toplam_odeme":980,"seviye":"1 DAN","son_seviye_tarihi":"2019-09-22","seviye_deger":1.8026488374815495},{"uye_id":161,"uye":"Bar\u0131\u015f Burak Serter","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1995-03-18","photo":"15cc4435553c1f.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2019-01-05","son_geldigi_keiko":"2019-11-23","aidat_eksigi":1,"toplam_odeme":940,"seviye":"4 KYU","son_seviye_tarihi":"2019-10-27","seviye_deger":-3.197353417370163},{"uye_id":107,"uye":"Bengi \u00d6zg\u00fcn \u00d6zt\u00fcrk","uye_tur":"TAM","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1986-01-02","photo":"15cb1d37f927b6.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-11-30","aidat_eksigi":1,"toplam_odeme":1350,"seviye":"3 DAN","son_seviye_tarihi":"2015-07-04","seviye_deger":3.802748127941194},{"uye_id":103,"uye":"Bulut Efe Akmenek","uye_tur":"TAM","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1991-01-21","photo":"15cbd5c86e895f.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-11-24","aidat_eksigi":7,"toplam_odeme":480,"seviye":"5 DAN","son_seviye_tarihi":"2019-09-22","seviye_deger":5.8026488374815495},{"uye_id":171,"uye":"B\u00fc\u015fra K\u0131r\u0131\u015f\u0131k","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"KADIN","eposta":null,"dogum_tarihi":"1996-03-20","photo":"15cdff6a02b2db.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2019-05-18","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":0,"toplam_odeme":400,"seviye":"6 KYU","son_seviye_tarihi":"2019-10-27","seviye_deger":-5.197353417370163},{"uye_id":108,"uye":"Cihan Bar\u0131\u015f Tuncer","uye_tur":"TAM","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1988-07-20","photo":"15cc44395481d2.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-09-28","aidat_eksigi":0,"toplam_odeme":1200,"seviye":"3 DAN","son_seviye_tarihi":"2018-03-17","seviye_deger":3.8026845302503505},{"uye_id":176,"uye":"\u00c7a\u011fr\u0131 Ke\u00e7eli","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"2002-09-25","photo":"15d208d50d50f7.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2019-07-06","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":2,"toplam_odeme":240,"seviye":"6 KYU","son_seviye_tarihi":"2019-10-27","seviye_deger":-5.197353417370163},{"uye_id":131,"uye":"\u00c7a\u011ftay \u00d6zba\u015f","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1994-06-28","photo":"15cc83bc78fd27.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-11-24","aidat_eksigi":1,"toplam_odeme":200,"seviye":"1 DAN","son_seviye_tarihi":"2019-09-22","seviye_deger":1.8026488374815495},{"uye_id":113,"uye":"\u00c7\u0131nar Dize Sertbarut","uye_tur":"TAM","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"KADIN","eposta":null,"dogum_tarihi":"1990-04-13","photo":"15cb1d3b80cc53.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2019-03-23","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":1,"toplam_odeme":1300,"seviye":"3 DAN","son_seviye_tarihi":"2019-09-22","seviye_deger":3.8026488374815495},{"uye_id":104,"uye":"Dilan Tek","uye_tur":"TAM","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"KADIN","eposta":null,"dogum_tarihi":"1982-03-20","photo":"15d57ead9282d6.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-10-27","aidat_eksigi":0,"toplam_odeme":1150,"seviye":"3 DAN","son_seviye_tarihi":"2017-07-22","seviye_deger":3.8026998649417343},{"uye_id":157,"uye":"Erdem Tetik","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1991-08-27","photo":"15cb1d3f826bc4.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-12-08","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":1,"toplam_odeme":440,"seviye":"1 DAN","son_seviye_tarihi":"2017-12-16","seviye_deger":1.8026903934455194},{"uye_id":125,"uye":"Ergin Murat Altuner","uye_tur":"TAM","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1974-02-23","photo":"15d57eb92725b0.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":0,"toplam_odeme":1450,"seviye":"1 DAN","son_seviye_tarihi":"2019-09-22","seviye_deger":1.8026488374815495},{"uye_id":110,"uye":"Esat Ba\u015fol","uye_tur":"TAM","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1985-08-01","photo":"15cb31ed2d237c.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-04","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":0,"toplam_odeme":1750,"seviye":"3 DAN","son_seviye_tarihi":"2019-09-22","seviye_deger":3.8026488374815495},{"uye_id":150,"uye":"G\u00f6rkem Karabay","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"2000-10-11","photo":"15cb31fd1243da.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-11-24","aidat_eksigi":2,"toplam_odeme":670,"seviye":"5 KYU","son_seviye_tarihi":"2019-10-27","seviye_deger":-4.197353417370163},{"uye_id":163,"uye":"G\u00fcnseli Simge Tekin","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"KADIN","eposta":null,"dogum_tarihi":"1994-11-08","photo":"15cb3209be8659.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2019-02-02","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":0,"toplam_odeme":990,"seviye":"1 DAN","son_seviye_tarihi":"2019-09-22","seviye_deger":1.8026488374815495},{"uye_id":105,"uye":"Hande \u00d6zt\u00fcrk","uye_tur":"TAM","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"KADIN","eposta":null,"dogum_tarihi":"1982-09-11","photo":"15ca8964126ef2.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-09-28","aidat_eksigi":1,"toplam_odeme":1250,"seviye":"3 DAN","son_seviye_tarihi":"2016-11-26","seviye_deger":3.802715200219045},{"uye_id":112,"uye":"Hazal Yayalar","uye_tur":"TAM","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"KADIN","eposta":null,"dogum_tarihi":"1989-10-09","photo":"15d57ebba819bc.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-11-30","aidat_eksigi":1,"toplam_odeme":1600,"seviye":"2 DAN","son_seviye_tarihi":"2018-07-07","seviye_deger":2.8026773141277266},{"uye_id":114,"uye":"H\u00fcseyin Salman","uye_tur":"TAM","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1972-01-03","photo":"15d46ec02919ed.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-04","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":0,"toplam_odeme":1900,"seviye":"2 DAN","son_seviye_tarihi":"2019-09-22","seviye_deger":2.8026488374815495},{"uye_id":117,"uye":"Karatay \u00d6zba\u015f","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1994-06-28","photo":"15cae19fa188ea.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":7,"toplam_odeme":320,"seviye":"2 DAN","son_seviye_tarihi":"2018-12-01","seviye_deger":2.80266784316368},{"uye_id":115,"uye":"Mehmet Bultan","uye_tur":"TAM","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1972-02-22","photo":"15ca89682e766f.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-11-24","aidat_eksigi":5,"toplam_odeme":900,"seviye":"2 DAN","son_seviye_tarihi":"2018-12-01","seviye_deger":2.80266784316368},{"uye_id":152,"uye":"Mert Ar\u0131k","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1996-04-02","photo":"15d3c3acf6147e.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":0,"toplam_odeme":850,"seviye":"3 DAN","son_seviye_tarihi":"2019-09-22","seviye_deger":3.8026488374815495},{"uye_id":138,"uye":"Mert \u0130mra\u011f","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1991-10-29","photo":"15cb31f96dea51.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-11-16","aidat_eksigi":2,"toplam_odeme":880,"seviye":"3 KYU","son_seviye_tarihi":"2019-10-27","seviye_deger":-2.197353417370163},{"uye_id":177,"uye":"Metin Onarcan","uye_tur":"TAM","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1983-02-02","photo":"15d208f9c34103.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2019-07-06","son_geldigi_keiko":"2019-11-17","aidat_eksigi":3,"toplam_odeme":150,"seviye":"4 DAN","son_seviye_tarihi":"2014-11-22","seviye_deger":4.802762562862831},{"uye_id":106,"uye":"Mustafa Karata\u015f","uye_tur":"TAM","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1983-03-11","photo":"15d57ea9a96c39.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":0,"toplam_odeme":1350,"seviye":"3 DAN","son_seviye_tarihi":"2017-12-16","seviye_deger":3.8026903934455194},{"uye_id":175,"uye":"O\u011fuzkaan Ekmekci","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"2001-09-05","photo":"15d208d214626b.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2019-07-06","son_geldigi_keiko":"2019-11-23","aidat_eksigi":3,"toplam_odeme":160,"seviye":"6 KYU","son_seviye_tarihi":"2019-10-27","seviye_deger":-5.197353417370163},{"uye_id":127,"uye":"\u00d6zge \u00c7elik","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"KADIN","eposta":null,"dogum_tarihi":"1984-05-06","photo":"15d99d6ce897c8.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-12-08","son_geldigi_keiko":"2019-11-10","aidat_eksigi":2,"toplam_odeme":1000,"seviye":"2 KYU","son_seviye_tarihi":"2018-01-14","seviye_deger":-1.1973114750545477},{"uye_id":179,"uye":"\u00d6zlem Durna","uye_tur":"TAM","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"KADIN","eposta":null,"dogum_tarihi":"1991-01-17","photo":"15d7cdc765555e.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2019-09-28","son_geldigi_keiko":"2019-10-13","aidat_eksigi":1,"toplam_odeme":150,"seviye":null,"son_seviye_tarihi":null,"seviye_deger":null},{"uye_id":182,"uye":"R\u00fcrzgar G\u00fcnay","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"2009-07-23","photo":"15daaff31c875b.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2019-10-19","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":1,"toplam_odeme":80,"seviye":null,"son_seviye_tarihi":null,"seviye_deger":null},{"uye_id":119,"uye":"\u015eebnem Ertan","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"KADIN","eposta":null,"dogum_tarihi":"1996-02-08","photo":"15cbc5b488f2d6.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-09-15","aidat_eksigi":2,"toplam_odeme":480,"seviye":"1 DAN","son_seviye_tarihi":"2018-07-07","seviye_deger":1.8026773141277266},{"uye_id":139,"uye":"Taha Onur Selimo\u011flu","uye_tur":"TAM","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1991-05-01","photo":"15cc444d80f97d.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":1,"toplam_odeme":1690,"seviye":"1 KYU","son_seviye_tarihi":"2019-10-27","seviye_deger":-0.19735341737016288},{"uye_id":184,"uye":"Tolga Pakkan","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1999-10-12","photo":"15de3b38337b84.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2019-12-01","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":0,"toplam_odeme":0,"seviye":null,"son_seviye_tarihi":null,"seviye_deger":null},{"uye_id":133,"uye":"Tuna Altuner","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"2006-12-26","photo":"15cb31f3ed171b.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-11-24","aidat_eksigi":0,"toplam_odeme":1000,"seviye":"1 KYU","son_seviye_tarihi":"2019-01-27","seviye_deger":-0.19733582919081694},{"uye_id":183,"uye":"Tuna Mert \u0130yiar\u0131","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"2004-01-12","photo":"15dda76021729a.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2019-11-24","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":0,"toplam_odeme":80,"seviye":null,"son_seviye_tarihi":null,"seviye_deger":null},{"uye_id":180,"uye":"T\u00fcrkay Akda\u011f","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"2001-01-02","photo":"15d988c7fce57e.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2019-10-05","son_geldigi_keiko":"2019-10-27","aidat_eksigi":0,"toplam_odeme":80,"seviye":null,"son_seviye_tarihi":null,"seviye_deger":null},{"uye_id":167,"uye":"Ufuk Bar\u0131\u015f Ceyhan","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"2004-01-23","photo":"15cb32850d2703.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2019-04-14","son_geldigi_keiko":"2019-11-30","aidat_eksigi":1,"toplam_odeme":580,"seviye":"6 KYU","son_seviye_tarihi":"2019-07-27","seviye_deger":-5.197347490304258},{"uye_id":102,"uye":"Zafer Demirta\u015f","uye_tur":"TAM","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1974-10-19","photo":"15ca895597b1bc.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":0,"toplam_odeme":1350,"seviye":"4 DAN","son_seviye_tarihi":"2017-10-15","seviye_deger":4.802694388198979}],"outs":{"maxrow":42}},"error":null,"user":{"kullanici":"admin","yetki":"ADMIN"}},"router_error":null,"duration":0.0336}
{"timestamp":"2019-12-03T17:37:35+03:00","action":"application","details":null,"router_error":null,"duration":0.01327}
{"timestamp":"2019-12-03T17:37:43+03:00","action":"form_authenticate","details":{"user_id":"admin","pass":"pantera","success":true},"router_error":null,"duration":0.02938}
{"timestamp":"2019-12-03T17:37:43+03:00","action":"application","details":{"user":{"kullanici":"admin","yetki":"ADMIN"}},"router_error":null,"duration":0.00936}
{"timestamp":"2019-12-03T17:37:43+03:00","action":"ajax","details":{"method":"uyeler","params":{"a":"ajax","0":null,"1":true,"2":"AD","3":0,"4":120},"response":{"result":[{"uye_id":109,"uye":"Ahmet Bayhan","uye_tur":"TAM","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1979-09-22","photo":"15cb1d2ec953ec.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-10","son_geldigi_keiko":"2019-09-15","aidat_eksigi":0,"toplam_odeme":1150,"seviye":"2 DAN","son_seviye_tarihi":"2017-07-22","seviye_deger":2.8026998649417343},{"uye_id":101,"uye":"Ali Bar\u0131\u015f \u00d6zt\u00fcrk","uye_tur":"TAM","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1978-10-31","photo":"15cb042ced1bd4.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":1,"toplam_odeme":160,"seviye":"5 DAN","son_seviye_tarihi":"2017-12-10","seviye_deger":5.802690780032826},{"uye_id":124,"uye":"Ali Semih \u00c7amkerten","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1998-08-09","photo":"15cb31e29bf15b.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":0,"toplam_odeme":980,"seviye":"1 DAN","son_seviye_tarihi":"2018-12-01","seviye_deger":1.80266784316368},{"uye_id":123,"uye":"Anastasia Oleinik","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"KADIN","eposta":null,"dogum_tarihi":"1994-05-25","photo":"15cb1d33e3b148.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":3,"toplam_odeme":660,"seviye":"1 DAN","son_seviye_tarihi":"2018-12-01","seviye_deger":1.80266784316368},{"uye_id":121,"uye":"Asl\u0131nur Kartal","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"KADIN","eposta":null,"dogum_tarihi":"2002-07-09","photo":"15cc5955a7ae0b.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-04","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":1,"toplam_odeme":640,"seviye":"2 DAN","son_seviye_tarihi":"2018-12-01","seviye_deger":2.80266784316368},{"uye_id":118,"uye":"Aysu \u00d6nen","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"KADIN","eposta":null,"dogum_tarihi":"1994-09-12","photo":"15cc442e8e514a.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-11-24","aidat_eksigi":0,"toplam_odeme":980,"seviye":"1 DAN","son_seviye_tarihi":"2018-12-01","seviye_deger":1.80266784316368},{"uye_id":126,"uye":"Baran Ba\u015f","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"2004-07-19","photo":"15cc4432273dc6.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":0,"toplam_odeme":980,"seviye":"1 DAN","son_seviye_tarihi":"2019-09-22","seviye_deger":1.8026488374815495},{"uye_id":161,"uye":"Bar\u0131\u015f Burak Serter","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1995-03-18","photo":"15cc4435553c1f.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2019-01-05","son_geldigi_keiko":"2019-11-23","aidat_eksigi":1,"toplam_odeme":940,"seviye":"4 KYU","son_seviye_tarihi":"2019-10-27","seviye_deger":-3.197353417370163},{"uye_id":107,"uye":"Bengi \u00d6zg\u00fcn \u00d6zt\u00fcrk","uye_tur":"TAM","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1986-01-02","photo":"15cb1d37f927b6.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-11-30","aidat_eksigi":1,"toplam_odeme":1350,"seviye":"3 DAN","son_seviye_tarihi":"2015-07-04","seviye_deger":3.802748127941194},{"uye_id":103,"uye":"Bulut Efe Akmenek","uye_tur":"TAM","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1991-01-21","photo":"15cbd5c86e895f.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-11-24","aidat_eksigi":7,"toplam_odeme":480,"seviye":"5 DAN","son_seviye_tarihi":"2019-09-22","seviye_deger":5.8026488374815495},{"uye_id":171,"uye":"B\u00fc\u015fra K\u0131r\u0131\u015f\u0131k","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"KADIN","eposta":null,"dogum_tarihi":"1996-03-20","photo":"15cdff6a02b2db.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2019-05-18","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":0,"toplam_odeme":400,"seviye":"6 KYU","son_seviye_tarihi":"2019-10-27","seviye_deger":-5.197353417370163},{"uye_id":108,"uye":"Cihan Bar\u0131\u015f Tuncer","uye_tur":"TAM","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1988-07-20","photo":"15cc44395481d2.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-09-28","aidat_eksigi":0,"toplam_odeme":1200,"seviye":"3 DAN","son_seviye_tarihi":"2018-03-17","seviye_deger":3.8026845302503505},{"uye_id":176,"uye":"\u00c7a\u011fr\u0131 Ke\u00e7eli","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"2002-09-25","photo":"15d208d50d50f7.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2019-07-06","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":2,"toplam_odeme":240,"seviye":"6 KYU","son_seviye_tarihi":"2019-10-27","seviye_deger":-5.197353417370163},{"uye_id":131,"uye":"\u00c7a\u011ftay \u00d6zba\u015f","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1994-06-28","photo":"15cc83bc78fd27.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-11-24","aidat_eksigi":1,"toplam_odeme":200,"seviye":"1 DAN","son_seviye_tarihi":"2019-09-22","seviye_deger":1.8026488374815495},{"uye_id":113,"uye":"\u00c7\u0131nar Dize Sertbarut","uye_tur":"TAM","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"KADIN","eposta":null,"dogum_tarihi":"1990-04-13","photo":"15cb1d3b80cc53.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2019-03-23","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":1,"toplam_odeme":1300,"seviye":"3 DAN","son_seviye_tarihi":"2019-09-22","seviye_deger":3.8026488374815495},{"uye_id":104,"uye":"Dilan Tek","uye_tur":"TAM","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"KADIN","eposta":null,"dogum_tarihi":"1982-03-20","photo":"15d57ead9282d6.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-10-27","aidat_eksigi":0,"toplam_odeme":1150,"seviye":"3 DAN","son_seviye_tarihi":"2017-07-22","seviye_deger":3.8026998649417343},{"uye_id":157,"uye":"Erdem Tetik","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1991-08-27","photo":"15cb1d3f826bc4.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-12-08","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":1,"toplam_odeme":440,"seviye":"1 DAN","son_seviye_tarihi":"2017-12-16","seviye_deger":1.8026903934455194},{"uye_id":125,"uye":"Ergin Murat Altuner","uye_tur":"TAM","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1974-02-23","photo":"15d57eb92725b0.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":0,"toplam_odeme":1450,"seviye":"1 DAN","son_seviye_tarihi":"2019-09-22","seviye_deger":1.8026488374815495},{"uye_id":110,"uye":"Esat Ba\u015fol","uye_tur":"TAM","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1985-08-01","photo":"15cb31ed2d237c.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-04","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":0,"toplam_odeme":1750,"seviye":"3 DAN","son_seviye_tarihi":"2019-09-22","seviye_deger":3.8026488374815495},{"uye_id":150,"uye":"G\u00f6rkem Karabay","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"2000-10-11","photo":"15cb31fd1243da.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-11-24","aidat_eksigi":2,"toplam_odeme":670,"seviye":"5 KYU","son_seviye_tarihi":"2019-10-27","seviye_deger":-4.197353417370163},{"uye_id":163,"uye":"G\u00fcnseli Simge Tekin","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"KADIN","eposta":null,"dogum_tarihi":"1994-11-08","photo":"15cb3209be8659.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2019-02-02","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":0,"toplam_odeme":990,"seviye":"1 DAN","son_seviye_tarihi":"2019-09-22","seviye_deger":1.8026488374815495},{"uye_id":105,"uye":"Hande \u00d6zt\u00fcrk","uye_tur":"TAM","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"KADIN","eposta":null,"dogum_tarihi":"1982-09-11","photo":"15ca8964126ef2.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-09-28","aidat_eksigi":1,"toplam_odeme":1250,"seviye":"3 DAN","son_seviye_tarihi":"2016-11-26","seviye_deger":3.802715200219045},{"uye_id":112,"uye":"Hazal Yayalar","uye_tur":"TAM","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"KADIN","eposta":null,"dogum_tarihi":"1989-10-09","photo":"15d57ebba819bc.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-11-30","aidat_eksigi":1,"toplam_odeme":1600,"seviye":"2 DAN","son_seviye_tarihi":"2018-07-07","seviye_deger":2.8026773141277266},{"uye_id":114,"uye":"H\u00fcseyin Salman","uye_tur":"TAM","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1972-01-03","photo":"15d46ec02919ed.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-04","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":0,"toplam_odeme":1900,"seviye":"2 DAN","son_seviye_tarihi":"2019-09-22","seviye_deger":2.8026488374815495},{"uye_id":117,"uye":"Karatay \u00d6zba\u015f","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1994-06-28","photo":"15cae19fa188ea.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":7,"toplam_odeme":320,"seviye":"2 DAN","son_seviye_tarihi":"2018-12-01","seviye_deger":2.80266784316368},{"uye_id":115,"uye":"Mehmet Bultan","uye_tur":"TAM","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1972-02-22","photo":"15ca89682e766f.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-11-24","aidat_eksigi":5,"toplam_odeme":900,"seviye":"2 DAN","son_seviye_tarihi":"2018-12-01","seviye_deger":2.80266784316368},{"uye_id":152,"uye":"Mert Ar\u0131k","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1996-04-02","photo":"15d3c3acf6147e.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":0,"toplam_odeme":850,"seviye":"3 DAN","son_seviye_tarihi":"2019-09-22","seviye_deger":3.8026488374815495},{"uye_id":138,"uye":"Mert \u0130mra\u011f","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1991-10-29","photo":"15cb31f96dea51.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-11-16","aidat_eksigi":2,"toplam_odeme":880,"seviye":"3 KYU","son_seviye_tarihi":"2019-10-27","seviye_deger":-2.197353417370163},{"uye_id":177,"uye":"Metin Onarcan","uye_tur":"TAM","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1983-02-02","photo":"15d208f9c34103.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2019-07-06","son_geldigi_keiko":"2019-11-17","aidat_eksigi":3,"toplam_odeme":150,"seviye":"4 DAN","son_seviye_tarihi":"2014-11-22","seviye_deger":4.802762562862831},{"uye_id":106,"uye":"Mustafa Karata\u015f","uye_tur":"TAM","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1983-03-11","photo":"15d57ea9a96c39.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":0,"toplam_odeme":1350,"seviye":"3 DAN","son_seviye_tarihi":"2017-12-16","seviye_deger":3.8026903934455194},{"uye_id":175,"uye":"O\u011fuzkaan Ekmekci","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"2001-09-05","photo":"15d208d214626b.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2019-07-06","son_geldigi_keiko":"2019-11-23","aidat_eksigi":3,"toplam_odeme":160,"seviye":"6 KYU","son_seviye_tarihi":"2019-10-27","seviye_deger":-5.197353417370163},{"uye_id":127,"uye":"\u00d6zge \u00c7elik","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"KADIN","eposta":null,"dogum_tarihi":"1984-05-06","photo":"15d99d6ce897c8.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-12-08","son_geldigi_keiko":"2019-11-10","aidat_eksigi":2,"toplam_odeme":1000,"seviye":"2 KYU","son_seviye_tarihi":"2018-01-14","seviye_deger":-1.1973114750545477},{"uye_id":179,"uye":"\u00d6zlem Durna","uye_tur":"TAM","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"KADIN","eposta":null,"dogum_tarihi":"1991-01-17","photo":"15d7cdc765555e.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2019-09-28","son_geldigi_keiko":"2019-10-13","aidat_eksigi":1,"toplam_odeme":150,"seviye":null,"son_seviye_tarihi":null,"seviye_deger":null},{"uye_id":182,"uye":"R\u00fcrzgar G\u00fcnay","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"2009-07-23","photo":"15daaff31c875b.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2019-10-19","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":1,"toplam_odeme":80,"seviye":null,"son_seviye_tarihi":null,"seviye_deger":null},{"uye_id":119,"uye":"\u015eebnem Ertan","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"KADIN","eposta":null,"dogum_tarihi":"1996-02-08","photo":"15cbc5b488f2d6.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-09-15","aidat_eksigi":2,"toplam_odeme":480,"seviye":"1 DAN","son_seviye_tarihi":"2018-07-07","seviye_deger":1.8026773141277266},{"uye_id":139,"uye":"Taha Onur Selimo\u011flu","uye_tur":"TAM","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1991-05-01","photo":"15cc444d80f97d.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":1,"toplam_odeme":1690,"seviye":"1 KYU","son_seviye_tarihi":"2019-10-27","seviye_deger":-0.19735341737016288},{"uye_id":184,"uye":"Tolga Pakkan","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1999-10-12","photo":"15de3b38337b84.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2019-12-01","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":0,"toplam_odeme":0,"seviye":null,"son_seviye_tarihi":null,"seviye_deger":null},{"uye_id":133,"uye":"Tuna Altuner","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"2006-12-26","photo":"15cb31f3ed171b.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-11-24","aidat_eksigi":0,"toplam_odeme":1000,"seviye":"1 KYU","son_seviye_tarihi":"2019-01-27","seviye_deger":-0.19733582919081694},{"uye_id":183,"uye":"Tuna Mert \u0130yiar\u0131","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"2004-01-12","photo":"15dda76021729a.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2019-11-24","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":0,"toplam_odeme":80,"seviye":null,"son_seviye_tarihi":null,"seviye_deger":null},{"uye_id":180,"uye":"T\u00fcrkay Akda\u011f","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"2001-01-02","photo":"15d988c7fce57e.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2019-10-05","son_geldigi_keiko":"2019-10-27","aidat_eksigi":0,"toplam_odeme":80,"seviye":null,"son_seviye_tarihi":null,"seviye_deger":null},{"uye_id":167,"uye":"Ufuk Bar\u0131\u015f Ceyhan","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"2004-01-23","photo":"15cb32850d2703.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2019-04-14","son_geldigi_keiko":"2019-11-30","aidat_eksigi":1,"toplam_odeme":580,"seviye":"6 KYU","son_seviye_tarihi":"2019-07-27","seviye_deger":-5.197347490304258},{"uye_id":102,"uye":"Zafer Demirta\u015f","uye_tur":"TAM","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1974-10-19","photo":"15ca895597b1bc.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":0,"toplam_odeme":1350,"seviye":"4 DAN","son_seviye_tarihi":"2017-10-15","seviye_deger":4.802694388198979}],"outs":{"maxrow":42}},"error":null,"user":{"kullanici":"admin","yetki":"ADMIN"}},"router_error":null,"duration":0.05287}
{"timestamp":"2019-12-03T17:38:23+03:00","action":"ajax","details":{"method":"gelirler","params":{"a":"ajax","0":"2019-11-03","1":"2019-12-03","2":0,"3":20},"response":{"result":{"list":[{"tarih":"2019-11-11","uye":"Taha Onur Selimo\u011flu","tutar":150,"tur":"AIDAT TAM","aciklama":"9\/2019 ","belge":null},{"tarih":"2019-11-11","uye":"Taha Onur Selimo\u011flu","tutar":150,"tur":"AIDAT TAM","aciklama":"10\/2019 ","belge":null},{"tarih":"2019-11-11","uye":"Taha Onur Selimo\u011flu","tutar":30,"tur":"SINAV TAM","aciklama":null,"belge":null},{"tarih":"2019-11-11","uye":"Ergin Murat Altuner","tutar":150,"tur":"AIDAT TAM","aciklama":"10\/2019 ","belge":null},{"tarih":"2019-11-11","uye":"Tuna Altuner","tutar":80,"tur":"AIDAT OGRENCI","aciklama":"10\/2019 ","belge":null},{"tarih":"2019-11-11","uye":"Tuna Altuner","tutar":80,"tur":"AIDAT OGRENCI","aciklama":"11\/2019 ","belge":null},{"tarih":"2019-11-11","uye":"Ergin Murat Altuner","tutar":150,"tur":"AIDAT TAM","aciklama":"11\/2019 ","belge":null},{"tarih":"2019-11-11","uye":"G\u00fcnseli Simge Tekin","tutar":150,"tur":"AIDAT TAM","aciklama":"11\/2019 ","belge":null},{"tarih":"2019-11-11","uye":"H\u00fcseyin Salman","tutar":150,"tur":"AIDAT TAM","aciklama":"10\/2019 ","belge":null},{"tarih":"2019-11-11","uye":"G\u00f6rkem Karabay","tutar":80,"tur":"AIDAT OGRENCI","aciklama":"9\/2019 ","belge":null},{"tarih":"2019-11-11","uye":"Hazal Yayalar","tutar":150,"tur":"AIDAT TAM","aciklama":"10\/2019 ","belge":null},{"tarih":"2019-11-11","uye":"Hazal Yayalar","tutar":100,"tur":"D\u0130\u011eER","aciklama":"Seminer","belge":null},{"tarih":"2019-11-15","uye":"Enes \u00dcnl\u00fc","tutar":80,"tur":"AIDAT OGRENCI","aciklama":"10\/2019 ","belge":null},{"tarih":"2019-11-16","uye":"Baran Ba\u015f","tutar":80,"tur":"AIDAT OGRENCI","aciklama":"11\/2019 ","belge":null},{"tarih":"2019-11-16","uye":"Mert \u0130mra\u011f","tutar":80,"tur":"AIDAT OGRENCI","aciklama":"9\/2019 ","belge":null},{"tarih":"2019-11-16","uye":"Mert Ar\u0131k","tutar":80,"tur":"AIDAT OGRENCI","aciklama":"12\/2019 ","belge":null},{"tarih":"2019-11-16","uye":"B\u00fc\u015fra K\u0131r\u0131\u015f\u0131k","tutar":80,"tur":"AIDAT OGRENCI","aciklama":"11\/2019 ","belge":null},{"tarih":"2019-11-16","uye":"Esat Ba\u015fol","tutar":150,"tur":"AIDAT TAM","aciklama":"10\/2019 ","belge":null},{"tarih":"2019-11-16","uye":"Esat Ba\u015fol","tutar":150,"tur":"AIDAT TAM","aciklama":"11\/2019 ","belge":null},{"tarih":"2019-11-17","uye":"Ali Semih \u00c7amkerten","tutar":80,"tur":"AIDAT OGRENCI","aciklama":"8\/2019 ","belge":null}],"maxrow":40,"total":4100},"outs":[]},"error":null,"user":{"kullanici":"admin","yetki":"ADMIN"}},"router_error":null,"duration":0.00362}
{"timestamp":"2019-12-03T17:38:25+03:00","action":"ajax","details":{"method":"giderler","params":{"a":"ajax","0":"2019-11-03","1":"2019-12-03","2":0,"3":20},"response":{"result":{"list":[],"maxrow":0,"total":null},"outs":[]},"error":null,"user":{"kullanici":"admin","yetki":"ADMIN"}},"router_error":null,"duration":0.00269}
{"timestamp":"2019-12-03T17:38:32+03:00","action":"ajax","details":{"method":"gelirler","params":{"a":"ajax","0":"2019-11-03","1":"2019-12-03","2":0,"3":20},"response":{"result":{"list":[{"tarih":"2019-11-11","uye":"Taha Onur Selimo\u011flu","tutar":150,"tur":"AIDAT TAM","aciklama":"9\/2019 ","belge":null},{"tarih":"2019-11-11","uye":"Taha Onur Selimo\u011flu","tutar":150,"tur":"AIDAT TAM","aciklama":"10\/2019 ","belge":null},{"tarih":"2019-11-11","uye":"Taha Onur Selimo\u011flu","tutar":30,"tur":"SINAV TAM","aciklama":null,"belge":null},{"tarih":"2019-11-11","uye":"Ergin Murat Altuner","tutar":150,"tur":"AIDAT TAM","aciklama":"10\/2019 ","belge":null},{"tarih":"2019-11-11","uye":"Tuna Altuner","tutar":80,"tur":"AIDAT OGRENCI","aciklama":"10\/2019 ","belge":null},{"tarih":"2019-11-11","uye":"Tuna Altuner","tutar":80,"tur":"AIDAT OGRENCI","aciklama":"11\/2019 ","belge":null},{"tarih":"2019-11-11","uye":"Ergin Murat Altuner","tutar":150,"tur":"AIDAT TAM","aciklama":"11\/2019 ","belge":null},{"tarih":"2019-11-11","uye":"G\u00fcnseli Simge Tekin","tutar":150,"tur":"AIDAT TAM","aciklama":"11\/2019 ","belge":null},{"tarih":"2019-11-11","uye":"H\u00fcseyin Salman","tutar":150,"tur":"AIDAT TAM","aciklama":"10\/2019 ","belge":null},{"tarih":"2019-11-11","uye":"G\u00f6rkem Karabay","tutar":80,"tur":"AIDAT OGRENCI","aciklama":"9\/2019 ","belge":null},{"tarih":"2019-11-11","uye":"Hazal Yayalar","tutar":150,"tur":"AIDAT TAM","aciklama":"10\/2019 ","belge":null},{"tarih":"2019-11-11","uye":"Hazal Yayalar","tutar":100,"tur":"D\u0130\u011eER","aciklama":"Seminer","belge":null},{"tarih":"2019-11-15","uye":"Enes \u00dcnl\u00fc","tutar":80,"tur":"AIDAT OGRENCI","aciklama":"10\/2019 ","belge":null},{"tarih":"2019-11-16","uye":"Baran Ba\u015f","tutar":80,"tur":"AIDAT OGRENCI","aciklama":"11\/2019 ","belge":null},{"tarih":"2019-11-16","uye":"Mert \u0130mra\u011f","tutar":80,"tur":"AIDAT OGRENCI","aciklama":"9\/2019 ","belge":null},{"tarih":"2019-11-16","uye":"Mert Ar\u0131k","tutar":80,"tur":"AIDAT OGRENCI","aciklama":"12\/2019 ","belge":null},{"tarih":"2019-11-16","uye":"B\u00fc\u015fra K\u0131r\u0131\u015f\u0131k","tutar":80,"tur":"AIDAT OGRENCI","aciklama":"11\/2019 ","belge":null},{"tarih":"2019-11-16","uye":"Esat Ba\u015fol","tutar":150,"tur":"AIDAT TAM","aciklama":"10\/2019 ","belge":null},{"tarih":"2019-11-16","uye":"Esat Ba\u015fol","tutar":150,"tur":"AIDAT TAM","aciklama":"11\/2019 ","belge":null},{"tarih":"2019-11-17","uye":"Ali Semih \u00c7amkerten","tutar":80,"tur":"AIDAT OGRENCI","aciklama":"8\/2019 ","belge":null}],"maxrow":40,"total":4100},"outs":[]},"error":null,"user":{"kullanici":"admin","yetki":"ADMIN"}},"router_error":null,"duration":0.0033}
{"timestamp":"2019-12-03T17:38:35+03:00","action":"ajax","details":{"method":"uyeler","params":{"a":"ajax","0":null,"1":true,"2":"AD","3":0,"4":120},"response":{"result":[{"uye_id":109,"uye":"Ahmet Bayhan","uye_tur":"TAM","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1979-09-22","photo":"15cb1d2ec953ec.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-10","son_geldigi_keiko":"2019-09-15","aidat_eksigi":0,"toplam_odeme":1150,"seviye":"2 DAN","son_seviye_tarihi":"2017-07-22","seviye_deger":2.8026998649417343},{"uye_id":101,"uye":"Ali Bar\u0131\u015f \u00d6zt\u00fcrk","uye_tur":"TAM","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1978-10-31","photo":"15cb042ced1bd4.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":1,"toplam_odeme":160,"seviye":"5 DAN","son_seviye_tarihi":"2017-12-10","seviye_deger":5.802690780032826},{"uye_id":124,"uye":"Ali Semih \u00c7amkerten","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1998-08-09","photo":"15cb31e29bf15b.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":0,"toplam_odeme":980,"seviye":"1 DAN","son_seviye_tarihi":"2018-12-01","seviye_deger":1.80266784316368},{"uye_id":123,"uye":"Anastasia Oleinik","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"KADIN","eposta":null,"dogum_tarihi":"1994-05-25","photo":"15cb1d33e3b148.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":3,"toplam_odeme":660,"seviye":"1 DAN","son_seviye_tarihi":"2018-12-01","seviye_deger":1.80266784316368},{"uye_id":121,"uye":"Asl\u0131nur Kartal","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"KADIN","eposta":null,"dogum_tarihi":"2002-07-09","photo":"15cc5955a7ae0b.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-04","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":1,"toplam_odeme":640,"seviye":"2 DAN","son_seviye_tarihi":"2018-12-01","seviye_deger":2.80266784316368},{"uye_id":118,"uye":"Aysu \u00d6nen","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"KADIN","eposta":null,"dogum_tarihi":"1994-09-12","photo":"15cc442e8e514a.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-11-24","aidat_eksigi":0,"toplam_odeme":980,"seviye":"1 DAN","son_seviye_tarihi":"2018-12-01","seviye_deger":1.80266784316368},{"uye_id":126,"uye":"Baran Ba\u015f","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"2004-07-19","photo":"15cc4432273dc6.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":0,"toplam_odeme":980,"seviye":"1 DAN","son_seviye_tarihi":"2019-09-22","seviye_deger":1.8026488374815495},{"uye_id":161,"uye":"Bar\u0131\u015f Burak Serter","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1995-03-18","photo":"15cc4435553c1f.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2019-01-05","son_geldigi_keiko":"2019-11-23","aidat_eksigi":1,"toplam_odeme":940,"seviye":"4 KYU","son_seviye_tarihi":"2019-10-27","seviye_deger":-3.197353417370163},{"uye_id":107,"uye":"Bengi \u00d6zg\u00fcn \u00d6zt\u00fcrk","uye_tur":"TAM","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1986-01-02","photo":"15cb1d37f927b6.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-11-30","aidat_eksigi":1,"toplam_odeme":1350,"seviye":"3 DAN","son_seviye_tarihi":"2015-07-04","seviye_deger":3.802748127941194},{"uye_id":103,"uye":"Bulut Efe Akmenek","uye_tur":"TAM","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1991-01-21","photo":"15cbd5c86e895f.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-11-24","aidat_eksigi":7,"toplam_odeme":480,"seviye":"5 DAN","son_seviye_tarihi":"2019-09-22","seviye_deger":5.8026488374815495},{"uye_id":171,"uye":"B\u00fc\u015fra K\u0131r\u0131\u015f\u0131k","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"KADIN","eposta":null,"dogum_tarihi":"1996-03-20","photo":"15cdff6a02b2db.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2019-05-18","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":0,"toplam_odeme":400,"seviye":"6 KYU","son_seviye_tarihi":"2019-10-27","seviye_deger":-5.197353417370163},{"uye_id":108,"uye":"Cihan Bar\u0131\u015f Tuncer","uye_tur":"TAM","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1988-07-20","photo":"15cc44395481d2.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-09-28","aidat_eksigi":0,"toplam_odeme":1200,"seviye":"3 DAN","son_seviye_tarihi":"2018-03-17","seviye_deger":3.8026845302503505},{"uye_id":176,"uye":"\u00c7a\u011fr\u0131 Ke\u00e7eli","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"2002-09-25","photo":"15d208d50d50f7.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2019-07-06","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":2,"toplam_odeme":240,"seviye":"6 KYU","son_seviye_tarihi":"2019-10-27","seviye_deger":-5.197353417370163},{"uye_id":131,"uye":"\u00c7a\u011ftay \u00d6zba\u015f","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1994-06-28","photo":"15cc83bc78fd27.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-11-24","aidat_eksigi":1,"toplam_odeme":200,"seviye":"1 DAN","son_seviye_tarihi":"2019-09-22","seviye_deger":1.8026488374815495},{"uye_id":113,"uye":"\u00c7\u0131nar Dize Sertbarut","uye_tur":"TAM","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"KADIN","eposta":null,"dogum_tarihi":"1990-04-13","photo":"15cb1d3b80cc53.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2019-03-23","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":1,"toplam_odeme":1300,"seviye":"3 DAN","son_seviye_tarihi":"2019-09-22","seviye_deger":3.8026488374815495},{"uye_id":104,"uye":"Dilan Tek","uye_tur":"TAM","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"KADIN","eposta":null,"dogum_tarihi":"1982-03-20","photo":"15d57ead9282d6.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-10-27","aidat_eksigi":0,"toplam_odeme":1150,"seviye":"3 DAN","son_seviye_tarihi":"2017-07-22","seviye_deger":3.8026998649417343},{"uye_id":157,"uye":"Erdem Tetik","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1991-08-27","photo":"15cb1d3f826bc4.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-12-08","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":1,"toplam_odeme":440,"seviye":"1 DAN","son_seviye_tarihi":"2017-12-16","seviye_deger":1.8026903934455194},{"uye_id":125,"uye":"Ergin Murat Altuner","uye_tur":"TAM","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1974-02-23","photo":"15d57eb92725b0.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":0,"toplam_odeme":1450,"seviye":"1 DAN","son_seviye_tarihi":"2019-09-22","seviye_deger":1.8026488374815495},{"uye_id":110,"uye":"Esat Ba\u015fol","uye_tur":"TAM","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1985-08-01","photo":"15cb31ed2d237c.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-04","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":0,"toplam_odeme":1750,"seviye":"3 DAN","son_seviye_tarihi":"2019-09-22","seviye_deger":3.8026488374815495},{"uye_id":150,"uye":"G\u00f6rkem Karabay","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"2000-10-11","photo":"15cb31fd1243da.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-11-24","aidat_eksigi":2,"toplam_odeme":670,"seviye":"5 KYU","son_seviye_tarihi":"2019-10-27","seviye_deger":-4.197353417370163},{"uye_id":163,"uye":"G\u00fcnseli Simge Tekin","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"KADIN","eposta":null,"dogum_tarihi":"1994-11-08","photo":"15cb3209be8659.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2019-02-02","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":0,"toplam_odeme":990,"seviye":"1 DAN","son_seviye_tarihi":"2019-09-22","seviye_deger":1.8026488374815495},{"uye_id":105,"uye":"Hande \u00d6zt\u00fcrk","uye_tur":"TAM","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"KADIN","eposta":null,"dogum_tarihi":"1982-09-11","photo":"15ca8964126ef2.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-09-28","aidat_eksigi":1,"toplam_odeme":1250,"seviye":"3 DAN","son_seviye_tarihi":"2016-11-26","seviye_deger":3.802715200219045},{"uye_id":112,"uye":"Hazal Yayalar","uye_tur":"TAM","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"KADIN","eposta":null,"dogum_tarihi":"1989-10-09","photo":"15d57ebba819bc.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-11-30","aidat_eksigi":1,"toplam_odeme":1600,"seviye":"2 DAN","son_seviye_tarihi":"2018-07-07","seviye_deger":2.8026773141277266},{"uye_id":114,"uye":"H\u00fcseyin Salman","uye_tur":"TAM","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1972-01-03","photo":"15d46ec02919ed.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-04","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":0,"toplam_odeme":1900,"seviye":"2 DAN","son_seviye_tarihi":"2019-09-22","seviye_deger":2.8026488374815495},{"uye_id":117,"uye":"Karatay \u00d6zba\u015f","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1994-06-28","photo":"15cae19fa188ea.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":7,"toplam_odeme":320,"seviye":"2 DAN","son_seviye_tarihi":"2018-12-01","seviye_deger":2.80266784316368},{"uye_id":115,"uye":"Mehmet Bultan","uye_tur":"TAM","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1972-02-22","photo":"15ca89682e766f.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-11-24","aidat_eksigi":5,"toplam_odeme":900,"seviye":"2 DAN","son_seviye_tarihi":"2018-12-01","seviye_deger":2.80266784316368},{"uye_id":152,"uye":"Mert Ar\u0131k","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1996-04-02","photo":"15d3c3acf6147e.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":0,"toplam_odeme":850,"seviye":"3 DAN","son_seviye_tarihi":"2019-09-22","seviye_deger":3.8026488374815495},{"uye_id":138,"uye":"Mert \u0130mra\u011f","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1991-10-29","photo":"15cb31f96dea51.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-11-16","aidat_eksigi":2,"toplam_odeme":880,"seviye":"3 KYU","son_seviye_tarihi":"2019-10-27","seviye_deger":-2.197353417370163},{"uye_id":177,"uye":"Metin Onarcan","uye_tur":"TAM","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1983-02-02","photo":"15d208f9c34103.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2019-07-06","son_geldigi_keiko":"2019-11-17","aidat_eksigi":3,"toplam_odeme":150,"seviye":"4 DAN","son_seviye_tarihi":"2014-11-22","seviye_deger":4.802762562862831},{"uye_id":106,"uye":"Mustafa Karata\u015f","uye_tur":"TAM","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1983-03-11","photo":"15d57ea9a96c39.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":0,"toplam_odeme":1350,"seviye":"3 DAN","son_seviye_tarihi":"2017-12-16","seviye_deger":3.8026903934455194},{"uye_id":175,"uye":"O\u011fuzkaan Ekmekci","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"2001-09-05","photo":"15d208d214626b.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2019-07-06","son_geldigi_keiko":"2019-11-23","aidat_eksigi":3,"toplam_odeme":160,"seviye":"6 KYU","son_seviye_tarihi":"2019-10-27","seviye_deger":-5.197353417370163},{"uye_id":127,"uye":"\u00d6zge \u00c7elik","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"KADIN","eposta":null,"dogum_tarihi":"1984-05-06","photo":"15d99d6ce897c8.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-12-08","son_geldigi_keiko":"2019-11-10","aidat_eksigi":2,"toplam_odeme":1000,"seviye":"2 KYU","son_seviye_tarihi":"2018-01-14","seviye_deger":-1.1973114750545477},{"uye_id":179,"uye":"\u00d6zlem Durna","uye_tur":"TAM","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"KADIN","eposta":null,"dogum_tarihi":"1991-01-17","photo":"15d7cdc765555e.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2019-09-28","son_geldigi_keiko":"2019-10-13","aidat_eksigi":1,"toplam_odeme":150,"seviye":null,"son_seviye_tarihi":null,"seviye_deger":null},{"uye_id":182,"uye":"R\u00fcrzgar G\u00fcnay","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"2009-07-23","photo":"15daaff31c875b.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2019-10-19","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":1,"toplam_odeme":80,"seviye":null,"son_seviye_tarihi":null,"seviye_deger":null},{"uye_id":119,"uye":"\u015eebnem Ertan","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"KADIN","eposta":null,"dogum_tarihi":"1996-02-08","photo":"15cbc5b488f2d6.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-09-15","aidat_eksigi":2,"toplam_odeme":480,"seviye":"1 DAN","son_seviye_tarihi":"2018-07-07","seviye_deger":1.8026773141277266},{"uye_id":139,"uye":"Taha Onur Selimo\u011flu","uye_tur":"TAM","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1991-05-01","photo":"15cc444d80f97d.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":1,"toplam_odeme":1690,"seviye":"1 KYU","son_seviye_tarihi":"2019-10-27","seviye_deger":-0.19735341737016288},{"uye_id":184,"uye":"Tolga Pakkan","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1999-10-12","photo":"15de3b38337b84.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2019-12-01","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":0,"toplam_odeme":0,"seviye":null,"son_seviye_tarihi":null,"seviye_deger":null},{"uye_id":133,"uye":"Tuna Altuner","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"2006-12-26","photo":"15cb31f3ed171b.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-11-24","aidat_eksigi":0,"toplam_odeme":1000,"seviye":"1 KYU","son_seviye_tarihi":"2019-01-27","seviye_deger":-0.19733582919081694},{"uye_id":183,"uye":"Tuna Mert \u0130yiar\u0131","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"2004-01-12","photo":"15dda76021729a.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2019-11-24","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":0,"toplam_odeme":80,"seviye":null,"son_seviye_tarihi":null,"seviye_deger":null},{"uye_id":180,"uye":"T\u00fcrkay Akda\u011f","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"2001-01-02","photo":"15d988c7fce57e.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2019-10-05","son_geldigi_keiko":"2019-10-27","aidat_eksigi":0,"toplam_odeme":80,"seviye":null,"son_seviye_tarihi":null,"seviye_deger":null},{"uye_id":167,"uye":"Ufuk Bar\u0131\u015f Ceyhan","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"2004-01-23","photo":"15cb32850d2703.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2019-04-14","son_geldigi_keiko":"2019-11-30","aidat_eksigi":1,"toplam_odeme":580,"seviye":"6 KYU","son_seviye_tarihi":"2019-07-27","seviye_deger":-5.197347490304258},{"uye_id":102,"uye":"Zafer Demirta\u015f","uye_tur":"TAM","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1974-10-19","photo":"15ca895597b1bc.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":0,"toplam_odeme":1350,"seviye":"4 DAN","son_seviye_tarihi":"2017-10-15","seviye_deger":4.802694388198979}],"outs":{"maxrow":42}},"error":null,"user":{"kullanici":"admin","yetki":"ADMIN"}},"router_error":null,"duration":0.02633}
{"timestamp":"2019-12-03T17:38:36+03:00","action":"ajax","details":{"method":"gider_turleri","params":{"a":"ajax"},"response":{"result":[{"gider_tur_id":1,"gider_tur":"Salona Kiras\u0131"},{"gider_tur_id":2,"gider_tur":"Tak\u0131m Harcamalar"},{"gider_tur_id":3,"gider_tur":"Organizasyon Harcamalar\u0131"},{"gider_tur_id":4,"gider_tur":"Ekipman Temini"},{"gider_tur_id":5,"gider_tur":"\u00d6deme \u0130ade"},{"gider_tur_id":6,"gider_tur":"Di\u011fer Harcamalar"}],"outs":[]},"error":null,"user":{"kullanici":"admin","yetki":"ADMIN"}},"router_error":null,"duration":0.00244}
{"timestamp":"2019-12-03T17:38:36+03:00","action":"ajax","details":{"method":"uye_harcamalari","params":{"a":"ajax","0":"101","1":0,"2":15},"response":{"result":[],"outs":{"maxrow":0,"total":null}},"error":null,"user":{"kullanici":"admin","yetki":"ADMIN"}},"router_error":null,"duration":0.00251}
{"timestamp":"2019-12-03T17:38:47+03:00","action":"upload","details":{"user":{"kullanici":"admin","yetki":"ADMIN"},"file":"0 15de67377123d4.jpg"},"router_error":null,"duration":0.00664}
{"timestamp":"2019-12-03T17:38:48+03:00","action":"ajax","details":{"method":"harcama","params":{"a":"ajax","0":"2019-12-03","1":"101","2":25,"3":5,"4":"15de67377123d4.jpg","5":null,"6":null},"response":{"result":{"action":"INSERT","id":1},"outs":[]},"error":null,"user":{"kullanici":"admin","yetki":"ADMIN"}},"router_error":null,"duration":0.06423}
{"timestamp":"2019-12-03T17:38:49+03:00","action":"ajax","details":{"method":"uye_harcamalari","params":{"a":"ajax","0":"101","1":0,"2":15},"response":{"result":[{"gider_id":1,"tarih":"2019-12-03","tutar":25,"aciklama":null,"belge":"15de67377123d4.jpg","gider_tur":"\u00d6deme \u0130ade","gider_tur_id":5,"uye_id":101}],"outs":{"maxrow":1,"total":25}},"error":null,"user":{"kullanici":"admin","yetki":"ADMIN"}},"router_error":null,"duration":0.00278}
{"timestamp":"2019-12-03T17:38:54+03:00","action":"ajax","details":{"method":"gelirler","params":{"a":"ajax","0":"2019-11-03","1":"2019-12-03","2":0,"3":20},"response":{"result":{"list":[{"tarih":"2019-11-11","uye":"Taha Onur Selimo\u011flu","tutar":150,"tur":"AIDAT TAM","aciklama":"9\/2019 ","belge":null},{"tarih":"2019-11-11","uye":"Taha Onur Selimo\u011flu","tutar":150,"tur":"AIDAT TAM","aciklama":"10\/2019 ","belge":null},{"tarih":"2019-11-11","uye":"Taha Onur Selimo\u011flu","tutar":30,"tur":"SINAV TAM","aciklama":null,"belge":null},{"tarih":"2019-11-11","uye":"Ergin Murat Altuner","tutar":150,"tur":"AIDAT TAM","aciklama":"10\/2019 ","belge":null},{"tarih":"2019-11-11","uye":"Tuna Altuner","tutar":80,"tur":"AIDAT OGRENCI","aciklama":"10\/2019 ","belge":null},{"tarih":"2019-11-11","uye":"Tuna Altuner","tutar":80,"tur":"AIDAT OGRENCI","aciklama":"11\/2019 ","belge":null},{"tarih":"2019-11-11","uye":"Ergin Murat Altuner","tutar":150,"tur":"AIDAT TAM","aciklama":"11\/2019 ","belge":null},{"tarih":"2019-11-11","uye":"G\u00fcnseli Simge Tekin","tutar":150,"tur":"AIDAT TAM","aciklama":"11\/2019 ","belge":null},{"tarih":"2019-11-11","uye":"H\u00fcseyin Salman","tutar":150,"tur":"AIDAT TAM","aciklama":"10\/2019 ","belge":null},{"tarih":"2019-11-11","uye":"G\u00f6rkem Karabay","tutar":80,"tur":"AIDAT OGRENCI","aciklama":"9\/2019 ","belge":null},{"tarih":"2019-11-11","uye":"Hazal Yayalar","tutar":150,"tur":"AIDAT TAM","aciklama":"10\/2019 ","belge":null},{"tarih":"2019-11-11","uye":"Hazal Yayalar","tutar":100,"tur":"D\u0130\u011eER","aciklama":"Seminer","belge":null},{"tarih":"2019-11-15","uye":"Enes \u00dcnl\u00fc","tutar":80,"tur":"AIDAT OGRENCI","aciklama":"10\/2019 ","belge":null},{"tarih":"2019-11-16","uye":"Baran Ba\u015f","tutar":80,"tur":"AIDAT OGRENCI","aciklama":"11\/2019 ","belge":null},{"tarih":"2019-11-16","uye":"Mert \u0130mra\u011f","tutar":80,"tur":"AIDAT OGRENCI","aciklama":"9\/2019 ","belge":null},{"tarih":"2019-11-16","uye":"Mert Ar\u0131k","tutar":80,"tur":"AIDAT OGRENCI","aciklama":"12\/2019 ","belge":null},{"tarih":"2019-11-16","uye":"B\u00fc\u015fra K\u0131r\u0131\u015f\u0131k","tutar":80,"tur":"AIDAT OGRENCI","aciklama":"11\/2019 ","belge":null},{"tarih":"2019-11-16","uye":"Esat Ba\u015fol","tutar":150,"tur":"AIDAT TAM","aciklama":"10\/2019 ","belge":null},{"tarih":"2019-11-16","uye":"Esat Ba\u015fol","tutar":150,"tur":"AIDAT TAM","aciklama":"11\/2019 ","belge":null},{"tarih":"2019-11-17","uye":"Ali Semih \u00c7amkerten","tutar":80,"tur":"AIDAT OGRENCI","aciklama":"8\/2019 ","belge":null}],"maxrow":40,"total":4100},"outs":[]},"error":null,"user":{"kullanici":"admin","yetki":"ADMIN"}},"router_error":null,"duration":0.00365}
{"timestamp":"2019-12-03T17:38:55+03:00","action":"ajax","details":{"method":"giderler","params":{"a":"ajax","0":"2019-11-03","1":"2019-12-03","2":0,"3":20},"response":{"result":{"list":[{"tarih":"2019-12-03","uye":"Ali Bar\u0131\u015f \u00d6zt\u00fcrk","tutar":25,"tur":"\u00d6deme \u0130ade","aciklama":null,"belge":"15de67377123d4.jpg"}],"maxrow":1,"total":25},"outs":[]},"error":null,"user":{"kullanici":"admin","yetki":"ADMIN"}},"router_error":null,"duration":0.00272}
{"timestamp":"2019-12-03T17:40:58+03:00","action":"application","details":{"user":{"kullanici":"admin","yetki":"ADMIN"}},"router_error":null,"duration":0.00958}
{"timestamp":"2019-12-03T17:40:59+03:00","action":"ajax","details":{"method":"gelirler","params":{"a":"ajax","0":"2019-11-03","1":"2019-12-03","2":0,"3":20},"response":{"result":{"list":[{"tarih":"2019-11-11","uye":"Taha Onur Selimo\u011flu","tutar":150,"tur":"AIDAT TAM","aciklama":"9\/2019 ","belge":null},{"tarih":"2019-11-11","uye":"Taha Onur Selimo\u011flu","tutar":150,"tur":"AIDAT TAM","aciklama":"10\/2019 ","belge":null},{"tarih":"2019-11-11","uye":"Taha Onur Selimo\u011flu","tutar":30,"tur":"SINAV TAM","aciklama":null,"belge":null},{"tarih":"2019-11-11","uye":"Ergin Murat Altuner","tutar":150,"tur":"AIDAT TAM","aciklama":"10\/2019 ","belge":null},{"tarih":"2019-11-11","uye":"Tuna Altuner","tutar":80,"tur":"AIDAT OGRENCI","aciklama":"10\/2019 ","belge":null},{"tarih":"2019-11-11","uye":"Tuna Altuner","tutar":80,"tur":"AIDAT OGRENCI","aciklama":"11\/2019 ","belge":null},{"tarih":"2019-11-11","uye":"Ergin Murat Altuner","tutar":150,"tur":"AIDAT TAM","aciklama":"11\/2019 ","belge":null},{"tarih":"2019-11-11","uye":"G\u00fcnseli Simge Tekin","tutar":150,"tur":"AIDAT TAM","aciklama":"11\/2019 ","belge":null},{"tarih":"2019-11-11","uye":"H\u00fcseyin Salman","tutar":150,"tur":"AIDAT TAM","aciklama":"10\/2019 ","belge":null},{"tarih":"2019-11-11","uye":"G\u00f6rkem Karabay","tutar":80,"tur":"AIDAT OGRENCI","aciklama":"9\/2019 ","belge":null},{"tarih":"2019-11-11","uye":"Hazal Yayalar","tutar":150,"tur":"AIDAT TAM","aciklama":"10\/2019 ","belge":null},{"tarih":"2019-11-11","uye":"Hazal Yayalar","tutar":100,"tur":"D\u0130\u011eER","aciklama":"Seminer","belge":null},{"tarih":"2019-11-15","uye":"Enes \u00dcnl\u00fc","tutar":80,"tur":"AIDAT OGRENCI","aciklama":"10\/2019 ","belge":null},{"tarih":"2019-11-16","uye":"Baran Ba\u015f","tutar":80,"tur":"AIDAT OGRENCI","aciklama":"11\/2019 ","belge":null},{"tarih":"2019-11-16","uye":"Mert \u0130mra\u011f","tutar":80,"tur":"AIDAT OGRENCI","aciklama":"9\/2019 ","belge":null},{"tarih":"2019-11-16","uye":"Mert Ar\u0131k","tutar":80,"tur":"AIDAT OGRENCI","aciklama":"12\/2019 ","belge":null},{"tarih":"2019-11-16","uye":"B\u00fc\u015fra K\u0131r\u0131\u015f\u0131k","tutar":80,"tur":"AIDAT OGRENCI","aciklama":"11\/2019 ","belge":null},{"tarih":"2019-11-16","uye":"Esat Ba\u015fol","tutar":150,"tur":"AIDAT TAM","aciklama":"10\/2019 ","belge":null},{"tarih":"2019-11-16","uye":"Esat Ba\u015fol","tutar":150,"tur":"AIDAT TAM","aciklama":"11\/2019 ","belge":null},{"tarih":"2019-11-17","uye":"Ali Semih \u00c7amkerten","tutar":80,"tur":"AIDAT OGRENCI","aciklama":"8\/2019 ","belge":null}],"maxrow":40,"total":4100},"outs":[]},"error":null,"user":{"kullanici":"admin","yetki":"ADMIN"}},"router_error":null,"duration":0.00583}
{"timestamp":"2019-12-03T17:41:00+03:00","action":"ajax","details":{"method":"giderler","params":{"a":"ajax","0":"2019-11-03","1":"2019-12-03","2":0,"3":20},"response":{"result":{"list":[{"tarih":"2019-12-03","uye":"Ali Bar\u0131\u015f \u00d6zt\u00fcrk","tutar":25,"tur":"\u00d6deme \u0130ade","aciklama":null,"belge":"15de67377123d4.jpg"}],"maxrow":1,"total":25},"outs":[]},"error":null,"user":{"kullanici":"admin","yetki":"ADMIN"}},"router_error":null,"duration":0.0027}
{"timestamp":"2019-12-03T17:41:45+03:00","action":"application","details":{"user":{"kullanici":"admin","yetki":"ADMIN"}},"router_error":null,"duration":0.00944}
{"timestamp":"2019-12-03T17:41:46+03:00","action":"ajax","details":{"method":"gelirler","params":{"a":"ajax","0":"2019-11-03","1":"2019-12-03","2":0,"3":20},"response":{"result":{"list":[{"tarih":"2019-11-11","uye":"Taha Onur Selimo\u011flu","tutar":150,"tur":"AIDAT TAM","aciklama":"9\/2019 ","belge":null},{"tarih":"2019-11-11","uye":"Taha Onur Selimo\u011flu","tutar":150,"tur":"AIDAT TAM","aciklama":"10\/2019 ","belge":null},{"tarih":"2019-11-11","uye":"Taha Onur Selimo\u011flu","tutar":30,"tur":"SINAV TAM","aciklama":null,"belge":null},{"tarih":"2019-11-11","uye":"Ergin Murat Altuner","tutar":150,"tur":"AIDAT TAM","aciklama":"10\/2019 ","belge":null},{"tarih":"2019-11-11","uye":"Tuna Altuner","tutar":80,"tur":"AIDAT OGRENCI","aciklama":"10\/2019 ","belge":null},{"tarih":"2019-11-11","uye":"Tuna Altuner","tutar":80,"tur":"AIDAT OGRENCI","aciklama":"11\/2019 ","belge":null},{"tarih":"2019-11-11","uye":"Ergin Murat Altuner","tutar":150,"tur":"AIDAT TAM","aciklama":"11\/2019 ","belge":null},{"tarih":"2019-11-11","uye":"G\u00fcnseli Simge Tekin","tutar":150,"tur":"AIDAT TAM","aciklama":"11\/2019 ","belge":null},{"tarih":"2019-11-11","uye":"H\u00fcseyin Salman","tutar":150,"tur":"AIDAT TAM","aciklama":"10\/2019 ","belge":null},{"tarih":"2019-11-11","uye":"G\u00f6rkem Karabay","tutar":80,"tur":"AIDAT OGRENCI","aciklama":"9\/2019 ","belge":null},{"tarih":"2019-11-11","uye":"Hazal Yayalar","tutar":150,"tur":"AIDAT TAM","aciklama":"10\/2019 ","belge":null},{"tarih":"2019-11-11","uye":"Hazal Yayalar","tutar":100,"tur":"D\u0130\u011eER","aciklama":"Seminer","belge":null},{"tarih":"2019-11-15","uye":"Enes \u00dcnl\u00fc","tutar":80,"tur":"AIDAT OGRENCI","aciklama":"10\/2019 ","belge":null},{"tarih":"2019-11-16","uye":"Baran Ba\u015f","tutar":80,"tur":"AIDAT OGRENCI","aciklama":"11\/2019 ","belge":null},{"tarih":"2019-11-16","uye":"Mert \u0130mra\u011f","tutar":80,"tur":"AIDAT OGRENCI","aciklama":"9\/2019 ","belge":null},{"tarih":"2019-11-16","uye":"Mert Ar\u0131k","tutar":80,"tur":"AIDAT OGRENCI","aciklama":"12\/2019 ","belge":null},{"tarih":"2019-11-16","uye":"B\u00fc\u015fra K\u0131r\u0131\u015f\u0131k","tutar":80,"tur":"AIDAT OGRENCI","aciklama":"11\/2019 ","belge":null},{"tarih":"2019-11-16","uye":"Esat Ba\u015fol","tutar":150,"tur":"AIDAT TAM","aciklama":"10\/2019 ","belge":null},{"tarih":"2019-11-16","uye":"Esat Ba\u015fol","tutar":150,"tur":"AIDAT TAM","aciklama":"11\/2019 ","belge":null},{"tarih":"2019-11-17","uye":"Ali Semih \u00c7amkerten","tutar":80,"tur":"AIDAT OGRENCI","aciklama":"8\/2019 ","belge":null}],"maxrow":40,"total":4100},"outs":[]},"error":null,"user":{"kullanici":"admin","yetki":"ADMIN"}},"router_error":null,"duration":0.00423}
{"timestamp":"2019-12-03T17:41:46+03:00","action":"ajax","details":{"method":"giderler","params":{"a":"ajax","0":"2019-11-03","1":"2019-12-03","2":0,"3":20},"response":{"result":{"list":[{"tarih":"2019-12-03","uye":"Ali Bar\u0131\u015f \u00d6zt\u00fcrk","tutar":25,"tur":"\u00d6deme \u0130ade","aciklama":null,"belge":"15de67377123d4.jpg"}],"maxrow":1,"total":25},"outs":[]},"error":null,"user":{"kullanici":"admin","yetki":"ADMIN"}},"router_error":null,"duration":0.00275}
{"timestamp":"2019-12-03T17:44:35+03:00","action":"ajax","details":{"method":"yoklamalar","params":{"a":"ajax","0":null,"1":null,"2":0,"3":16},"response":{"result":[{"tarih":"2019-12-01","sayi":21},{"tarih":"2019-11-30","sayi":18},{"tarih":"2019-11-24","sayi":22},{"tarih":"2019-11-23","sayi":18},{"tarih":"2019-11-17","sayi":23},{"tarih":"2019-11-16","sayi":12},{"tarih":"2019-11-10","sayi":17},{"tarih":"2019-11-09","sayi":19},{"tarih":"2019-11-03","sayi":18},{"tarih":"2019-11-02","sayi":15},{"tarih":"2019-10-27","sayi":21},{"tarih":"2019-10-26","sayi":17},{"tarih":"2019-10-20","sayi":24},{"tarih":"2019-10-19","sayi":19},{"tarih":"2019-10-13","sayi":17},{"tarih":"2019-10-12","sayi":20}],"outs":{"maxrow":105}},"error":null,"user":{"kullanici":"admin","yetki":"ADMIN"}},"router_error":null,"duration":0.00632}
{"timestamp":"2019-12-03T17:44:37+03:00","action":"ajax","details":{"method":"uyeler","params":{"a":"ajax","0":null,"1":true,"2":"AD","3":0,"4":120},"response":{"result":[{"uye_id":109,"uye":"Ahmet Bayhan","uye_tur":"TAM","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1979-09-22","photo":"15cb1d2ec953ec.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-10","son_geldigi_keiko":"2019-09-15","aidat_eksigi":0,"toplam_odeme":1150,"seviye":"2 DAN","son_seviye_tarihi":"2017-07-22","seviye_deger":2.8026998649417343},{"uye_id":101,"uye":"Ali Bar\u0131\u015f \u00d6zt\u00fcrk","uye_tur":"TAM","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1978-10-31","photo":"15cb042ced1bd4.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":1,"toplam_odeme":160,"seviye":"5 DAN","son_seviye_tarihi":"2017-12-10","seviye_deger":5.802690780032826},{"uye_id":124,"uye":"Ali Semih \u00c7amkerten","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1998-08-09","photo":"15cb31e29bf15b.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":0,"toplam_odeme":980,"seviye":"1 DAN","son_seviye_tarihi":"2018-12-01","seviye_deger":1.80266784316368},{"uye_id":123,"uye":"Anastasia Oleinik","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"KADIN","eposta":null,"dogum_tarihi":"1994-05-25","photo":"15cb1d33e3b148.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":3,"toplam_odeme":660,"seviye":"1 DAN","son_seviye_tarihi":"2018-12-01","seviye_deger":1.80266784316368},{"uye_id":121,"uye":"Asl\u0131nur Kartal","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"KADIN","eposta":null,"dogum_tarihi":"2002-07-09","photo":"15cc5955a7ae0b.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-04","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":1,"toplam_odeme":640,"seviye":"2 DAN","son_seviye_tarihi":"2018-12-01","seviye_deger":2.80266784316368},{"uye_id":118,"uye":"Aysu \u00d6nen","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"KADIN","eposta":null,"dogum_tarihi":"1994-09-12","photo":"15cc442e8e514a.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-11-24","aidat_eksigi":0,"toplam_odeme":980,"seviye":"1 DAN","son_seviye_tarihi":"2018-12-01","seviye_deger":1.80266784316368},{"uye_id":126,"uye":"Baran Ba\u015f","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"2004-07-19","photo":"15cc4432273dc6.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":0,"toplam_odeme":980,"seviye":"1 DAN","son_seviye_tarihi":"2019-09-22","seviye_deger":1.8026488374815495},{"uye_id":161,"uye":"Bar\u0131\u015f Burak Serter","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1995-03-18","photo":"15cc4435553c1f.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2019-01-05","son_geldigi_keiko":"2019-11-23","aidat_eksigi":1,"toplam_odeme":940,"seviye":"4 KYU","son_seviye_tarihi":"2019-10-27","seviye_deger":-3.197353417370163},{"uye_id":107,"uye":"Bengi \u00d6zg\u00fcn \u00d6zt\u00fcrk","uye_tur":"TAM","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1986-01-02","photo":"15cb1d37f927b6.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-11-30","aidat_eksigi":1,"toplam_odeme":1350,"seviye":"3 DAN","son_seviye_tarihi":"2015-07-04","seviye_deger":3.802748127941194},{"uye_id":103,"uye":"Bulut Efe Akmenek","uye_tur":"TAM","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1991-01-21","photo":"15cbd5c86e895f.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-11-24","aidat_eksigi":7,"toplam_odeme":480,"seviye":"5 DAN","son_seviye_tarihi":"2019-09-22","seviye_deger":5.8026488374815495},{"uye_id":171,"uye":"B\u00fc\u015fra K\u0131r\u0131\u015f\u0131k","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"KADIN","eposta":null,"dogum_tarihi":"1996-03-20","photo":"15cdff6a02b2db.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2019-05-18","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":0,"toplam_odeme":400,"seviye":"6 KYU","son_seviye_tarihi":"2019-10-27","seviye_deger":-5.197353417370163},{"uye_id":108,"uye":"Cihan Bar\u0131\u015f Tuncer","uye_tur":"TAM","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1988-07-20","photo":"15cc44395481d2.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-09-28","aidat_eksigi":0,"toplam_odeme":1200,"seviye":"3 DAN","son_seviye_tarihi":"2018-03-17","seviye_deger":3.8026845302503505},{"uye_id":176,"uye":"\u00c7a\u011fr\u0131 Ke\u00e7eli","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"2002-09-25","photo":"15d208d50d50f7.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2019-07-06","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":2,"toplam_odeme":240,"seviye":"6 KYU","son_seviye_tarihi":"2019-10-27","seviye_deger":-5.197353417370163},{"uye_id":131,"uye":"\u00c7a\u011ftay \u00d6zba\u015f","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1994-06-28","photo":"15cc83bc78fd27.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-11-24","aidat_eksigi":1,"toplam_odeme":200,"seviye":"1 DAN","son_seviye_tarihi":"2019-09-22","seviye_deger":1.8026488374815495},{"uye_id":113,"uye":"\u00c7\u0131nar Dize Sertbarut","uye_tur":"TAM","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"KADIN","eposta":null,"dogum_tarihi":"1990-04-13","photo":"15cb1d3b80cc53.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2019-03-23","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":1,"toplam_odeme":1300,"seviye":"3 DAN","son_seviye_tarihi":"2019-09-22","seviye_deger":3.8026488374815495},{"uye_id":104,"uye":"Dilan Tek","uye_tur":"TAM","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"KADIN","eposta":null,"dogum_tarihi":"1982-03-20","photo":"15d57ead9282d6.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-10-27","aidat_eksigi":0,"toplam_odeme":1150,"seviye":"3 DAN","son_seviye_tarihi":"2017-07-22","seviye_deger":3.8026998649417343},{"uye_id":157,"uye":"Erdem Tetik","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1991-08-27","photo":"15cb1d3f826bc4.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-12-08","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":1,"toplam_odeme":440,"seviye":"1 DAN","son_seviye_tarihi":"2017-12-16","seviye_deger":1.8026903934455194},{"uye_id":125,"uye":"Ergin Murat Altuner","uye_tur":"TAM","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1974-02-23","photo":"15d57eb92725b0.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":0,"toplam_odeme":1450,"seviye":"1 DAN","son_seviye_tarihi":"2019-09-22","seviye_deger":1.8026488374815495},{"uye_id":110,"uye":"Esat Ba\u015fol","uye_tur":"TAM","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1985-08-01","photo":"15cb31ed2d237c.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-04","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":0,"toplam_odeme":1750,"seviye":"3 DAN","son_seviye_tarihi":"2019-09-22","seviye_deger":3.8026488374815495},{"uye_id":150,"uye":"G\u00f6rkem Karabay","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"2000-10-11","photo":"15cb31fd1243da.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-11-24","aidat_eksigi":2,"toplam_odeme":670,"seviye":"5 KYU","son_seviye_tarihi":"2019-10-27","seviye_deger":-4.197353417370163},{"uye_id":163,"uye":"G\u00fcnseli Simge Tekin","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"KADIN","eposta":null,"dogum_tarihi":"1994-11-08","photo":"15cb3209be8659.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2019-02-02","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":0,"toplam_odeme":990,"seviye":"1 DAN","son_seviye_tarihi":"2019-09-22","seviye_deger":1.8026488374815495},{"uye_id":105,"uye":"Hande \u00d6zt\u00fcrk","uye_tur":"TAM","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"KADIN","eposta":null,"dogum_tarihi":"1982-09-11","photo":"15ca8964126ef2.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-09-28","aidat_eksigi":1,"toplam_odeme":1250,"seviye":"3 DAN","son_seviye_tarihi":"2016-11-26","seviye_deger":3.802715200219045},{"uye_id":112,"uye":"Hazal Yayalar","uye_tur":"TAM","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"KADIN","eposta":null,"dogum_tarihi":"1989-10-09","photo":"15d57ebba819bc.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-11-30","aidat_eksigi":1,"toplam_odeme":1600,"seviye":"2 DAN","son_seviye_tarihi":"2018-07-07","seviye_deger":2.8026773141277266},{"uye_id":114,"uye":"H\u00fcseyin Salman","uye_tur":"TAM","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1972-01-03","photo":"15d46ec02919ed.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-04","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":0,"toplam_odeme":1900,"seviye":"2 DAN","son_seviye_tarihi":"2019-09-22","seviye_deger":2.8026488374815495},{"uye_id":117,"uye":"Karatay \u00d6zba\u015f","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1994-06-28","photo":"15cae19fa188ea.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":7,"toplam_odeme":320,"seviye":"2 DAN","son_seviye_tarihi":"2018-12-01","seviye_deger":2.80266784316368},{"uye_id":115,"uye":"Mehmet Bultan","uye_tur":"TAM","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1972-02-22","photo":"15ca89682e766f.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-11-24","aidat_eksigi":5,"toplam_odeme":900,"seviye":"2 DAN","son_seviye_tarihi":"2018-12-01","seviye_deger":2.80266784316368},{"uye_id":152,"uye":"Mert Ar\u0131k","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1996-04-02","photo":"15d3c3acf6147e.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":0,"toplam_odeme":850,"seviye":"3 DAN","son_seviye_tarihi":"2019-09-22","seviye_deger":3.8026488374815495},{"uye_id":138,"uye":"Mert \u0130mra\u011f","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1991-10-29","photo":"15cb31f96dea51.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-11-16","aidat_eksigi":2,"toplam_odeme":880,"seviye":"3 KYU","son_seviye_tarihi":"2019-10-27","seviye_deger":-2.197353417370163},{"uye_id":177,"uye":"Metin Onarcan","uye_tur":"TAM","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1983-02-02","photo":"15d208f9c34103.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2019-07-06","son_geldigi_keiko":"2019-11-17","aidat_eksigi":3,"toplam_odeme":150,"seviye":"4 DAN","son_seviye_tarihi":"2014-11-22","seviye_deger":4.802762562862831},{"uye_id":106,"uye":"Mustafa Karata\u015f","uye_tur":"TAM","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1983-03-11","photo":"15d57ea9a96c39.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":0,"toplam_odeme":1350,"seviye":"3 DAN","son_seviye_tarihi":"2017-12-16","seviye_deger":3.8026903934455194},{"uye_id":175,"uye":"O\u011fuzkaan Ekmekci","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"2001-09-05","photo":"15d208d214626b.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2019-07-06","son_geldigi_keiko":"2019-11-23","aidat_eksigi":3,"toplam_odeme":160,"seviye":"6 KYU","son_seviye_tarihi":"2019-10-27","seviye_deger":-5.197353417370163},{"uye_id":127,"uye":"\u00d6zge \u00c7elik","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"KADIN","eposta":null,"dogum_tarihi":"1984-05-06","photo":"15d99d6ce897c8.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-12-08","son_geldigi_keiko":"2019-11-10","aidat_eksigi":2,"toplam_odeme":1000,"seviye":"2 KYU","son_seviye_tarihi":"2018-01-14","seviye_deger":-1.1973114750545477},{"uye_id":179,"uye":"\u00d6zlem Durna","uye_tur":"TAM","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"KADIN","eposta":null,"dogum_tarihi":"1991-01-17","photo":"15d7cdc765555e.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2019-09-28","son_geldigi_keiko":"2019-10-13","aidat_eksigi":1,"toplam_odeme":150,"seviye":null,"son_seviye_tarihi":null,"seviye_deger":null},{"uye_id":182,"uye":"R\u00fcrzgar G\u00fcnay","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"2009-07-23","photo":"15daaff31c875b.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2019-10-19","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":1,"toplam_odeme":80,"seviye":null,"son_seviye_tarihi":null,"seviye_deger":null},{"uye_id":119,"uye":"\u015eebnem Ertan","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"KADIN","eposta":null,"dogum_tarihi":"1996-02-08","photo":"15cbc5b488f2d6.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-09-15","aidat_eksigi":2,"toplam_odeme":480,"seviye":"1 DAN","son_seviye_tarihi":"2018-07-07","seviye_deger":1.8026773141277266},{"uye_id":139,"uye":"Taha Onur Selimo\u011flu","uye_tur":"TAM","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1991-05-01","photo":"15cc444d80f97d.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":1,"toplam_odeme":1690,"seviye":"1 KYU","son_seviye_tarihi":"2019-10-27","seviye_deger":-0.19735341737016288},{"uye_id":184,"uye":"Tolga Pakkan","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1999-10-12","photo":"15de3b38337b84.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2019-12-01","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":0,"toplam_odeme":0,"seviye":null,"son_seviye_tarihi":null,"seviye_deger":null},{"uye_id":133,"uye":"Tuna Altuner","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"2006-12-26","photo":"15cb31f3ed171b.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-11-24","aidat_eksigi":0,"toplam_odeme":1000,"seviye":"1 KYU","son_seviye_tarihi":"2019-01-27","seviye_deger":-0.19733582919081694},{"uye_id":183,"uye":"Tuna Mert \u0130yiar\u0131","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"2004-01-12","photo":"15dda76021729a.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2019-11-24","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":0,"toplam_odeme":80,"seviye":null,"son_seviye_tarihi":null,"seviye_deger":null},{"uye_id":180,"uye":"T\u00fcrkay Akda\u011f","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"2001-01-02","photo":"15d988c7fce57e.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2019-10-05","son_geldigi_keiko":"2019-10-27","aidat_eksigi":0,"toplam_odeme":80,"seviye":null,"son_seviye_tarihi":null,"seviye_deger":null},{"uye_id":167,"uye":"Ufuk Bar\u0131\u015f Ceyhan","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"2004-01-23","photo":"15cb32850d2703.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2019-04-14","son_geldigi_keiko":"2019-11-30","aidat_eksigi":1,"toplam_odeme":580,"seviye":"6 KYU","son_seviye_tarihi":"2019-07-27","seviye_deger":-5.197347490304258},{"uye_id":102,"uye":"Zafer Demirta\u015f","uye_tur":"TAM","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1974-10-19","photo":"15ca895597b1bc.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":0,"toplam_odeme":1350,"seviye":"4 DAN","son_seviye_tarihi":"2017-10-15","seviye_deger":4.802694388198979}],"outs":{"maxrow":42}},"error":null,"user":{"kullanici":"admin","yetki":"ADMIN"}},"router_error":null,"duration":0.02636}
{"timestamp":"2019-12-03T17:46:09+03:00","action":"application","details":{"user":{"kullanici":"admin","yetki":"ADMIN"}},"router_error":null,"duration":0.00951}
{"timestamp":"2019-12-03T17:46:10+03:00","action":"ajax","details":{"method":"uyeler","params":{"a":"ajax","0":null,"1":true,"2":"AD","3":0,"4":120},"response":{"result":[{"uye_id":109,"uye":"Ahmet Bayhan","uye_tur":"TAM","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1979-09-22","photo":"15cb1d2ec953ec.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-10","son_geldigi_keiko":"2019-09-15","aidat_eksigi":0,"toplam_odeme":1150,"seviye":"2 DAN","son_seviye_tarihi":"2017-07-22","seviye_deger":2.8026998649417343},{"uye_id":101,"uye":"Ali Bar\u0131\u015f \u00d6zt\u00fcrk","uye_tur":"TAM","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1978-10-31","photo":"15cb042ced1bd4.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":1,"toplam_odeme":160,"seviye":"5 DAN","son_seviye_tarihi":"2017-12-10","seviye_deger":5.802690780032826},{"uye_id":124,"uye":"Ali Semih \u00c7amkerten","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1998-08-09","photo":"15cb31e29bf15b.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":0,"toplam_odeme":980,"seviye":"1 DAN","son_seviye_tarihi":"2018-12-01","seviye_deger":1.80266784316368},{"uye_id":123,"uye":"Anastasia Oleinik","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"KADIN","eposta":null,"dogum_tarihi":"1994-05-25","photo":"15cb1d33e3b148.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":3,"toplam_odeme":660,"seviye":"1 DAN","son_seviye_tarihi":"2018-12-01","seviye_deger":1.80266784316368},{"uye_id":121,"uye":"Asl\u0131nur Kartal","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"KADIN","eposta":null,"dogum_tarihi":"2002-07-09","photo":"15cc5955a7ae0b.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-04","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":1,"toplam_odeme":640,"seviye":"2 DAN","son_seviye_tarihi":"2018-12-01","seviye_deger":2.80266784316368},{"uye_id":118,"uye":"Aysu \u00d6nen","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"KADIN","eposta":null,"dogum_tarihi":"1994-09-12","photo":"15cc442e8e514a.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-11-24","aidat_eksigi":0,"toplam_odeme":980,"seviye":"1 DAN","son_seviye_tarihi":"2018-12-01","seviye_deger":1.80266784316368},{"uye_id":126,"uye":"Baran Ba\u015f","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"2004-07-19","photo":"15cc4432273dc6.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":0,"toplam_odeme":980,"seviye":"1 DAN","son_seviye_tarihi":"2019-09-22","seviye_deger":1.8026488374815495},{"uye_id":161,"uye":"Bar\u0131\u015f Burak Serter","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1995-03-18","photo":"15cc4435553c1f.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2019-01-05","son_geldigi_keiko":"2019-11-23","aidat_eksigi":1,"toplam_odeme":940,"seviye":"4 KYU","son_seviye_tarihi":"2019-10-27","seviye_deger":-3.197353417370163},{"uye_id":107,"uye":"Bengi \u00d6zg\u00fcn \u00d6zt\u00fcrk","uye_tur":"TAM","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1986-01-02","photo":"15cb1d37f927b6.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-11-30","aidat_eksigi":1,"toplam_odeme":1350,"seviye":"3 DAN","son_seviye_tarihi":"2015-07-04","seviye_deger":3.802748127941194},{"uye_id":103,"uye":"Bulut Efe Akmenek","uye_tur":"TAM","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1991-01-21","photo":"15cbd5c86e895f.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-11-24","aidat_eksigi":7,"toplam_odeme":480,"seviye":"5 DAN","son_seviye_tarihi":"2019-09-22","seviye_deger":5.8026488374815495},{"uye_id":171,"uye":"B\u00fc\u015fra K\u0131r\u0131\u015f\u0131k","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"KADIN","eposta":null,"dogum_tarihi":"1996-03-20","photo":"15cdff6a02b2db.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2019-05-18","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":0,"toplam_odeme":400,"seviye":"6 KYU","son_seviye_tarihi":"2019-10-27","seviye_deger":-5.197353417370163},{"uye_id":108,"uye":"Cihan Bar\u0131\u015f Tuncer","uye_tur":"TAM","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1988-07-20","photo":"15cc44395481d2.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-09-28","aidat_eksigi":0,"toplam_odeme":1200,"seviye":"3 DAN","son_seviye_tarihi":"2018-03-17","seviye_deger":3.8026845302503505},{"uye_id":176,"uye":"\u00c7a\u011fr\u0131 Ke\u00e7eli","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"2002-09-25","photo":"15d208d50d50f7.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2019-07-06","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":2,"toplam_odeme":240,"seviye":"6 KYU","son_seviye_tarihi":"2019-10-27","seviye_deger":-5.197353417370163},{"uye_id":131,"uye":"\u00c7a\u011ftay \u00d6zba\u015f","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1994-06-28","photo":"15cc83bc78fd27.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-11-24","aidat_eksigi":1,"toplam_odeme":200,"seviye":"1 DAN","son_seviye_tarihi":"2019-09-22","seviye_deger":1.8026488374815495},{"uye_id":113,"uye":"\u00c7\u0131nar Dize Sertbarut","uye_tur":"TAM","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"KADIN","eposta":null,"dogum_tarihi":"1990-04-13","photo":"15cb1d3b80cc53.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2019-03-23","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":1,"toplam_odeme":1300,"seviye":"3 DAN","son_seviye_tarihi":"2019-09-22","seviye_deger":3.8026488374815495},{"uye_id":104,"uye":"Dilan Tek","uye_tur":"TAM","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"KADIN","eposta":null,"dogum_tarihi":"1982-03-20","photo":"15d57ead9282d6.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-10-27","aidat_eksigi":0,"toplam_odeme":1150,"seviye":"3 DAN","son_seviye_tarihi":"2017-07-22","seviye_deger":3.8026998649417343},{"uye_id":157,"uye":"Erdem Tetik","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1991-08-27","photo":"15cb1d3f826bc4.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-12-08","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":1,"toplam_odeme":440,"seviye":"1 DAN","son_seviye_tarihi":"2017-12-16","seviye_deger":1.8026903934455194},{"uye_id":125,"uye":"Ergin Murat Altuner","uye_tur":"TAM","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1974-02-23","photo":"15d57eb92725b0.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":0,"toplam_odeme":1450,"seviye":"1 DAN","son_seviye_tarihi":"2019-09-22","seviye_deger":1.8026488374815495},{"uye_id":110,"uye":"Esat Ba\u015fol","uye_tur":"TAM","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1985-08-01","photo":"15cb31ed2d237c.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-04","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":0,"toplam_odeme":1750,"seviye":"3 DAN","son_seviye_tarihi":"2019-09-22","seviye_deger":3.8026488374815495},{"uye_id":150,"uye":"G\u00f6rkem Karabay","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"2000-10-11","photo":"15cb31fd1243da.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-11-24","aidat_eksigi":2,"toplam_odeme":670,"seviye":"5 KYU","son_seviye_tarihi":"2019-10-27","seviye_deger":-4.197353417370163},{"uye_id":163,"uye":"G\u00fcnseli Simge Tekin","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"KADIN","eposta":null,"dogum_tarihi":"1994-11-08","photo":"15cb3209be8659.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2019-02-02","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":0,"toplam_odeme":990,"seviye":"1 DAN","son_seviye_tarihi":"2019-09-22","seviye_deger":1.8026488374815495},{"uye_id":105,"uye":"Hande \u00d6zt\u00fcrk","uye_tur":"TAM","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"KADIN","eposta":null,"dogum_tarihi":"1982-09-11","photo":"15ca8964126ef2.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-09-28","aidat_eksigi":1,"toplam_odeme":1250,"seviye":"3 DAN","son_seviye_tarihi":"2016-11-26","seviye_deger":3.802715200219045},{"uye_id":112,"uye":"Hazal Yayalar","uye_tur":"TAM","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"KADIN","eposta":null,"dogum_tarihi":"1989-10-09","photo":"15d57ebba819bc.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-11-30","aidat_eksigi":1,"toplam_odeme":1600,"seviye":"2 DAN","son_seviye_tarihi":"2018-07-07","seviye_deger":2.8026773141277266},{"uye_id":114,"uye":"H\u00fcseyin Salman","uye_tur":"TAM","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1972-01-03","photo":"15d46ec02919ed.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-04","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":0,"toplam_odeme":1900,"seviye":"2 DAN","son_seviye_tarihi":"2019-09-22","seviye_deger":2.8026488374815495},{"uye_id":117,"uye":"Karatay \u00d6zba\u015f","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1994-06-28","photo":"15cae19fa188ea.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":7,"toplam_odeme":320,"seviye":"2 DAN","son_seviye_tarihi":"2018-12-01","seviye_deger":2.80266784316368},{"uye_id":115,"uye":"Mehmet Bultan","uye_tur":"TAM","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1972-02-22","photo":"15ca89682e766f.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-11-24","aidat_eksigi":5,"toplam_odeme":900,"seviye":"2 DAN","son_seviye_tarihi":"2018-12-01","seviye_deger":2.80266784316368},{"uye_id":152,"uye":"Mert Ar\u0131k","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1996-04-02","photo":"15d3c3acf6147e.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":0,"toplam_odeme":850,"seviye":"3 DAN","son_seviye_tarihi":"2019-09-22","seviye_deger":3.8026488374815495},{"uye_id":138,"uye":"Mert \u0130mra\u011f","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1991-10-29","photo":"15cb31f96dea51.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-11-16","aidat_eksigi":2,"toplam_odeme":880,"seviye":"3 KYU","son_seviye_tarihi":"2019-10-27","seviye_deger":-2.197353417370163},{"uye_id":177,"uye":"Metin Onarcan","uye_tur":"TAM","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1983-02-02","photo":"15d208f9c34103.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2019-07-06","son_geldigi_keiko":"2019-11-17","aidat_eksigi":3,"toplam_odeme":150,"seviye":"4 DAN","son_seviye_tarihi":"2014-11-22","seviye_deger":4.802762562862831},{"uye_id":106,"uye":"Mustafa Karata\u015f","uye_tur":"TAM","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1983-03-11","photo":"15d57ea9a96c39.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":0,"toplam_odeme":1350,"seviye":"3 DAN","son_seviye_tarihi":"2017-12-16","seviye_deger":3.8026903934455194},{"uye_id":175,"uye":"O\u011fuzkaan Ekmekci","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"2001-09-05","photo":"15d208d214626b.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2019-07-06","son_geldigi_keiko":"2019-11-23","aidat_eksigi":3,"toplam_odeme":160,"seviye":"6 KYU","son_seviye_tarihi":"2019-10-27","seviye_deger":-5.197353417370163},{"uye_id":127,"uye":"\u00d6zge \u00c7elik","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"KADIN","eposta":null,"dogum_tarihi":"1984-05-06","photo":"15d99d6ce897c8.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-12-08","son_geldigi_keiko":"2019-11-10","aidat_eksigi":2,"toplam_odeme":1000,"seviye":"2 KYU","son_seviye_tarihi":"2018-01-14","seviye_deger":-1.1973114750545477},{"uye_id":179,"uye":"\u00d6zlem Durna","uye_tur":"TAM","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"KADIN","eposta":null,"dogum_tarihi":"1991-01-17","photo":"15d7cdc765555e.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2019-09-28","son_geldigi_keiko":"2019-10-13","aidat_eksigi":1,"toplam_odeme":150,"seviye":null,"son_seviye_tarihi":null,"seviye_deger":null},{"uye_id":182,"uye":"R\u00fcrzgar G\u00fcnay","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"2009-07-23","photo":"15daaff31c875b.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2019-10-19","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":1,"toplam_odeme":80,"seviye":null,"son_seviye_tarihi":null,"seviye_deger":null},{"uye_id":119,"uye":"\u015eebnem Ertan","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"KADIN","eposta":null,"dogum_tarihi":"1996-02-08","photo":"15cbc5b488f2d6.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-09-15","aidat_eksigi":2,"toplam_odeme":480,"seviye":"1 DAN","son_seviye_tarihi":"2018-07-07","seviye_deger":1.8026773141277266},{"uye_id":139,"uye":"Taha Onur Selimo\u011flu","uye_tur":"TAM","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1991-05-01","photo":"15cc444d80f97d.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":1,"toplam_odeme":1690,"seviye":"1 KYU","son_seviye_tarihi":"2019-10-27","seviye_deger":-0.19735341737016288},{"uye_id":184,"uye":"Tolga Pakkan","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1999-10-12","photo":"15de3b38337b84.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2019-12-01","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":0,"toplam_odeme":0,"seviye":null,"son_seviye_tarihi":null,"seviye_deger":null},{"uye_id":133,"uye":"Tuna Altuner","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"2006-12-26","photo":"15cb31f3ed171b.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-11-24","aidat_eksigi":0,"toplam_odeme":1000,"seviye":"1 KYU","son_seviye_tarihi":"2019-01-27","seviye_deger":-0.19733582919081694},{"uye_id":183,"uye":"Tuna Mert \u0130yiar\u0131","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"2004-01-12","photo":"15dda76021729a.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2019-11-24","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":0,"toplam_odeme":80,"seviye":null,"son_seviye_tarihi":null,"seviye_deger":null},{"uye_id":180,"uye":"T\u00fcrkay Akda\u011f","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"2001-01-02","photo":"15d988c7fce57e.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2019-10-05","son_geldigi_keiko":"2019-10-27","aidat_eksigi":0,"toplam_odeme":80,"seviye":null,"son_seviye_tarihi":null,"seviye_deger":null},{"uye_id":167,"uye":"Ufuk Bar\u0131\u015f Ceyhan","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"2004-01-23","photo":"15cb32850d2703.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2019-04-14","son_geldigi_keiko":"2019-11-30","aidat_eksigi":1,"toplam_odeme":580,"seviye":"6 KYU","son_seviye_tarihi":"2019-07-27","seviye_deger":-5.197347490304258},{"uye_id":102,"uye":"Zafer Demirta\u015f","uye_tur":"TAM","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1974-10-19","photo":"15ca895597b1bc.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":0,"toplam_odeme":1350,"seviye":"4 DAN","son_seviye_tarihi":"2017-10-15","seviye_deger":4.802694388198979}],"outs":{"maxrow":42}},"error":null,"user":{"kullanici":"admin","yetki":"ADMIN"}},"router_error":null,"duration":0.03222}
{"timestamp":"2019-12-03T17:48:52+03:00","action":"ajax","details":{"method":"gelirler","params":{"a":"ajax","0":"2019-11-03","1":"2019-12-03","2":0,"3":20},"response":{"result":{"list":[{"tarih":"2019-11-11","uye":"Taha Onur Selimo\u011flu","tutar":150,"tur":"AIDAT TAM","aciklama":"9\/2019 ","belge":null},{"tarih":"2019-11-11","uye":"Taha Onur Selimo\u011flu","tutar":150,"tur":"AIDAT TAM","aciklama":"10\/2019 ","belge":null},{"tarih":"2019-11-11","uye":"Taha Onur Selimo\u011flu","tutar":30,"tur":"SINAV TAM","aciklama":null,"belge":null},{"tarih":"2019-11-11","uye":"Ergin Murat Altuner","tutar":150,"tur":"AIDAT TAM","aciklama":"10\/2019 ","belge":null},{"tarih":"2019-11-11","uye":"Tuna Altuner","tutar":80,"tur":"AIDAT OGRENCI","aciklama":"10\/2019 ","belge":null},{"tarih":"2019-11-11","uye":"Tuna Altuner","tutar":80,"tur":"AIDAT OGRENCI","aciklama":"11\/2019 ","belge":null},{"tarih":"2019-11-11","uye":"Ergin Murat Altuner","tutar":150,"tur":"AIDAT TAM","aciklama":"11\/2019 ","belge":null},{"tarih":"2019-11-11","uye":"G\u00fcnseli Simge Tekin","tutar":150,"tur":"AIDAT TAM","aciklama":"11\/2019 ","belge":null},{"tarih":"2019-11-11","uye":"H\u00fcseyin Salman","tutar":150,"tur":"AIDAT TAM","aciklama":"10\/2019 ","belge":null},{"tarih":"2019-11-11","uye":"G\u00f6rkem Karabay","tutar":80,"tur":"AIDAT OGRENCI","aciklama":"9\/2019 ","belge":null},{"tarih":"2019-11-11","uye":"Hazal Yayalar","tutar":150,"tur":"AIDAT TAM","aciklama":"10\/2019 ","belge":null},{"tarih":"2019-11-11","uye":"Hazal Yayalar","tutar":100,"tur":"D\u0130\u011eER","aciklama":"Seminer","belge":null},{"tarih":"2019-11-15","uye":"Enes \u00dcnl\u00fc","tutar":80,"tur":"AIDAT OGRENCI","aciklama":"10\/2019 ","belge":null},{"tarih":"2019-11-16","uye":"Baran Ba\u015f","tutar":80,"tur":"AIDAT OGRENCI","aciklama":"11\/2019 ","belge":null},{"tarih":"2019-11-16","uye":"Mert \u0130mra\u011f","tutar":80,"tur":"AIDAT OGRENCI","aciklama":"9\/2019 ","belge":null},{"tarih":"2019-11-16","uye":"Mert Ar\u0131k","tutar":80,"tur":"AIDAT OGRENCI","aciklama":"12\/2019 ","belge":null},{"tarih":"2019-11-16","uye":"B\u00fc\u015fra K\u0131r\u0131\u015f\u0131k","tutar":80,"tur":"AIDAT OGRENCI","aciklama":"11\/2019 ","belge":null},{"tarih":"2019-11-16","uye":"Esat Ba\u015fol","tutar":150,"tur":"AIDAT TAM","aciklama":"10\/2019 ","belge":null},{"tarih":"2019-11-16","uye":"Esat Ba\u015fol","tutar":150,"tur":"AIDAT TAM","aciklama":"11\/2019 ","belge":null},{"tarih":"2019-11-17","uye":"Ali Semih \u00c7amkerten","tutar":80,"tur":"AIDAT OGRENCI","aciklama":"8\/2019 ","belge":null}],"maxrow":40,"total":4100},"outs":[]},"error":null,"user":{"kullanici":"admin","yetki":"ADMIN"}},"router_error":null,"duration":0.00452}
{"timestamp":"2019-12-03T17:48:53+03:00","action":"ajax","details":{"method":"giderler","params":{"a":"ajax","0":"2019-11-03","1":"2019-12-03","2":0,"3":20},"response":{"result":{"list":[{"tarih":"2019-12-03","uye":"Ali Bar\u0131\u015f \u00d6zt\u00fcrk","tutar":25,"tur":"\u00d6deme \u0130ade","aciklama":null,"belge":"15de67377123d4.jpg"}],"maxrow":1,"total":25},"outs":[]},"error":null,"user":{"kullanici":"admin","yetki":"ADMIN"}},"router_error":null,"duration":0.00275}
{"timestamp":"2019-12-03T17:48:55+03:00","action":"ajax","details":{"method":"gelirler","params":{"a":"ajax","0":"2019-11-03","1":"2019-12-03","2":0,"3":20},"response":{"result":{"list":[{"tarih":"2019-11-11","uye":"Taha Onur Selimo\u011flu","tutar":150,"tur":"AIDAT TAM","aciklama":"9\/2019 ","belge":null},{"tarih":"2019-11-11","uye":"Taha Onur Selimo\u011flu","tutar":150,"tur":"AIDAT TAM","aciklama":"10\/2019 ","belge":null},{"tarih":"2019-11-11","uye":"Taha Onur Selimo\u011flu","tutar":30,"tur":"SINAV TAM","aciklama":null,"belge":null},{"tarih":"2019-11-11","uye":"Ergin Murat Altuner","tutar":150,"tur":"AIDAT TAM","aciklama":"10\/2019 ","belge":null},{"tarih":"2019-11-11","uye":"Tuna Altuner","tutar":80,"tur":"AIDAT OGRENCI","aciklama":"10\/2019 ","belge":null},{"tarih":"2019-11-11","uye":"Tuna Altuner","tutar":80,"tur":"AIDAT OGRENCI","aciklama":"11\/2019 ","belge":null},{"tarih":"2019-11-11","uye":"Ergin Murat Altuner","tutar":150,"tur":"AIDAT TAM","aciklama":"11\/2019 ","belge":null},{"tarih":"2019-11-11","uye":"G\u00fcnseli Simge Tekin","tutar":150,"tur":"AIDAT TAM","aciklama":"11\/2019 ","belge":null},{"tarih":"2019-11-11","uye":"H\u00fcseyin Salman","tutar":150,"tur":"AIDAT TAM","aciklama":"10\/2019 ","belge":null},{"tarih":"2019-11-11","uye":"G\u00f6rkem Karabay","tutar":80,"tur":"AIDAT OGRENCI","aciklama":"9\/2019 ","belge":null},{"tarih":"2019-11-11","uye":"Hazal Yayalar","tutar":150,"tur":"AIDAT TAM","aciklama":"10\/2019 ","belge":null},{"tarih":"2019-11-11","uye":"Hazal Yayalar","tutar":100,"tur":"D\u0130\u011eER","aciklama":"Seminer","belge":null},{"tarih":"2019-11-15","uye":"Enes \u00dcnl\u00fc","tutar":80,"tur":"AIDAT OGRENCI","aciklama":"10\/2019 ","belge":null},{"tarih":"2019-11-16","uye":"Baran Ba\u015f","tutar":80,"tur":"AIDAT OGRENCI","aciklama":"11\/2019 ","belge":null},{"tarih":"2019-11-16","uye":"Mert \u0130mra\u011f","tutar":80,"tur":"AIDAT OGRENCI","aciklama":"9\/2019 ","belge":null},{"tarih":"2019-11-16","uye":"Mert Ar\u0131k","tutar":80,"tur":"AIDAT OGRENCI","aciklama":"12\/2019 ","belge":null},{"tarih":"2019-11-16","uye":"B\u00fc\u015fra K\u0131r\u0131\u015f\u0131k","tutar":80,"tur":"AIDAT OGRENCI","aciklama":"11\/2019 ","belge":null},{"tarih":"2019-11-16","uye":"Esat Ba\u015fol","tutar":150,"tur":"AIDAT TAM","aciklama":"10\/2019 ","belge":null},{"tarih":"2019-11-16","uye":"Esat Ba\u015fol","tutar":150,"tur":"AIDAT TAM","aciklama":"11\/2019 ","belge":null},{"tarih":"2019-11-17","uye":"Ali Semih \u00c7amkerten","tutar":80,"tur":"AIDAT OGRENCI","aciklama":"8\/2019 ","belge":null}],"maxrow":40,"total":4100},"outs":[]},"error":null,"user":{"kullanici":"admin","yetki":"ADMIN"}},"router_error":null,"duration":0.00307}
{"timestamp":"2019-12-03T17:48:57+03:00","action":"ajax","details":{"method":"odeme_turleri","params":{"a":"ajax"},"response":{"result":[{"odeme_tur_id":2,"odeme_tur":"AIDAT OGRENCI","tutar":80,"tarih":"2018-11-15 06:47:27"},{"odeme_tur_id":1,"odeme_tur":"AIDAT TAM","tutar":150,"tarih":"2018-11-15 06:47:27"},{"odeme_tur_id":5,"odeme_tur":"D\u0130\u011eER","tutar":0,"tarih":"2018-11-15 06:47:27"},{"odeme_tur_id":4,"odeme_tur":"SINAV OGRENCI","tutar":20,"tarih":"2018-11-15 06:47:27"},{"odeme_tur_id":3,"odeme_tur":"SINAV TAM","tutar":30,"tarih":"2018-11-15 06:47:27"}],"outs":[]},"error":null,"user":{"kullanici":"admin","yetki":"ADMIN"}},"router_error":null,"duration":0.00265}
{"timestamp":"2019-12-03T17:48:58+03:00","action":"ajax","details":{"method":"kullanicilar","params":{"a":"ajax"},"response":{"result":[{"kullanici_id":1,"kullanici":"admin","yetki":"ADMIN"},{"kullanici_id":12,"kullanici":"aysu","yetki":"OBSERVER"},{"kullanici_id":9,"kullanici":"bulut","yetki":"OBSERVER"},{"kullanici_id":6,"kullanici":"cihan","yetki":"USER"},{"kullanici_id":8,"kullanici":"dilan","yetki":"OBSERVER"},{"kullanici_id":3,"kullanici":"hande","yetki":"USER"},{"kullanici_id":11,"kullanici":"karatay","yetki":"OBSERVER"}],"outs":[]},"error":null,"user":{"kullanici":"admin","yetki":"ADMIN"}},"router_error":null,"duration":0.00265}
{"timestamp":"2019-12-03T17:49:00+03:00","action":"ajax","details":{"method":"uyeler","params":{"a":"ajax","0":null,"1":true,"2":"AD","3":0,"4":120},"response":{"result":[{"uye_id":109,"uye":"Ahmet Bayhan","uye_tur":"TAM","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1979-09-22","photo":"15cb1d2ec953ec.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-10","son_geldigi_keiko":"2019-09-15","aidat_eksigi":0,"toplam_odeme":1150,"seviye":"2 DAN","son_seviye_tarihi":"2017-07-22","seviye_deger":2.8026998649417343},{"uye_id":101,"uye":"Ali Bar\u0131\u015f \u00d6zt\u00fcrk","uye_tur":"TAM","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1978-10-31","photo":"15cb042ced1bd4.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":1,"toplam_odeme":160,"seviye":"5 DAN","son_seviye_tarihi":"2017-12-10","seviye_deger":5.802690780032826},{"uye_id":124,"uye":"Ali Semih \u00c7amkerten","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1998-08-09","photo":"15cb31e29bf15b.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":0,"toplam_odeme":980,"seviye":"1 DAN","son_seviye_tarihi":"2018-12-01","seviye_deger":1.80266784316368},{"uye_id":123,"uye":"Anastasia Oleinik","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"KADIN","eposta":null,"dogum_tarihi":"1994-05-25","photo":"15cb1d33e3b148.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":3,"toplam_odeme":660,"seviye":"1 DAN","son_seviye_tarihi":"2018-12-01","seviye_deger":1.80266784316368},{"uye_id":121,"uye":"Asl\u0131nur Kartal","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"KADIN","eposta":null,"dogum_tarihi":"2002-07-09","photo":"15cc5955a7ae0b.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-04","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":1,"toplam_odeme":640,"seviye":"2 DAN","son_seviye_tarihi":"2018-12-01","seviye_deger":2.80266784316368},{"uye_id":118,"uye":"Aysu \u00d6nen","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"KADIN","eposta":null,"dogum_tarihi":"1994-09-12","photo":"15cc442e8e514a.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-11-24","aidat_eksigi":0,"toplam_odeme":980,"seviye":"1 DAN","son_seviye_tarihi":"2018-12-01","seviye_deger":1.80266784316368},{"uye_id":126,"uye":"Baran Ba\u015f","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"2004-07-19","photo":"15cc4432273dc6.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":0,"toplam_odeme":980,"seviye":"1 DAN","son_seviye_tarihi":"2019-09-22","seviye_deger":1.8026488374815495},{"uye_id":161,"uye":"Bar\u0131\u015f Burak Serter","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1995-03-18","photo":"15cc4435553c1f.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2019-01-05","son_geldigi_keiko":"2019-11-23","aidat_eksigi":1,"toplam_odeme":940,"seviye":"4 KYU","son_seviye_tarihi":"2019-10-27","seviye_deger":-3.197353417370163},{"uye_id":107,"uye":"Bengi \u00d6zg\u00fcn \u00d6zt\u00fcrk","uye_tur":"TAM","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1986-01-02","photo":"15cb1d37f927b6.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-11-30","aidat_eksigi":1,"toplam_odeme":1350,"seviye":"3 DAN","son_seviye_tarihi":"2015-07-04","seviye_deger":3.802748127941194},{"uye_id":103,"uye":"Bulut Efe Akmenek","uye_tur":"TAM","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1991-01-21","photo":"15cbd5c86e895f.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-11-24","aidat_eksigi":7,"toplam_odeme":480,"seviye":"5 DAN","son_seviye_tarihi":"2019-09-22","seviye_deger":5.8026488374815495},{"uye_id":171,"uye":"B\u00fc\u015fra K\u0131r\u0131\u015f\u0131k","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"KADIN","eposta":null,"dogum_tarihi":"1996-03-20","photo":"15cdff6a02b2db.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2019-05-18","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":0,"toplam_odeme":400,"seviye":"6 KYU","son_seviye_tarihi":"2019-10-27","seviye_deger":-5.197353417370163},{"uye_id":108,"uye":"Cihan Bar\u0131\u015f Tuncer","uye_tur":"TAM","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1988-07-20","photo":"15cc44395481d2.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-09-28","aidat_eksigi":0,"toplam_odeme":1200,"seviye":"3 DAN","son_seviye_tarihi":"2018-03-17","seviye_deger":3.8026845302503505},{"uye_id":176,"uye":"\u00c7a\u011fr\u0131 Ke\u00e7eli","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"2002-09-25","photo":"15d208d50d50f7.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2019-07-06","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":2,"toplam_odeme":240,"seviye":"6 KYU","son_seviye_tarihi":"2019-10-27","seviye_deger":-5.197353417370163},{"uye_id":131,"uye":"\u00c7a\u011ftay \u00d6zba\u015f","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1994-06-28","photo":"15cc83bc78fd27.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-11-24","aidat_eksigi":1,"toplam_odeme":200,"seviye":"1 DAN","son_seviye_tarihi":"2019-09-22","seviye_deger":1.8026488374815495},{"uye_id":113,"uye":"\u00c7\u0131nar Dize Sertbarut","uye_tur":"TAM","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"KADIN","eposta":null,"dogum_tarihi":"1990-04-13","photo":"15cb1d3b80cc53.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2019-03-23","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":1,"toplam_odeme":1300,"seviye":"3 DAN","son_seviye_tarihi":"2019-09-22","seviye_deger":3.8026488374815495},{"uye_id":104,"uye":"Dilan Tek","uye_tur":"TAM","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"KADIN","eposta":null,"dogum_tarihi":"1982-03-20","photo":"15d57ead9282d6.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-10-27","aidat_eksigi":0,"toplam_odeme":1150,"seviye":"3 DAN","son_seviye_tarihi":"2017-07-22","seviye_deger":3.8026998649417343},{"uye_id":157,"uye":"Erdem Tetik","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1991-08-27","photo":"15cb1d3f826bc4.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-12-08","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":1,"toplam_odeme":440,"seviye":"1 DAN","son_seviye_tarihi":"2017-12-16","seviye_deger":1.8026903934455194},{"uye_id":125,"uye":"Ergin Murat Altuner","uye_tur":"TAM","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1974-02-23","photo":"15d57eb92725b0.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":0,"toplam_odeme":1450,"seviye":"1 DAN","son_seviye_tarihi":"2019-09-22","seviye_deger":1.8026488374815495},{"uye_id":110,"uye":"Esat Ba\u015fol","uye_tur":"TAM","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1985-08-01","photo":"15cb31ed2d237c.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-04","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":0,"toplam_odeme":1750,"seviye":"3 DAN","son_seviye_tarihi":"2019-09-22","seviye_deger":3.8026488374815495},{"uye_id":150,"uye":"G\u00f6rkem Karabay","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"2000-10-11","photo":"15cb31fd1243da.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-11-24","aidat_eksigi":2,"toplam_odeme":670,"seviye":"5 KYU","son_seviye_tarihi":"2019-10-27","seviye_deger":-4.197353417370163},{"uye_id":163,"uye":"G\u00fcnseli Simge Tekin","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"KADIN","eposta":null,"dogum_tarihi":"1994-11-08","photo":"15cb3209be8659.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2019-02-02","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":0,"toplam_odeme":990,"seviye":"1 DAN","son_seviye_tarihi":"2019-09-22","seviye_deger":1.8026488374815495},{"uye_id":105,"uye":"Hande \u00d6zt\u00fcrk","uye_tur":"TAM","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"KADIN","eposta":null,"dogum_tarihi":"1982-09-11","photo":"15ca8964126ef2.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-09-28","aidat_eksigi":1,"toplam_odeme":1250,"seviye":"3 DAN","son_seviye_tarihi":"2016-11-26","seviye_deger":3.802715200219045},{"uye_id":112,"uye":"Hazal Yayalar","uye_tur":"TAM","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"KADIN","eposta":null,"dogum_tarihi":"1989-10-09","photo":"15d57ebba819bc.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-11-30","aidat_eksigi":1,"toplam_odeme":1600,"seviye":"2 DAN","son_seviye_tarihi":"2018-07-07","seviye_deger":2.8026773141277266},{"uye_id":114,"uye":"H\u00fcseyin Salman","uye_tur":"TAM","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1972-01-03","photo":"15d46ec02919ed.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-04","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":0,"toplam_odeme":1900,"seviye":"2 DAN","son_seviye_tarihi":"2019-09-22","seviye_deger":2.8026488374815495},{"uye_id":117,"uye":"Karatay \u00d6zba\u015f","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1994-06-28","photo":"15cae19fa188ea.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":7,"toplam_odeme":320,"seviye":"2 DAN","son_seviye_tarihi":"2018-12-01","seviye_deger":2.80266784316368},{"uye_id":115,"uye":"Mehmet Bultan","uye_tur":"TAM","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1972-02-22","photo":"15ca89682e766f.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-11-24","aidat_eksigi":5,"toplam_odeme":900,"seviye":"2 DAN","son_seviye_tarihi":"2018-12-01","seviye_deger":2.80266784316368},{"uye_id":152,"uye":"Mert Ar\u0131k","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1996-04-02","photo":"15d3c3acf6147e.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":0,"toplam_odeme":850,"seviye":"3 DAN","son_seviye_tarihi":"2019-09-22","seviye_deger":3.8026488374815495},{"uye_id":138,"uye":"Mert \u0130mra\u011f","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1991-10-29","photo":"15cb31f96dea51.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-11-16","aidat_eksigi":2,"toplam_odeme":880,"seviye":"3 KYU","son_seviye_tarihi":"2019-10-27","seviye_deger":-2.197353417370163},{"uye_id":177,"uye":"Metin Onarcan","uye_tur":"TAM","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1983-02-02","photo":"15d208f9c34103.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2019-07-06","son_geldigi_keiko":"2019-11-17","aidat_eksigi":3,"toplam_odeme":150,"seviye":"4 DAN","son_seviye_tarihi":"2014-11-22","seviye_deger":4.802762562862831},{"uye_id":106,"uye":"Mustafa Karata\u015f","uye_tur":"TAM","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1983-03-11","photo":"15d57ea9a96c39.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":0,"toplam_odeme":1350,"seviye":"3 DAN","son_seviye_tarihi":"2017-12-16","seviye_deger":3.8026903934455194},{"uye_id":175,"uye":"O\u011fuzkaan Ekmekci","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"2001-09-05","photo":"15d208d214626b.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2019-07-06","son_geldigi_keiko":"2019-11-23","aidat_eksigi":3,"toplam_odeme":160,"seviye":"6 KYU","son_seviye_tarihi":"2019-10-27","seviye_deger":-5.197353417370163},{"uye_id":127,"uye":"\u00d6zge \u00c7elik","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"KADIN","eposta":null,"dogum_tarihi":"1984-05-06","photo":"15d99d6ce897c8.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-12-08","son_geldigi_keiko":"2019-11-10","aidat_eksigi":2,"toplam_odeme":1000,"seviye":"2 KYU","son_seviye_tarihi":"2018-01-14","seviye_deger":-1.1973114750545477},{"uye_id":179,"uye":"\u00d6zlem Durna","uye_tur":"TAM","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"KADIN","eposta":null,"dogum_tarihi":"1991-01-17","photo":"15d7cdc765555e.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2019-09-28","son_geldigi_keiko":"2019-10-13","aidat_eksigi":1,"toplam_odeme":150,"seviye":null,"son_seviye_tarihi":null,"seviye_deger":null},{"uye_id":182,"uye":"R\u00fcrzgar G\u00fcnay","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"2009-07-23","photo":"15daaff31c875b.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2019-10-19","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":1,"toplam_odeme":80,"seviye":null,"son_seviye_tarihi":null,"seviye_deger":null},{"uye_id":119,"uye":"\u015eebnem Ertan","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"KADIN","eposta":null,"dogum_tarihi":"1996-02-08","photo":"15cbc5b488f2d6.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-09-15","aidat_eksigi":2,"toplam_odeme":480,"seviye":"1 DAN","son_seviye_tarihi":"2018-07-07","seviye_deger":1.8026773141277266},{"uye_id":139,"uye":"Taha Onur Selimo\u011flu","uye_tur":"TAM","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1991-05-01","photo":"15cc444d80f97d.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":1,"toplam_odeme":1690,"seviye":"1 KYU","son_seviye_tarihi":"2019-10-27","seviye_deger":-0.19735341737016288},{"uye_id":184,"uye":"Tolga Pakkan","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1999-10-12","photo":"15de3b38337b84.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2019-12-01","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":0,"toplam_odeme":0,"seviye":null,"son_seviye_tarihi":null,"seviye_deger":null},{"uye_id":133,"uye":"Tuna Altuner","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"2006-12-26","photo":"15cb31f3ed171b.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-11-24","aidat_eksigi":0,"toplam_odeme":1000,"seviye":"1 KYU","son_seviye_tarihi":"2019-01-27","seviye_deger":-0.19733582919081694},{"uye_id":183,"uye":"Tuna Mert \u0130yiar\u0131","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"2004-01-12","photo":"15dda76021729a.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2019-11-24","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":0,"toplam_odeme":80,"seviye":null,"son_seviye_tarihi":null,"seviye_deger":null},{"uye_id":180,"uye":"T\u00fcrkay Akda\u011f","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"2001-01-02","photo":"15d988c7fce57e.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2019-10-05","son_geldigi_keiko":"2019-10-27","aidat_eksigi":0,"toplam_odeme":80,"seviye":null,"son_seviye_tarihi":null,"seviye_deger":null},{"uye_id":167,"uye":"Ufuk Bar\u0131\u015f Ceyhan","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"2004-01-23","photo":"15cb32850d2703.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2019-04-14","son_geldigi_keiko":"2019-11-30","aidat_eksigi":1,"toplam_odeme":580,"seviye":"6 KYU","son_seviye_tarihi":"2019-07-27","seviye_deger":-5.197347490304258},{"uye_id":102,"uye":"Zafer Demirta\u015f","uye_tur":"TAM","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1974-10-19","photo":"15ca895597b1bc.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":0,"toplam_odeme":1350,"seviye":"4 DAN","son_seviye_tarihi":"2017-10-15","seviye_deger":4.802694388198979}],"outs":{"maxrow":42}},"error":null,"user":{"kullanici":"admin","yetki":"ADMIN"}},"router_error":null,"duration":0.02689}
{"timestamp":"2019-12-03T17:49:13+03:00","action":"ajax","details":{"method":"uyeler","params":{"a":"ajax","0":null,"1":true,"2":"SEVIYE","3":0,"4":120},"response":{"result":[{"uye_id":101,"uye":"Ali Bar\u0131\u015f \u00d6zt\u00fcrk","uye_tur":"TAM","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1978-10-31","photo":"15cb042ced1bd4.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":1,"toplam_odeme":160,"seviye":"5 DAN","son_seviye_tarihi":"2017-12-10","seviye_deger":5.802690780032826},{"uye_id":103,"uye":"Bulut Efe Akmenek","uye_tur":"TAM","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1991-01-21","photo":"15cbd5c86e895f.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-11-24","aidat_eksigi":7,"toplam_odeme":480,"seviye":"5 DAN","son_seviye_tarihi":"2019-09-22","seviye_deger":5.8026488374815495},{"uye_id":177,"uye":"Metin Onarcan","uye_tur":"TAM","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1983-02-02","photo":"15d208f9c34103.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2019-07-06","son_geldigi_keiko":"2019-11-17","aidat_eksigi":3,"toplam_odeme":150,"seviye":"4 DAN","son_seviye_tarihi":"2014-11-22","seviye_deger":4.802762562862831},{"uye_id":102,"uye":"Zafer Demirta\u015f","uye_tur":"TAM","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1974-10-19","photo":"15ca895597b1bc.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":0,"toplam_odeme":1350,"seviye":"4 DAN","son_seviye_tarihi":"2017-10-15","seviye_deger":4.802694388198979},{"uye_id":107,"uye":"Bengi \u00d6zg\u00fcn \u00d6zt\u00fcrk","uye_tur":"TAM","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1986-01-02","photo":"15cb1d37f927b6.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-11-30","aidat_eksigi":1,"toplam_odeme":1350,"seviye":"3 DAN","son_seviye_tarihi":"2015-07-04","seviye_deger":3.802748127941194},{"uye_id":105,"uye":"Hande \u00d6zt\u00fcrk","uye_tur":"TAM","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"KADIN","eposta":null,"dogum_tarihi":"1982-09-11","photo":"15ca8964126ef2.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-09-28","aidat_eksigi":1,"toplam_odeme":1250,"seviye":"3 DAN","son_seviye_tarihi":"2016-11-26","seviye_deger":3.802715200219045},{"uye_id":104,"uye":"Dilan Tek","uye_tur":"TAM","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"KADIN","eposta":null,"dogum_tarihi":"1982-03-20","photo":"15d57ead9282d6.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-10-27","aidat_eksigi":0,"toplam_odeme":1150,"seviye":"3 DAN","son_seviye_tarihi":"2017-07-22","seviye_deger":3.8026998649417343},{"uye_id":106,"uye":"Mustafa Karata\u015f","uye_tur":"TAM","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1983-03-11","photo":"15d57ea9a96c39.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":0,"toplam_odeme":1350,"seviye":"3 DAN","son_seviye_tarihi":"2017-12-16","seviye_deger":3.8026903934455194},{"uye_id":108,"uye":"Cihan Bar\u0131\u015f Tuncer","uye_tur":"TAM","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1988-07-20","photo":"15cc44395481d2.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-09-28","aidat_eksigi":0,"toplam_odeme":1200,"seviye":"3 DAN","son_seviye_tarihi":"2018-03-17","seviye_deger":3.8026845302503505},{"uye_id":110,"uye":"Esat Ba\u015fol","uye_tur":"TAM","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1985-08-01","photo":"15cb31ed2d237c.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-04","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":0,"toplam_odeme":1750,"seviye":"3 DAN","son_seviye_tarihi":"2019-09-22","seviye_deger":3.8026488374815495},{"uye_id":113,"uye":"\u00c7\u0131nar Dize Sertbarut","uye_tur":"TAM","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"KADIN","eposta":null,"dogum_tarihi":"1990-04-13","photo":"15cb1d3b80cc53.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2019-03-23","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":1,"toplam_odeme":1300,"seviye":"3 DAN","son_seviye_tarihi":"2019-09-22","seviye_deger":3.8026488374815495},{"uye_id":152,"uye":"Mert Ar\u0131k","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1996-04-02","photo":"15d3c3acf6147e.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":0,"toplam_odeme":850,"seviye":"3 DAN","son_seviye_tarihi":"2019-09-22","seviye_deger":3.8026488374815495},{"uye_id":109,"uye":"Ahmet Bayhan","uye_tur":"TAM","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1979-09-22","photo":"15cb1d2ec953ec.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-10","son_geldigi_keiko":"2019-09-15","aidat_eksigi":0,"toplam_odeme":1150,"seviye":"2 DAN","son_seviye_tarihi":"2017-07-22","seviye_deger":2.8026998649417343},{"uye_id":112,"uye":"Hazal Yayalar","uye_tur":"TAM","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"KADIN","eposta":null,"dogum_tarihi":"1989-10-09","photo":"15d57ebba819bc.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-11-30","aidat_eksigi":1,"toplam_odeme":1600,"seviye":"2 DAN","son_seviye_tarihi":"2018-07-07","seviye_deger":2.8026773141277266},{"uye_id":115,"uye":"Mehmet Bultan","uye_tur":"TAM","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1972-02-22","photo":"15ca89682e766f.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-11-24","aidat_eksigi":5,"toplam_odeme":900,"seviye":"2 DAN","son_seviye_tarihi":"2018-12-01","seviye_deger":2.80266784316368},{"uye_id":117,"uye":"Karatay \u00d6zba\u015f","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1994-06-28","photo":"15cae19fa188ea.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":7,"toplam_odeme":320,"seviye":"2 DAN","son_seviye_tarihi":"2018-12-01","seviye_deger":2.80266784316368},{"uye_id":121,"uye":"Asl\u0131nur Kartal","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"KADIN","eposta":null,"dogum_tarihi":"2002-07-09","photo":"15cc5955a7ae0b.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-04","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":1,"toplam_odeme":640,"seviye":"2 DAN","son_seviye_tarihi":"2018-12-01","seviye_deger":2.80266784316368},{"uye_id":114,"uye":"H\u00fcseyin Salman","uye_tur":"TAM","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1972-01-03","photo":"15d46ec02919ed.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-04","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":0,"toplam_odeme":1900,"seviye":"2 DAN","son_seviye_tarihi":"2019-09-22","seviye_deger":2.8026488374815495},{"uye_id":157,"uye":"Erdem Tetik","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1991-08-27","photo":"15cb1d3f826bc4.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-12-08","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":1,"toplam_odeme":440,"seviye":"1 DAN","son_seviye_tarihi":"2017-12-16","seviye_deger":1.8026903934455194},{"uye_id":119,"uye":"\u015eebnem Ertan","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"KADIN","eposta":null,"dogum_tarihi":"1996-02-08","photo":"15cbc5b488f2d6.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-09-15","aidat_eksigi":2,"toplam_odeme":480,"seviye":"1 DAN","son_seviye_tarihi":"2018-07-07","seviye_deger":1.8026773141277266},{"uye_id":118,"uye":"Aysu \u00d6nen","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"KADIN","eposta":null,"dogum_tarihi":"1994-09-12","photo":"15cc442e8e514a.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-11-24","aidat_eksigi":0,"toplam_odeme":980,"seviye":"1 DAN","son_seviye_tarihi":"2018-12-01","seviye_deger":1.80266784316368},{"uye_id":123,"uye":"Anastasia Oleinik","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"KADIN","eposta":null,"dogum_tarihi":"1994-05-25","photo":"15cb1d33e3b148.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":3,"toplam_odeme":660,"seviye":"1 DAN","son_seviye_tarihi":"2018-12-01","seviye_deger":1.80266784316368},{"uye_id":124,"uye":"Ali Semih \u00c7amkerten","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1998-08-09","photo":"15cb31e29bf15b.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":0,"toplam_odeme":980,"seviye":"1 DAN","son_seviye_tarihi":"2018-12-01","seviye_deger":1.80266784316368},{"uye_id":125,"uye":"Ergin Murat Altuner","uye_tur":"TAM","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1974-02-23","photo":"15d57eb92725b0.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":0,"toplam_odeme":1450,"seviye":"1 DAN","son_seviye_tarihi":"2019-09-22","seviye_deger":1.8026488374815495},{"uye_id":126,"uye":"Baran Ba\u015f","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"2004-07-19","photo":"15cc4432273dc6.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":0,"toplam_odeme":980,"seviye":"1 DAN","son_seviye_tarihi":"2019-09-22","seviye_deger":1.8026488374815495},{"uye_id":131,"uye":"\u00c7a\u011ftay \u00d6zba\u015f","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1994-06-28","photo":"15cc83bc78fd27.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-11-24","aidat_eksigi":1,"toplam_odeme":200,"seviye":"1 DAN","son_seviye_tarihi":"2019-09-22","seviye_deger":1.8026488374815495},{"uye_id":163,"uye":"G\u00fcnseli Simge Tekin","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"KADIN","eposta":null,"dogum_tarihi":"1994-11-08","photo":"15cb3209be8659.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2019-02-02","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":0,"toplam_odeme":990,"seviye":"1 DAN","son_seviye_tarihi":"2019-09-22","seviye_deger":1.8026488374815495},{"uye_id":133,"uye":"Tuna Altuner","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"2006-12-26","photo":"15cb31f3ed171b.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-11-24","aidat_eksigi":0,"toplam_odeme":1000,"seviye":"1 KYU","son_seviye_tarihi":"2019-01-27","seviye_deger":-0.19733582919081694},{"uye_id":139,"uye":"Taha Onur Selimo\u011flu","uye_tur":"TAM","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1991-05-01","photo":"15cc444d80f97d.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":1,"toplam_odeme":1690,"seviye":"1 KYU","son_seviye_tarihi":"2019-10-27","seviye_deger":-0.19735341737016288},{"uye_id":127,"uye":"\u00d6zge \u00c7elik","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"KADIN","eposta":null,"dogum_tarihi":"1984-05-06","photo":"15d99d6ce897c8.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-12-08","son_geldigi_keiko":"2019-11-10","aidat_eksigi":2,"toplam_odeme":1000,"seviye":"2 KYU","son_seviye_tarihi":"2018-01-14","seviye_deger":-1.1973114750545477},{"uye_id":138,"uye":"Mert \u0130mra\u011f","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1991-10-29","photo":"15cb31f96dea51.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-11-16","aidat_eksigi":2,"toplam_odeme":880,"seviye":"3 KYU","son_seviye_tarihi":"2019-10-27","seviye_deger":-2.197353417370163},{"uye_id":161,"uye":"Bar\u0131\u015f Burak Serter","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1995-03-18","photo":"15cc4435553c1f.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2019-01-05","son_geldigi_keiko":"2019-11-23","aidat_eksigi":1,"toplam_odeme":940,"seviye":"4 KYU","son_seviye_tarihi":"2019-10-27","seviye_deger":-3.197353417370163},{"uye_id":150,"uye":"G\u00f6rkem Karabay","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"2000-10-11","photo":"15cb31fd1243da.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-11-24","aidat_eksigi":2,"toplam_odeme":670,"seviye":"5 KYU","son_seviye_tarihi":"2019-10-27","seviye_deger":-4.197353417370163},{"uye_id":167,"uye":"Ufuk Bar\u0131\u015f Ceyhan","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"2004-01-23","photo":"15cb32850d2703.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2019-04-14","son_geldigi_keiko":"2019-11-30","aidat_eksigi":1,"toplam_odeme":580,"seviye":"6 KYU","son_seviye_tarihi":"2019-07-27","seviye_deger":-5.197347490304258},{"uye_id":171,"uye":"B\u00fc\u015fra K\u0131r\u0131\u015f\u0131k","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"KADIN","eposta":null,"dogum_tarihi":"1996-03-20","photo":"15cdff6a02b2db.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2019-05-18","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":0,"toplam_odeme":400,"seviye":"6 KYU","son_seviye_tarihi":"2019-10-27","seviye_deger":-5.197353417370163},{"uye_id":175,"uye":"O\u011fuzkaan Ekmekci","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"2001-09-05","photo":"15d208d214626b.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2019-07-06","son_geldigi_keiko":"2019-11-23","aidat_eksigi":3,"toplam_odeme":160,"seviye":"6 KYU","son_seviye_tarihi":"2019-10-27","seviye_deger":-5.197353417370163},{"uye_id":176,"uye":"\u00c7a\u011fr\u0131 Ke\u00e7eli","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"2002-09-25","photo":"15d208d50d50f7.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2019-07-06","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":2,"toplam_odeme":240,"seviye":"6 KYU","son_seviye_tarihi":"2019-10-27","seviye_deger":-5.197353417370163},{"uye_id":179,"uye":"\u00d6zlem Durna","uye_tur":"TAM","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"KADIN","eposta":null,"dogum_tarihi":"1991-01-17","photo":"15d7cdc765555e.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2019-09-28","son_geldigi_keiko":"2019-10-13","aidat_eksigi":1,"toplam_odeme":150,"seviye":null,"son_seviye_tarihi":null,"seviye_deger":null},{"uye_id":180,"uye":"T\u00fcrkay Akda\u011f","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"2001-01-02","photo":"15d988c7fce57e.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2019-10-05","son_geldigi_keiko":"2019-10-27","aidat_eksigi":0,"toplam_odeme":80,"seviye":null,"son_seviye_tarihi":null,"seviye_deger":null},{"uye_id":182,"uye":"R\u00fcrzgar G\u00fcnay","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"2009-07-23","photo":"15daaff31c875b.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2019-10-19","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":1,"toplam_odeme":80,"seviye":null,"son_seviye_tarihi":null,"seviye_deger":null},{"uye_id":183,"uye":"Tuna Mert \u0130yiar\u0131","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"2004-01-12","photo":"15dda76021729a.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2019-11-24","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":0,"toplam_odeme":80,"seviye":null,"son_seviye_tarihi":null,"seviye_deger":null},{"uye_id":184,"uye":"Tolga Pakkan","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1999-10-12","photo":"15de3b38337b84.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2019-12-01","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":0,"toplam_odeme":0,"seviye":null,"son_seviye_tarihi":null,"seviye_deger":null}],"outs":{"maxrow":42}},"error":null,"user":{"kullanici":"admin","yetki":"ADMIN"}},"router_error":null,"duration":0.02608}
{"timestamp":"2019-12-03T17:59:14+03:00","action":"logout","details":{"kullanici":"admin","yetki":"ADMIN"},"router_error":null,"duration":0.01322}
{"timestamp":"2019-12-03T18:04:36+03:00","action":"form_authenticate","details":{"user_id":"admin","pass":"pantera","success":true},"router_error":null,"duration":0.00164}
{"timestamp":"2019-12-03T18:04:36+03:00","action":"application","details":{"user":{"kullanici":"admin","yetki":"ADMIN"}},"router_error":null,"duration":0.00951}
{"timestamp":"2019-12-03T18:04:36+03:00","action":"ajax","details":{"method":"uyeler","params":{"a":"ajax","0":null,"1":true,"2":"AD","3":0,"4":120},"response":{"result":[{"uye_id":109,"uye":"Ahmet Bayhan","uye_tur":"TAM","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1979-09-22","photo":"15cb1d2ec953ec.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-10","son_geldigi_keiko":"2019-09-15","aidat_eksigi":0,"toplam_odeme":1150,"seviye":"2 DAN","son_seviye_tarihi":"2017-07-22","seviye_deger":2.8026998649417343},{"uye_id":101,"uye":"Ali Bar\u0131\u015f \u00d6zt\u00fcrk","uye_tur":"TAM","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1978-10-31","photo":"15cb042ced1bd4.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":1,"toplam_odeme":160,"seviye":"5 DAN","son_seviye_tarihi":"2017-12-10","seviye_deger":5.802690780032826},{"uye_id":124,"uye":"Ali Semih \u00c7amkerten","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1998-08-09","photo":"15cb31e29bf15b.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":0,"toplam_odeme":980,"seviye":"1 DAN","son_seviye_tarihi":"2018-12-01","seviye_deger":1.80266784316368},{"uye_id":123,"uye":"Anastasia Oleinik","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"KADIN","eposta":null,"dogum_tarihi":"1994-05-25","photo":"15cb1d33e3b148.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":3,"toplam_odeme":660,"seviye":"1 DAN","son_seviye_tarihi":"2018-12-01","seviye_deger":1.80266784316368},{"uye_id":121,"uye":"Asl\u0131nur Kartal","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"KADIN","eposta":null,"dogum_tarihi":"2002-07-09","photo":"15cc5955a7ae0b.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-04","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":1,"toplam_odeme":640,"seviye":"2 DAN","son_seviye_tarihi":"2018-12-01","seviye_deger":2.80266784316368},{"uye_id":118,"uye":"Aysu \u00d6nen","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"KADIN","eposta":null,"dogum_tarihi":"1994-09-12","photo":"15cc442e8e514a.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-11-24","aidat_eksigi":0,"toplam_odeme":980,"seviye":"1 DAN","son_seviye_tarihi":"2018-12-01","seviye_deger":1.80266784316368},{"uye_id":126,"uye":"Baran Ba\u015f","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"2004-07-19","photo":"15cc4432273dc6.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":0,"toplam_odeme":980,"seviye":"1 DAN","son_seviye_tarihi":"2019-09-22","seviye_deger":1.8026488374815495},{"uye_id":161,"uye":"Bar\u0131\u015f Burak Serter","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1995-03-18","photo":"15cc4435553c1f.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2019-01-05","son_geldigi_keiko":"2019-11-23","aidat_eksigi":1,"toplam_odeme":940,"seviye":"4 KYU","son_seviye_tarihi":"2019-10-27","seviye_deger":-3.197353417370163},{"uye_id":107,"uye":"Bengi \u00d6zg\u00fcn \u00d6zt\u00fcrk","uye_tur":"TAM","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1986-01-02","photo":"15cb1d37f927b6.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-11-30","aidat_eksigi":1,"toplam_odeme":1350,"seviye":"3 DAN","son_seviye_tarihi":"2015-07-04","seviye_deger":3.802748127941194},{"uye_id":103,"uye":"Bulut Efe Akmenek","uye_tur":"TAM","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1991-01-21","photo":"15cbd5c86e895f.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-11-24","aidat_eksigi":7,"toplam_odeme":480,"seviye":"5 DAN","son_seviye_tarihi":"2019-09-22","seviye_deger":5.8026488374815495},{"uye_id":171,"uye":"B\u00fc\u015fra K\u0131r\u0131\u015f\u0131k","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"KADIN","eposta":null,"dogum_tarihi":"1996-03-20","photo":"15cdff6a02b2db.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2019-05-18","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":0,"toplam_odeme":400,"seviye":"6 KYU","son_seviye_tarihi":"2019-10-27","seviye_deger":-5.197353417370163},{"uye_id":108,"uye":"Cihan Bar\u0131\u015f Tuncer","uye_tur":"TAM","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1988-07-20","photo":"15cc44395481d2.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-09-28","aidat_eksigi":0,"toplam_odeme":1200,"seviye":"3 DAN","son_seviye_tarihi":"2018-03-17","seviye_deger":3.8026845302503505},{"uye_id":176,"uye":"\u00c7a\u011fr\u0131 Ke\u00e7eli","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"2002-09-25","photo":"15d208d50d50f7.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2019-07-06","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":2,"toplam_odeme":240,"seviye":"6 KYU","son_seviye_tarihi":"2019-10-27","seviye_deger":-5.197353417370163},{"uye_id":131,"uye":"\u00c7a\u011ftay \u00d6zba\u015f","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1994-06-28","photo":"15cc83bc78fd27.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-11-24","aidat_eksigi":1,"toplam_odeme":200,"seviye":"1 DAN","son_seviye_tarihi":"2019-09-22","seviye_deger":1.8026488374815495},{"uye_id":113,"uye":"\u00c7\u0131nar Dize Sertbarut","uye_tur":"TAM","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"KADIN","eposta":null,"dogum_tarihi":"1990-04-13","photo":"15cb1d3b80cc53.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2019-03-23","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":1,"toplam_odeme":1300,"seviye":"3 DAN","son_seviye_tarihi":"2019-09-22","seviye_deger":3.8026488374815495},{"uye_id":104,"uye":"Dilan Tek","uye_tur":"TAM","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"KADIN","eposta":null,"dogum_tarihi":"1982-03-20","photo":"15d57ead9282d6.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-10-27","aidat_eksigi":0,"toplam_odeme":1150,"seviye":"3 DAN","son_seviye_tarihi":"2017-07-22","seviye_deger":3.8026998649417343},{"uye_id":157,"uye":"Erdem Tetik","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1991-08-27","photo":"15cb1d3f826bc4.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-12-08","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":1,"toplam_odeme":440,"seviye":"1 DAN","son_seviye_tarihi":"2017-12-16","seviye_deger":1.8026903934455194},{"uye_id":125,"uye":"Ergin Murat Altuner","uye_tur":"TAM","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1974-02-23","photo":"15d57eb92725b0.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":0,"toplam_odeme":1450,"seviye":"1 DAN","son_seviye_tarihi":"2019-09-22","seviye_deger":1.8026488374815495},{"uye_id":110,"uye":"Esat Ba\u015fol","uye_tur":"TAM","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1985-08-01","photo":"15cb31ed2d237c.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-04","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":0,"toplam_odeme":1750,"seviye":"3 DAN","son_seviye_tarihi":"2019-09-22","seviye_deger":3.8026488374815495},{"uye_id":150,"uye":"G\u00f6rkem Karabay","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"2000-10-11","photo":"15cb31fd1243da.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-11-24","aidat_eksigi":2,"toplam_odeme":670,"seviye":"5 KYU","son_seviye_tarihi":"2019-10-27","seviye_deger":-4.197353417370163},{"uye_id":163,"uye":"G\u00fcnseli Simge Tekin","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"KADIN","eposta":null,"dogum_tarihi":"1994-11-08","photo":"15cb3209be8659.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2019-02-02","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":0,"toplam_odeme":990,"seviye":"1 DAN","son_seviye_tarihi":"2019-09-22","seviye_deger":1.8026488374815495},{"uye_id":105,"uye":"Hande \u00d6zt\u00fcrk","uye_tur":"TAM","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"KADIN","eposta":null,"dogum_tarihi":"1982-09-11","photo":"15ca8964126ef2.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-09-28","aidat_eksigi":1,"toplam_odeme":1250,"seviye":"3 DAN","son_seviye_tarihi":"2016-11-26","seviye_deger":3.802715200219045},{"uye_id":112,"uye":"Hazal Yayalar","uye_tur":"TAM","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"KADIN","eposta":null,"dogum_tarihi":"1989-10-09","photo":"15d57ebba819bc.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-11-30","aidat_eksigi":1,"toplam_odeme":1600,"seviye":"2 DAN","son_seviye_tarihi":"2018-07-07","seviye_deger":2.8026773141277266},{"uye_id":114,"uye":"H\u00fcseyin Salman","uye_tur":"TAM","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1972-01-03","photo":"15d46ec02919ed.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-04","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":0,"toplam_odeme":1900,"seviye":"2 DAN","son_seviye_tarihi":"2019-09-22","seviye_deger":2.8026488374815495},{"uye_id":117,"uye":"Karatay \u00d6zba\u015f","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1994-06-28","photo":"15cae19fa188ea.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":7,"toplam_odeme":320,"seviye":"2 DAN","son_seviye_tarihi":"2018-12-01","seviye_deger":2.80266784316368},{"uye_id":115,"uye":"Mehmet Bultan","uye_tur":"TAM","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1972-02-22","photo":"15ca89682e766f.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-11-24","aidat_eksigi":5,"toplam_odeme":900,"seviye":"2 DAN","son_seviye_tarihi":"2018-12-01","seviye_deger":2.80266784316368},{"uye_id":152,"uye":"Mert Ar\u0131k","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1996-04-02","photo":"15d3c3acf6147e.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":0,"toplam_odeme":850,"seviye":"3 DAN","son_seviye_tarihi":"2019-09-22","seviye_deger":3.8026488374815495},{"uye_id":138,"uye":"Mert \u0130mra\u011f","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1991-10-29","photo":"15cb31f96dea51.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-11-16","aidat_eksigi":2,"toplam_odeme":880,"seviye":"3 KYU","son_seviye_tarihi":"2019-10-27","seviye_deger":-2.197353417370163},{"uye_id":177,"uye":"Metin Onarcan","uye_tur":"TAM","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1983-02-02","photo":"15d208f9c34103.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2019-07-06","son_geldigi_keiko":"2019-11-17","aidat_eksigi":3,"toplam_odeme":150,"seviye":"4 DAN","son_seviye_tarihi":"2014-11-22","seviye_deger":4.802762562862831},{"uye_id":106,"uye":"Mustafa Karata\u015f","uye_tur":"TAM","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1983-03-11","photo":"15d57ea9a96c39.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":0,"toplam_odeme":1350,"seviye":"3 DAN","son_seviye_tarihi":"2017-12-16","seviye_deger":3.8026903934455194},{"uye_id":175,"uye":"O\u011fuzkaan Ekmekci","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"2001-09-05","photo":"15d208d214626b.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2019-07-06","son_geldigi_keiko":"2019-11-23","aidat_eksigi":3,"toplam_odeme":160,"seviye":"6 KYU","son_seviye_tarihi":"2019-10-27","seviye_deger":-5.197353417370163},{"uye_id":127,"uye":"\u00d6zge \u00c7elik","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"KADIN","eposta":null,"dogum_tarihi":"1984-05-06","photo":"15d99d6ce897c8.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-12-08","son_geldigi_keiko":"2019-11-10","aidat_eksigi":2,"toplam_odeme":1000,"seviye":"2 KYU","son_seviye_tarihi":"2018-01-14","seviye_deger":-1.1973114750545477},{"uye_id":179,"uye":"\u00d6zlem Durna","uye_tur":"TAM","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"KADIN","eposta":null,"dogum_tarihi":"1991-01-17","photo":"15d7cdc765555e.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2019-09-28","son_geldigi_keiko":"2019-10-13","aidat_eksigi":1,"toplam_odeme":150,"seviye":null,"son_seviye_tarihi":null,"seviye_deger":null},{"uye_id":182,"uye":"R\u00fcrzgar G\u00fcnay","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"2009-07-23","photo":"15daaff31c875b.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2019-10-19","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":1,"toplam_odeme":80,"seviye":null,"son_seviye_tarihi":null,"seviye_deger":null},{"uye_id":119,"uye":"\u015eebnem Ertan","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"KADIN","eposta":null,"dogum_tarihi":"1996-02-08","photo":"15cbc5b488f2d6.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-09-15","aidat_eksigi":2,"toplam_odeme":480,"seviye":"1 DAN","son_seviye_tarihi":"2018-07-07","seviye_deger":1.8026773141277266},{"uye_id":139,"uye":"Taha Onur Selimo\u011flu","uye_tur":"TAM","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1991-05-01","photo":"15cc444d80f97d.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":1,"toplam_odeme":1690,"seviye":"1 KYU","son_seviye_tarihi":"2019-10-27","seviye_deger":-0.19735341737016288},{"uye_id":184,"uye":"Tolga Pakkan","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1999-10-12","photo":"15de3b38337b84.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2019-12-01","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":0,"toplam_odeme":0,"seviye":null,"son_seviye_tarihi":null,"seviye_deger":null},{"uye_id":133,"uye":"Tuna Altuner","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"2006-12-26","photo":"15cb31f3ed171b.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-11-24","aidat_eksigi":0,"toplam_odeme":1000,"seviye":"1 KYU","son_seviye_tarihi":"2019-01-27","seviye_deger":-0.19733582919081694},{"uye_id":183,"uye":"Tuna Mert \u0130yiar\u0131","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"2004-01-12","photo":"15dda76021729a.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2019-11-24","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":0,"toplam_odeme":80,"seviye":null,"son_seviye_tarihi":null,"seviye_deger":null},{"uye_id":180,"uye":"T\u00fcrkay Akda\u011f","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"2001-01-02","photo":"15d988c7fce57e.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2019-10-05","son_geldigi_keiko":"2019-10-27","aidat_eksigi":0,"toplam_odeme":80,"seviye":null,"son_seviye_tarihi":null,"seviye_deger":null},{"uye_id":167,"uye":"Ufuk Bar\u0131\u015f Ceyhan","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"2004-01-23","photo":"15cb32850d2703.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2019-04-14","son_geldigi_keiko":"2019-11-30","aidat_eksigi":1,"toplam_odeme":580,"seviye":"6 KYU","son_seviye_tarihi":"2019-07-27","seviye_deger":-5.197347490304258},{"uye_id":102,"uye":"Zafer Demirta\u015f","uye_tur":"TAM","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1974-10-19","photo":"15ca895597b1bc.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":0,"toplam_odeme":1350,"seviye":"4 DAN","son_seviye_tarihi":"2017-10-15","seviye_deger":4.802694388198979}],"outs":{"maxrow":42}},"error":null,"user":{"kullanici":"admin","yetki":"ADMIN"}},"router_error":null,"duration":0.0354}
{"timestamp":"2019-12-03T18:04:38+03:00","action":"ajax","details":{"method":"gider_turleri","params":{"a":"ajax"},"response":{"result":[{"gider_tur_id":1,"gider_tur":"Salona Kiras\u0131"},{"gider_tur_id":2,"gider_tur":"Tak\u0131m Harcamalar"},{"gider_tur_id":3,"gider_tur":"Organizasyon Harcamalar\u0131"},{"gider_tur_id":4,"gider_tur":"Ekipman Temini"},{"gider_tur_id":5,"gider_tur":"\u00d6deme \u0130ade"},{"gider_tur_id":6,"gider_tur":"Di\u011fer Harcamalar"}],"outs":[]},"error":null,"user":{"kullanici":"admin","yetki":"ADMIN"}},"router_error":null,"duration":0.00278}
{"timestamp":"2019-12-03T18:04:38+03:00","action":"ajax","details":{"method":"uye_harcamalari","params":{"a":"ajax","0":"101","1":0,"2":15},"response":{"result":[{"gider_id":1,"tarih":"2019-12-03","tutar":25,"aciklama":null,"belge":"15de67377123d4.jpg","gider_tur":"\u00d6deme \u0130ade","gider_tur_id":5,"uye_id":101}],"outs":{"maxrow":1,"total":25}},"error":null,"user":{"kullanici":"admin","yetki":"ADMIN"}},"router_error":null,"duration":0.00269}
{"timestamp":"2019-12-03T18:05:16+03:00","action":"application","details":{"user":{"kullanici":"admin","yetki":"ADMIN"}},"router_error":null,"duration":0.01052}
{"timestamp":"2019-12-03T18:05:17+03:00","action":"ajax","details":{"method":"uye_harcamalari","params":{"a":"ajax","0":"101","1":0,"2":15},"response":{"result":[{"gider_id":1,"tarih":"2019-12-03","tutar":25,"aciklama":null,"belge":"15de67377123d4.jpg","gider_tur":"\u00d6deme \u0130ade","gider_tur_id":5,"uye_id":101}],"outs":{"maxrow":1,"total":25}},"error":null,"user":{"kullanici":"admin","yetki":"ADMIN"}},"router_error":null,"duration":0.00294}
{"timestamp":"2019-12-03T18:05:17+03:00","action":"ajax","details":{"method":"gider_turleri","params":{"a":"ajax"},"response":{"result":[{"gider_tur_id":1,"gider_tur":"Salona Kiras\u0131"},{"gider_tur_id":2,"gider_tur":"Tak\u0131m Harcamalar"},{"gider_tur_id":3,"gider_tur":"Organizasyon Harcamalar\u0131"},{"gider_tur_id":4,"gider_tur":"Ekipman Temini"},{"gider_tur_id":5,"gider_tur":"\u00d6deme \u0130ade"},{"gider_tur_id":6,"gider_tur":"Di\u011fer Harcamalar"}],"outs":[]},"error":null,"user":{"kullanici":"admin","yetki":"ADMIN"}},"router_error":null,"duration":0.00282}
{"timestamp":"2019-12-04T08:52:53+03:00","action":"application","details":null,"router_error":null,"duration":0.0143}
{"timestamp":"2019-12-04T08:52:54+03:00","action":"application","details":null,"router_error":null,"duration":0.00915}
{"timestamp":"2019-12-04T08:53:01+03:00","action":"form_authenticate","details":{"user_id":"admin","pass":"pantera","success":true},"router_error":null,"duration":0.04422}
{"timestamp":"2019-12-04T08:53:01+03:00","action":"application","details":{"user":{"kullanici":"admin","yetki":"ADMIN"}},"router_error":null,"duration":0.00992}
{"timestamp":"2019-12-04T08:53:02+03:00","action":"ajax","details":{"method":"uyeler","params":{"a":"ajax","0":null,"1":true,"2":"AD","3":0,"4":120},"response":{"result":[{"uye_id":109,"uye":"Ahmet Bayhan","uye_tur":"TAM","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1979-09-22","photo":"15cb1d2ec953ec.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-10","son_geldigi_keiko":"2019-09-15","aidat_eksigi":0,"toplam_odeme":1150,"seviye":"2 DAN","son_seviye_tarihi":"2017-07-22","seviye_deger":2.8026998649417343},{"uye_id":101,"uye":"Ali Bar\u0131\u015f \u00d6zt\u00fcrk","uye_tur":"TAM","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1978-10-31","photo":"15cb042ced1bd4.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":1,"toplam_odeme":160,"seviye":"5 DAN","son_seviye_tarihi":"2017-12-10","seviye_deger":5.802690780032826},{"uye_id":124,"uye":"Ali Semih \u00c7amkerten","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1998-08-09","photo":"15cb31e29bf15b.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":0,"toplam_odeme":980,"seviye":"1 DAN","son_seviye_tarihi":"2018-12-01","seviye_deger":1.80266784316368},{"uye_id":123,"uye":"Anastasia Oleinik","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"KADIN","eposta":null,"dogum_tarihi":"1994-05-25","photo":"15cb1d33e3b148.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":3,"toplam_odeme":660,"seviye":"1 DAN","son_seviye_tarihi":"2018-12-01","seviye_deger":1.80266784316368},{"uye_id":121,"uye":"Asl\u0131nur Kartal","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"KADIN","eposta":null,"dogum_tarihi":"2002-07-09","photo":"15cc5955a7ae0b.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-04","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":1,"toplam_odeme":640,"seviye":"2 DAN","son_seviye_tarihi":"2018-12-01","seviye_deger":2.80266784316368},{"uye_id":118,"uye":"Aysu \u00d6nen","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"KADIN","eposta":null,"dogum_tarihi":"1994-09-12","photo":"15cc442e8e514a.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-11-24","aidat_eksigi":0,"toplam_odeme":980,"seviye":"1 DAN","son_seviye_tarihi":"2018-12-01","seviye_deger":1.80266784316368},{"uye_id":126,"uye":"Baran Ba\u015f","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"2004-07-19","photo":"15cc4432273dc6.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":0,"toplam_odeme":980,"seviye":"1 DAN","son_seviye_tarihi":"2019-09-22","seviye_deger":1.8026488374815495},{"uye_id":161,"uye":"Bar\u0131\u015f Burak Serter","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1995-03-18","photo":"15cc4435553c1f.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2019-01-05","son_geldigi_keiko":"2019-11-23","aidat_eksigi":1,"toplam_odeme":940,"seviye":"4 KYU","son_seviye_tarihi":"2019-10-27","seviye_deger":-3.197353417370163},{"uye_id":107,"uye":"Bengi \u00d6zg\u00fcn \u00d6zt\u00fcrk","uye_tur":"TAM","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1986-01-02","photo":"15cb1d37f927b6.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-11-30","aidat_eksigi":1,"toplam_odeme":1350,"seviye":"3 DAN","son_seviye_tarihi":"2015-07-04","seviye_deger":3.802748127941194},{"uye_id":103,"uye":"Bulut Efe Akmenek","uye_tur":"TAM","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1991-01-21","photo":"15cbd5c86e895f.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-11-24","aidat_eksigi":7,"toplam_odeme":480,"seviye":"5 DAN","son_seviye_tarihi":"2019-09-22","seviye_deger":5.8026488374815495},{"uye_id":171,"uye":"B\u00fc\u015fra K\u0131r\u0131\u015f\u0131k","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"KADIN","eposta":null,"dogum_tarihi":"1996-03-20","photo":"15cdff6a02b2db.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2019-05-18","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":0,"toplam_odeme":400,"seviye":"6 KYU","son_seviye_tarihi":"2019-10-27","seviye_deger":-5.197353417370163},{"uye_id":108,"uye":"Cihan Bar\u0131\u015f Tuncer","uye_tur":"TAM","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1988-07-20","photo":"15cc44395481d2.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-09-28","aidat_eksigi":0,"toplam_odeme":1200,"seviye":"3 DAN","son_seviye_tarihi":"2018-03-17","seviye_deger":3.8026845302503505},{"uye_id":176,"uye":"\u00c7a\u011fr\u0131 Ke\u00e7eli","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"2002-09-25","photo":"15d208d50d50f7.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2019-07-06","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":2,"toplam_odeme":240,"seviye":"6 KYU","son_seviye_tarihi":"2019-10-27","seviye_deger":-5.197353417370163},{"uye_id":131,"uye":"\u00c7a\u011ftay \u00d6zba\u015f","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1994-06-28","photo":"15cc83bc78fd27.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-11-24","aidat_eksigi":1,"toplam_odeme":200,"seviye":"1 DAN","son_seviye_tarihi":"2019-09-22","seviye_deger":1.8026488374815495},{"uye_id":113,"uye":"\u00c7\u0131nar Dize Sertbarut","uye_tur":"TAM","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"KADIN","eposta":null,"dogum_tarihi":"1990-04-13","photo":"15cb1d3b80cc53.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2019-03-23","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":1,"toplam_odeme":1300,"seviye":"3 DAN","son_seviye_tarihi":"2019-09-22","seviye_deger":3.8026488374815495},{"uye_id":104,"uye":"Dilan Tek","uye_tur":"TAM","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"KADIN","eposta":null,"dogum_tarihi":"1982-03-20","photo":"15d57ead9282d6.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-10-27","aidat_eksigi":0,"toplam_odeme":1150,"seviye":"3 DAN","son_seviye_tarihi":"2017-07-22","seviye_deger":3.8026998649417343},{"uye_id":157,"uye":"Erdem Tetik","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1991-08-27","photo":"15cb1d3f826bc4.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-12-08","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":1,"toplam_odeme":440,"seviye":"1 DAN","son_seviye_tarihi":"2017-12-16","seviye_deger":1.8026903934455194},{"uye_id":125,"uye":"Ergin Murat Altuner","uye_tur":"TAM","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1974-02-23","photo":"15d57eb92725b0.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":0,"toplam_odeme":1450,"seviye":"1 DAN","son_seviye_tarihi":"2019-09-22","seviye_deger":1.8026488374815495},{"uye_id":110,"uye":"Esat Ba\u015fol","uye_tur":"TAM","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1985-08-01","photo":"15cb31ed2d237c.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-04","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":0,"toplam_odeme":1750,"seviye":"3 DAN","son_seviye_tarihi":"2019-09-22","seviye_deger":3.8026488374815495},{"uye_id":150,"uye":"G\u00f6rkem Karabay","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"2000-10-11","photo":"15cb31fd1243da.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-11-24","aidat_eksigi":2,"toplam_odeme":670,"seviye":"5 KYU","son_seviye_tarihi":"2019-10-27","seviye_deger":-4.197353417370163},{"uye_id":163,"uye":"G\u00fcnseli Simge Tekin","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"KADIN","eposta":null,"dogum_tarihi":"1994-11-08","photo":"15cb3209be8659.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2019-02-02","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":0,"toplam_odeme":990,"seviye":"1 DAN","son_seviye_tarihi":"2019-09-22","seviye_deger":1.8026488374815495},{"uye_id":105,"uye":"Hande \u00d6zt\u00fcrk","uye_tur":"TAM","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"KADIN","eposta":null,"dogum_tarihi":"1982-09-11","photo":"15ca8964126ef2.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-09-28","aidat_eksigi":1,"toplam_odeme":1250,"seviye":"3 DAN","son_seviye_tarihi":"2016-11-26","seviye_deger":3.802715200219045},{"uye_id":112,"uye":"Hazal Yayalar","uye_tur":"TAM","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"KADIN","eposta":null,"dogum_tarihi":"1989-10-09","photo":"15d57ebba819bc.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-11-30","aidat_eksigi":1,"toplam_odeme":1600,"seviye":"2 DAN","son_seviye_tarihi":"2018-07-07","seviye_deger":2.8026773141277266},{"uye_id":114,"uye":"H\u00fcseyin Salman","uye_tur":"TAM","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1972-01-03","photo":"15d46ec02919ed.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-04","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":0,"toplam_odeme":1900,"seviye":"2 DAN","son_seviye_tarihi":"2019-09-22","seviye_deger":2.8026488374815495},{"uye_id":117,"uye":"Karatay \u00d6zba\u015f","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1994-06-28","photo":"15cae19fa188ea.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":7,"toplam_odeme":320,"seviye":"2 DAN","son_seviye_tarihi":"2018-12-01","seviye_deger":2.80266784316368},{"uye_id":115,"uye":"Mehmet Bultan","uye_tur":"TAM","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1972-02-22","photo":"15ca89682e766f.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-11-24","aidat_eksigi":5,"toplam_odeme":900,"seviye":"2 DAN","son_seviye_tarihi":"2018-12-01","seviye_deger":2.80266784316368},{"uye_id":152,"uye":"Mert Ar\u0131k","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1996-04-02","photo":"15d3c3acf6147e.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":0,"toplam_odeme":850,"seviye":"3 DAN","son_seviye_tarihi":"2019-09-22","seviye_deger":3.8026488374815495},{"uye_id":138,"uye":"Mert \u0130mra\u011f","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1991-10-29","photo":"15cb31f96dea51.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-11-16","aidat_eksigi":2,"toplam_odeme":880,"seviye":"3 KYU","son_seviye_tarihi":"2019-10-27","seviye_deger":-2.197353417370163},{"uye_id":177,"uye":"Metin Onarcan","uye_tur":"TAM","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1983-02-02","photo":"15d208f9c34103.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2019-07-06","son_geldigi_keiko":"2019-11-17","aidat_eksigi":3,"toplam_odeme":150,"seviye":"4 DAN","son_seviye_tarihi":"2014-11-22","seviye_deger":4.802762562862831},{"uye_id":106,"uye":"Mustafa Karata\u015f","uye_tur":"TAM","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1983-03-11","photo":"15d57ea9a96c39.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":0,"toplam_odeme":1350,"seviye":"3 DAN","son_seviye_tarihi":"2017-12-16","seviye_deger":3.8026903934455194},{"uye_id":175,"uye":"O\u011fuzkaan Ekmekci","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"2001-09-05","photo":"15d208d214626b.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2019-07-06","son_geldigi_keiko":"2019-11-23","aidat_eksigi":3,"toplam_odeme":160,"seviye":"6 KYU","son_seviye_tarihi":"2019-10-27","seviye_deger":-5.197353417370163},{"uye_id":127,"uye":"\u00d6zge \u00c7elik","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"KADIN","eposta":null,"dogum_tarihi":"1984-05-06","photo":"15d99d6ce897c8.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-12-08","son_geldigi_keiko":"2019-11-10","aidat_eksigi":2,"toplam_odeme":1000,"seviye":"2 KYU","son_seviye_tarihi":"2018-01-14","seviye_deger":-1.1973114750545477},{"uye_id":179,"uye":"\u00d6zlem Durna","uye_tur":"TAM","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"KADIN","eposta":null,"dogum_tarihi":"1991-01-17","photo":"15d7cdc765555e.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2019-09-28","son_geldigi_keiko":"2019-10-13","aidat_eksigi":1,"toplam_odeme":150,"seviye":null,"son_seviye_tarihi":null,"seviye_deger":null},{"uye_id":182,"uye":"R\u00fcrzgar G\u00fcnay","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"2009-07-23","photo":"15daaff31c875b.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2019-10-19","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":1,"toplam_odeme":80,"seviye":null,"son_seviye_tarihi":null,"seviye_deger":null},{"uye_id":119,"uye":"\u015eebnem Ertan","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"KADIN","eposta":null,"dogum_tarihi":"1996-02-08","photo":"15cbc5b488f2d6.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-09-15","aidat_eksigi":2,"toplam_odeme":480,"seviye":"1 DAN","son_seviye_tarihi":"2018-07-07","seviye_deger":1.8026773141277266},{"uye_id":139,"uye":"Taha Onur Selimo\u011flu","uye_tur":"TAM","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1991-05-01","photo":"15cc444d80f97d.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":1,"toplam_odeme":1690,"seviye":"1 KYU","son_seviye_tarihi":"2019-10-27","seviye_deger":-0.19735341737016288},{"uye_id":184,"uye":"Tolga Pakkan","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1999-10-12","photo":"15de3b38337b84.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2019-12-01","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":0,"toplam_odeme":0,"seviye":null,"son_seviye_tarihi":null,"seviye_deger":null},{"uye_id":133,"uye":"Tuna Altuner","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"2006-12-26","photo":"15cb31f3ed171b.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-11-24","aidat_eksigi":0,"toplam_odeme":1000,"seviye":"1 KYU","son_seviye_tarihi":"2019-01-27","seviye_deger":-0.19733582919081694},{"uye_id":183,"uye":"Tuna Mert \u0130yiar\u0131","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"2004-01-12","photo":"15dda76021729a.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2019-11-24","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":0,"toplam_odeme":80,"seviye":null,"son_seviye_tarihi":null,"seviye_deger":null},{"uye_id":180,"uye":"T\u00fcrkay Akda\u011f","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"2001-01-02","photo":"15d988c7fce57e.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2019-10-05","son_geldigi_keiko":"2019-10-27","aidat_eksigi":0,"toplam_odeme":80,"seviye":null,"son_seviye_tarihi":null,"seviye_deger":null},{"uye_id":167,"uye":"Ufuk Bar\u0131\u015f Ceyhan","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"2004-01-23","photo":"15cb32850d2703.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2019-04-14","son_geldigi_keiko":"2019-11-30","aidat_eksigi":1,"toplam_odeme":580,"seviye":"6 KYU","son_seviye_tarihi":"2019-07-27","seviye_deger":-5.197347490304258},{"uye_id":102,"uye":"Zafer Demirta\u015f","uye_tur":"TAM","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1974-10-19","photo":"15ca895597b1bc.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":0,"toplam_odeme":1350,"seviye":"4 DAN","son_seviye_tarihi":"2017-10-15","seviye_deger":4.802694388198979}],"outs":{"maxrow":42}},"error":null,"user":{"kullanici":"admin","yetki":"ADMIN"}},"router_error":null,"duration":0.05362}
{"timestamp":"2019-12-04T08:53:31+03:00","action":"ajax","details":{"method":"gider_turleri","params":{"a":"ajax"},"response":{"result":[{"gider_tur_id":1,"gider_tur":"Salona Kiras\u0131"},{"gider_tur_id":2,"gider_tur":"Tak\u0131m Harcamalar"},{"gider_tur_id":3,"gider_tur":"Organizasyon Harcamalar\u0131"},{"gider_tur_id":4,"gider_tur":"Ekipman Temini"},{"gider_tur_id":5,"gider_tur":"\u00d6deme \u0130ade"},{"gider_tur_id":6,"gider_tur":"Di\u011fer Harcamalar"}],"outs":[]},"error":null,"user":{"kullanici":"admin","yetki":"ADMIN"}},"router_error":null,"duration":0.00238}
{"timestamp":"2019-12-04T08:53:31+03:00","action":"ajax","details":{"method":"uye_harcamalari","params":{"a":"ajax","0":"101","1":0,"2":15},"response":{"result":[{"gider_id":1,"tarih":"2019-12-03","tutar":25,"aciklama":null,"belge":"15de67377123d4.jpg","gider_tur":"\u00d6deme \u0130ade","gider_tur_id":5,"uye_id":101}],"outs":{"maxrow":1,"total":25}},"error":null,"user":{"kullanici":"admin","yetki":"ADMIN"}},"router_error":null,"duration":0.00323}
{"timestamp":"2019-12-04T08:54:49+03:00","action":"application","details":{"user":{"kullanici":"admin","yetki":"ADMIN"}},"router_error":null,"duration":0.01198}
{"timestamp":"2019-12-04T08:54:49+03:00","action":"ajax","details":{"method":"gider_turleri","params":{"a":"ajax"},"response":{"result":[{"gider_tur_id":1,"gider_tur":"Salona Kiras\u0131"},{"gider_tur_id":2,"gider_tur":"Tak\u0131m Harcamalar"},{"gider_tur_id":3,"gider_tur":"Organizasyon Harcamalar\u0131"},{"gider_tur_id":4,"gider_tur":"Ekipman Temini"},{"gider_tur_id":5,"gider_tur":"\u00d6deme \u0130ade"},{"gider_tur_id":6,"gider_tur":"Di\u011fer Harcamalar"}],"outs":[]},"error":null,"user":{"kullanici":"admin","yetki":"ADMIN"}},"router_error":null,"duration":0.00306}
{"timestamp":"2019-12-04T08:54:49+03:00","action":"ajax","details":{"method":"uye_harcamalari","params":{"a":"ajax","0":"101","1":0,"2":15},"response":{"result":[{"gider_id":1,"tarih":"2019-12-03","tutar":25,"aciklama":null,"belge":"15de67377123d4.jpg","gider_tur":"\u00d6deme \u0130ade","gider_tur_id":5,"uye_id":101}],"outs":{"maxrow":1,"total":25}},"error":null,"user":{"kullanici":"admin","yetki":"ADMIN"}},"router_error":null,"duration":0.00331}
{"timestamp":"2019-12-04T08:57:12+03:00","action":"ajax","details":{"method":"uyeler","params":{"a":"ajax","0":null,"1":true,"2":"AD","3":0,"4":120},"response":{"result":[{"uye_id":109,"uye":"Ahmet Bayhan","uye_tur":"TAM","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1979-09-22","photo":"15cb1d2ec953ec.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-10","son_geldigi_keiko":"2019-09-15","aidat_eksigi":0,"toplam_odeme":1150,"seviye":"2 DAN","son_seviye_tarihi":"2017-07-22","seviye_deger":2.8026998649417343},{"uye_id":101,"uye":"Ali Bar\u0131\u015f \u00d6zt\u00fcrk","uye_tur":"TAM","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1978-10-31","photo":"15cb042ced1bd4.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":1,"toplam_odeme":160,"seviye":"5 DAN","son_seviye_tarihi":"2017-12-10","seviye_deger":5.802690780032826},{"uye_id":124,"uye":"Ali Semih \u00c7amkerten","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1998-08-09","photo":"15cb31e29bf15b.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":0,"toplam_odeme":980,"seviye":"1 DAN","son_seviye_tarihi":"2018-12-01","seviye_deger":1.80266784316368},{"uye_id":123,"uye":"Anastasia Oleinik","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"KADIN","eposta":null,"dogum_tarihi":"1994-05-25","photo":"15cb1d33e3b148.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":3,"toplam_odeme":660,"seviye":"1 DAN","son_seviye_tarihi":"2018-12-01","seviye_deger":1.80266784316368},{"uye_id":121,"uye":"Asl\u0131nur Kartal","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"KADIN","eposta":null,"dogum_tarihi":"2002-07-09","photo":"15cc5955a7ae0b.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-04","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":1,"toplam_odeme":640,"seviye":"2 DAN","son_seviye_tarihi":"2018-12-01","seviye_deger":2.80266784316368},{"uye_id":118,"uye":"Aysu \u00d6nen","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"KADIN","eposta":null,"dogum_tarihi":"1994-09-12","photo":"15cc442e8e514a.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-11-24","aidat_eksigi":0,"toplam_odeme":980,"seviye":"1 DAN","son_seviye_tarihi":"2018-12-01","seviye_deger":1.80266784316368},{"uye_id":126,"uye":"Baran Ba\u015f","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"2004-07-19","photo":"15cc4432273dc6.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":0,"toplam_odeme":980,"seviye":"1 DAN","son_seviye_tarihi":"2019-09-22","seviye_deger":1.8026488374815495},{"uye_id":161,"uye":"Bar\u0131\u015f Burak Serter","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1995-03-18","photo":"15cc4435553c1f.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2019-01-05","son_geldigi_keiko":"2019-11-23","aidat_eksigi":1,"toplam_odeme":940,"seviye":"4 KYU","son_seviye_tarihi":"2019-10-27","seviye_deger":-3.197353417370163},{"uye_id":107,"uye":"Bengi \u00d6zg\u00fcn \u00d6zt\u00fcrk","uye_tur":"TAM","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1986-01-02","photo":"15cb1d37f927b6.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-11-30","aidat_eksigi":1,"toplam_odeme":1350,"seviye":"3 DAN","son_seviye_tarihi":"2015-07-04","seviye_deger":3.802748127941194},{"uye_id":103,"uye":"Bulut Efe Akmenek","uye_tur":"TAM","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1991-01-21","photo":"15cbd5c86e895f.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-11-24","aidat_eksigi":7,"toplam_odeme":480,"seviye":"5 DAN","son_seviye_tarihi":"2019-09-22","seviye_deger":5.8026488374815495},{"uye_id":171,"uye":"B\u00fc\u015fra K\u0131r\u0131\u015f\u0131k","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"KADIN","eposta":null,"dogum_tarihi":"1996-03-20","photo":"15cdff6a02b2db.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2019-05-18","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":0,"toplam_odeme":400,"seviye":"6 KYU","son_seviye_tarihi":"2019-10-27","seviye_deger":-5.197353417370163},{"uye_id":108,"uye":"Cihan Bar\u0131\u015f Tuncer","uye_tur":"TAM","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1988-07-20","photo":"15cc44395481d2.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-09-28","aidat_eksigi":0,"toplam_odeme":1200,"seviye":"3 DAN","son_seviye_tarihi":"2018-03-17","seviye_deger":3.8026845302503505},{"uye_id":176,"uye":"\u00c7a\u011fr\u0131 Ke\u00e7eli","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"2002-09-25","photo":"15d208d50d50f7.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2019-07-06","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":2,"toplam_odeme":240,"seviye":"6 KYU","son_seviye_tarihi":"2019-10-27","seviye_deger":-5.197353417370163},{"uye_id":131,"uye":"\u00c7a\u011ftay \u00d6zba\u015f","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1994-06-28","photo":"15cc83bc78fd27.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-11-24","aidat_eksigi":1,"toplam_odeme":200,"seviye":"1 DAN","son_seviye_tarihi":"2019-09-22","seviye_deger":1.8026488374815495},{"uye_id":113,"uye":"\u00c7\u0131nar Dize Sertbarut","uye_tur":"TAM","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"KADIN","eposta":null,"dogum_tarihi":"1990-04-13","photo":"15cb1d3b80cc53.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2019-03-23","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":1,"toplam_odeme":1300,"seviye":"3 DAN","son_seviye_tarihi":"2019-09-22","seviye_deger":3.8026488374815495},{"uye_id":104,"uye":"Dilan Tek","uye_tur":"TAM","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"KADIN","eposta":null,"dogum_tarihi":"1982-03-20","photo":"15d57ead9282d6.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-10-27","aidat_eksigi":0,"toplam_odeme":1150,"seviye":"3 DAN","son_seviye_tarihi":"2017-07-22","seviye_deger":3.8026998649417343},{"uye_id":157,"uye":"Erdem Tetik","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1991-08-27","photo":"15cb1d3f826bc4.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-12-08","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":1,"toplam_odeme":440,"seviye":"1 DAN","son_seviye_tarihi":"2017-12-16","seviye_deger":1.8026903934455194},{"uye_id":125,"uye":"Ergin Murat Altuner","uye_tur":"TAM","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1974-02-23","photo":"15d57eb92725b0.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":0,"toplam_odeme":1450,"seviye":"1 DAN","son_seviye_tarihi":"2019-09-22","seviye_deger":1.8026488374815495},{"uye_id":110,"uye":"Esat Ba\u015fol","uye_tur":"TAM","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1985-08-01","photo":"15cb31ed2d237c.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-04","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":0,"toplam_odeme":1750,"seviye":"3 DAN","son_seviye_tarihi":"2019-09-22","seviye_deger":3.8026488374815495},{"uye_id":150,"uye":"G\u00f6rkem Karabay","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"2000-10-11","photo":"15cb31fd1243da.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-11-24","aidat_eksigi":2,"toplam_odeme":670,"seviye":"5 KYU","son_seviye_tarihi":"2019-10-27","seviye_deger":-4.197353417370163},{"uye_id":163,"uye":"G\u00fcnseli Simge Tekin","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"KADIN","eposta":null,"dogum_tarihi":"1994-11-08","photo":"15cb3209be8659.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2019-02-02","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":0,"toplam_odeme":990,"seviye":"1 DAN","son_seviye_tarihi":"2019-09-22","seviye_deger":1.8026488374815495},{"uye_id":105,"uye":"Hande \u00d6zt\u00fcrk","uye_tur":"TAM","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"KADIN","eposta":null,"dogum_tarihi":"1982-09-11","photo":"15ca8964126ef2.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-09-28","aidat_eksigi":1,"toplam_odeme":1250,"seviye":"3 DAN","son_seviye_tarihi":"2016-11-26","seviye_deger":3.802715200219045},{"uye_id":112,"uye":"Hazal Yayalar","uye_tur":"TAM","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"KADIN","eposta":null,"dogum_tarihi":"1989-10-09","photo":"15d57ebba819bc.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-11-30","aidat_eksigi":1,"toplam_odeme":1600,"seviye":"2 DAN","son_seviye_tarihi":"2018-07-07","seviye_deger":2.8026773141277266},{"uye_id":114,"uye":"H\u00fcseyin Salman","uye_tur":"TAM","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1972-01-03","photo":"15d46ec02919ed.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-04","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":0,"toplam_odeme":1900,"seviye":"2 DAN","son_seviye_tarihi":"2019-09-22","seviye_deger":2.8026488374815495},{"uye_id":117,"uye":"Karatay \u00d6zba\u015f","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1994-06-28","photo":"15cae19fa188ea.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":7,"toplam_odeme":320,"seviye":"2 DAN","son_seviye_tarihi":"2018-12-01","seviye_deger":2.80266784316368},{"uye_id":115,"uye":"Mehmet Bultan","uye_tur":"TAM","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1972-02-22","photo":"15ca89682e766f.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-11-24","aidat_eksigi":5,"toplam_odeme":900,"seviye":"2 DAN","son_seviye_tarihi":"2018-12-01","seviye_deger":2.80266784316368},{"uye_id":152,"uye":"Mert Ar\u0131k","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1996-04-02","photo":"15d3c3acf6147e.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":0,"toplam_odeme":850,"seviye":"3 DAN","son_seviye_tarihi":"2019-09-22","seviye_deger":3.8026488374815495},{"uye_id":138,"uye":"Mert \u0130mra\u011f","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1991-10-29","photo":"15cb31f96dea51.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-11-16","aidat_eksigi":2,"toplam_odeme":880,"seviye":"3 KYU","son_seviye_tarihi":"2019-10-27","seviye_deger":-2.197353417370163},{"uye_id":177,"uye":"Metin Onarcan","uye_tur":"TAM","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1983-02-02","photo":"15d208f9c34103.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2019-07-06","son_geldigi_keiko":"2019-11-17","aidat_eksigi":3,"toplam_odeme":150,"seviye":"4 DAN","son_seviye_tarihi":"2014-11-22","seviye_deger":4.802762562862831},{"uye_id":106,"uye":"Mustafa Karata\u015f","uye_tur":"TAM","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1983-03-11","photo":"15d57ea9a96c39.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":0,"toplam_odeme":1350,"seviye":"3 DAN","son_seviye_tarihi":"2017-12-16","seviye_deger":3.8026903934455194},{"uye_id":175,"uye":"O\u011fuzkaan Ekmekci","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"2001-09-05","photo":"15d208d214626b.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2019-07-06","son_geldigi_keiko":"2019-11-23","aidat_eksigi":3,"toplam_odeme":160,"seviye":"6 KYU","son_seviye_tarihi":"2019-10-27","seviye_deger":-5.197353417370163},{"uye_id":127,"uye":"\u00d6zge \u00c7elik","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"KADIN","eposta":null,"dogum_tarihi":"1984-05-06","photo":"15d99d6ce897c8.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-12-08","son_geldigi_keiko":"2019-11-10","aidat_eksigi":2,"toplam_odeme":1000,"seviye":"2 KYU","son_seviye_tarihi":"2018-01-14","seviye_deger":-1.1973114750545477},{"uye_id":179,"uye":"\u00d6zlem Durna","uye_tur":"TAM","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"KADIN","eposta":null,"dogum_tarihi":"1991-01-17","photo":"15d7cdc765555e.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2019-09-28","son_geldigi_keiko":"2019-10-13","aidat_eksigi":1,"toplam_odeme":150,"seviye":null,"son_seviye_tarihi":null,"seviye_deger":null},{"uye_id":182,"uye":"R\u00fcrzgar G\u00fcnay","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"2009-07-23","photo":"15daaff31c875b.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2019-10-19","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":1,"toplam_odeme":80,"seviye":null,"son_seviye_tarihi":null,"seviye_deger":null},{"uye_id":119,"uye":"\u015eebnem Ertan","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"KADIN","eposta":null,"dogum_tarihi":"1996-02-08","photo":"15cbc5b488f2d6.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-09-15","aidat_eksigi":2,"toplam_odeme":480,"seviye":"1 DAN","son_seviye_tarihi":"2018-07-07","seviye_deger":1.8026773141277266},{"uye_id":139,"uye":"Taha Onur Selimo\u011flu","uye_tur":"TAM","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1991-05-01","photo":"15cc444d80f97d.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":1,"toplam_odeme":1690,"seviye":"1 KYU","son_seviye_tarihi":"2019-10-27","seviye_deger":-0.19735341737016288},{"uye_id":184,"uye":"Tolga Pakkan","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1999-10-12","photo":"15de3b38337b84.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2019-12-01","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":0,"toplam_odeme":0,"seviye":null,"son_seviye_tarihi":null,"seviye_deger":null},{"uye_id":133,"uye":"Tuna Altuner","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"2006-12-26","photo":"15cb31f3ed171b.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-11-24","aidat_eksigi":0,"toplam_odeme":1000,"seviye":"1 KYU","son_seviye_tarihi":"2019-01-27","seviye_deger":-0.19733582919081694},{"uye_id":183,"uye":"Tuna Mert \u0130yiar\u0131","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"2004-01-12","photo":"15dda76021729a.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2019-11-24","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":0,"toplam_odeme":80,"seviye":null,"son_seviye_tarihi":null,"seviye_deger":null},{"uye_id":180,"uye":"T\u00fcrkay Akda\u011f","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"2001-01-02","photo":"15d988c7fce57e.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2019-10-05","son_geldigi_keiko":"2019-10-27","aidat_eksigi":0,"toplam_odeme":80,"seviye":null,"son_seviye_tarihi":null,"seviye_deger":null},{"uye_id":167,"uye":"Ufuk Bar\u0131\u015f Ceyhan","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"2004-01-23","photo":"15cb32850d2703.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2019-04-14","son_geldigi_keiko":"2019-11-30","aidat_eksigi":1,"toplam_odeme":580,"seviye":"6 KYU","son_seviye_tarihi":"2019-07-27","seviye_deger":-5.197347490304258},{"uye_id":102,"uye":"Zafer Demirta\u015f","uye_tur":"TAM","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1974-10-19","photo":"15ca895597b1bc.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":0,"toplam_odeme":1350,"seviye":"4 DAN","son_seviye_tarihi":"2017-10-15","seviye_deger":4.802694388198979}],"outs":{"maxrow":42}},"error":null,"user":{"kullanici":"admin","yetki":"ADMIN"}},"router_error":null,"duration":0.02682}
{"timestamp":"2019-12-04T08:57:13+03:00","action":"ajax","details":{"method":"gider_turleri","params":{"a":"ajax"},"response":{"result":[{"gider_tur_id":1,"gider_tur":"Salona Kiras\u0131"},{"gider_tur_id":2,"gider_tur":"Tak\u0131m Harcamalar"},{"gider_tur_id":3,"gider_tur":"Organizasyon Harcamalar\u0131"},{"gider_tur_id":4,"gider_tur":"Ekipman Temini"},{"gider_tur_id":5,"gider_tur":"\u00d6deme \u0130ade"},{"gider_tur_id":6,"gider_tur":"Di\u011fer Harcamalar"}],"outs":[]},"error":null,"user":{"kullanici":"admin","yetki":"ADMIN"}},"router_error":null,"duration":0.00253}
{"timestamp":"2019-12-04T08:57:13+03:00","action":"ajax","details":{"method":"uye_harcamalari","params":{"a":"ajax","0":"101","1":0,"2":15},"response":{"result":[{"gider_id":1,"tarih":"2019-12-03","tutar":25,"aciklama":null,"belge":"15de67377123d4.jpg","gider_tur":"\u00d6deme \u0130ade","gider_tur_id":5,"uye_id":101}],"outs":{"maxrow":1,"total":25}},"error":null,"user":{"kullanici":"admin","yetki":"ADMIN"}},"router_error":null,"duration":0.00272}
{"timestamp":"2019-12-04T08:58:19+03:00","action":"ajax","details":{"method":"uyeler","params":{"a":"ajax","0":null,"1":true,"2":"AD","3":0,"4":120},"response":{"result":[{"uye_id":109,"uye":"Ahmet Bayhan","uye_tur":"TAM","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1979-09-22","photo":"15cb1d2ec953ec.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-10","son_geldigi_keiko":"2019-09-15","aidat_eksigi":0,"toplam_odeme":1150,"seviye":"2 DAN","son_seviye_tarihi":"2017-07-22","seviye_deger":2.8026998649417343},{"uye_id":101,"uye":"Ali Bar\u0131\u015f \u00d6zt\u00fcrk","uye_tur":"TAM","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1978-10-31","photo":"15cb042ced1bd4.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":1,"toplam_odeme":160,"seviye":"5 DAN","son_seviye_tarihi":"2017-12-10","seviye_deger":5.802690780032826},{"uye_id":124,"uye":"Ali Semih \u00c7amkerten","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1998-08-09","photo":"15cb31e29bf15b.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":0,"toplam_odeme":980,"seviye":"1 DAN","son_seviye_tarihi":"2018-12-01","seviye_deger":1.80266784316368},{"uye_id":123,"uye":"Anastasia Oleinik","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"KADIN","eposta":null,"dogum_tarihi":"1994-05-25","photo":"15cb1d33e3b148.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":3,"toplam_odeme":660,"seviye":"1 DAN","son_seviye_tarihi":"2018-12-01","seviye_deger":1.80266784316368},{"uye_id":121,"uye":"Asl\u0131nur Kartal","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"KADIN","eposta":null,"dogum_tarihi":"2002-07-09","photo":"15cc5955a7ae0b.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-04","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":1,"toplam_odeme":640,"seviye":"2 DAN","son_seviye_tarihi":"2018-12-01","seviye_deger":2.80266784316368},{"uye_id":118,"uye":"Aysu \u00d6nen","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"KADIN","eposta":null,"dogum_tarihi":"1994-09-12","photo":"15cc442e8e514a.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-11-24","aidat_eksigi":0,"toplam_odeme":980,"seviye":"1 DAN","son_seviye_tarihi":"2018-12-01","seviye_deger":1.80266784316368},{"uye_id":126,"uye":"Baran Ba\u015f","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"2004-07-19","photo":"15cc4432273dc6.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":0,"toplam_odeme":980,"seviye":"1 DAN","son_seviye_tarihi":"2019-09-22","seviye_deger":1.8026488374815495},{"uye_id":161,"uye":"Bar\u0131\u015f Burak Serter","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1995-03-18","photo":"15cc4435553c1f.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2019-01-05","son_geldigi_keiko":"2019-11-23","aidat_eksigi":1,"toplam_odeme":940,"seviye":"4 KYU","son_seviye_tarihi":"2019-10-27","seviye_deger":-3.197353417370163},{"uye_id":107,"uye":"Bengi \u00d6zg\u00fcn \u00d6zt\u00fcrk","uye_tur":"TAM","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1986-01-02","photo":"15cb1d37f927b6.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-11-30","aidat_eksigi":1,"toplam_odeme":1350,"seviye":"3 DAN","son_seviye_tarihi":"2015-07-04","seviye_deger":3.802748127941194},{"uye_id":103,"uye":"Bulut Efe Akmenek","uye_tur":"TAM","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1991-01-21","photo":"15cbd5c86e895f.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-11-24","aidat_eksigi":7,"toplam_odeme":480,"seviye":"5 DAN","son_seviye_tarihi":"2019-09-22","seviye_deger":5.8026488374815495},{"uye_id":171,"uye":"B\u00fc\u015fra K\u0131r\u0131\u015f\u0131k","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"KADIN","eposta":null,"dogum_tarihi":"1996-03-20","photo":"15cdff6a02b2db.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2019-05-18","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":0,"toplam_odeme":400,"seviye":"6 KYU","son_seviye_tarihi":"2019-10-27","seviye_deger":-5.197353417370163},{"uye_id":108,"uye":"Cihan Bar\u0131\u015f Tuncer","uye_tur":"TAM","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1988-07-20","photo":"15cc44395481d2.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-09-28","aidat_eksigi":0,"toplam_odeme":1200,"seviye":"3 DAN","son_seviye_tarihi":"2018-03-17","seviye_deger":3.8026845302503505},{"uye_id":176,"uye":"\u00c7a\u011fr\u0131 Ke\u00e7eli","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"2002-09-25","photo":"15d208d50d50f7.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2019-07-06","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":2,"toplam_odeme":240,"seviye":"6 KYU","son_seviye_tarihi":"2019-10-27","seviye_deger":-5.197353417370163},{"uye_id":131,"uye":"\u00c7a\u011ftay \u00d6zba\u015f","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1994-06-28","photo":"15cc83bc78fd27.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-11-24","aidat_eksigi":1,"toplam_odeme":200,"seviye":"1 DAN","son_seviye_tarihi":"2019-09-22","seviye_deger":1.8026488374815495},{"uye_id":113,"uye":"\u00c7\u0131nar Dize Sertbarut","uye_tur":"TAM","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"KADIN","eposta":null,"dogum_tarihi":"1990-04-13","photo":"15cb1d3b80cc53.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2019-03-23","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":1,"toplam_odeme":1300,"seviye":"3 DAN","son_seviye_tarihi":"2019-09-22","seviye_deger":3.8026488374815495},{"uye_id":104,"uye":"Dilan Tek","uye_tur":"TAM","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"KADIN","eposta":null,"dogum_tarihi":"1982-03-20","photo":"15d57ead9282d6.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-10-27","aidat_eksigi":0,"toplam_odeme":1150,"seviye":"3 DAN","son_seviye_tarihi":"2017-07-22","seviye_deger":3.8026998649417343},{"uye_id":157,"uye":"Erdem Tetik","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1991-08-27","photo":"15cb1d3f826bc4.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-12-08","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":1,"toplam_odeme":440,"seviye":"1 DAN","son_seviye_tarihi":"2017-12-16","seviye_deger":1.8026903934455194},{"uye_id":125,"uye":"Ergin Murat Altuner","uye_tur":"TAM","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1974-02-23","photo":"15d57eb92725b0.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":0,"toplam_odeme":1450,"seviye":"1 DAN","son_seviye_tarihi":"2019-09-22","seviye_deger":1.8026488374815495},{"uye_id":110,"uye":"Esat Ba\u015fol","uye_tur":"TAM","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1985-08-01","photo":"15cb31ed2d237c.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-04","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":0,"toplam_odeme":1750,"seviye":"3 DAN","son_seviye_tarihi":"2019-09-22","seviye_deger":3.8026488374815495},{"uye_id":150,"uye":"G\u00f6rkem Karabay","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"2000-10-11","photo":"15cb31fd1243da.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-11-24","aidat_eksigi":2,"toplam_odeme":670,"seviye":"5 KYU","son_seviye_tarihi":"2019-10-27","seviye_deger":-4.197353417370163},{"uye_id":163,"uye":"G\u00fcnseli Simge Tekin","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"KADIN","eposta":null,"dogum_tarihi":"1994-11-08","photo":"15cb3209be8659.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2019-02-02","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":0,"toplam_odeme":990,"seviye":"1 DAN","son_seviye_tarihi":"2019-09-22","seviye_deger":1.8026488374815495},{"uye_id":105,"uye":"Hande \u00d6zt\u00fcrk","uye_tur":"TAM","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"KADIN","eposta":null,"dogum_tarihi":"1982-09-11","photo":"15ca8964126ef2.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-09-28","aidat_eksigi":1,"toplam_odeme":1250,"seviye":"3 DAN","son_seviye_tarihi":"2016-11-26","seviye_deger":3.802715200219045},{"uye_id":112,"uye":"Hazal Yayalar","uye_tur":"TAM","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"KADIN","eposta":null,"dogum_tarihi":"1989-10-09","photo":"15d57ebba819bc.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-11-30","aidat_eksigi":1,"toplam_odeme":1600,"seviye":"2 DAN","son_seviye_tarihi":"2018-07-07","seviye_deger":2.8026773141277266},{"uye_id":114,"uye":"H\u00fcseyin Salman","uye_tur":"TAM","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1972-01-03","photo":"15d46ec02919ed.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-04","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":0,"toplam_odeme":1900,"seviye":"2 DAN","son_seviye_tarihi":"2019-09-22","seviye_deger":2.8026488374815495},{"uye_id":117,"uye":"Karatay \u00d6zba\u015f","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1994-06-28","photo":"15cae19fa188ea.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":7,"toplam_odeme":320,"seviye":"2 DAN","son_seviye_tarihi":"2018-12-01","seviye_deger":2.80266784316368},{"uye_id":115,"uye":"Mehmet Bultan","uye_tur":"TAM","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1972-02-22","photo":"15ca89682e766f.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-11-24","aidat_eksigi":5,"toplam_odeme":900,"seviye":"2 DAN","son_seviye_tarihi":"2018-12-01","seviye_deger":2.80266784316368},{"uye_id":152,"uye":"Mert Ar\u0131k","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1996-04-02","photo":"15d3c3acf6147e.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":0,"toplam_odeme":850,"seviye":"3 DAN","son_seviye_tarihi":"2019-09-22","seviye_deger":3.8026488374815495},{"uye_id":138,"uye":"Mert \u0130mra\u011f","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1991-10-29","photo":"15cb31f96dea51.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-11-16","aidat_eksigi":2,"toplam_odeme":880,"seviye":"3 KYU","son_seviye_tarihi":"2019-10-27","seviye_deger":-2.197353417370163},{"uye_id":177,"uye":"Metin Onarcan","uye_tur":"TAM","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1983-02-02","photo":"15d208f9c34103.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2019-07-06","son_geldigi_keiko":"2019-11-17","aidat_eksigi":3,"toplam_odeme":150,"seviye":"4 DAN","son_seviye_tarihi":"2014-11-22","seviye_deger":4.802762562862831},{"uye_id":106,"uye":"Mustafa Karata\u015f","uye_tur":"TAM","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1983-03-11","photo":"15d57ea9a96c39.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":0,"toplam_odeme":1350,"seviye":"3 DAN","son_seviye_tarihi":"2017-12-16","seviye_deger":3.8026903934455194},{"uye_id":175,"uye":"O\u011fuzkaan Ekmekci","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"2001-09-05","photo":"15d208d214626b.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2019-07-06","son_geldigi_keiko":"2019-11-23","aidat_eksigi":3,"toplam_odeme":160,"seviye":"6 KYU","son_seviye_tarihi":"2019-10-27","seviye_deger":-5.197353417370163},{"uye_id":127,"uye":"\u00d6zge \u00c7elik","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"KADIN","eposta":null,"dogum_tarihi":"1984-05-06","photo":"15d99d6ce897c8.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-12-08","son_geldigi_keiko":"2019-11-10","aidat_eksigi":2,"toplam_odeme":1000,"seviye":"2 KYU","son_seviye_tarihi":"2018-01-14","seviye_deger":-1.1973114750545477},{"uye_id":179,"uye":"\u00d6zlem Durna","uye_tur":"TAM","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"KADIN","eposta":null,"dogum_tarihi":"1991-01-17","photo":"15d7cdc765555e.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2019-09-28","son_geldigi_keiko":"2019-10-13","aidat_eksigi":1,"toplam_odeme":150,"seviye":null,"son_seviye_tarihi":null,"seviye_deger":null},{"uye_id":182,"uye":"R\u00fcrzgar G\u00fcnay","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"2009-07-23","photo":"15daaff31c875b.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2019-10-19","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":1,"toplam_odeme":80,"seviye":null,"son_seviye_tarihi":null,"seviye_deger":null},{"uye_id":119,"uye":"\u015eebnem Ertan","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"KADIN","eposta":null,"dogum_tarihi":"1996-02-08","photo":"15cbc5b488f2d6.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-09-15","aidat_eksigi":2,"toplam_odeme":480,"seviye":"1 DAN","son_seviye_tarihi":"2018-07-07","seviye_deger":1.8026773141277266},{"uye_id":139,"uye":"Taha Onur Selimo\u011flu","uye_tur":"TAM","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1991-05-01","photo":"15cc444d80f97d.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":1,"toplam_odeme":1690,"seviye":"1 KYU","son_seviye_tarihi":"2019-10-27","seviye_deger":-0.19735341737016288},{"uye_id":184,"uye":"Tolga Pakkan","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1999-10-12","photo":"15de3b38337b84.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2019-12-01","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":0,"toplam_odeme":0,"seviye":null,"son_seviye_tarihi":null,"seviye_deger":null},{"uye_id":133,"uye":"Tuna Altuner","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"2006-12-26","photo":"15cb31f3ed171b.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-11-24","aidat_eksigi":0,"toplam_odeme":1000,"seviye":"1 KYU","son_seviye_tarihi":"2019-01-27","seviye_deger":-0.19733582919081694},{"uye_id":183,"uye":"Tuna Mert \u0130yiar\u0131","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"2004-01-12","photo":"15dda76021729a.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2019-11-24","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":0,"toplam_odeme":80,"seviye":null,"son_seviye_tarihi":null,"seviye_deger":null},{"uye_id":180,"uye":"T\u00fcrkay Akda\u011f","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"2001-01-02","photo":"15d988c7fce57e.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2019-10-05","son_geldigi_keiko":"2019-10-27","aidat_eksigi":0,"toplam_odeme":80,"seviye":null,"son_seviye_tarihi":null,"seviye_deger":null},{"uye_id":167,"uye":"Ufuk Bar\u0131\u015f Ceyhan","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"2004-01-23","photo":"15cb32850d2703.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2019-04-14","son_geldigi_keiko":"2019-11-30","aidat_eksigi":1,"toplam_odeme":580,"seviye":"6 KYU","son_seviye_tarihi":"2019-07-27","seviye_deger":-5.197347490304258},{"uye_id":102,"uye":"Zafer Demirta\u015f","uye_tur":"TAM","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1974-10-19","photo":"15ca895597b1bc.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":0,"toplam_odeme":1350,"seviye":"4 DAN","son_seviye_tarihi":"2017-10-15","seviye_deger":4.802694388198979}],"outs":{"maxrow":42}},"error":null,"user":{"kullanici":"admin","yetki":"ADMIN"}},"router_error":null,"duration":0.03662}
{"timestamp":"2019-12-04T08:58:26+03:00","action":"application","details":{"user":{"kullanici":"admin","yetki":"ADMIN"}},"router_error":null,"duration":0.00945}
{"timestamp":"2019-12-04T08:58:27+03:00","action":"ajax","details":{"method":"uyeler","params":{"a":"ajax","0":null,"1":true,"2":"AD","3":0,"4":120},"response":{"result":[{"uye_id":109,"uye":"Ahmet Bayhan","uye_tur":"TAM","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1979-09-22","photo":"15cb1d2ec953ec.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-10","son_geldigi_keiko":"2019-09-15","aidat_eksigi":0,"toplam_odeme":1150,"seviye":"2 DAN","son_seviye_tarihi":"2017-07-22","seviye_deger":2.8026998649417343},{"uye_id":101,"uye":"Ali Bar\u0131\u015f \u00d6zt\u00fcrk","uye_tur":"TAM","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1978-10-31","photo":"15cb042ced1bd4.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":1,"toplam_odeme":160,"seviye":"5 DAN","son_seviye_tarihi":"2017-12-10","seviye_deger":5.802690780032826},{"uye_id":124,"uye":"Ali Semih \u00c7amkerten","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1998-08-09","photo":"15cb31e29bf15b.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":0,"toplam_odeme":980,"seviye":"1 DAN","son_seviye_tarihi":"2018-12-01","seviye_deger":1.80266784316368},{"uye_id":123,"uye":"Anastasia Oleinik","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"KADIN","eposta":null,"dogum_tarihi":"1994-05-25","photo":"15cb1d33e3b148.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":3,"toplam_odeme":660,"seviye":"1 DAN","son_seviye_tarihi":"2018-12-01","seviye_deger":1.80266784316368},{"uye_id":121,"uye":"Asl\u0131nur Kartal","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"KADIN","eposta":null,"dogum_tarihi":"2002-07-09","photo":"15cc5955a7ae0b.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-04","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":1,"toplam_odeme":640,"seviye":"2 DAN","son_seviye_tarihi":"2018-12-01","seviye_deger":2.80266784316368},{"uye_id":118,"uye":"Aysu \u00d6nen","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"KADIN","eposta":null,"dogum_tarihi":"1994-09-12","photo":"15cc442e8e514a.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-11-24","aidat_eksigi":0,"toplam_odeme":980,"seviye":"1 DAN","son_seviye_tarihi":"2018-12-01","seviye_deger":1.80266784316368},{"uye_id":126,"uye":"Baran Ba\u015f","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"2004-07-19","photo":"15cc4432273dc6.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":0,"toplam_odeme":980,"seviye":"1 DAN","son_seviye_tarihi":"2019-09-22","seviye_deger":1.8026488374815495},{"uye_id":161,"uye":"Bar\u0131\u015f Burak Serter","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1995-03-18","photo":"15cc4435553c1f.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2019-01-05","son_geldigi_keiko":"2019-11-23","aidat_eksigi":1,"toplam_odeme":940,"seviye":"4 KYU","son_seviye_tarihi":"2019-10-27","seviye_deger":-3.197353417370163},{"uye_id":107,"uye":"Bengi \u00d6zg\u00fcn \u00d6zt\u00fcrk","uye_tur":"TAM","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1986-01-02","photo":"15cb1d37f927b6.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-11-30","aidat_eksigi":1,"toplam_odeme":1350,"seviye":"3 DAN","son_seviye_tarihi":"2015-07-04","seviye_deger":3.802748127941194},{"uye_id":103,"uye":"Bulut Efe Akmenek","uye_tur":"TAM","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1991-01-21","photo":"15cbd5c86e895f.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-11-24","aidat_eksigi":7,"toplam_odeme":480,"seviye":"5 DAN","son_seviye_tarihi":"2019-09-22","seviye_deger":5.8026488374815495},{"uye_id":171,"uye":"B\u00fc\u015fra K\u0131r\u0131\u015f\u0131k","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"KADIN","eposta":null,"dogum_tarihi":"1996-03-20","photo":"15cdff6a02b2db.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2019-05-18","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":0,"toplam_odeme":400,"seviye":"6 KYU","son_seviye_tarihi":"2019-10-27","seviye_deger":-5.197353417370163},{"uye_id":108,"uye":"Cihan Bar\u0131\u015f Tuncer","uye_tur":"TAM","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1988-07-20","photo":"15cc44395481d2.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-09-28","aidat_eksigi":0,"toplam_odeme":1200,"seviye":"3 DAN","son_seviye_tarihi":"2018-03-17","seviye_deger":3.8026845302503505},{"uye_id":176,"uye":"\u00c7a\u011fr\u0131 Ke\u00e7eli","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"2002-09-25","photo":"15d208d50d50f7.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2019-07-06","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":2,"toplam_odeme":240,"seviye":"6 KYU","son_seviye_tarihi":"2019-10-27","seviye_deger":-5.197353417370163},{"uye_id":131,"uye":"\u00c7a\u011ftay \u00d6zba\u015f","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1994-06-28","photo":"15cc83bc78fd27.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-11-24","aidat_eksigi":1,"toplam_odeme":200,"seviye":"1 DAN","son_seviye_tarihi":"2019-09-22","seviye_deger":1.8026488374815495},{"uye_id":113,"uye":"\u00c7\u0131nar Dize Sertbarut","uye_tur":"TAM","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"KADIN","eposta":null,"dogum_tarihi":"1990-04-13","photo":"15cb1d3b80cc53.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2019-03-23","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":1,"toplam_odeme":1300,"seviye":"3 DAN","son_seviye_tarihi":"2019-09-22","seviye_deger":3.8026488374815495},{"uye_id":104,"uye":"Dilan Tek","uye_tur":"TAM","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"KADIN","eposta":null,"dogum_tarihi":"1982-03-20","photo":"15d57ead9282d6.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-10-27","aidat_eksigi":0,"toplam_odeme":1150,"seviye":"3 DAN","son_seviye_tarihi":"2017-07-22","seviye_deger":3.8026998649417343},{"uye_id":157,"uye":"Erdem Tetik","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1991-08-27","photo":"15cb1d3f826bc4.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-12-08","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":1,"toplam_odeme":440,"seviye":"1 DAN","son_seviye_tarihi":"2017-12-16","seviye_deger":1.8026903934455194},{"uye_id":125,"uye":"Ergin Murat Altuner","uye_tur":"TAM","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1974-02-23","photo":"15d57eb92725b0.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":0,"toplam_odeme":1450,"seviye":"1 DAN","son_seviye_tarihi":"2019-09-22","seviye_deger":1.8026488374815495},{"uye_id":110,"uye":"Esat Ba\u015fol","uye_tur":"TAM","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1985-08-01","photo":"15cb31ed2d237c.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-04","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":0,"toplam_odeme":1750,"seviye":"3 DAN","son_seviye_tarihi":"2019-09-22","seviye_deger":3.8026488374815495},{"uye_id":150,"uye":"G\u00f6rkem Karabay","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"2000-10-11","photo":"15cb31fd1243da.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-11-24","aidat_eksigi":2,"toplam_odeme":670,"seviye":"5 KYU","son_seviye_tarihi":"2019-10-27","seviye_deger":-4.197353417370163},{"uye_id":163,"uye":"G\u00fcnseli Simge Tekin","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"KADIN","eposta":null,"dogum_tarihi":"1994-11-08","photo":"15cb3209be8659.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2019-02-02","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":0,"toplam_odeme":990,"seviye":"1 DAN","son_seviye_tarihi":"2019-09-22","seviye_deger":1.8026488374815495},{"uye_id":105,"uye":"Hande \u00d6zt\u00fcrk","uye_tur":"TAM","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"KADIN","eposta":null,"dogum_tarihi":"1982-09-11","photo":"15ca8964126ef2.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-09-28","aidat_eksigi":1,"toplam_odeme":1250,"seviye":"3 DAN","son_seviye_tarihi":"2016-11-26","seviye_deger":3.802715200219045},{"uye_id":112,"uye":"Hazal Yayalar","uye_tur":"TAM","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"KADIN","eposta":null,"dogum_tarihi":"1989-10-09","photo":"15d57ebba819bc.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-11-30","aidat_eksigi":1,"toplam_odeme":1600,"seviye":"2 DAN","son_seviye_tarihi":"2018-07-07","seviye_deger":2.8026773141277266},{"uye_id":114,"uye":"H\u00fcseyin Salman","uye_tur":"TAM","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1972-01-03","photo":"15d46ec02919ed.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-04","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":0,"toplam_odeme":1900,"seviye":"2 DAN","son_seviye_tarihi":"2019-09-22","seviye_deger":2.8026488374815495},{"uye_id":117,"uye":"Karatay \u00d6zba\u015f","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1994-06-28","photo":"15cae19fa188ea.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":7,"toplam_odeme":320,"seviye":"2 DAN","son_seviye_tarihi":"2018-12-01","seviye_deger":2.80266784316368},{"uye_id":115,"uye":"Mehmet Bultan","uye_tur":"TAM","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1972-02-22","photo":"15ca89682e766f.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-11-24","aidat_eksigi":5,"toplam_odeme":900,"seviye":"2 DAN","son_seviye_tarihi":"2018-12-01","seviye_deger":2.80266784316368},{"uye_id":152,"uye":"Mert Ar\u0131k","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1996-04-02","photo":"15d3c3acf6147e.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":0,"toplam_odeme":850,"seviye":"3 DAN","son_seviye_tarihi":"2019-09-22","seviye_deger":3.8026488374815495},{"uye_id":138,"uye":"Mert \u0130mra\u011f","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1991-10-29","photo":"15cb31f96dea51.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-11-16","aidat_eksigi":2,"toplam_odeme":880,"seviye":"3 KYU","son_seviye_tarihi":"2019-10-27","seviye_deger":-2.197353417370163},{"uye_id":177,"uye":"Metin Onarcan","uye_tur":"TAM","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1983-02-02","photo":"15d208f9c34103.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2019-07-06","son_geldigi_keiko":"2019-11-17","aidat_eksigi":3,"toplam_odeme":150,"seviye":"4 DAN","son_seviye_tarihi":"2014-11-22","seviye_deger":4.802762562862831},{"uye_id":106,"uye":"Mustafa Karata\u015f","uye_tur":"TAM","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1983-03-11","photo":"15d57ea9a96c39.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":0,"toplam_odeme":1350,"seviye":"3 DAN","son_seviye_tarihi":"2017-12-16","seviye_deger":3.8026903934455194},{"uye_id":175,"uye":"O\u011fuzkaan Ekmekci","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"2001-09-05","photo":"15d208d214626b.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2019-07-06","son_geldigi_keiko":"2019-11-23","aidat_eksigi":3,"toplam_odeme":160,"seviye":"6 KYU","son_seviye_tarihi":"2019-10-27","seviye_deger":-5.197353417370163},{"uye_id":127,"uye":"\u00d6zge \u00c7elik","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"KADIN","eposta":null,"dogum_tarihi":"1984-05-06","photo":"15d99d6ce897c8.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-12-08","son_geldigi_keiko":"2019-11-10","aidat_eksigi":2,"toplam_odeme":1000,"seviye":"2 KYU","son_seviye_tarihi":"2018-01-14","seviye_deger":-1.1973114750545477},{"uye_id":179,"uye":"\u00d6zlem Durna","uye_tur":"TAM","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"KADIN","eposta":null,"dogum_tarihi":"1991-01-17","photo":"15d7cdc765555e.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2019-09-28","son_geldigi_keiko":"2019-10-13","aidat_eksigi":1,"toplam_odeme":150,"seviye":null,"son_seviye_tarihi":null,"seviye_deger":null},{"uye_id":182,"uye":"R\u00fcrzgar G\u00fcnay","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"2009-07-23","photo":"15daaff31c875b.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2019-10-19","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":1,"toplam_odeme":80,"seviye":null,"son_seviye_tarihi":null,"seviye_deger":null},{"uye_id":119,"uye":"\u015eebnem Ertan","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"KADIN","eposta":null,"dogum_tarihi":"1996-02-08","photo":"15cbc5b488f2d6.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-09-15","aidat_eksigi":2,"toplam_odeme":480,"seviye":"1 DAN","son_seviye_tarihi":"2018-07-07","seviye_deger":1.8026773141277266},{"uye_id":139,"uye":"Taha Onur Selimo\u011flu","uye_tur":"TAM","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1991-05-01","photo":"15cc444d80f97d.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":1,"toplam_odeme":1690,"seviye":"1 KYU","son_seviye_tarihi":"2019-10-27","seviye_deger":-0.19735341737016288},{"uye_id":184,"uye":"Tolga Pakkan","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1999-10-12","photo":"15de3b38337b84.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2019-12-01","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":0,"toplam_odeme":0,"seviye":null,"son_seviye_tarihi":null,"seviye_deger":null},{"uye_id":133,"uye":"Tuna Altuner","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"2006-12-26","photo":"15cb31f3ed171b.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-11-24","aidat_eksigi":0,"toplam_odeme":1000,"seviye":"1 KYU","son_seviye_tarihi":"2019-01-27","seviye_deger":-0.19733582919081694},{"uye_id":183,"uye":"Tuna Mert \u0130yiar\u0131","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"2004-01-12","photo":"15dda76021729a.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2019-11-24","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":0,"toplam_odeme":80,"seviye":null,"son_seviye_tarihi":null,"seviye_deger":null},{"uye_id":180,"uye":"T\u00fcrkay Akda\u011f","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"2001-01-02","photo":"15d988c7fce57e.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2019-10-05","son_geldigi_keiko":"2019-10-27","aidat_eksigi":0,"toplam_odeme":80,"seviye":null,"son_seviye_tarihi":null,"seviye_deger":null},{"uye_id":167,"uye":"Ufuk Bar\u0131\u015f Ceyhan","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"2004-01-23","photo":"15cb32850d2703.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2019-04-14","son_geldigi_keiko":"2019-11-30","aidat_eksigi":1,"toplam_odeme":580,"seviye":"6 KYU","son_seviye_tarihi":"2019-07-27","seviye_deger":-5.197347490304258},{"uye_id":102,"uye":"Zafer Demirta\u015f","uye_tur":"TAM","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1974-10-19","photo":"15ca895597b1bc.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":0,"toplam_odeme":1350,"seviye":"4 DAN","son_seviye_tarihi":"2017-10-15","seviye_deger":4.802694388198979}],"outs":{"maxrow":42}},"error":null,"user":{"kullanici":"admin","yetki":"ADMIN"}},"router_error":null,"duration":0.03525}
{"timestamp":"2019-12-04T08:58:44+03:00","action":"application","details":{"user":{"kullanici":"admin","yetki":"ADMIN"}},"router_error":null,"duration":0.01173}
{"timestamp":"2019-12-04T08:58:44+03:00","action":"application","details":{"user":{"kullanici":"admin","yetki":"ADMIN"}},"router_error":null,"duration":0.00946}
{"timestamp":"2019-12-04T08:58:45+03:00","action":"ajax","details":{"method":"uyeler","params":{"a":"ajax","0":null,"1":true,"2":"AD","3":0,"4":120},"response":{"result":[{"uye_id":109,"uye":"Ahmet Bayhan","uye_tur":"TAM","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1979-09-22","photo":"15cb1d2ec953ec.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-10","son_geldigi_keiko":"2019-09-15","aidat_eksigi":0,"toplam_odeme":1150,"seviye":"2 DAN","son_seviye_tarihi":"2017-07-22","seviye_deger":2.8026998649417343},{"uye_id":101,"uye":"Ali Bar\u0131\u015f \u00d6zt\u00fcrk","uye_tur":"TAM","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1978-10-31","photo":"15cb042ced1bd4.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":1,"toplam_odeme":160,"seviye":"5 DAN","son_seviye_tarihi":"2017-12-10","seviye_deger":5.802690780032826},{"uye_id":124,"uye":"Ali Semih \u00c7amkerten","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1998-08-09","photo":"15cb31e29bf15b.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":0,"toplam_odeme":980,"seviye":"1 DAN","son_seviye_tarihi":"2018-12-01","seviye_deger":1.80266784316368},{"uye_id":123,"uye":"Anastasia Oleinik","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"KADIN","eposta":null,"dogum_tarihi":"1994-05-25","photo":"15cb1d33e3b148.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":3,"toplam_odeme":660,"seviye":"1 DAN","son_seviye_tarihi":"2018-12-01","seviye_deger":1.80266784316368},{"uye_id":121,"uye":"Asl\u0131nur Kartal","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"KADIN","eposta":null,"dogum_tarihi":"2002-07-09","photo":"15cc5955a7ae0b.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-04","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":1,"toplam_odeme":640,"seviye":"2 DAN","son_seviye_tarihi":"2018-12-01","seviye_deger":2.80266784316368},{"uye_id":118,"uye":"Aysu \u00d6nen","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"KADIN","eposta":null,"dogum_tarihi":"1994-09-12","photo":"15cc442e8e514a.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-11-24","aidat_eksigi":0,"toplam_odeme":980,"seviye":"1 DAN","son_seviye_tarihi":"2018-12-01","seviye_deger":1.80266784316368},{"uye_id":126,"uye":"Baran Ba\u015f","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"2004-07-19","photo":"15cc4432273dc6.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":0,"toplam_odeme":980,"seviye":"1 DAN","son_seviye_tarihi":"2019-09-22","seviye_deger":1.8026488374815495},{"uye_id":161,"uye":"Bar\u0131\u015f Burak Serter","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1995-03-18","photo":"15cc4435553c1f.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2019-01-05","son_geldigi_keiko":"2019-11-23","aidat_eksigi":1,"toplam_odeme":940,"seviye":"4 KYU","son_seviye_tarihi":"2019-10-27","seviye_deger":-3.197353417370163},{"uye_id":107,"uye":"Bengi \u00d6zg\u00fcn \u00d6zt\u00fcrk","uye_tur":"TAM","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1986-01-02","photo":"15cb1d37f927b6.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-11-30","aidat_eksigi":1,"toplam_odeme":1350,"seviye":"3 DAN","son_seviye_tarihi":"2015-07-04","seviye_deger":3.802748127941194},{"uye_id":103,"uye":"Bulut Efe Akmenek","uye_tur":"TAM","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1991-01-21","photo":"15cbd5c86e895f.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-11-24","aidat_eksigi":7,"toplam_odeme":480,"seviye":"5 DAN","son_seviye_tarihi":"2019-09-22","seviye_deger":5.8026488374815495},{"uye_id":171,"uye":"B\u00fc\u015fra K\u0131r\u0131\u015f\u0131k","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"KADIN","eposta":null,"dogum_tarihi":"1996-03-20","photo":"15cdff6a02b2db.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2019-05-18","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":0,"toplam_odeme":400,"seviye":"6 KYU","son_seviye_tarihi":"2019-10-27","seviye_deger":-5.197353417370163},{"uye_id":108,"uye":"Cihan Bar\u0131\u015f Tuncer","uye_tur":"TAM","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1988-07-20","photo":"15cc44395481d2.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-09-28","aidat_eksigi":0,"toplam_odeme":1200,"seviye":"3 DAN","son_seviye_tarihi":"2018-03-17","seviye_deger":3.8026845302503505},{"uye_id":176,"uye":"\u00c7a\u011fr\u0131 Ke\u00e7eli","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"2002-09-25","photo":"15d208d50d50f7.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2019-07-06","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":2,"toplam_odeme":240,"seviye":"6 KYU","son_seviye_tarihi":"2019-10-27","seviye_deger":-5.197353417370163},{"uye_id":131,"uye":"\u00c7a\u011ftay \u00d6zba\u015f","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1994-06-28","photo":"15cc83bc78fd27.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-11-24","aidat_eksigi":1,"toplam_odeme":200,"seviye":"1 DAN","son_seviye_tarihi":"2019-09-22","seviye_deger":1.8026488374815495},{"uye_id":113,"uye":"\u00c7\u0131nar Dize Sertbarut","uye_tur":"TAM","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"KADIN","eposta":null,"dogum_tarihi":"1990-04-13","photo":"15cb1d3b80cc53.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2019-03-23","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":1,"toplam_odeme":1300,"seviye":"3 DAN","son_seviye_tarihi":"2019-09-22","seviye_deger":3.8026488374815495},{"uye_id":104,"uye":"Dilan Tek","uye_tur":"TAM","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"KADIN","eposta":null,"dogum_tarihi":"1982-03-20","photo":"15d57ead9282d6.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-10-27","aidat_eksigi":0,"toplam_odeme":1150,"seviye":"3 DAN","son_seviye_tarihi":"2017-07-22","seviye_deger":3.8026998649417343},{"uye_id":157,"uye":"Erdem Tetik","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1991-08-27","photo":"15cb1d3f826bc4.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-12-08","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":1,"toplam_odeme":440,"seviye":"1 DAN","son_seviye_tarihi":"2017-12-16","seviye_deger":1.8026903934455194},{"uye_id":125,"uye":"Ergin Murat Altuner","uye_tur":"TAM","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1974-02-23","photo":"15d57eb92725b0.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":0,"toplam_odeme":1450,"seviye":"1 DAN","son_seviye_tarihi":"2019-09-22","seviye_deger":1.8026488374815495},{"uye_id":110,"uye":"Esat Ba\u015fol","uye_tur":"TAM","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1985-08-01","photo":"15cb31ed2d237c.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-04","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":0,"toplam_odeme":1750,"seviye":"3 DAN","son_seviye_tarihi":"2019-09-22","seviye_deger":3.8026488374815495},{"uye_id":150,"uye":"G\u00f6rkem Karabay","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"2000-10-11","photo":"15cb31fd1243da.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-11-24","aidat_eksigi":2,"toplam_odeme":670,"seviye":"5 KYU","son_seviye_tarihi":"2019-10-27","seviye_deger":-4.197353417370163},{"uye_id":163,"uye":"G\u00fcnseli Simge Tekin","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"KADIN","eposta":null,"dogum_tarihi":"1994-11-08","photo":"15cb3209be8659.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2019-02-02","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":0,"toplam_odeme":990,"seviye":"1 DAN","son_seviye_tarihi":"2019-09-22","seviye_deger":1.8026488374815495},{"uye_id":105,"uye":"Hande \u00d6zt\u00fcrk","uye_tur":"TAM","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"KADIN","eposta":null,"dogum_tarihi":"1982-09-11","photo":"15ca8964126ef2.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-09-28","aidat_eksigi":1,"toplam_odeme":1250,"seviye":"3 DAN","son_seviye_tarihi":"2016-11-26","seviye_deger":3.802715200219045},{"uye_id":112,"uye":"Hazal Yayalar","uye_tur":"TAM","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"KADIN","eposta":null,"dogum_tarihi":"1989-10-09","photo":"15d57ebba819bc.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-11-30","aidat_eksigi":1,"toplam_odeme":1600,"seviye":"2 DAN","son_seviye_tarihi":"2018-07-07","seviye_deger":2.8026773141277266},{"uye_id":114,"uye":"H\u00fcseyin Salman","uye_tur":"TAM","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1972-01-03","photo":"15d46ec02919ed.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-04","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":0,"toplam_odeme":1900,"seviye":"2 DAN","son_seviye_tarihi":"2019-09-22","seviye_deger":2.8026488374815495},{"uye_id":117,"uye":"Karatay \u00d6zba\u015f","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1994-06-28","photo":"15cae19fa188ea.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":7,"toplam_odeme":320,"seviye":"2 DAN","son_seviye_tarihi":"2018-12-01","seviye_deger":2.80266784316368},{"uye_id":115,"uye":"Mehmet Bultan","uye_tur":"TAM","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1972-02-22","photo":"15ca89682e766f.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-11-24","aidat_eksigi":5,"toplam_odeme":900,"seviye":"2 DAN","son_seviye_tarihi":"2018-12-01","seviye_deger":2.80266784316368},{"uye_id":152,"uye":"Mert Ar\u0131k","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1996-04-02","photo":"15d3c3acf6147e.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":0,"toplam_odeme":850,"seviye":"3 DAN","son_seviye_tarihi":"2019-09-22","seviye_deger":3.8026488374815495},{"uye_id":138,"uye":"Mert \u0130mra\u011f","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1991-10-29","photo":"15cb31f96dea51.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-11-16","aidat_eksigi":2,"toplam_odeme":880,"seviye":"3 KYU","son_seviye_tarihi":"2019-10-27","seviye_deger":-2.197353417370163},{"uye_id":177,"uye":"Metin Onarcan","uye_tur":"TAM","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1983-02-02","photo":"15d208f9c34103.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2019-07-06","son_geldigi_keiko":"2019-11-17","aidat_eksigi":3,"toplam_odeme":150,"seviye":"4 DAN","son_seviye_tarihi":"2014-11-22","seviye_deger":4.802762562862831},{"uye_id":106,"uye":"Mustafa Karata\u015f","uye_tur":"TAM","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1983-03-11","photo":"15d57ea9a96c39.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":0,"toplam_odeme":1350,"seviye":"3 DAN","son_seviye_tarihi":"2017-12-16","seviye_deger":3.8026903934455194},{"uye_id":175,"uye":"O\u011fuzkaan Ekmekci","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"2001-09-05","photo":"15d208d214626b.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2019-07-06","son_geldigi_keiko":"2019-11-23","aidat_eksigi":3,"toplam_odeme":160,"seviye":"6 KYU","son_seviye_tarihi":"2019-10-27","seviye_deger":-5.197353417370163},{"uye_id":127,"uye":"\u00d6zge \u00c7elik","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"KADIN","eposta":null,"dogum_tarihi":"1984-05-06","photo":"15d99d6ce897c8.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-12-08","son_geldigi_keiko":"2019-11-10","aidat_eksigi":2,"toplam_odeme":1000,"seviye":"2 KYU","son_seviye_tarihi":"2018-01-14","seviye_deger":-1.1973114750545477},{"uye_id":179,"uye":"\u00d6zlem Durna","uye_tur":"TAM","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"KADIN","eposta":null,"dogum_tarihi":"1991-01-17","photo":"15d7cdc765555e.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2019-09-28","son_geldigi_keiko":"2019-10-13","aidat_eksigi":1,"toplam_odeme":150,"seviye":null,"son_seviye_tarihi":null,"seviye_deger":null},{"uye_id":182,"uye":"R\u00fcrzgar G\u00fcnay","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"2009-07-23","photo":"15daaff31c875b.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2019-10-19","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":1,"toplam_odeme":80,"seviye":null,"son_seviye_tarihi":null,"seviye_deger":null},{"uye_id":119,"uye":"\u015eebnem Ertan","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"KADIN","eposta":null,"dogum_tarihi":"1996-02-08","photo":"15cbc5b488f2d6.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-09-15","aidat_eksigi":2,"toplam_odeme":480,"seviye":"1 DAN","son_seviye_tarihi":"2018-07-07","seviye_deger":1.8026773141277266},{"uye_id":139,"uye":"Taha Onur Selimo\u011flu","uye_tur":"TAM","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1991-05-01","photo":"15cc444d80f97d.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":1,"toplam_odeme":1690,"seviye":"1 KYU","son_seviye_tarihi":"2019-10-27","seviye_deger":-0.19735341737016288},{"uye_id":184,"uye":"Tolga Pakkan","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1999-10-12","photo":"15de3b38337b84.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2019-12-01","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":0,"toplam_odeme":0,"seviye":null,"son_seviye_tarihi":null,"seviye_deger":null},{"uye_id":133,"uye":"Tuna Altuner","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"2006-12-26","photo":"15cb31f3ed171b.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-11-24","aidat_eksigi":0,"toplam_odeme":1000,"seviye":"1 KYU","son_seviye_tarihi":"2019-01-27","seviye_deger":-0.19733582919081694},{"uye_id":183,"uye":"Tuna Mert \u0130yiar\u0131","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"2004-01-12","photo":"15dda76021729a.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2019-11-24","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":0,"toplam_odeme":80,"seviye":null,"son_seviye_tarihi":null,"seviye_deger":null},{"uye_id":180,"uye":"T\u00fcrkay Akda\u011f","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"2001-01-02","photo":"15d988c7fce57e.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2019-10-05","son_geldigi_keiko":"2019-10-27","aidat_eksigi":0,"toplam_odeme":80,"seviye":null,"son_seviye_tarihi":null,"seviye_deger":null},{"uye_id":167,"uye":"Ufuk Bar\u0131\u015f Ceyhan","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"2004-01-23","photo":"15cb32850d2703.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2019-04-14","son_geldigi_keiko":"2019-11-30","aidat_eksigi":1,"toplam_odeme":580,"seviye":"6 KYU","son_seviye_tarihi":"2019-07-27","seviye_deger":-5.197347490304258},{"uye_id":102,"uye":"Zafer Demirta\u015f","uye_tur":"TAM","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1974-10-19","photo":"15ca895597b1bc.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":0,"toplam_odeme":1350,"seviye":"4 DAN","son_seviye_tarihi":"2017-10-15","seviye_deger":4.802694388198979}],"outs":{"maxrow":42}},"error":null,"user":{"kullanici":"admin","yetki":"ADMIN"}},"router_error":null,"duration":0.03107}
{"timestamp":"2019-12-04T08:58:54+03:00","action":"ajax","details":{"method":"uye_harcamalari","params":{"a":"ajax","0":"109","1":0,"2":15},"response":{"result":[],"outs":{"maxrow":0,"total":null}},"error":null,"user":{"kullanici":"admin","yetki":"ADMIN"}},"router_error":null,"duration":0.00304}
{"timestamp":"2019-12-04T08:58:54+03:00","action":"ajax","details":{"method":"gider_turleri","params":{"a":"ajax"},"response":{"result":[{"gider_tur_id":1,"gider_tur":"Salona Kiras\u0131"},{"gider_tur_id":2,"gider_tur":"Tak\u0131m Harcamalar"},{"gider_tur_id":3,"gider_tur":"Organizasyon Harcamalar\u0131"},{"gider_tur_id":4,"gider_tur":"Ekipman Temini"},{"gider_tur_id":5,"gider_tur":"\u00d6deme \u0130ade"},{"gider_tur_id":6,"gider_tur":"Di\u011fer Harcamalar"}],"outs":[]},"error":null,"user":{"kullanici":"admin","yetki":"ADMIN"}},"router_error":null,"duration":0.00238}
{"timestamp":"2019-12-04T08:59:10+03:00","action":"upload","details":{"user":{"kullanici":"admin","yetki":"ADMIN"},"file":"0 15de74b2e5bc9d.jpg"},"router_error":null,"duration":0.0081}
{"timestamp":"2019-12-04T09:00:29+03:00","action":"application","details":{"user":{"kullanici":"admin","yetki":"ADMIN"}},"router_error":null,"duration":0.00994}
{"timestamp":"2019-12-04T09:00:30+03:00","action":"ajax","details":{"method":"gider_turleri","params":{"a":"ajax"},"response":{"result":[{"gider_tur_id":1,"gider_tur":"Salona Kiras\u0131"},{"gider_tur_id":2,"gider_tur":"Tak\u0131m Harcamalar"},{"gider_tur_id":3,"gider_tur":"Organizasyon Harcamalar\u0131"},{"gider_tur_id":4,"gider_tur":"Ekipman Temini"},{"gider_tur_id":5,"gider_tur":"\u00d6deme \u0130ade"},{"gider_tur_id":6,"gider_tur":"Di\u011fer Harcamalar"}],"outs":[]},"error":null,"user":{"kullanici":"admin","yetki":"ADMIN"}},"router_error":null,"duration":0.00409}
{"timestamp":"2019-12-04T09:00:30+03:00","action":"ajax","details":{"method":"uye_harcamalari","params":{"a":"ajax","0":"109","1":0,"2":15},"response":{"result":[],"outs":{"maxrow":0,"total":null}},"error":null,"user":{"kullanici":"admin","yetki":"ADMIN"}},"router_error":null,"duration":0.0053}
{"timestamp":"2019-12-04T09:00:59+03:00","action":"upload","details":{"user":{"kullanici":"admin","yetki":"ADMIN"},"file":"0 15de74b9b48fa6.jpg"},"router_error":null,"duration":0.00617}
{"timestamp":"2019-12-04T09:02:13+03:00","action":"application","details":{"user":{"kullanici":"admin","yetki":"ADMIN"}},"router_error":null,"duration":0.01213}
{"timestamp":"2019-12-04T09:02:13+03:00","action":"ajax","details":{"method":"uye_harcamalari","params":{"a":"ajax","0":"109","1":0,"2":15},"response":{"result":[],"outs":{"maxrow":0,"total":null}},"error":null,"user":{"kullanici":"admin","yetki":"ADMIN"}},"router_error":null,"duration":0.00448}
{"timestamp":"2019-12-04T09:02:13+03:00","action":"ajax","details":{"method":"gider_turleri","params":{"a":"ajax"},"response":{"result":[{"gider_tur_id":1,"gider_tur":"Salona Kiras\u0131"},{"gider_tur_id":2,"gider_tur":"Tak\u0131m Harcamalar"},{"gider_tur_id":3,"gider_tur":"Organizasyon Harcamalar\u0131"},{"gider_tur_id":4,"gider_tur":"Ekipman Temini"},{"gider_tur_id":5,"gider_tur":"\u00d6deme \u0130ade"},{"gider_tur_id":6,"gider_tur":"Di\u011fer Harcamalar"}],"outs":[]},"error":null,"user":{"kullanici":"admin","yetki":"ADMIN"}},"router_error":null,"duration":0.00317}
{"timestamp":"2019-12-04T09:02:30+03:00","action":"upload","details":{"user":{"kullanici":"admin","yetki":"ADMIN"},"file":"0 15de74bf662e8b.jpg"},"router_error":null,"duration":0.00971}
{"timestamp":"2019-12-04T09:02:48+03:00","action":"ajax","details":{"method":"harcama","params":{"a":"ajax","0":"2019-11-27","1":"109","2":20,"3":2,"4":"15de74bf662e8b.jpg","5":"cgh gf hgfh","6":null},"response":{"result":{"action":"INSERT","id":2},"outs":[]},"error":null,"user":{"kullanici":"admin","yetki":"ADMIN"}},"router_error":null,"duration":0.08664}
{"timestamp":"2019-12-04T09:02:48+03:00","action":"ajax","details":{"method":"uye_harcamalari","params":{"a":"ajax","0":"109","1":0,"2":15},"response":{"result":[{"gider_id":2,"tarih":"2019-11-27","tutar":20,"aciklama":"cgh gf hgfh","belge":"15de74bf662e8b.jpg","gider_tur":"Tak\u0131m Harcamalar","gider_tur_id":2,"uye_id":109}],"outs":{"maxrow":1,"total":20}},"error":null,"user":{"kullanici":"admin","yetki":"ADMIN"}},"router_error":null,"duration":0.00298}
{"timestamp":"2019-12-04T09:03:20+03:00","action":"application","details":{"user":{"kullanici":"admin","yetki":"ADMIN"}},"router_error":null,"duration":0.01195}
{"timestamp":"2019-12-04T09:03:21+03:00","action":"ajax","details":{"method":"uye_harcamalari","params":{"a":"ajax","0":"109","1":0,"2":15},"response":{"result":[{"gider_id":2,"tarih":"2019-11-27","tutar":20,"aciklama":"cgh gf hgfh","belge":"15de74bf662e8b.jpg","gider_tur":"Tak\u0131m Harcamalar","gider_tur_id":2,"uye_id":109}],"outs":{"maxrow":1,"total":20}},"error":null,"user":{"kullanici":"admin","yetki":"ADMIN"}},"router_error":null,"duration":0.00396}
{"timestamp":"2019-12-04T09:03:21+03:00","action":"ajax","details":{"method":"gider_turleri","params":{"a":"ajax"},"response":{"result":[{"gider_tur_id":1,"gider_tur":"Salona Kiras\u0131"},{"gider_tur_id":2,"gider_tur":"Tak\u0131m Harcamalar"},{"gider_tur_id":3,"gider_tur":"Organizasyon Harcamalar\u0131"},{"gider_tur_id":4,"gider_tur":"Ekipman Temini"},{"gider_tur_id":5,"gider_tur":"\u00d6deme \u0130ade"},{"gider_tur_id":6,"gider_tur":"Di\u011fer Harcamalar"}],"outs":[]},"error":null,"user":{"kullanici":"admin","yetki":"ADMIN"}},"router_error":null,"duration":0.00258}
{"timestamp":"2019-12-04T09:04:42+03:00","action":"application","details":{"user":{"kullanici":"admin","yetki":"ADMIN"}},"router_error":null,"duration":0.01273}
{"timestamp":"2019-12-04T09:04:43+03:00","action":"ajax","details":{"method":"uye_harcamalari","params":{"a":"ajax","0":"109","1":0,"2":15},"response":{"result":[{"gider_id":2,"tarih":"2019-11-27","tutar":20,"aciklama":"cgh gf hgfh","belge":"15de74bf662e8b.jpg","gider_tur":"Tak\u0131m Harcamalar","gider_tur_id":2,"uye_id":109}],"outs":{"maxrow":1,"total":20}},"error":null,"user":{"kullanici":"admin","yetki":"ADMIN"}},"router_error":null,"duration":0.00681}
{"timestamp":"2019-12-04T09:04:43+03:00","action":"ajax","details":{"method":"gider_turleri","params":{"a":"ajax"},"response":{"result":[{"gider_tur_id":1,"gider_tur":"Salona Kiras\u0131"},{"gider_tur_id":2,"gider_tur":"Tak\u0131m Harcamalar"},{"gider_tur_id":3,"gider_tur":"Organizasyon Harcamalar\u0131"},{"gider_tur_id":4,"gider_tur":"Ekipman Temini"},{"gider_tur_id":5,"gider_tur":"\u00d6deme \u0130ade"},{"gider_tur_id":6,"gider_tur":"Di\u011fer Harcamalar"}],"outs":[]},"error":null,"user":{"kullanici":"admin","yetki":"ADMIN"}},"router_error":null,"duration":0.00245}
{"timestamp":"2019-12-04T09:05:34+03:00","action":"ajax","details":{"method":"uyeler","params":{"a":"ajax","0":null,"1":true,"2":"AD","3":0,"4":120},"response":{"result":[{"uye_id":109,"uye":"Ahmet Bayhan","uye_tur":"TAM","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1979-09-22","photo":"15cb1d2ec953ec.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-10","son_geldigi_keiko":"2019-09-15","aidat_eksigi":0,"toplam_odeme":1150,"seviye":"2 DAN","son_seviye_tarihi":"2017-07-22","seviye_deger":2.8026998649417343},{"uye_id":101,"uye":"Ali Bar\u0131\u015f \u00d6zt\u00fcrk","uye_tur":"TAM","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1978-10-31","photo":"15cb042ced1bd4.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":1,"toplam_odeme":160,"seviye":"5 DAN","son_seviye_tarihi":"2017-12-10","seviye_deger":5.802690780032826},{"uye_id":124,"uye":"Ali Semih \u00c7amkerten","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1998-08-09","photo":"15cb31e29bf15b.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":0,"toplam_odeme":980,"seviye":"1 DAN","son_seviye_tarihi":"2018-12-01","seviye_deger":1.80266784316368},{"uye_id":123,"uye":"Anastasia Oleinik","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"KADIN","eposta":null,"dogum_tarihi":"1994-05-25","photo":"15cb1d33e3b148.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":3,"toplam_odeme":660,"seviye":"1 DAN","son_seviye_tarihi":"2018-12-01","seviye_deger":1.80266784316368},{"uye_id":121,"uye":"Asl\u0131nur Kartal","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"KADIN","eposta":null,"dogum_tarihi":"2002-07-09","photo":"15cc5955a7ae0b.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-04","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":1,"toplam_odeme":640,"seviye":"2 DAN","son_seviye_tarihi":"2018-12-01","seviye_deger":2.80266784316368},{"uye_id":118,"uye":"Aysu \u00d6nen","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"KADIN","eposta":null,"dogum_tarihi":"1994-09-12","photo":"15cc442e8e514a.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-11-24","aidat_eksigi":0,"toplam_odeme":980,"seviye":"1 DAN","son_seviye_tarihi":"2018-12-01","seviye_deger":1.80266784316368},{"uye_id":126,"uye":"Baran Ba\u015f","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"2004-07-19","photo":"15cc4432273dc6.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":0,"toplam_odeme":980,"seviye":"1 DAN","son_seviye_tarihi":"2019-09-22","seviye_deger":1.8026488374815495},{"uye_id":161,"uye":"Bar\u0131\u015f Burak Serter","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1995-03-18","photo":"15cc4435553c1f.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2019-01-05","son_geldigi_keiko":"2019-11-23","aidat_eksigi":1,"toplam_odeme":940,"seviye":"4 KYU","son_seviye_tarihi":"2019-10-27","seviye_deger":-3.197353417370163},{"uye_id":107,"uye":"Bengi \u00d6zg\u00fcn \u00d6zt\u00fcrk","uye_tur":"TAM","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1986-01-02","photo":"15cb1d37f927b6.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-11-30","aidat_eksigi":1,"toplam_odeme":1350,"seviye":"3 DAN","son_seviye_tarihi":"2015-07-04","seviye_deger":3.802748127941194},{"uye_id":103,"uye":"Bulut Efe Akmenek","uye_tur":"TAM","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1991-01-21","photo":"15cbd5c86e895f.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-11-24","aidat_eksigi":7,"toplam_odeme":480,"seviye":"5 DAN","son_seviye_tarihi":"2019-09-22","seviye_deger":5.8026488374815495},{"uye_id":171,"uye":"B\u00fc\u015fra K\u0131r\u0131\u015f\u0131k","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"KADIN","eposta":null,"dogum_tarihi":"1996-03-20","photo":"15cdff6a02b2db.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2019-05-18","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":0,"toplam_odeme":400,"seviye":"6 KYU","son_seviye_tarihi":"2019-10-27","seviye_deger":-5.197353417370163},{"uye_id":108,"uye":"Cihan Bar\u0131\u015f Tuncer","uye_tur":"TAM","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1988-07-20","photo":"15cc44395481d2.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-09-28","aidat_eksigi":0,"toplam_odeme":1200,"seviye":"3 DAN","son_seviye_tarihi":"2018-03-17","seviye_deger":3.8026845302503505},{"uye_id":176,"uye":"\u00c7a\u011fr\u0131 Ke\u00e7eli","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"2002-09-25","photo":"15d208d50d50f7.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2019-07-06","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":2,"toplam_odeme":240,"seviye":"6 KYU","son_seviye_tarihi":"2019-10-27","seviye_deger":-5.197353417370163},{"uye_id":131,"uye":"\u00c7a\u011ftay \u00d6zba\u015f","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1994-06-28","photo":"15cc83bc78fd27.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-11-24","aidat_eksigi":1,"toplam_odeme":200,"seviye":"1 DAN","son_seviye_tarihi":"2019-09-22","seviye_deger":1.8026488374815495},{"uye_id":113,"uye":"\u00c7\u0131nar Dize Sertbarut","uye_tur":"TAM","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"KADIN","eposta":null,"dogum_tarihi":"1990-04-13","photo":"15cb1d3b80cc53.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2019-03-23","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":1,"toplam_odeme":1300,"seviye":"3 DAN","son_seviye_tarihi":"2019-09-22","seviye_deger":3.8026488374815495},{"uye_id":104,"uye":"Dilan Tek","uye_tur":"TAM","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"KADIN","eposta":null,"dogum_tarihi":"1982-03-20","photo":"15d57ead9282d6.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-10-27","aidat_eksigi":0,"toplam_odeme":1150,"seviye":"3 DAN","son_seviye_tarihi":"2017-07-22","seviye_deger":3.8026998649417343},{"uye_id":157,"uye":"Erdem Tetik","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1991-08-27","photo":"15cb1d3f826bc4.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-12-08","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":1,"toplam_odeme":440,"seviye":"1 DAN","son_seviye_tarihi":"2017-12-16","seviye_deger":1.8026903934455194},{"uye_id":125,"uye":"Ergin Murat Altuner","uye_tur":"TAM","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1974-02-23","photo":"15d57eb92725b0.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":0,"toplam_odeme":1450,"seviye":"1 DAN","son_seviye_tarihi":"2019-09-22","seviye_deger":1.8026488374815495},{"uye_id":110,"uye":"Esat Ba\u015fol","uye_tur":"TAM","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1985-08-01","photo":"15cb31ed2d237c.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-04","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":0,"toplam_odeme":1750,"seviye":"3 DAN","son_seviye_tarihi":"2019-09-22","seviye_deger":3.8026488374815495},{"uye_id":150,"uye":"G\u00f6rkem Karabay","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"2000-10-11","photo":"15cb31fd1243da.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-11-24","aidat_eksigi":2,"toplam_odeme":670,"seviye":"5 KYU","son_seviye_tarihi":"2019-10-27","seviye_deger":-4.197353417370163},{"uye_id":163,"uye":"G\u00fcnseli Simge Tekin","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"KADIN","eposta":null,"dogum_tarihi":"1994-11-08","photo":"15cb3209be8659.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2019-02-02","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":0,"toplam_odeme":990,"seviye":"1 DAN","son_seviye_tarihi":"2019-09-22","seviye_deger":1.8026488374815495},{"uye_id":105,"uye":"Hande \u00d6zt\u00fcrk","uye_tur":"TAM","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"KADIN","eposta":null,"dogum_tarihi":"1982-09-11","photo":"15ca8964126ef2.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-09-28","aidat_eksigi":1,"toplam_odeme":1250,"seviye":"3 DAN","son_seviye_tarihi":"2016-11-26","seviye_deger":3.802715200219045},{"uye_id":112,"uye":"Hazal Yayalar","uye_tur":"TAM","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"KADIN","eposta":null,"dogum_tarihi":"1989-10-09","photo":"15d57ebba819bc.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-11-30","aidat_eksigi":1,"toplam_odeme":1600,"seviye":"2 DAN","son_seviye_tarihi":"2018-07-07","seviye_deger":2.8026773141277266},{"uye_id":114,"uye":"H\u00fcseyin Salman","uye_tur":"TAM","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1972-01-03","photo":"15d46ec02919ed.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-04","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":0,"toplam_odeme":1900,"seviye":"2 DAN","son_seviye_tarihi":"2019-09-22","seviye_deger":2.8026488374815495},{"uye_id":117,"uye":"Karatay \u00d6zba\u015f","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1994-06-28","photo":"15cae19fa188ea.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":7,"toplam_odeme":320,"seviye":"2 DAN","son_seviye_tarihi":"2018-12-01","seviye_deger":2.80266784316368},{"uye_id":115,"uye":"Mehmet Bultan","uye_tur":"TAM","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1972-02-22","photo":"15ca89682e766f.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-11-24","aidat_eksigi":5,"toplam_odeme":900,"seviye":"2 DAN","son_seviye_tarihi":"2018-12-01","seviye_deger":2.80266784316368},{"uye_id":152,"uye":"Mert Ar\u0131k","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1996-04-02","photo":"15d3c3acf6147e.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":0,"toplam_odeme":850,"seviye":"3 DAN","son_seviye_tarihi":"2019-09-22","seviye_deger":3.8026488374815495},{"uye_id":138,"uye":"Mert \u0130mra\u011f","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1991-10-29","photo":"15cb31f96dea51.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-11-16","aidat_eksigi":2,"toplam_odeme":880,"seviye":"3 KYU","son_seviye_tarihi":"2019-10-27","seviye_deger":-2.197353417370163},{"uye_id":177,"uye":"Metin Onarcan","uye_tur":"TAM","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1983-02-02","photo":"15d208f9c34103.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2019-07-06","son_geldigi_keiko":"2019-11-17","aidat_eksigi":3,"toplam_odeme":150,"seviye":"4 DAN","son_seviye_tarihi":"2014-11-22","seviye_deger":4.802762562862831},{"uye_id":106,"uye":"Mustafa Karata\u015f","uye_tur":"TAM","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1983-03-11","photo":"15d57ea9a96c39.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":0,"toplam_odeme":1350,"seviye":"3 DAN","son_seviye_tarihi":"2017-12-16","seviye_deger":3.8026903934455194},{"uye_id":175,"uye":"O\u011fuzkaan Ekmekci","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"2001-09-05","photo":"15d208d214626b.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2019-07-06","son_geldigi_keiko":"2019-11-23","aidat_eksigi":3,"toplam_odeme":160,"seviye":"6 KYU","son_seviye_tarihi":"2019-10-27","seviye_deger":-5.197353417370163},{"uye_id":127,"uye":"\u00d6zge \u00c7elik","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"KADIN","eposta":null,"dogum_tarihi":"1984-05-06","photo":"15d99d6ce897c8.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-12-08","son_geldigi_keiko":"2019-11-10","aidat_eksigi":2,"toplam_odeme":1000,"seviye":"2 KYU","son_seviye_tarihi":"2018-01-14","seviye_deger":-1.1973114750545477},{"uye_id":179,"uye":"\u00d6zlem Durna","uye_tur":"TAM","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"KADIN","eposta":null,"dogum_tarihi":"1991-01-17","photo":"15d7cdc765555e.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2019-09-28","son_geldigi_keiko":"2019-10-13","aidat_eksigi":1,"toplam_odeme":150,"seviye":null,"son_seviye_tarihi":null,"seviye_deger":null},{"uye_id":182,"uye":"R\u00fcrzgar G\u00fcnay","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"2009-07-23","photo":"15daaff31c875b.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2019-10-19","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":1,"toplam_odeme":80,"seviye":null,"son_seviye_tarihi":null,"seviye_deger":null},{"uye_id":119,"uye":"\u015eebnem Ertan","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"KADIN","eposta":null,"dogum_tarihi":"1996-02-08","photo":"15cbc5b488f2d6.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-09-15","aidat_eksigi":2,"toplam_odeme":480,"seviye":"1 DAN","son_seviye_tarihi":"2018-07-07","seviye_deger":1.8026773141277266},{"uye_id":139,"uye":"Taha Onur Selimo\u011flu","uye_tur":"TAM","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1991-05-01","photo":"15cc444d80f97d.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":1,"toplam_odeme":1690,"seviye":"1 KYU","son_seviye_tarihi":"2019-10-27","seviye_deger":-0.19735341737016288},{"uye_id":184,"uye":"Tolga Pakkan","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1999-10-12","photo":"15de3b38337b84.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2019-12-01","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":0,"toplam_odeme":0,"seviye":null,"son_seviye_tarihi":null,"seviye_deger":null},{"uye_id":133,"uye":"Tuna Altuner","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"2006-12-26","photo":"15cb31f3ed171b.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-11-24","aidat_eksigi":0,"toplam_odeme":1000,"seviye":"1 KYU","son_seviye_tarihi":"2019-01-27","seviye_deger":-0.19733582919081694},{"uye_id":183,"uye":"Tuna Mert \u0130yiar\u0131","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"2004-01-12","photo":"15dda76021729a.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2019-11-24","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":0,"toplam_odeme":80,"seviye":null,"son_seviye_tarihi":null,"seviye_deger":null},{"uye_id":180,"uye":"T\u00fcrkay Akda\u011f","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"2001-01-02","photo":"15d988c7fce57e.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2019-10-05","son_geldigi_keiko":"2019-10-27","aidat_eksigi":0,"toplam_odeme":80,"seviye":null,"son_seviye_tarihi":null,"seviye_deger":null},{"uye_id":167,"uye":"Ufuk Bar\u0131\u015f Ceyhan","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"2004-01-23","photo":"15cb32850d2703.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2019-04-14","son_geldigi_keiko":"2019-11-30","aidat_eksigi":1,"toplam_odeme":580,"seviye":"6 KYU","son_seviye_tarihi":"2019-07-27","seviye_deger":-5.197347490304258},{"uye_id":102,"uye":"Zafer Demirta\u015f","uye_tur":"TAM","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1974-10-19","photo":"15ca895597b1bc.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":0,"toplam_odeme":1350,"seviye":"4 DAN","son_seviye_tarihi":"2017-10-15","seviye_deger":4.802694388198979}],"outs":{"maxrow":42}},"error":null,"user":{"kullanici":"admin","yetki":"ADMIN"}},"router_error":null,"duration":0.02778}
{"timestamp":"2019-12-04T09:05:39+03:00","action":"ajax","details":{"method":"uyenin_yoklamalari","params":{"a":"ajax","0":"109","1":0,"2":12},"response":{"result":[{"tarih":"2019-09-15","yoklama_id":4707},{"tarih":"2019-09-14","yoklama_id":4590},{"tarih":"2019-09-08","yoklama_id":4507},{"tarih":"2019-09-07","yoklama_id":4462},{"tarih":"2019-09-01","yoklama_id":4445},{"tarih":"2019-06-29","yoklama_id":3276},{"tarih":"2019-06-22","yoklama_id":3118},{"tarih":"2019-06-16","yoklama_id":3070},{"tarih":"2019-04-27","yoklama_id":2612},{"tarih":"2019-04-13","yoklama_id":2399},{"tarih":"2019-03-31","yoklama_id":2268},{"tarih":"2019-03-30","yoklama_id":2240}],"outs":{"maxrow":21}},"error":null,"user":{"kullanici":"admin","yetki":"ADMIN"}},"router_error":null,"duration":0.00241}
{"timestamp":"2019-12-04T09:05:53+03:00","action":"ajax","details":{"method":"uyeler","params":{"a":"ajax","0":null,"1":true,"2":"AD","3":0,"4":120},"response":{"result":[{"uye_id":109,"uye":"Ahmet Bayhan","uye_tur":"TAM","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1979-09-22","photo":"15cb1d2ec953ec.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-10","son_geldigi_keiko":"2019-09-15","aidat_eksigi":0,"toplam_odeme":1150,"seviye":"2 DAN","son_seviye_tarihi":"2017-07-22","seviye_deger":2.8026998649417343},{"uye_id":101,"uye":"Ali Bar\u0131\u015f \u00d6zt\u00fcrk","uye_tur":"TAM","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1978-10-31","photo":"15cb042ced1bd4.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":1,"toplam_odeme":160,"seviye":"5 DAN","son_seviye_tarihi":"2017-12-10","seviye_deger":5.802690780032826},{"uye_id":124,"uye":"Ali Semih \u00c7amkerten","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1998-08-09","photo":"15cb31e29bf15b.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":0,"toplam_odeme":980,"seviye":"1 DAN","son_seviye_tarihi":"2018-12-01","seviye_deger":1.80266784316368},{"uye_id":123,"uye":"Anastasia Oleinik","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"KADIN","eposta":null,"dogum_tarihi":"1994-05-25","photo":"15cb1d33e3b148.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":3,"toplam_odeme":660,"seviye":"1 DAN","son_seviye_tarihi":"2018-12-01","seviye_deger":1.80266784316368},{"uye_id":121,"uye":"Asl\u0131nur Kartal","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"KADIN","eposta":null,"dogum_tarihi":"2002-07-09","photo":"15cc5955a7ae0b.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-04","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":1,"toplam_odeme":640,"seviye":"2 DAN","son_seviye_tarihi":"2018-12-01","seviye_deger":2.80266784316368},{"uye_id":118,"uye":"Aysu \u00d6nen","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"KADIN","eposta":null,"dogum_tarihi":"1994-09-12","photo":"15cc442e8e514a.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-11-24","aidat_eksigi":0,"toplam_odeme":980,"seviye":"1 DAN","son_seviye_tarihi":"2018-12-01","seviye_deger":1.80266784316368},{"uye_id":126,"uye":"Baran Ba\u015f","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"2004-07-19","photo":"15cc4432273dc6.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":0,"toplam_odeme":980,"seviye":"1 DAN","son_seviye_tarihi":"2019-09-22","seviye_deger":1.8026488374815495},{"uye_id":161,"uye":"Bar\u0131\u015f Burak Serter","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1995-03-18","photo":"15cc4435553c1f.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2019-01-05","son_geldigi_keiko":"2019-11-23","aidat_eksigi":1,"toplam_odeme":940,"seviye":"4 KYU","son_seviye_tarihi":"2019-10-27","seviye_deger":-3.197353417370163},{"uye_id":107,"uye":"Bengi \u00d6zg\u00fcn \u00d6zt\u00fcrk","uye_tur":"TAM","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1986-01-02","photo":"15cb1d37f927b6.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-11-30","aidat_eksigi":1,"toplam_odeme":1350,"seviye":"3 DAN","son_seviye_tarihi":"2015-07-04","seviye_deger":3.802748127941194},{"uye_id":103,"uye":"Bulut Efe Akmenek","uye_tur":"TAM","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1991-01-21","photo":"15cbd5c86e895f.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-11-24","aidat_eksigi":7,"toplam_odeme":480,"seviye":"5 DAN","son_seviye_tarihi":"2019-09-22","seviye_deger":5.8026488374815495},{"uye_id":171,"uye":"B\u00fc\u015fra K\u0131r\u0131\u015f\u0131k","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"KADIN","eposta":null,"dogum_tarihi":"1996-03-20","photo":"15cdff6a02b2db.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2019-05-18","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":0,"toplam_odeme":400,"seviye":"6 KYU","son_seviye_tarihi":"2019-10-27","seviye_deger":-5.197353417370163},{"uye_id":108,"uye":"Cihan Bar\u0131\u015f Tuncer","uye_tur":"TAM","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1988-07-20","photo":"15cc44395481d2.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-09-28","aidat_eksigi":0,"toplam_odeme":1200,"seviye":"3 DAN","son_seviye_tarihi":"2018-03-17","seviye_deger":3.8026845302503505},{"uye_id":176,"uye":"\u00c7a\u011fr\u0131 Ke\u00e7eli","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"2002-09-25","photo":"15d208d50d50f7.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2019-07-06","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":2,"toplam_odeme":240,"seviye":"6 KYU","son_seviye_tarihi":"2019-10-27","seviye_deger":-5.197353417370163},{"uye_id":131,"uye":"\u00c7a\u011ftay \u00d6zba\u015f","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1994-06-28","photo":"15cc83bc78fd27.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-11-24","aidat_eksigi":1,"toplam_odeme":200,"seviye":"1 DAN","son_seviye_tarihi":"2019-09-22","seviye_deger":1.8026488374815495},{"uye_id":113,"uye":"\u00c7\u0131nar Dize Sertbarut","uye_tur":"TAM","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"KADIN","eposta":null,"dogum_tarihi":"1990-04-13","photo":"15cb1d3b80cc53.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2019-03-23","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":1,"toplam_odeme":1300,"seviye":"3 DAN","son_seviye_tarihi":"2019-09-22","seviye_deger":3.8026488374815495},{"uye_id":104,"uye":"Dilan Tek","uye_tur":"TAM","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"KADIN","eposta":null,"dogum_tarihi":"1982-03-20","photo":"15d57ead9282d6.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-10-27","aidat_eksigi":0,"toplam_odeme":1150,"seviye":"3 DAN","son_seviye_tarihi":"2017-07-22","seviye_deger":3.8026998649417343},{"uye_id":157,"uye":"Erdem Tetik","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1991-08-27","photo":"15cb1d3f826bc4.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-12-08","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":1,"toplam_odeme":440,"seviye":"1 DAN","son_seviye_tarihi":"2017-12-16","seviye_deger":1.8026903934455194},{"uye_id":125,"uye":"Ergin Murat Altuner","uye_tur":"TAM","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1974-02-23","photo":"15d57eb92725b0.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":0,"toplam_odeme":1450,"seviye":"1 DAN","son_seviye_tarihi":"2019-09-22","seviye_deger":1.8026488374815495},{"uye_id":110,"uye":"Esat Ba\u015fol","uye_tur":"TAM","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1985-08-01","photo":"15cb31ed2d237c.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-04","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":0,"toplam_odeme":1750,"seviye":"3 DAN","son_seviye_tarihi":"2019-09-22","seviye_deger":3.8026488374815495},{"uye_id":150,"uye":"G\u00f6rkem Karabay","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"2000-10-11","photo":"15cb31fd1243da.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-11-24","aidat_eksigi":2,"toplam_odeme":670,"seviye":"5 KYU","son_seviye_tarihi":"2019-10-27","seviye_deger":-4.197353417370163},{"uye_id":163,"uye":"G\u00fcnseli Simge Tekin","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"KADIN","eposta":null,"dogum_tarihi":"1994-11-08","photo":"15cb3209be8659.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2019-02-02","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":0,"toplam_odeme":990,"seviye":"1 DAN","son_seviye_tarihi":"2019-09-22","seviye_deger":1.8026488374815495},{"uye_id":105,"uye":"Hande \u00d6zt\u00fcrk","uye_tur":"TAM","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"KADIN","eposta":null,"dogum_tarihi":"1982-09-11","photo":"15ca8964126ef2.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-09-28","aidat_eksigi":1,"toplam_odeme":1250,"seviye":"3 DAN","son_seviye_tarihi":"2016-11-26","seviye_deger":3.802715200219045},{"uye_id":112,"uye":"Hazal Yayalar","uye_tur":"TAM","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"KADIN","eposta":null,"dogum_tarihi":"1989-10-09","photo":"15d57ebba819bc.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-11-30","aidat_eksigi":1,"toplam_odeme":1600,"seviye":"2 DAN","son_seviye_tarihi":"2018-07-07","seviye_deger":2.8026773141277266},{"uye_id":114,"uye":"H\u00fcseyin Salman","uye_tur":"TAM","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1972-01-03","photo":"15d46ec02919ed.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-04","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":0,"toplam_odeme":1900,"seviye":"2 DAN","son_seviye_tarihi":"2019-09-22","seviye_deger":2.8026488374815495},{"uye_id":117,"uye":"Karatay \u00d6zba\u015f","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1994-06-28","photo":"15cae19fa188ea.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":7,"toplam_odeme":320,"seviye":"2 DAN","son_seviye_tarihi":"2018-12-01","seviye_deger":2.80266784316368},{"uye_id":115,"uye":"Mehmet Bultan","uye_tur":"TAM","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1972-02-22","photo":"15ca89682e766f.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-11-24","aidat_eksigi":5,"toplam_odeme":900,"seviye":"2 DAN","son_seviye_tarihi":"2018-12-01","seviye_deger":2.80266784316368},{"uye_id":152,"uye":"Mert Ar\u0131k","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1996-04-02","photo":"15d3c3acf6147e.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":0,"toplam_odeme":850,"seviye":"3 DAN","son_seviye_tarihi":"2019-09-22","seviye_deger":3.8026488374815495},{"uye_id":138,"uye":"Mert \u0130mra\u011f","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1991-10-29","photo":"15cb31f96dea51.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-11-16","aidat_eksigi":2,"toplam_odeme":880,"seviye":"3 KYU","son_seviye_tarihi":"2019-10-27","seviye_deger":-2.197353417370163},{"uye_id":177,"uye":"Metin Onarcan","uye_tur":"TAM","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1983-02-02","photo":"15d208f9c34103.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2019-07-06","son_geldigi_keiko":"2019-11-17","aidat_eksigi":3,"toplam_odeme":150,"seviye":"4 DAN","son_seviye_tarihi":"2014-11-22","seviye_deger":4.802762562862831},{"uye_id":106,"uye":"Mustafa Karata\u015f","uye_tur":"TAM","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1983-03-11","photo":"15d57ea9a96c39.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":0,"toplam_odeme":1350,"seviye":"3 DAN","son_seviye_tarihi":"2017-12-16","seviye_deger":3.8026903934455194},{"uye_id":175,"uye":"O\u011fuzkaan Ekmekci","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"2001-09-05","photo":"15d208d214626b.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2019-07-06","son_geldigi_keiko":"2019-11-23","aidat_eksigi":3,"toplam_odeme":160,"seviye":"6 KYU","son_seviye_tarihi":"2019-10-27","seviye_deger":-5.197353417370163},{"uye_id":127,"uye":"\u00d6zge \u00c7elik","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"KADIN","eposta":null,"dogum_tarihi":"1984-05-06","photo":"15d99d6ce897c8.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-12-08","son_geldigi_keiko":"2019-11-10","aidat_eksigi":2,"toplam_odeme":1000,"seviye":"2 KYU","son_seviye_tarihi":"2018-01-14","seviye_deger":-1.1973114750545477},{"uye_id":179,"uye":"\u00d6zlem Durna","uye_tur":"TAM","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"KADIN","eposta":null,"dogum_tarihi":"1991-01-17","photo":"15d7cdc765555e.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2019-09-28","son_geldigi_keiko":"2019-10-13","aidat_eksigi":1,"toplam_odeme":150,"seviye":null,"son_seviye_tarihi":null,"seviye_deger":null},{"uye_id":182,"uye":"R\u00fcrzgar G\u00fcnay","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"2009-07-23","photo":"15daaff31c875b.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2019-10-19","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":1,"toplam_odeme":80,"seviye":null,"son_seviye_tarihi":null,"seviye_deger":null},{"uye_id":119,"uye":"\u015eebnem Ertan","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"KADIN","eposta":null,"dogum_tarihi":"1996-02-08","photo":"15cbc5b488f2d6.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-09-15","aidat_eksigi":2,"toplam_odeme":480,"seviye":"1 DAN","son_seviye_tarihi":"2018-07-07","seviye_deger":1.8026773141277266},{"uye_id":139,"uye":"Taha Onur Selimo\u011flu","uye_tur":"TAM","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1991-05-01","photo":"15cc444d80f97d.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":1,"toplam_odeme":1690,"seviye":"1 KYU","son_seviye_tarihi":"2019-10-27","seviye_deger":-0.19735341737016288},{"uye_id":184,"uye":"Tolga Pakkan","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1999-10-12","photo":"15de3b38337b84.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2019-12-01","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":0,"toplam_odeme":0,"seviye":null,"son_seviye_tarihi":null,"seviye_deger":null},{"uye_id":133,"uye":"Tuna Altuner","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"2006-12-26","photo":"15cb31f3ed171b.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-11-24","aidat_eksigi":0,"toplam_odeme":1000,"seviye":"1 KYU","son_seviye_tarihi":"2019-01-27","seviye_deger":-0.19733582919081694},{"uye_id":183,"uye":"Tuna Mert \u0130yiar\u0131","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"2004-01-12","photo":"15dda76021729a.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2019-11-24","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":0,"toplam_odeme":80,"seviye":null,"son_seviye_tarihi":null,"seviye_deger":null},{"uye_id":180,"uye":"T\u00fcrkay Akda\u011f","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"2001-01-02","photo":"15d988c7fce57e.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2019-10-05","son_geldigi_keiko":"2019-10-27","aidat_eksigi":0,"toplam_odeme":80,"seviye":null,"son_seviye_tarihi":null,"seviye_deger":null},{"uye_id":167,"uye":"Ufuk Bar\u0131\u015f Ceyhan","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"2004-01-23","photo":"15cb32850d2703.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2019-04-14","son_geldigi_keiko":"2019-11-30","aidat_eksigi":1,"toplam_odeme":580,"seviye":"6 KYU","son_seviye_tarihi":"2019-07-27","seviye_deger":-5.197347490304258},{"uye_id":102,"uye":"Zafer Demirta\u015f","uye_tur":"TAM","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1974-10-19","photo":"15ca895597b1bc.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":0,"toplam_odeme":1350,"seviye":"4 DAN","son_seviye_tarihi":"2017-10-15","seviye_deger":4.802694388198979}],"outs":{"maxrow":42}},"error":null,"user":{"kullanici":"admin","yetki":"ADMIN"}},"router_error":null,"duration":0.02725}
{"timestamp":"2019-12-04T09:05:59+03:00","action":"ajax","details":{"method":"uyenin_sinavlari","params":{"a":"ajax","0":"101"},"response":{"result":[{"seviye_id":1,"tarih":"2017-12-10","tanim":"5 DAN","detaylar":"Saburo IWATATE \/ Italya \u2013 Modena"}],"outs":[]},"error":null,"user":{"kullanici":"admin","yetki":"ADMIN"}},"router_error":null,"duration":0.00228}
{"timestamp":"2019-12-04T09:08:20+03:00","action":"application","details":{"user":{"kullanici":"admin","yetki":"ADMIN"}},"router_error":null,"duration":0.00935}
{"timestamp":"2019-12-04T09:08:21+03:00","action":"ajax","details":{"method":"uyenin_sinavlari","params":{"a":"ajax","0":"101"},"response":{"result":[{"seviye_id":1,"tarih":"2017-12-10","tanim":"5 DAN","detaylar":"Saburo IWATATE \/ Italya \u2013 Modena"}],"outs":[]},"error":null,"user":{"kullanici":"admin","yetki":"ADMIN"}},"router_error":null,"duration":0.00343}
{"timestamp":"2019-12-04T09:08:23+03:00","action":"ajax","details":{"method":"uyeler","params":{"a":"ajax","0":null,"1":true,"2":"AD","3":0,"4":120},"response":{"result":[{"uye_id":109,"uye":"Ahmet Bayhan","uye_tur":"TAM","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1979-09-22","photo":"15cb1d2ec953ec.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-10","son_geldigi_keiko":"2019-09-15","aidat_eksigi":0,"toplam_odeme":1150,"seviye":"2 DAN","son_seviye_tarihi":"2017-07-22","seviye_deger":2.8026998649417343},{"uye_id":101,"uye":"Ali Bar\u0131\u015f \u00d6zt\u00fcrk","uye_tur":"TAM","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1978-10-31","photo":"15cb042ced1bd4.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":1,"toplam_odeme":160,"seviye":"5 DAN","son_seviye_tarihi":"2017-12-10","seviye_deger":5.802690780032826},{"uye_id":124,"uye":"Ali Semih \u00c7amkerten","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1998-08-09","photo":"15cb31e29bf15b.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":0,"toplam_odeme":980,"seviye":"1 DAN","son_seviye_tarihi":"2018-12-01","seviye_deger":1.80266784316368},{"uye_id":123,"uye":"Anastasia Oleinik","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"KADIN","eposta":null,"dogum_tarihi":"1994-05-25","photo":"15cb1d33e3b148.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":3,"toplam_odeme":660,"seviye":"1 DAN","son_seviye_tarihi":"2018-12-01","seviye_deger":1.80266784316368},{"uye_id":121,"uye":"Asl\u0131nur Kartal","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"KADIN","eposta":null,"dogum_tarihi":"2002-07-09","photo":"15cc5955a7ae0b.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-04","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":1,"toplam_odeme":640,"seviye":"2 DAN","son_seviye_tarihi":"2018-12-01","seviye_deger":2.80266784316368},{"uye_id":118,"uye":"Aysu \u00d6nen","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"KADIN","eposta":null,"dogum_tarihi":"1994-09-12","photo":"15cc442e8e514a.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-11-24","aidat_eksigi":0,"toplam_odeme":980,"seviye":"1 DAN","son_seviye_tarihi":"2018-12-01","seviye_deger":1.80266784316368},{"uye_id":126,"uye":"Baran Ba\u015f","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"2004-07-19","photo":"15cc4432273dc6.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":0,"toplam_odeme":980,"seviye":"1 DAN","son_seviye_tarihi":"2019-09-22","seviye_deger":1.8026488374815495},{"uye_id":161,"uye":"Bar\u0131\u015f Burak Serter","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1995-03-18","photo":"15cc4435553c1f.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2019-01-05","son_geldigi_keiko":"2019-11-23","aidat_eksigi":1,"toplam_odeme":940,"seviye":"4 KYU","son_seviye_tarihi":"2019-10-27","seviye_deger":-3.197353417370163},{"uye_id":107,"uye":"Bengi \u00d6zg\u00fcn \u00d6zt\u00fcrk","uye_tur":"TAM","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1986-01-02","photo":"15cb1d37f927b6.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-11-30","aidat_eksigi":1,"toplam_odeme":1350,"seviye":"3 DAN","son_seviye_tarihi":"2015-07-04","seviye_deger":3.802748127941194},{"uye_id":103,"uye":"Bulut Efe Akmenek","uye_tur":"TAM","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1991-01-21","photo":"15cbd5c86e895f.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-11-24","aidat_eksigi":7,"toplam_odeme":480,"seviye":"5 DAN","son_seviye_tarihi":"2019-09-22","seviye_deger":5.8026488374815495},{"uye_id":171,"uye":"B\u00fc\u015fra K\u0131r\u0131\u015f\u0131k","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"KADIN","eposta":null,"dogum_tarihi":"1996-03-20","photo":"15cdff6a02b2db.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2019-05-18","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":0,"toplam_odeme":400,"seviye":"6 KYU","son_seviye_tarihi":"2019-10-27","seviye_deger":-5.197353417370163},{"uye_id":108,"uye":"Cihan Bar\u0131\u015f Tuncer","uye_tur":"TAM","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1988-07-20","photo":"15cc44395481d2.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-09-28","aidat_eksigi":0,"toplam_odeme":1200,"seviye":"3 DAN","son_seviye_tarihi":"2018-03-17","seviye_deger":3.8026845302503505},{"uye_id":176,"uye":"\u00c7a\u011fr\u0131 Ke\u00e7eli","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"2002-09-25","photo":"15d208d50d50f7.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2019-07-06","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":2,"toplam_odeme":240,"seviye":"6 KYU","son_seviye_tarihi":"2019-10-27","seviye_deger":-5.197353417370163},{"uye_id":131,"uye":"\u00c7a\u011ftay \u00d6zba\u015f","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1994-06-28","photo":"15cc83bc78fd27.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-11-24","aidat_eksigi":1,"toplam_odeme":200,"seviye":"1 DAN","son_seviye_tarihi":"2019-09-22","seviye_deger":1.8026488374815495},{"uye_id":113,"uye":"\u00c7\u0131nar Dize Sertbarut","uye_tur":"TAM","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"KADIN","eposta":null,"dogum_tarihi":"1990-04-13","photo":"15cb1d3b80cc53.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2019-03-23","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":1,"toplam_odeme":1300,"seviye":"3 DAN","son_seviye_tarihi":"2019-09-22","seviye_deger":3.8026488374815495},{"uye_id":104,"uye":"Dilan Tek","uye_tur":"TAM","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"KADIN","eposta":null,"dogum_tarihi":"1982-03-20","photo":"15d57ead9282d6.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-10-27","aidat_eksigi":0,"toplam_odeme":1150,"seviye":"3 DAN","son_seviye_tarihi":"2017-07-22","seviye_deger":3.8026998649417343},{"uye_id":157,"uye":"Erdem Tetik","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1991-08-27","photo":"15cb1d3f826bc4.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-12-08","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":1,"toplam_odeme":440,"seviye":"1 DAN","son_seviye_tarihi":"2017-12-16","seviye_deger":1.8026903934455194},{"uye_id":125,"uye":"Ergin Murat Altuner","uye_tur":"TAM","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1974-02-23","photo":"15d57eb92725b0.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":0,"toplam_odeme":1450,"seviye":"1 DAN","son_seviye_tarihi":"2019-09-22","seviye_deger":1.8026488374815495},{"uye_id":110,"uye":"Esat Ba\u015fol","uye_tur":"TAM","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1985-08-01","photo":"15cb31ed2d237c.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-04","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":0,"toplam_odeme":1750,"seviye":"3 DAN","son_seviye_tarihi":"2019-09-22","seviye_deger":3.8026488374815495},{"uye_id":150,"uye":"G\u00f6rkem Karabay","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"2000-10-11","photo":"15cb31fd1243da.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-11-24","aidat_eksigi":2,"toplam_odeme":670,"seviye":"5 KYU","son_seviye_tarihi":"2019-10-27","seviye_deger":-4.197353417370163},{"uye_id":163,"uye":"G\u00fcnseli Simge Tekin","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"KADIN","eposta":null,"dogum_tarihi":"1994-11-08","photo":"15cb3209be8659.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2019-02-02","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":0,"toplam_odeme":990,"seviye":"1 DAN","son_seviye_tarihi":"2019-09-22","seviye_deger":1.8026488374815495},{"uye_id":105,"uye":"Hande \u00d6zt\u00fcrk","uye_tur":"TAM","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"KADIN","eposta":null,"dogum_tarihi":"1982-09-11","photo":"15ca8964126ef2.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-09-28","aidat_eksigi":1,"toplam_odeme":1250,"seviye":"3 DAN","son_seviye_tarihi":"2016-11-26","seviye_deger":3.802715200219045},{"uye_id":112,"uye":"Hazal Yayalar","uye_tur":"TAM","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"KADIN","eposta":null,"dogum_tarihi":"1989-10-09","photo":"15d57ebba819bc.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-11-30","aidat_eksigi":1,"toplam_odeme":1600,"seviye":"2 DAN","son_seviye_tarihi":"2018-07-07","seviye_deger":2.8026773141277266},{"uye_id":114,"uye":"H\u00fcseyin Salman","uye_tur":"TAM","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1972-01-03","photo":"15d46ec02919ed.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-04","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":0,"toplam_odeme":1900,"seviye":"2 DAN","son_seviye_tarihi":"2019-09-22","seviye_deger":2.8026488374815495},{"uye_id":117,"uye":"Karatay \u00d6zba\u015f","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1994-06-28","photo":"15cae19fa188ea.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":7,"toplam_odeme":320,"seviye":"2 DAN","son_seviye_tarihi":"2018-12-01","seviye_deger":2.80266784316368},{"uye_id":115,"uye":"Mehmet Bultan","uye_tur":"TAM","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1972-02-22","photo":"15ca89682e766f.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-11-24","aidat_eksigi":5,"toplam_odeme":900,"seviye":"2 DAN","son_seviye_tarihi":"2018-12-01","seviye_deger":2.80266784316368},{"uye_id":152,"uye":"Mert Ar\u0131k","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1996-04-02","photo":"15d3c3acf6147e.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":0,"toplam_odeme":850,"seviye":"3 DAN","son_seviye_tarihi":"2019-09-22","seviye_deger":3.8026488374815495},{"uye_id":138,"uye":"Mert \u0130mra\u011f","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1991-10-29","photo":"15cb31f96dea51.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-11-16","aidat_eksigi":2,"toplam_odeme":880,"seviye":"3 KYU","son_seviye_tarihi":"2019-10-27","seviye_deger":-2.197353417370163},{"uye_id":177,"uye":"Metin Onarcan","uye_tur":"TAM","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1983-02-02","photo":"15d208f9c34103.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2019-07-06","son_geldigi_keiko":"2019-11-17","aidat_eksigi":3,"toplam_odeme":150,"seviye":"4 DAN","son_seviye_tarihi":"2014-11-22","seviye_deger":4.802762562862831},{"uye_id":106,"uye":"Mustafa Karata\u015f","uye_tur":"TAM","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1983-03-11","photo":"15d57ea9a96c39.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":0,"toplam_odeme":1350,"seviye":"3 DAN","son_seviye_tarihi":"2017-12-16","seviye_deger":3.8026903934455194},{"uye_id":175,"uye":"O\u011fuzkaan Ekmekci","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"2001-09-05","photo":"15d208d214626b.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2019-07-06","son_geldigi_keiko":"2019-11-23","aidat_eksigi":3,"toplam_odeme":160,"seviye":"6 KYU","son_seviye_tarihi":"2019-10-27","seviye_deger":-5.197353417370163},{"uye_id":127,"uye":"\u00d6zge \u00c7elik","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"KADIN","eposta":null,"dogum_tarihi":"1984-05-06","photo":"15d99d6ce897c8.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-12-08","son_geldigi_keiko":"2019-11-10","aidat_eksigi":2,"toplam_odeme":1000,"seviye":"2 KYU","son_seviye_tarihi":"2018-01-14","seviye_deger":-1.1973114750545477},{"uye_id":179,"uye":"\u00d6zlem Durna","uye_tur":"TAM","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"KADIN","eposta":null,"dogum_tarihi":"1991-01-17","photo":"15d7cdc765555e.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2019-09-28","son_geldigi_keiko":"2019-10-13","aidat_eksigi":1,"toplam_odeme":150,"seviye":null,"son_seviye_tarihi":null,"seviye_deger":null},{"uye_id":182,"uye":"R\u00fcrzgar G\u00fcnay","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"2009-07-23","photo":"15daaff31c875b.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2019-10-19","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":1,"toplam_odeme":80,"seviye":null,"son_seviye_tarihi":null,"seviye_deger":null},{"uye_id":119,"uye":"\u015eebnem Ertan","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"KADIN","eposta":null,"dogum_tarihi":"1996-02-08","photo":"15cbc5b488f2d6.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-09-15","aidat_eksigi":2,"toplam_odeme":480,"seviye":"1 DAN","son_seviye_tarihi":"2018-07-07","seviye_deger":1.8026773141277266},{"uye_id":139,"uye":"Taha Onur Selimo\u011flu","uye_tur":"TAM","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1991-05-01","photo":"15cc444d80f97d.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":1,"toplam_odeme":1690,"seviye":"1 KYU","son_seviye_tarihi":"2019-10-27","seviye_deger":-0.19735341737016288},{"uye_id":184,"uye":"Tolga Pakkan","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1999-10-12","photo":"15de3b38337b84.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2019-12-01","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":0,"toplam_odeme":0,"seviye":null,"son_seviye_tarihi":null,"seviye_deger":null},{"uye_id":133,"uye":"Tuna Altuner","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"2006-12-26","photo":"15cb31f3ed171b.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-11-24","aidat_eksigi":0,"toplam_odeme":1000,"seviye":"1 KYU","son_seviye_tarihi":"2019-01-27","seviye_deger":-0.19733582919081694},{"uye_id":183,"uye":"Tuna Mert \u0130yiar\u0131","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"2004-01-12","photo":"15dda76021729a.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2019-11-24","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":0,"toplam_odeme":80,"seviye":null,"son_seviye_tarihi":null,"seviye_deger":null},{"uye_id":180,"uye":"T\u00fcrkay Akda\u011f","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"2001-01-02","photo":"15d988c7fce57e.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2019-10-05","son_geldigi_keiko":"2019-10-27","aidat_eksigi":0,"toplam_odeme":80,"seviye":null,"son_seviye_tarihi":null,"seviye_deger":null},{"uye_id":167,"uye":"Ufuk Bar\u0131\u015f Ceyhan","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"2004-01-23","photo":"15cb32850d2703.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2019-04-14","son_geldigi_keiko":"2019-11-30","aidat_eksigi":1,"toplam_odeme":580,"seviye":"6 KYU","son_seviye_tarihi":"2019-07-27","seviye_deger":-5.197347490304258},{"uye_id":102,"uye":"Zafer Demirta\u015f","uye_tur":"TAM","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1974-10-19","photo":"15ca895597b1bc.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":0,"toplam_odeme":1350,"seviye":"4 DAN","son_seviye_tarihi":"2017-10-15","seviye_deger":4.802694388198979}],"outs":{"maxrow":42}},"error":null,"user":{"kullanici":"admin","yetki":"ADMIN"}},"router_error":null,"duration":0.02754}
{"timestamp":"2019-12-04T09:08:26+03:00","action":"ajax","details":{"method":"gider_turleri","params":{"a":"ajax"},"response":{"result":[{"gider_tur_id":1,"gider_tur":"Salona Kiras\u0131"},{"gider_tur_id":2,"gider_tur":"Tak\u0131m Harcamalar"},{"gider_tur_id":3,"gider_tur":"Organizasyon Harcamalar\u0131"},{"gider_tur_id":4,"gider_tur":"Ekipman Temini"},{"gider_tur_id":5,"gider_tur":"\u00d6deme \u0130ade"},{"gider_tur_id":6,"gider_tur":"Di\u011fer Harcamalar"}],"outs":[]},"error":null,"user":{"kullanici":"admin","yetki":"ADMIN"}},"router_error":null,"duration":0.00281}
{"timestamp":"2019-12-04T09:08:26+03:00","action":"ajax","details":{"method":"uye_harcamalari","params":{"a":"ajax","0":"109","1":0,"2":15},"response":{"result":[{"gider_id":2,"tarih":"2019-11-27","tutar":20,"aciklama":"cgh gf hgfh","belge":"15de74bf662e8b.jpg","gider_tur":"Tak\u0131m Harcamalar","gider_tur_id":2,"uye_id":109}],"outs":{"maxrow":1,"total":20}},"error":null,"user":{"kullanici":"admin","yetki":"ADMIN"}},"router_error":null,"duration":0.00312}
{"timestamp":"2019-12-04T09:08:40+03:00","action":"application","details":{"user":{"kullanici":"admin","yetki":"ADMIN"}},"router_error":null,"duration":0.00981}
{"timestamp":"2019-12-04T09:08:41+03:00","action":"ajax","details":{"method":"uye_harcamalari","params":{"a":"ajax","0":"109","1":0,"2":15},"response":{"result":[{"gider_id":2,"tarih":"2019-11-27","tutar":20,"aciklama":"cgh gf hgfh","belge":"15de74bf662e8b.jpg","gider_tur":"Tak\u0131m Harcamalar","gider_tur_id":2,"uye_id":109}],"outs":{"maxrow":1,"total":20}},"error":null,"user":{"kullanici":"admin","yetki":"ADMIN"}},"router_error":null,"duration":0.00417}
{"timestamp":"2019-12-04T09:08:41+03:00","action":"ajax","details":{"method":"gider_turleri","params":{"a":"ajax"},"response":{"result":[{"gider_tur_id":1,"gider_tur":"Salona Kiras\u0131"},{"gider_tur_id":2,"gider_tur":"Tak\u0131m Harcamalar"},{"gider_tur_id":3,"gider_tur":"Organizasyon Harcamalar\u0131"},{"gider_tur_id":4,"gider_tur":"Ekipman Temini"},{"gider_tur_id":5,"gider_tur":"\u00d6deme \u0130ade"},{"gider_tur_id":6,"gider_tur":"Di\u011fer Harcamalar"}],"outs":[]},"error":null,"user":{"kullanici":"admin","yetki":"ADMIN"}},"router_error":null,"duration":0.00673}
{"timestamp":"2019-12-04T09:11:32+03:00","action":"ajax","details":{"method":"yoklamalar","params":{"a":"ajax","0":null,"1":null,"2":0,"3":16},"response":{"result":[{"tarih":"2019-12-01","sayi":21},{"tarih":"2019-11-30","sayi":18},{"tarih":"2019-11-24","sayi":22},{"tarih":"2019-11-23","sayi":18},{"tarih":"2019-11-17","sayi":23},{"tarih":"2019-11-16","sayi":12},{"tarih":"2019-11-10","sayi":17},{"tarih":"2019-11-09","sayi":19},{"tarih":"2019-11-03","sayi":18},{"tarih":"2019-11-02","sayi":15},{"tarih":"2019-10-27","sayi":21},{"tarih":"2019-10-26","sayi":17},{"tarih":"2019-10-20","sayi":24},{"tarih":"2019-10-19","sayi":19},{"tarih":"2019-10-13","sayi":17},{"tarih":"2019-10-12","sayi":20}],"outs":{"maxrow":105}},"error":null,"user":{"kullanici":"admin","yetki":"ADMIN"}},"router_error":null,"duration":0.00553}
{"timestamp":"2019-12-04T09:11:34+03:00","action":"ajax","details":{"method":"uyeler","params":{"a":"ajax","0":null,"1":true,"2":"AD","3":0,"4":120},"response":{"result":[{"uye_id":109,"uye":"Ahmet Bayhan","uye_tur":"TAM","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1979-09-22","photo":"15cb1d2ec953ec.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-10","son_geldigi_keiko":"2019-09-15","aidat_eksigi":0,"toplam_odeme":1150,"seviye":"2 DAN","son_seviye_tarihi":"2017-07-22","seviye_deger":2.8026998649417343},{"uye_id":101,"uye":"Ali Bar\u0131\u015f \u00d6zt\u00fcrk","uye_tur":"TAM","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1978-10-31","photo":"15cb042ced1bd4.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":1,"toplam_odeme":160,"seviye":"5 DAN","son_seviye_tarihi":"2017-12-10","seviye_deger":5.802690780032826},{"uye_id":124,"uye":"Ali Semih \u00c7amkerten","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1998-08-09","photo":"15cb31e29bf15b.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":0,"toplam_odeme":980,"seviye":"1 DAN","son_seviye_tarihi":"2018-12-01","seviye_deger":1.80266784316368},{"uye_id":123,"uye":"Anastasia Oleinik","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"KADIN","eposta":null,"dogum_tarihi":"1994-05-25","photo":"15cb1d33e3b148.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":3,"toplam_odeme":660,"seviye":"1 DAN","son_seviye_tarihi":"2018-12-01","seviye_deger":1.80266784316368},{"uye_id":121,"uye":"Asl\u0131nur Kartal","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"KADIN","eposta":null,"dogum_tarihi":"2002-07-09","photo":"15cc5955a7ae0b.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-04","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":1,"toplam_odeme":640,"seviye":"2 DAN","son_seviye_tarihi":"2018-12-01","seviye_deger":2.80266784316368},{"uye_id":118,"uye":"Aysu \u00d6nen","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"KADIN","eposta":null,"dogum_tarihi":"1994-09-12","photo":"15cc442e8e514a.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-11-24","aidat_eksigi":0,"toplam_odeme":980,"seviye":"1 DAN","son_seviye_tarihi":"2018-12-01","seviye_deger":1.80266784316368},{"uye_id":126,"uye":"Baran Ba\u015f","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"2004-07-19","photo":"15cc4432273dc6.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":0,"toplam_odeme":980,"seviye":"1 DAN","son_seviye_tarihi":"2019-09-22","seviye_deger":1.8026488374815495},{"uye_id":161,"uye":"Bar\u0131\u015f Burak Serter","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1995-03-18","photo":"15cc4435553c1f.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2019-01-05","son_geldigi_keiko":"2019-11-23","aidat_eksigi":1,"toplam_odeme":940,"seviye":"4 KYU","son_seviye_tarihi":"2019-10-27","seviye_deger":-3.197353417370163},{"uye_id":107,"uye":"Bengi \u00d6zg\u00fcn \u00d6zt\u00fcrk","uye_tur":"TAM","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1986-01-02","photo":"15cb1d37f927b6.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-11-30","aidat_eksigi":1,"toplam_odeme":1350,"seviye":"3 DAN","son_seviye_tarihi":"2015-07-04","seviye_deger":3.802748127941194},{"uye_id":103,"uye":"Bulut Efe Akmenek","uye_tur":"TAM","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1991-01-21","photo":"15cbd5c86e895f.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-11-24","aidat_eksigi":7,"toplam_odeme":480,"seviye":"5 DAN","son_seviye_tarihi":"2019-09-22","seviye_deger":5.8026488374815495},{"uye_id":171,"uye":"B\u00fc\u015fra K\u0131r\u0131\u015f\u0131k","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"KADIN","eposta":null,"dogum_tarihi":"1996-03-20","photo":"15cdff6a02b2db.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2019-05-18","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":0,"toplam_odeme":400,"seviye":"6 KYU","son_seviye_tarihi":"2019-10-27","seviye_deger":-5.197353417370163},{"uye_id":108,"uye":"Cihan Bar\u0131\u015f Tuncer","uye_tur":"TAM","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1988-07-20","photo":"15cc44395481d2.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-09-28","aidat_eksigi":0,"toplam_odeme":1200,"seviye":"3 DAN","son_seviye_tarihi":"2018-03-17","seviye_deger":3.8026845302503505},{"uye_id":176,"uye":"\u00c7a\u011fr\u0131 Ke\u00e7eli","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"2002-09-25","photo":"15d208d50d50f7.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2019-07-06","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":2,"toplam_odeme":240,"seviye":"6 KYU","son_seviye_tarihi":"2019-10-27","seviye_deger":-5.197353417370163},{"uye_id":131,"uye":"\u00c7a\u011ftay \u00d6zba\u015f","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1994-06-28","photo":"15cc83bc78fd27.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-11-24","aidat_eksigi":1,"toplam_odeme":200,"seviye":"1 DAN","son_seviye_tarihi":"2019-09-22","seviye_deger":1.8026488374815495},{"uye_id":113,"uye":"\u00c7\u0131nar Dize Sertbarut","uye_tur":"TAM","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"KADIN","eposta":null,"dogum_tarihi":"1990-04-13","photo":"15cb1d3b80cc53.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2019-03-23","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":1,"toplam_odeme":1300,"seviye":"3 DAN","son_seviye_tarihi":"2019-09-22","seviye_deger":3.8026488374815495},{"uye_id":104,"uye":"Dilan Tek","uye_tur":"TAM","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"KADIN","eposta":null,"dogum_tarihi":"1982-03-20","photo":"15d57ead9282d6.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-10-27","aidat_eksigi":0,"toplam_odeme":1150,"seviye":"3 DAN","son_seviye_tarihi":"2017-07-22","seviye_deger":3.8026998649417343},{"uye_id":157,"uye":"Erdem Tetik","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1991-08-27","photo":"15cb1d3f826bc4.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-12-08","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":1,"toplam_odeme":440,"seviye":"1 DAN","son_seviye_tarihi":"2017-12-16","seviye_deger":1.8026903934455194},{"uye_id":125,"uye":"Ergin Murat Altuner","uye_tur":"TAM","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1974-02-23","photo":"15d57eb92725b0.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":0,"toplam_odeme":1450,"seviye":"1 DAN","son_seviye_tarihi":"2019-09-22","seviye_deger":1.8026488374815495},{"uye_id":110,"uye":"Esat Ba\u015fol","uye_tur":"TAM","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1985-08-01","photo":"15cb31ed2d237c.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-04","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":0,"toplam_odeme":1750,"seviye":"3 DAN","son_seviye_tarihi":"2019-09-22","seviye_deger":3.8026488374815495},{"uye_id":150,"uye":"G\u00f6rkem Karabay","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"2000-10-11","photo":"15cb31fd1243da.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-11-24","aidat_eksigi":2,"toplam_odeme":670,"seviye":"5 KYU","son_seviye_tarihi":"2019-10-27","seviye_deger":-4.197353417370163},{"uye_id":163,"uye":"G\u00fcnseli Simge Tekin","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"KADIN","eposta":null,"dogum_tarihi":"1994-11-08","photo":"15cb3209be8659.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2019-02-02","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":0,"toplam_odeme":990,"seviye":"1 DAN","son_seviye_tarihi":"2019-09-22","seviye_deger":1.8026488374815495},{"uye_id":105,"uye":"Hande \u00d6zt\u00fcrk","uye_tur":"TAM","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"KADIN","eposta":null,"dogum_tarihi":"1982-09-11","photo":"15ca8964126ef2.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-09-28","aidat_eksigi":1,"toplam_odeme":1250,"seviye":"3 DAN","son_seviye_tarihi":"2016-11-26","seviye_deger":3.802715200219045},{"uye_id":112,"uye":"Hazal Yayalar","uye_tur":"TAM","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"KADIN","eposta":null,"dogum_tarihi":"1989-10-09","photo":"15d57ebba819bc.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-11-30","aidat_eksigi":1,"toplam_odeme":1600,"seviye":"2 DAN","son_seviye_tarihi":"2018-07-07","seviye_deger":2.8026773141277266},{"uye_id":114,"uye":"H\u00fcseyin Salman","uye_tur":"TAM","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1972-01-03","photo":"15d46ec02919ed.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-04","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":0,"toplam_odeme":1900,"seviye":"2 DAN","son_seviye_tarihi":"2019-09-22","seviye_deger":2.8026488374815495},{"uye_id":117,"uye":"Karatay \u00d6zba\u015f","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1994-06-28","photo":"15cae19fa188ea.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":7,"toplam_odeme":320,"seviye":"2 DAN","son_seviye_tarihi":"2018-12-01","seviye_deger":2.80266784316368},{"uye_id":115,"uye":"Mehmet Bultan","uye_tur":"TAM","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1972-02-22","photo":"15ca89682e766f.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-11-24","aidat_eksigi":5,"toplam_odeme":900,"seviye":"2 DAN","son_seviye_tarihi":"2018-12-01","seviye_deger":2.80266784316368},{"uye_id":152,"uye":"Mert Ar\u0131k","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1996-04-02","photo":"15d3c3acf6147e.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":0,"toplam_odeme":850,"seviye":"3 DAN","son_seviye_tarihi":"2019-09-22","seviye_deger":3.8026488374815495},{"uye_id":138,"uye":"Mert \u0130mra\u011f","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1991-10-29","photo":"15cb31f96dea51.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-11-16","aidat_eksigi":2,"toplam_odeme":880,"seviye":"3 KYU","son_seviye_tarihi":"2019-10-27","seviye_deger":-2.197353417370163},{"uye_id":177,"uye":"Metin Onarcan","uye_tur":"TAM","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1983-02-02","photo":"15d208f9c34103.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2019-07-06","son_geldigi_keiko":"2019-11-17","aidat_eksigi":3,"toplam_odeme":150,"seviye":"4 DAN","son_seviye_tarihi":"2014-11-22","seviye_deger":4.802762562862831},{"uye_id":106,"uye":"Mustafa Karata\u015f","uye_tur":"TAM","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1983-03-11","photo":"15d57ea9a96c39.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":0,"toplam_odeme":1350,"seviye":"3 DAN","son_seviye_tarihi":"2017-12-16","seviye_deger":3.8026903934455194},{"uye_id":175,"uye":"O\u011fuzkaan Ekmekci","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"2001-09-05","photo":"15d208d214626b.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2019-07-06","son_geldigi_keiko":"2019-11-23","aidat_eksigi":3,"toplam_odeme":160,"seviye":"6 KYU","son_seviye_tarihi":"2019-10-27","seviye_deger":-5.197353417370163},{"uye_id":127,"uye":"\u00d6zge \u00c7elik","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"KADIN","eposta":null,"dogum_tarihi":"1984-05-06","photo":"15d99d6ce897c8.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-12-08","son_geldigi_keiko":"2019-11-10","aidat_eksigi":2,"toplam_odeme":1000,"seviye":"2 KYU","son_seviye_tarihi":"2018-01-14","seviye_deger":-1.1973114750545477},{"uye_id":179,"uye":"\u00d6zlem Durna","uye_tur":"TAM","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"KADIN","eposta":null,"dogum_tarihi":"1991-01-17","photo":"15d7cdc765555e.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2019-09-28","son_geldigi_keiko":"2019-10-13","aidat_eksigi":1,"toplam_odeme":150,"seviye":null,"son_seviye_tarihi":null,"seviye_deger":null},{"uye_id":182,"uye":"R\u00fcrzgar G\u00fcnay","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"2009-07-23","photo":"15daaff31c875b.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2019-10-19","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":1,"toplam_odeme":80,"seviye":null,"son_seviye_tarihi":null,"seviye_deger":null},{"uye_id":119,"uye":"\u015eebnem Ertan","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"KADIN","eposta":null,"dogum_tarihi":"1996-02-08","photo":"15cbc5b488f2d6.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-09-15","aidat_eksigi":2,"toplam_odeme":480,"seviye":"1 DAN","son_seviye_tarihi":"2018-07-07","seviye_deger":1.8026773141277266},{"uye_id":139,"uye":"Taha Onur Selimo\u011flu","uye_tur":"TAM","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1991-05-01","photo":"15cc444d80f97d.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":1,"toplam_odeme":1690,"seviye":"1 KYU","son_seviye_tarihi":"2019-10-27","seviye_deger":-0.19735341737016288},{"uye_id":184,"uye":"Tolga Pakkan","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1999-10-12","photo":"15de3b38337b84.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2019-12-01","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":0,"toplam_odeme":0,"seviye":null,"son_seviye_tarihi":null,"seviye_deger":null},{"uye_id":133,"uye":"Tuna Altuner","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"2006-12-26","photo":"15cb31f3ed171b.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-11-24","aidat_eksigi":0,"toplam_odeme":1000,"seviye":"1 KYU","son_seviye_tarihi":"2019-01-27","seviye_deger":-0.19733582919081694},{"uye_id":183,"uye":"Tuna Mert \u0130yiar\u0131","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"2004-01-12","photo":"15dda76021729a.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2019-11-24","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":0,"toplam_odeme":80,"seviye":null,"son_seviye_tarihi":null,"seviye_deger":null},{"uye_id":180,"uye":"T\u00fcrkay Akda\u011f","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"2001-01-02","photo":"15d988c7fce57e.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2019-10-05","son_geldigi_keiko":"2019-10-27","aidat_eksigi":0,"toplam_odeme":80,"seviye":null,"son_seviye_tarihi":null,"seviye_deger":null},{"uye_id":167,"uye":"Ufuk Bar\u0131\u015f Ceyhan","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"2004-01-23","photo":"15cb32850d2703.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2019-04-14","son_geldigi_keiko":"2019-11-30","aidat_eksigi":1,"toplam_odeme":580,"seviye":"6 KYU","son_seviye_tarihi":"2019-07-27","seviye_deger":-5.197347490304258},{"uye_id":102,"uye":"Zafer Demirta\u015f","uye_tur":"TAM","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1974-10-19","photo":"15ca895597b1bc.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":0,"toplam_odeme":1350,"seviye":"4 DAN","son_seviye_tarihi":"2017-10-15","seviye_deger":4.802694388198979}],"outs":{"maxrow":42}},"error":null,"user":{"kullanici":"admin","yetki":"ADMIN"}},"router_error":null,"duration":0.02707}
{"timestamp":"2019-12-04T09:11:45+03:00","action":"ajax","details":{"method":"genel_uye_raporu","params":{"a":"ajax"},"response":{"result":[{"uye":"Ali Bar\u0131\u015f \u00d6zt\u00fcrk","seviye":"5 DAN","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"1978-10-31","ekf_no":"TR.00039","uc_ayi_icinde_devam_sayisi":23,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%95.83","ilk_keiko":"2018-11-03","son_keiko":"2019-12-01","photo":"15cb042ced1bd4.jpg","aidat_eksigi":1,"uye_id":101},{"uye":"Bulut Efe Akmenek","seviye":"5 DAN","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"1991-01-21","ekf_no":"TR.00051","uc_ayi_icinde_devam_sayisi":8,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%33.33","ilk_keiko":"2018-11-03","son_keiko":"2019-11-24","photo":"15cbd5c86e895f.jpg","aidat_eksigi":7,"uye_id":103},{"uye":"Metin Onarcan","seviye":"4 DAN","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"1983-02-02","ekf_no":"TR.00042","uc_ayi_icinde_devam_sayisi":6,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%25.00","ilk_keiko":"2019-07-06","son_keiko":"2019-11-17","photo":"15d208f9c34103.jpg","aidat_eksigi":3,"uye_id":177},{"uye":"Zafer Demirta\u015f","seviye":"4 DAN","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"1974-10-19","ekf_no":"TR.00075","uc_ayi_icinde_devam_sayisi":19,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%79.17","ilk_keiko":"2018-11-03","son_keiko":"2019-12-01","photo":"15ca895597b1bc.jpg","aidat_eksigi":0,"uye_id":102},{"uye":"Bengi \u00d6zg\u00fcn \u00d6zt\u00fcrk","seviye":"3 DAN","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"1986-01-02","ekf_no":"TR.00069","uc_ayi_icinde_devam_sayisi":14,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%58.33","ilk_keiko":"2018-11-03","son_keiko":"2019-11-30","photo":"15cb1d37f927b6.jpg","aidat_eksigi":1,"uye_id":107},{"uye":"Hande \u00d6zt\u00fcrk","seviye":"3 DAN","cinsiyet":"KADIN","dogum_tarihi":"1982-09-11","ekf_no":"TR.00121","uc_ayi_icinde_devam_sayisi":2,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%8.33","ilk_keiko":"2018-11-03","son_keiko":"2019-09-28","photo":"15ca8964126ef2.jpg","aidat_eksigi":1,"uye_id":105},{"uye":"Dilan Tek","seviye":"3 DAN","cinsiyet":"KADIN","dogum_tarihi":"1982-03-20","ekf_no":"TR.00129","uc_ayi_icinde_devam_sayisi":6,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%25.00","ilk_keiko":"2018-11-03","son_keiko":"2019-10-27","photo":"15d57ead9282d6.jpg","aidat_eksigi":0,"uye_id":104},{"uye":"Mustafa Karata\u015f","seviye":"3 DAN","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"1983-03-11","ekf_no":"TR.00097","uc_ayi_icinde_devam_sayisi":16,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%66.67","ilk_keiko":"2018-11-03","son_keiko":"2019-12-01","photo":"15d57ea9a96c39.jpg","aidat_eksigi":0,"uye_id":106},{"uye":"Cihan Bar\u0131\u015f Tuncer","seviye":"3 DAN","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"1988-07-20","ekf_no":"TR.00128","uc_ayi_icinde_devam_sayisi":3,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%12.50","ilk_keiko":"2018-11-03","son_keiko":"2019-09-28","photo":"15cc44395481d2.jpg","aidat_eksigi":0,"uye_id":108},{"uye":"Esat Ba\u015fol","seviye":"3 DAN","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"1985-08-01","ekf_no":"TR.00158","uc_ayi_icinde_devam_sayisi":14,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%58.33","ilk_keiko":"2018-11-04","son_keiko":"2019-12-01","photo":"15cb31ed2d237c.jpg","aidat_eksigi":0,"uye_id":110},{"uye":"\u00c7\u0131nar Dize Sertbarut","seviye":"3 DAN","cinsiyet":"KADIN","dogum_tarihi":"1990-04-13","ekf_no":"TR.00192","uc_ayi_icinde_devam_sayisi":20,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%83.33","ilk_keiko":"2019-03-23","son_keiko":"2019-12-01","photo":"15cb1d3b80cc53.jpg","aidat_eksigi":1,"uye_id":113},{"uye":"Mert Ar\u0131k","seviye":"3 DAN","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"1996-04-02","ekf_no":"TR.00137","uc_ayi_icinde_devam_sayisi":15,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%62.50","ilk_keiko":"2018-11-03","son_keiko":"2019-12-01","photo":"15d3c3acf6147e.jpg","aidat_eksigi":0,"uye_id":152},{"uye":"Ahmet Bayhan","seviye":"2 DAN","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"1979-09-22","ekf_no":"TR.00099","uc_ayi_icinde_devam_sayisi":4,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%16.67","ilk_keiko":"2018-11-10","son_keiko":"2019-09-15","photo":"15cb1d2ec953ec.jpg","aidat_eksigi":0,"uye_id":109},{"uye":"Hazal Yayalar","seviye":"2 DAN","cinsiyet":"KADIN","dogum_tarihi":"1989-10-09","ekf_no":"TR.00216","uc_ayi_icinde_devam_sayisi":16,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%66.67","ilk_keiko":"2018-11-03","son_keiko":"2019-11-30","photo":"15d57ebba819bc.jpg","aidat_eksigi":1,"uye_id":112},{"uye":"Mehmet Bultan","seviye":"2 DAN","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"1972-02-22","ekf_no":"TR.00209","uc_ayi_icinde_devam_sayisi":7,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%29.17","ilk_keiko":"2018-11-03","son_keiko":"2019-11-24","photo":"15ca89682e766f.jpg","aidat_eksigi":5,"uye_id":115},{"uye":"Karatay \u00d6zba\u015f","seviye":"2 DAN","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"1994-06-28","ekf_no":"TR.00233","uc_ayi_icinde_devam_sayisi":23,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%95.83","ilk_keiko":"2018-11-03","son_keiko":"2019-12-01","photo":"15cae19fa188ea.jpg","aidat_eksigi":7,"uye_id":117},{"uye":"Asl\u0131nur Kartal","seviye":"2 DAN","cinsiyet":"KADIN","dogum_tarihi":"2002-07-09","ekf_no":"TR.00234","uc_ayi_icinde_devam_sayisi":5,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%20.83","ilk_keiko":"2018-11-04","son_keiko":"2019-12-01","photo":"15cc5955a7ae0b.jpg","aidat_eksigi":1,"uye_id":121},{"uye":"H\u00fcseyin Salman","seviye":"2 DAN","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"1972-01-03","ekf_no":"TR.00253","uc_ayi_icinde_devam_sayisi":11,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%45.83","ilk_keiko":"2018-11-04","son_keiko":"2019-12-01","photo":"15d46ec02919ed.jpg","aidat_eksigi":0,"uye_id":114},{"uye":"Erdem Tetik","seviye":"1 DAN","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"1991-08-27","ekf_no":"TR.00241","uc_ayi_icinde_devam_sayisi":3,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%12.50","ilk_keiko":"2018-12-08","son_keiko":"2019-12-01","photo":"15cb1d3f826bc4.jpg","aidat_eksigi":1,"uye_id":157},{"uye":"\u015eebnem Ertan","seviye":"1 DAN","cinsiyet":"KADIN","dogum_tarihi":"1996-02-08","ekf_no":"TR.00249","uc_ayi_icinde_devam_sayisi":2,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%8.33","ilk_keiko":"2018-11-03","son_keiko":"2019-09-15","photo":"15cbc5b488f2d6.jpg","aidat_eksigi":2,"uye_id":119},{"uye":"Aysu \u00d6nen","seviye":"1 DAN","cinsiyet":"KADIN","dogum_tarihi":"1994-09-12","ekf_no":"TR.00232","uc_ayi_icinde_devam_sayisi":20,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%83.33","ilk_keiko":"2018-11-03","son_keiko":"2019-11-24","photo":"15cc442e8e514a.jpg","aidat_eksigi":0,"uye_id":118},{"uye":"Anastasia Oleinik","seviye":"1 DAN","cinsiyet":"KADIN","dogum_tarihi":"1994-05-25","ekf_no":"TR.00263","uc_ayi_icinde_devam_sayisi":10,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%41.67","ilk_keiko":"2018-11-03","son_keiko":"2019-12-01","photo":"15cb1d33e3b148.jpg","aidat_eksigi":3,"uye_id":123},{"uye":"Ali Semih \u00c7amkerten","seviye":"1 DAN","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"1998-08-09","ekf_no":"TR.00265","uc_ayi_icinde_devam_sayisi":14,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%58.33","ilk_keiko":"2018-11-03","son_keiko":"2019-12-01","photo":"15cb31e29bf15b.jpg","aidat_eksigi":0,"uye_id":124},{"uye":"Ergin Murat Altuner","seviye":"1 DAN","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"1974-02-23","ekf_no":"TR.00270","uc_ayi_icinde_devam_sayisi":14,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%58.33","ilk_keiko":"2018-11-03","son_keiko":"2019-12-01","photo":"15d57eb92725b0.jpg","aidat_eksigi":0,"uye_id":125},{"uye":"Baran Ba\u015f","seviye":"1 DAN","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"2004-07-19","ekf_no":"TR.00276","uc_ayi_icinde_devam_sayisi":17,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%70.83","ilk_keiko":"2018-11-03","son_keiko":"2019-12-01","photo":"15cc4432273dc6.jpg","aidat_eksigi":0,"uye_id":126},{"uye":"\u00c7a\u011ftay \u00d6zba\u015f","seviye":"1 DAN","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"1994-06-28","ekf_no":"TR.00273","uc_ayi_icinde_devam_sayisi":11,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%45.83","ilk_keiko":"2018-11-03","son_keiko":"2019-11-24","photo":"15cc83bc78fd27.jpg","aidat_eksigi":1,"uye_id":131},{"uye":"G\u00fcnseli Simge Tekin","seviye":"1 DAN","cinsiyet":"KADIN","dogum_tarihi":"1994-11-08","ekf_no":"TR.00274","uc_ayi_icinde_devam_sayisi":16,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%66.67","ilk_keiko":"2019-02-02","son_keiko":"2019-12-01","photo":"15cb3209be8659.jpg","aidat_eksigi":0,"uye_id":163},{"uye":"Tuna Altuner","seviye":"1 KYU","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"2006-12-26","ekf_no":null,"uc_ayi_icinde_devam_sayisi":11,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%45.83","ilk_keiko":"2018-11-03","son_keiko":"2019-11-24","photo":"15cb31f3ed171b.jpg","aidat_eksigi":0,"uye_id":133},{"uye":"Taha Onur Selimo\u011flu","seviye":"1 KYU","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"1991-05-01","ekf_no":null,"uc_ayi_icinde_devam_sayisi":18,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%75.00","ilk_keiko":"2018-11-03","son_keiko":"2019-12-01","photo":"15cc444d80f97d.jpg","aidat_eksigi":1,"uye_id":139},{"uye":"\u00d6zge \u00c7elik","seviye":"2 KYU","cinsiyet":"KADIN","dogum_tarihi":"1984-05-06","ekf_no":null,"uc_ayi_icinde_devam_sayisi":8,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%33.33","ilk_keiko":"2018-12-08","son_keiko":"2019-11-10","photo":"15d99d6ce897c8.jpg","aidat_eksigi":2,"uye_id":127},{"uye":"Mert \u0130mra\u011f","seviye":"3 KYU","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"1991-10-29","ekf_no":null,"uc_ayi_icinde_devam_sayisi":11,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%45.83","ilk_keiko":"2018-11-03","son_keiko":"2019-11-16","photo":"15cb31f96dea51.jpg","aidat_eksigi":2,"uye_id":138},{"uye":"Bar\u0131\u015f Burak Serter","seviye":"4 KYU","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"1995-03-18","ekf_no":null,"uc_ayi_icinde_devam_sayisi":11,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%45.83","ilk_keiko":"2019-01-05","son_keiko":"2019-11-23","photo":"15cc4435553c1f.jpg","aidat_eksigi":1,"uye_id":161},{"uye":"G\u00f6rkem Karabay","seviye":"5 KYU","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"2000-10-11","ekf_no":null,"uc_ayi_icinde_devam_sayisi":17,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%70.83","ilk_keiko":"2018-11-03","son_keiko":"2019-11-24","photo":"15cb31fd1243da.jpg","aidat_eksigi":2,"uye_id":150},{"uye":"Ufuk Bar\u0131\u015f Ceyhan","seviye":"6 KYU","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"2004-01-23","ekf_no":null,"uc_ayi_icinde_devam_sayisi":14,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%58.33","ilk_keiko":"2019-04-14","son_keiko":"2019-11-30","photo":"15cb32850d2703.jpg","aidat_eksigi":1,"uye_id":167},{"uye":"B\u00fc\u015fra K\u0131r\u0131\u015f\u0131k","seviye":"6 KYU","cinsiyet":"KADIN","dogum_tarihi":"1996-03-20","ekf_no":null,"uc_ayi_icinde_devam_sayisi":13,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%54.17","ilk_keiko":"2019-05-18","son_keiko":"2019-12-01","photo":"15cdff6a02b2db.jpg","aidat_eksigi":0,"uye_id":171},{"uye":"O\u011fuzkaan Ekmekci","seviye":"6 KYU","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"2001-09-05","ekf_no":null,"uc_ayi_icinde_devam_sayisi":11,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%45.83","ilk_keiko":"2019-07-06","son_keiko":"2019-11-23","photo":"15d208d214626b.jpg","aidat_eksigi":3,"uye_id":175},{"uye":"\u00c7a\u011fr\u0131 Ke\u00e7eli","seviye":"6 KYU","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"2002-09-25","ekf_no":null,"uc_ayi_icinde_devam_sayisi":19,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%79.17","ilk_keiko":"2019-07-06","son_keiko":"2019-12-01","photo":"15d208d50d50f7.jpg","aidat_eksigi":2,"uye_id":176},{"uye":"\u00d6zlem Durna","seviye":"7 KYU","cinsiyet":"KADIN","dogum_tarihi":"1991-01-17","ekf_no":null,"uc_ayi_icinde_devam_sayisi":4,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%16.67","ilk_keiko":"2019-09-28","son_keiko":"2019-10-13","photo":"15d7cdc765555e.jpg","aidat_eksigi":1,"uye_id":179},{"uye":"T\u00fcrkay Akda\u011f","seviye":"7 KYU","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"2001-01-02","ekf_no":null,"uc_ayi_icinde_devam_sayisi":8,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%33.33","ilk_keiko":"2019-10-05","son_keiko":"2019-10-27","photo":"15d988c7fce57e.jpg","aidat_eksigi":0,"uye_id":180},{"uye":"R\u00fcrzgar G\u00fcnay","seviye":"7 KYU","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"2009-07-23","ekf_no":null,"uc_ayi_icinde_devam_sayisi":8,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%33.33","ilk_keiko":"2019-10-19","son_keiko":"2019-12-01","photo":"15daaff31c875b.jpg","aidat_eksigi":1,"uye_id":182},{"uye":"Tuna Mert \u0130yiar\u0131","seviye":"7 KYU","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"2004-01-12","ekf_no":null,"uc_ayi_icinde_devam_sayisi":3,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%12.50","ilk_keiko":"2019-11-24","son_keiko":"2019-12-01","photo":"15dda76021729a.jpg","aidat_eksigi":0,"uye_id":183},{"uye":"Tolga Pakkan","seviye":"7 KYU","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"1999-10-12","ekf_no":null,"uc_ayi_icinde_devam_sayisi":1,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%4.17","ilk_keiko":"2019-12-01","son_keiko":"2019-12-01","photo":"15de3b38337b84.jpg","aidat_eksigi":0,"uye_id":184}],"outs":[]},"error":null,"user":{"kullanici":"admin","yetki":"ADMIN"}},"router_error":null,"duration":0.02667}
{"timestamp":"2019-12-04T09:21:46+03:00","action":"logout","details":{"kullanici":"admin","yetki":"ADMIN"},"router_error":null,"duration":0.12207}
{"timestamp":"2019-12-04T09:22:58+03:00","action":"form_authenticate","details":{"user_id":"admin","pass":"pantera","success":true},"router_error":null,"duration":0.00181}
{"timestamp":"2019-12-04T09:22:58+03:00","action":"application","details":{"user":{"kullanici":"admin","yetki":"ADMIN"}},"router_error":null,"duration":0.00992}
{"timestamp":"2019-12-04T09:22:59+03:00","action":"ajax","details":{"method":"uyeler","params":{"a":"ajax","0":null,"1":true,"2":"AD","3":0,"4":120},"response":{"result":[{"uye_id":109,"uye":"Ahmet Bayhan","uye_tur":"TAM","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1979-09-22","photo":"15cb1d2ec953ec.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-10","son_geldigi_keiko":"2019-09-15","aidat_eksigi":0,"toplam_odeme":1150,"seviye":"2 DAN","son_seviye_tarihi":"2017-07-22","seviye_deger":2.8026998649417343},{"uye_id":101,"uye":"Ali Bar\u0131\u015f \u00d6zt\u00fcrk","uye_tur":"TAM","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1978-10-31","photo":"15cb042ced1bd4.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":1,"toplam_odeme":160,"seviye":"5 DAN","son_seviye_tarihi":"2017-12-10","seviye_deger":5.802690780032826},{"uye_id":124,"uye":"Ali Semih \u00c7amkerten","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1998-08-09","photo":"15cb31e29bf15b.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":0,"toplam_odeme":980,"seviye":"1 DAN","son_seviye_tarihi":"2018-12-01","seviye_deger":1.80266784316368},{"uye_id":123,"uye":"Anastasia Oleinik","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"KADIN","eposta":null,"dogum_tarihi":"1994-05-25","photo":"15cb1d33e3b148.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":3,"toplam_odeme":660,"seviye":"1 DAN","son_seviye_tarihi":"2018-12-01","seviye_deger":1.80266784316368},{"uye_id":121,"uye":"Asl\u0131nur Kartal","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"KADIN","eposta":null,"dogum_tarihi":"2002-07-09","photo":"15cc5955a7ae0b.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-04","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":1,"toplam_odeme":640,"seviye":"2 DAN","son_seviye_tarihi":"2018-12-01","seviye_deger":2.80266784316368},{"uye_id":118,"uye":"Aysu \u00d6nen","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"KADIN","eposta":null,"dogum_tarihi":"1994-09-12","photo":"15cc442e8e514a.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-11-24","aidat_eksigi":0,"toplam_odeme":980,"seviye":"1 DAN","son_seviye_tarihi":"2018-12-01","seviye_deger":1.80266784316368},{"uye_id":126,"uye":"Baran Ba\u015f","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"2004-07-19","photo":"15cc4432273dc6.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":0,"toplam_odeme":980,"seviye":"1 DAN","son_seviye_tarihi":"2019-09-22","seviye_deger":1.8026488374815495},{"uye_id":161,"uye":"Bar\u0131\u015f Burak Serter","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1995-03-18","photo":"15cc4435553c1f.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2019-01-05","son_geldigi_keiko":"2019-11-23","aidat_eksigi":1,"toplam_odeme":940,"seviye":"4 KYU","son_seviye_tarihi":"2019-10-27","seviye_deger":-3.197353417370163},{"uye_id":107,"uye":"Bengi \u00d6zg\u00fcn \u00d6zt\u00fcrk","uye_tur":"TAM","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1986-01-02","photo":"15cb1d37f927b6.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-11-30","aidat_eksigi":1,"toplam_odeme":1350,"seviye":"3 DAN","son_seviye_tarihi":"2015-07-04","seviye_deger":3.802748127941194},{"uye_id":103,"uye":"Bulut Efe Akmenek","uye_tur":"TAM","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1991-01-21","photo":"15cbd5c86e895f.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-11-24","aidat_eksigi":7,"toplam_odeme":480,"seviye":"5 DAN","son_seviye_tarihi":"2019-09-22","seviye_deger":5.8026488374815495},{"uye_id":171,"uye":"B\u00fc\u015fra K\u0131r\u0131\u015f\u0131k","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"KADIN","eposta":null,"dogum_tarihi":"1996-03-20","photo":"15cdff6a02b2db.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2019-05-18","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":0,"toplam_odeme":400,"seviye":"6 KYU","son_seviye_tarihi":"2019-10-27","seviye_deger":-5.197353417370163},{"uye_id":108,"uye":"Cihan Bar\u0131\u015f Tuncer","uye_tur":"TAM","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1988-07-20","photo":"15cc44395481d2.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-09-28","aidat_eksigi":0,"toplam_odeme":1200,"seviye":"3 DAN","son_seviye_tarihi":"2018-03-17","seviye_deger":3.8026845302503505},{"uye_id":176,"uye":"\u00c7a\u011fr\u0131 Ke\u00e7eli","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"2002-09-25","photo":"15d208d50d50f7.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2019-07-06","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":2,"toplam_odeme":240,"seviye":"6 KYU","son_seviye_tarihi":"2019-10-27","seviye_deger":-5.197353417370163},{"uye_id":131,"uye":"\u00c7a\u011ftay \u00d6zba\u015f","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1994-06-28","photo":"15cc83bc78fd27.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-11-24","aidat_eksigi":1,"toplam_odeme":200,"seviye":"1 DAN","son_seviye_tarihi":"2019-09-22","seviye_deger":1.8026488374815495},{"uye_id":113,"uye":"\u00c7\u0131nar Dize Sertbarut","uye_tur":"TAM","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"KADIN","eposta":null,"dogum_tarihi":"1990-04-13","photo":"15cb1d3b80cc53.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2019-03-23","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":1,"toplam_odeme":1300,"seviye":"3 DAN","son_seviye_tarihi":"2019-09-22","seviye_deger":3.8026488374815495},{"uye_id":104,"uye":"Dilan Tek","uye_tur":"TAM","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"KADIN","eposta":null,"dogum_tarihi":"1982-03-20","photo":"15d57ead9282d6.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-10-27","aidat_eksigi":0,"toplam_odeme":1150,"seviye":"3 DAN","son_seviye_tarihi":"2017-07-22","seviye_deger":3.8026998649417343},{"uye_id":157,"uye":"Erdem Tetik","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1991-08-27","photo":"15cb1d3f826bc4.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-12-08","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":1,"toplam_odeme":440,"seviye":"1 DAN","son_seviye_tarihi":"2017-12-16","seviye_deger":1.8026903934455194},{"uye_id":125,"uye":"Ergin Murat Altuner","uye_tur":"TAM","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1974-02-23","photo":"15d57eb92725b0.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":0,"toplam_odeme":1450,"seviye":"1 DAN","son_seviye_tarihi":"2019-09-22","seviye_deger":1.8026488374815495},{"uye_id":110,"uye":"Esat Ba\u015fol","uye_tur":"TAM","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1985-08-01","photo":"15cb31ed2d237c.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-04","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":0,"toplam_odeme":1750,"seviye":"3 DAN","son_seviye_tarihi":"2019-09-22","seviye_deger":3.8026488374815495},{"uye_id":150,"uye":"G\u00f6rkem Karabay","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"2000-10-11","photo":"15cb31fd1243da.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-11-24","aidat_eksigi":2,"toplam_odeme":670,"seviye":"5 KYU","son_seviye_tarihi":"2019-10-27","seviye_deger":-4.197353417370163},{"uye_id":163,"uye":"G\u00fcnseli Simge Tekin","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"KADIN","eposta":null,"dogum_tarihi":"1994-11-08","photo":"15cb3209be8659.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2019-02-02","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":0,"toplam_odeme":990,"seviye":"1 DAN","son_seviye_tarihi":"2019-09-22","seviye_deger":1.8026488374815495},{"uye_id":105,"uye":"Hande \u00d6zt\u00fcrk","uye_tur":"TAM","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"KADIN","eposta":null,"dogum_tarihi":"1982-09-11","photo":"15ca8964126ef2.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-09-28","aidat_eksigi":1,"toplam_odeme":1250,"seviye":"3 DAN","son_seviye_tarihi":"2016-11-26","seviye_deger":3.802715200219045},{"uye_id":112,"uye":"Hazal Yayalar","uye_tur":"TAM","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"KADIN","eposta":null,"dogum_tarihi":"1989-10-09","photo":"15d57ebba819bc.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-11-30","aidat_eksigi":1,"toplam_odeme":1600,"seviye":"2 DAN","son_seviye_tarihi":"2018-07-07","seviye_deger":2.8026773141277266},{"uye_id":114,"uye":"H\u00fcseyin Salman","uye_tur":"TAM","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1972-01-03","photo":"15d46ec02919ed.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-04","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":0,"toplam_odeme":1900,"seviye":"2 DAN","son_seviye_tarihi":"2019-09-22","seviye_deger":2.8026488374815495},{"uye_id":117,"uye":"Karatay \u00d6zba\u015f","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1994-06-28","photo":"15cae19fa188ea.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":7,"toplam_odeme":320,"seviye":"2 DAN","son_seviye_tarihi":"2018-12-01","seviye_deger":2.80266784316368},{"uye_id":115,"uye":"Mehmet Bultan","uye_tur":"TAM","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1972-02-22","photo":"15ca89682e766f.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-11-24","aidat_eksigi":5,"toplam_odeme":900,"seviye":"2 DAN","son_seviye_tarihi":"2018-12-01","seviye_deger":2.80266784316368},{"uye_id":152,"uye":"Mert Ar\u0131k","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1996-04-02","photo":"15d3c3acf6147e.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":0,"toplam_odeme":850,"seviye":"3 DAN","son_seviye_tarihi":"2019-09-22","seviye_deger":3.8026488374815495},{"uye_id":138,"uye":"Mert \u0130mra\u011f","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1991-10-29","photo":"15cb31f96dea51.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-11-16","aidat_eksigi":2,"toplam_odeme":880,"seviye":"3 KYU","son_seviye_tarihi":"2019-10-27","seviye_deger":-2.197353417370163},{"uye_id":177,"uye":"Metin Onarcan","uye_tur":"TAM","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1983-02-02","photo":"15d208f9c34103.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2019-07-06","son_geldigi_keiko":"2019-11-17","aidat_eksigi":3,"toplam_odeme":150,"seviye":"4 DAN","son_seviye_tarihi":"2014-11-22","seviye_deger":4.802762562862831},{"uye_id":106,"uye":"Mustafa Karata\u015f","uye_tur":"TAM","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1983-03-11","photo":"15d57ea9a96c39.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":0,"toplam_odeme":1350,"seviye":"3 DAN","son_seviye_tarihi":"2017-12-16","seviye_deger":3.8026903934455194},{"uye_id":175,"uye":"O\u011fuzkaan Ekmekci","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"2001-09-05","photo":"15d208d214626b.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2019-07-06","son_geldigi_keiko":"2019-11-23","aidat_eksigi":3,"toplam_odeme":160,"seviye":"6 KYU","son_seviye_tarihi":"2019-10-27","seviye_deger":-5.197353417370163},{"uye_id":127,"uye":"\u00d6zge \u00c7elik","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"KADIN","eposta":null,"dogum_tarihi":"1984-05-06","photo":"15d99d6ce897c8.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-12-08","son_geldigi_keiko":"2019-11-10","aidat_eksigi":2,"toplam_odeme":1000,"seviye":"2 KYU","son_seviye_tarihi":"2018-01-14","seviye_deger":-1.1973114750545477},{"uye_id":179,"uye":"\u00d6zlem Durna","uye_tur":"TAM","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"KADIN","eposta":null,"dogum_tarihi":"1991-01-17","photo":"15d7cdc765555e.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2019-09-28","son_geldigi_keiko":"2019-10-13","aidat_eksigi":1,"toplam_odeme":150,"seviye":null,"son_seviye_tarihi":null,"seviye_deger":null},{"uye_id":182,"uye":"R\u00fcrzgar G\u00fcnay","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"2009-07-23","photo":"15daaff31c875b.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2019-10-19","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":1,"toplam_odeme":80,"seviye":null,"son_seviye_tarihi":null,"seviye_deger":null},{"uye_id":119,"uye":"\u015eebnem Ertan","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"KADIN","eposta":null,"dogum_tarihi":"1996-02-08","photo":"15cbc5b488f2d6.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-09-15","aidat_eksigi":2,"toplam_odeme":480,"seviye":"1 DAN","son_seviye_tarihi":"2018-07-07","seviye_deger":1.8026773141277266},{"uye_id":139,"uye":"Taha Onur Selimo\u011flu","uye_tur":"TAM","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1991-05-01","photo":"15cc444d80f97d.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":1,"toplam_odeme":1690,"seviye":"1 KYU","son_seviye_tarihi":"2019-10-27","seviye_deger":-0.19735341737016288},{"uye_id":184,"uye":"Tolga Pakkan","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1999-10-12","photo":"15de3b38337b84.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2019-12-01","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":0,"toplam_odeme":0,"seviye":null,"son_seviye_tarihi":null,"seviye_deger":null},{"uye_id":133,"uye":"Tuna Altuner","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"2006-12-26","photo":"15cb31f3ed171b.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-11-24","aidat_eksigi":0,"toplam_odeme":1000,"seviye":"1 KYU","son_seviye_tarihi":"2019-01-27","seviye_deger":-0.19733582919081694},{"uye_id":183,"uye":"Tuna Mert \u0130yiar\u0131","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"2004-01-12","photo":"15dda76021729a.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2019-11-24","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":0,"toplam_odeme":80,"seviye":null,"son_seviye_tarihi":null,"seviye_deger":null},{"uye_id":180,"uye":"T\u00fcrkay Akda\u011f","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"2001-01-02","photo":"15d988c7fce57e.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2019-10-05","son_geldigi_keiko":"2019-10-27","aidat_eksigi":0,"toplam_odeme":80,"seviye":null,"son_seviye_tarihi":null,"seviye_deger":null},{"uye_id":167,"uye":"Ufuk Bar\u0131\u015f Ceyhan","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"2004-01-23","photo":"15cb32850d2703.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2019-04-14","son_geldigi_keiko":"2019-11-30","aidat_eksigi":1,"toplam_odeme":580,"seviye":"6 KYU","son_seviye_tarihi":"2019-07-27","seviye_deger":-5.197347490304258},{"uye_id":102,"uye":"Zafer Demirta\u015f","uye_tur":"TAM","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1974-10-19","photo":"15ca895597b1bc.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":0,"toplam_odeme":1350,"seviye":"4 DAN","son_seviye_tarihi":"2017-10-15","seviye_deger":4.802694388198979}],"outs":{"maxrow":42}},"error":null,"user":{"kullanici":"admin","yetki":"ADMIN"}},"router_error":null,"duration":0.03673}
{"timestamp":"2019-12-04T09:23:07+03:00","action":"ajax","details":{"method":"genel_uye_raporu","params":{"a":"ajax"},"response":{"result":[{"uye":"Ali Bar\u0131\u015f \u00d6zt\u00fcrk","seviye":"5 DAN","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"1978-10-31","ekf_no":"TR.00039","uc_ayi_icinde_devam_sayisi":23,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%95.83","ilk_keiko":"2018-11-03","son_keiko":"2019-12-01","photo":"15cb042ced1bd4.jpg","aidat_eksigi":1,"uye_id":101},{"uye":"Bulut Efe Akmenek","seviye":"5 DAN","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"1991-01-21","ekf_no":"TR.00051","uc_ayi_icinde_devam_sayisi":8,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%33.33","ilk_keiko":"2018-11-03","son_keiko":"2019-11-24","photo":"15cbd5c86e895f.jpg","aidat_eksigi":7,"uye_id":103},{"uye":"Metin Onarcan","seviye":"4 DAN","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"1983-02-02","ekf_no":"TR.00042","uc_ayi_icinde_devam_sayisi":6,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%25.00","ilk_keiko":"2019-07-06","son_keiko":"2019-11-17","photo":"15d208f9c34103.jpg","aidat_eksigi":3,"uye_id":177},{"uye":"Zafer Demirta\u015f","seviye":"4 DAN","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"1974-10-19","ekf_no":"TR.00075","uc_ayi_icinde_devam_sayisi":19,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%79.17","ilk_keiko":"2018-11-03","son_keiko":"2019-12-01","photo":"15ca895597b1bc.jpg","aidat_eksigi":0,"uye_id":102},{"uye":"Bengi \u00d6zg\u00fcn \u00d6zt\u00fcrk","seviye":"3 DAN","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"1986-01-02","ekf_no":"TR.00069","uc_ayi_icinde_devam_sayisi":14,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%58.33","ilk_keiko":"2018-11-03","son_keiko":"2019-11-30","photo":"15cb1d37f927b6.jpg","aidat_eksigi":1,"uye_id":107},{"uye":"Hande \u00d6zt\u00fcrk","seviye":"3 DAN","cinsiyet":"KADIN","dogum_tarihi":"1982-09-11","ekf_no":"TR.00121","uc_ayi_icinde_devam_sayisi":2,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%8.33","ilk_keiko":"2018-11-03","son_keiko":"2019-09-28","photo":"15ca8964126ef2.jpg","aidat_eksigi":1,"uye_id":105},{"uye":"Dilan Tek","seviye":"3 DAN","cinsiyet":"KADIN","dogum_tarihi":"1982-03-20","ekf_no":"TR.00129","uc_ayi_icinde_devam_sayisi":6,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%25.00","ilk_keiko":"2018-11-03","son_keiko":"2019-10-27","photo":"15d57ead9282d6.jpg","aidat_eksigi":0,"uye_id":104},{"uye":"Mustafa Karata\u015f","seviye":"3 DAN","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"1983-03-11","ekf_no":"TR.00097","uc_ayi_icinde_devam_sayisi":16,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%66.67","ilk_keiko":"2018-11-03","son_keiko":"2019-12-01","photo":"15d57ea9a96c39.jpg","aidat_eksigi":0,"uye_id":106},{"uye":"Cihan Bar\u0131\u015f Tuncer","seviye":"3 DAN","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"1988-07-20","ekf_no":"TR.00128","uc_ayi_icinde_devam_sayisi":3,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%12.50","ilk_keiko":"2018-11-03","son_keiko":"2019-09-28","photo":"15cc44395481d2.jpg","aidat_eksigi":0,"uye_id":108},{"uye":"Esat Ba\u015fol","seviye":"3 DAN","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"1985-08-01","ekf_no":"TR.00158","uc_ayi_icinde_devam_sayisi":14,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%58.33","ilk_keiko":"2018-11-04","son_keiko":"2019-12-01","photo":"15cb31ed2d237c.jpg","aidat_eksigi":0,"uye_id":110},{"uye":"\u00c7\u0131nar Dize Sertbarut","seviye":"3 DAN","cinsiyet":"KADIN","dogum_tarihi":"1990-04-13","ekf_no":"TR.00192","uc_ayi_icinde_devam_sayisi":20,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%83.33","ilk_keiko":"2019-03-23","son_keiko":"2019-12-01","photo":"15cb1d3b80cc53.jpg","aidat_eksigi":1,"uye_id":113},{"uye":"Mert Ar\u0131k","seviye":"3 DAN","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"1996-04-02","ekf_no":"TR.00137","uc_ayi_icinde_devam_sayisi":15,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%62.50","ilk_keiko":"2018-11-03","son_keiko":"2019-12-01","photo":"15d3c3acf6147e.jpg","aidat_eksigi":0,"uye_id":152},{"uye":"Ahmet Bayhan","seviye":"2 DAN","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"1979-09-22","ekf_no":"TR.00099","uc_ayi_icinde_devam_sayisi":4,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%16.67","ilk_keiko":"2018-11-10","son_keiko":"2019-09-15","photo":"15cb1d2ec953ec.jpg","aidat_eksigi":0,"uye_id":109},{"uye":"Hazal Yayalar","seviye":"2 DAN","cinsiyet":"KADIN","dogum_tarihi":"1989-10-09","ekf_no":"TR.00216","uc_ayi_icinde_devam_sayisi":16,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%66.67","ilk_keiko":"2018-11-03","son_keiko":"2019-11-30","photo":"15d57ebba819bc.jpg","aidat_eksigi":1,"uye_id":112},{"uye":"Mehmet Bultan","seviye":"2 DAN","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"1972-02-22","ekf_no":"TR.00209","uc_ayi_icinde_devam_sayisi":7,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%29.17","ilk_keiko":"2018-11-03","son_keiko":"2019-11-24","photo":"15ca89682e766f.jpg","aidat_eksigi":5,"uye_id":115},{"uye":"Karatay \u00d6zba\u015f","seviye":"2 DAN","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"1994-06-28","ekf_no":"TR.00233","uc_ayi_icinde_devam_sayisi":23,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%95.83","ilk_keiko":"2018-11-03","son_keiko":"2019-12-01","photo":"15cae19fa188ea.jpg","aidat_eksigi":7,"uye_id":117},{"uye":"Asl\u0131nur Kartal","seviye":"2 DAN","cinsiyet":"KADIN","dogum_tarihi":"2002-07-09","ekf_no":"TR.00234","uc_ayi_icinde_devam_sayisi":5,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%20.83","ilk_keiko":"2018-11-04","son_keiko":"2019-12-01","photo":"15cc5955a7ae0b.jpg","aidat_eksigi":1,"uye_id":121},{"uye":"H\u00fcseyin Salman","seviye":"2 DAN","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"1972-01-03","ekf_no":"TR.00253","uc_ayi_icinde_devam_sayisi":11,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%45.83","ilk_keiko":"2018-11-04","son_keiko":"2019-12-01","photo":"15d46ec02919ed.jpg","aidat_eksigi":0,"uye_id":114},{"uye":"Erdem Tetik","seviye":"1 DAN","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"1991-08-27","ekf_no":"TR.00241","uc_ayi_icinde_devam_sayisi":3,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%12.50","ilk_keiko":"2018-12-08","son_keiko":"2019-12-01","photo":"15cb1d3f826bc4.jpg","aidat_eksigi":1,"uye_id":157},{"uye":"\u015eebnem Ertan","seviye":"1 DAN","cinsiyet":"KADIN","dogum_tarihi":"1996-02-08","ekf_no":"TR.00249","uc_ayi_icinde_devam_sayisi":2,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%8.33","ilk_keiko":"2018-11-03","son_keiko":"2019-09-15","photo":"15cbc5b488f2d6.jpg","aidat_eksigi":2,"uye_id":119},{"uye":"Aysu \u00d6nen","seviye":"1 DAN","cinsiyet":"KADIN","dogum_tarihi":"1994-09-12","ekf_no":"TR.00232","uc_ayi_icinde_devam_sayisi":20,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%83.33","ilk_keiko":"2018-11-03","son_keiko":"2019-11-24","photo":"15cc442e8e514a.jpg","aidat_eksigi":0,"uye_id":118},{"uye":"Anastasia Oleinik","seviye":"1 DAN","cinsiyet":"KADIN","dogum_tarihi":"1994-05-25","ekf_no":"TR.00263","uc_ayi_icinde_devam_sayisi":10,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%41.67","ilk_keiko":"2018-11-03","son_keiko":"2019-12-01","photo":"15cb1d33e3b148.jpg","aidat_eksigi":3,"uye_id":123},{"uye":"Ali Semih \u00c7amkerten","seviye":"1 DAN","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"1998-08-09","ekf_no":"TR.00265","uc_ayi_icinde_devam_sayisi":14,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%58.33","ilk_keiko":"2018-11-03","son_keiko":"2019-12-01","photo":"15cb31e29bf15b.jpg","aidat_eksigi":0,"uye_id":124},{"uye":"Ergin Murat Altuner","seviye":"1 DAN","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"1974-02-23","ekf_no":"TR.00270","uc_ayi_icinde_devam_sayisi":14,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%58.33","ilk_keiko":"2018-11-03","son_keiko":"2019-12-01","photo":"15d57eb92725b0.jpg","aidat_eksigi":0,"uye_id":125},{"uye":"Baran Ba\u015f","seviye":"1 DAN","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"2004-07-19","ekf_no":"TR.00276","uc_ayi_icinde_devam_sayisi":17,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%70.83","ilk_keiko":"2018-11-03","son_keiko":"2019-12-01","photo":"15cc4432273dc6.jpg","aidat_eksigi":0,"uye_id":126},{"uye":"\u00c7a\u011ftay \u00d6zba\u015f","seviye":"1 DAN","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"1994-06-28","ekf_no":"TR.00273","uc_ayi_icinde_devam_sayisi":11,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%45.83","ilk_keiko":"2018-11-03","son_keiko":"2019-11-24","photo":"15cc83bc78fd27.jpg","aidat_eksigi":1,"uye_id":131},{"uye":"G\u00fcnseli Simge Tekin","seviye":"1 DAN","cinsiyet":"KADIN","dogum_tarihi":"1994-11-08","ekf_no":"TR.00274","uc_ayi_icinde_devam_sayisi":16,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%66.67","ilk_keiko":"2019-02-02","son_keiko":"2019-12-01","photo":"15cb3209be8659.jpg","aidat_eksigi":0,"uye_id":163},{"uye":"Tuna Altuner","seviye":"1 KYU","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"2006-12-26","ekf_no":null,"uc_ayi_icinde_devam_sayisi":11,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%45.83","ilk_keiko":"2018-11-03","son_keiko":"2019-11-24","photo":"15cb31f3ed171b.jpg","aidat_eksigi":0,"uye_id":133},{"uye":"Taha Onur Selimo\u011flu","seviye":"1 KYU","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"1991-05-01","ekf_no":null,"uc_ayi_icinde_devam_sayisi":18,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%75.00","ilk_keiko":"2018-11-03","son_keiko":"2019-12-01","photo":"15cc444d80f97d.jpg","aidat_eksigi":1,"uye_id":139},{"uye":"\u00d6zge \u00c7elik","seviye":"2 KYU","cinsiyet":"KADIN","dogum_tarihi":"1984-05-06","ekf_no":null,"uc_ayi_icinde_devam_sayisi":8,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%33.33","ilk_keiko":"2018-12-08","son_keiko":"2019-11-10","photo":"15d99d6ce897c8.jpg","aidat_eksigi":2,"uye_id":127},{"uye":"Mert \u0130mra\u011f","seviye":"3 KYU","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"1991-10-29","ekf_no":null,"uc_ayi_icinde_devam_sayisi":11,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%45.83","ilk_keiko":"2018-11-03","son_keiko":"2019-11-16","photo":"15cb31f96dea51.jpg","aidat_eksigi":2,"uye_id":138},{"uye":"Bar\u0131\u015f Burak Serter","seviye":"4 KYU","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"1995-03-18","ekf_no":null,"uc_ayi_icinde_devam_sayisi":11,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%45.83","ilk_keiko":"2019-01-05","son_keiko":"2019-11-23","photo":"15cc4435553c1f.jpg","aidat_eksigi":1,"uye_id":161},{"uye":"G\u00f6rkem Karabay","seviye":"5 KYU","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"2000-10-11","ekf_no":null,"uc_ayi_icinde_devam_sayisi":17,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%70.83","ilk_keiko":"2018-11-03","son_keiko":"2019-11-24","photo":"15cb31fd1243da.jpg","aidat_eksigi":2,"uye_id":150},{"uye":"Ufuk Bar\u0131\u015f Ceyhan","seviye":"6 KYU","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"2004-01-23","ekf_no":null,"uc_ayi_icinde_devam_sayisi":14,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%58.33","ilk_keiko":"2019-04-14","son_keiko":"2019-11-30","photo":"15cb32850d2703.jpg","aidat_eksigi":1,"uye_id":167},{"uye":"B\u00fc\u015fra K\u0131r\u0131\u015f\u0131k","seviye":"6 KYU","cinsiyet":"KADIN","dogum_tarihi":"1996-03-20","ekf_no":null,"uc_ayi_icinde_devam_sayisi":13,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%54.17","ilk_keiko":"2019-05-18","son_keiko":"2019-12-01","photo":"15cdff6a02b2db.jpg","aidat_eksigi":0,"uye_id":171},{"uye":"O\u011fuzkaan Ekmekci","seviye":"6 KYU","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"2001-09-05","ekf_no":null,"uc_ayi_icinde_devam_sayisi":11,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%45.83","ilk_keiko":"2019-07-06","son_keiko":"2019-11-23","photo":"15d208d214626b.jpg","aidat_eksigi":3,"uye_id":175},{"uye":"\u00c7a\u011fr\u0131 Ke\u00e7eli","seviye":"6 KYU","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"2002-09-25","ekf_no":null,"uc_ayi_icinde_devam_sayisi":19,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%79.17","ilk_keiko":"2019-07-06","son_keiko":"2019-12-01","photo":"15d208d50d50f7.jpg","aidat_eksigi":2,"uye_id":176},{"uye":"\u00d6zlem Durna","seviye":"7 KYU","cinsiyet":"KADIN","dogum_tarihi":"1991-01-17","ekf_no":null,"uc_ayi_icinde_devam_sayisi":4,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%16.67","ilk_keiko":"2019-09-28","son_keiko":"2019-10-13","photo":"15d7cdc765555e.jpg","aidat_eksigi":1,"uye_id":179},{"uye":"T\u00fcrkay Akda\u011f","seviye":"7 KYU","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"2001-01-02","ekf_no":null,"uc_ayi_icinde_devam_sayisi":8,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%33.33","ilk_keiko":"2019-10-05","son_keiko":"2019-10-27","photo":"15d988c7fce57e.jpg","aidat_eksigi":0,"uye_id":180},{"uye":"R\u00fcrzgar G\u00fcnay","seviye":"7 KYU","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"2009-07-23","ekf_no":null,"uc_ayi_icinde_devam_sayisi":8,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%33.33","ilk_keiko":"2019-10-19","son_keiko":"2019-12-01","photo":"15daaff31c875b.jpg","aidat_eksigi":1,"uye_id":182},{"uye":"Tuna Mert \u0130yiar\u0131","seviye":"7 KYU","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"2004-01-12","ekf_no":null,"uc_ayi_icinde_devam_sayisi":3,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%12.50","ilk_keiko":"2019-11-24","son_keiko":"2019-12-01","photo":"15dda76021729a.jpg","aidat_eksigi":0,"uye_id":183},{"uye":"Tolga Pakkan","seviye":"7 KYU","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"1999-10-12","ekf_no":null,"uc_ayi_icinde_devam_sayisi":1,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%4.17","ilk_keiko":"2019-12-01","son_keiko":"2019-12-01","photo":"15de3b38337b84.jpg","aidat_eksigi":0,"uye_id":184}],"outs":[]},"error":null,"user":{"kullanici":"admin","yetki":"ADMIN"}},"router_error":null,"duration":0.02605}
{"timestamp":"2019-12-04T09:25:58+03:00","action":"application","details":{"user":{"kullanici":"admin","yetki":"ADMIN"}},"router_error":null,"duration":0.00946}
{"timestamp":"2019-12-04T09:25:59+03:00","action":"ajax","details":{"method":"genel_uye_raporu","params":{"a":"ajax"},"response":{"result":[{"uye":"Ali Bar\u0131\u015f \u00d6zt\u00fcrk","seviye":"5 DAN","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"1978-10-31","ekf_no":"TR.00039","uc_ayi_icinde_devam_sayisi":23,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%95.83","ilk_keiko":"2018-11-03","son_keiko":"2019-12-01","photo":"15cb042ced1bd4.jpg","aidat_eksigi":1,"uye_id":101},{"uye":"Bulut Efe Akmenek","seviye":"5 DAN","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"1991-01-21","ekf_no":"TR.00051","uc_ayi_icinde_devam_sayisi":8,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%33.33","ilk_keiko":"2018-11-03","son_keiko":"2019-11-24","photo":"15cbd5c86e895f.jpg","aidat_eksigi":7,"uye_id":103},{"uye":"Metin Onarcan","seviye":"4 DAN","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"1983-02-02","ekf_no":"TR.00042","uc_ayi_icinde_devam_sayisi":6,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%25.00","ilk_keiko":"2019-07-06","son_keiko":"2019-11-17","photo":"15d208f9c34103.jpg","aidat_eksigi":3,"uye_id":177},{"uye":"Zafer Demirta\u015f","seviye":"4 DAN","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"1974-10-19","ekf_no":"TR.00075","uc_ayi_icinde_devam_sayisi":19,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%79.17","ilk_keiko":"2018-11-03","son_keiko":"2019-12-01","photo":"15ca895597b1bc.jpg","aidat_eksigi":0,"uye_id":102},{"uye":"Bengi \u00d6zg\u00fcn \u00d6zt\u00fcrk","seviye":"3 DAN","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"1986-01-02","ekf_no":"TR.00069","uc_ayi_icinde_devam_sayisi":14,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%58.33","ilk_keiko":"2018-11-03","son_keiko":"2019-11-30","photo":"15cb1d37f927b6.jpg","aidat_eksigi":1,"uye_id":107},{"uye":"Hande \u00d6zt\u00fcrk","seviye":"3 DAN","cinsiyet":"KADIN","dogum_tarihi":"1982-09-11","ekf_no":"TR.00121","uc_ayi_icinde_devam_sayisi":2,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%8.33","ilk_keiko":"2018-11-03","son_keiko":"2019-09-28","photo":"15ca8964126ef2.jpg","aidat_eksigi":1,"uye_id":105},{"uye":"Dilan Tek","seviye":"3 DAN","cinsiyet":"KADIN","dogum_tarihi":"1982-03-20","ekf_no":"TR.00129","uc_ayi_icinde_devam_sayisi":6,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%25.00","ilk_keiko":"2018-11-03","son_keiko":"2019-10-27","photo":"15d57ead9282d6.jpg","aidat_eksigi":0,"uye_id":104},{"uye":"Mustafa Karata\u015f","seviye":"3 DAN","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"1983-03-11","ekf_no":"TR.00097","uc_ayi_icinde_devam_sayisi":16,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%66.67","ilk_keiko":"2018-11-03","son_keiko":"2019-12-01","photo":"15d57ea9a96c39.jpg","aidat_eksigi":0,"uye_id":106},{"uye":"Cihan Bar\u0131\u015f Tuncer","seviye":"3 DAN","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"1988-07-20","ekf_no":"TR.00128","uc_ayi_icinde_devam_sayisi":3,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%12.50","ilk_keiko":"2018-11-03","son_keiko":"2019-09-28","photo":"15cc44395481d2.jpg","aidat_eksigi":0,"uye_id":108},{"uye":"Esat Ba\u015fol","seviye":"3 DAN","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"1985-08-01","ekf_no":"TR.00158","uc_ayi_icinde_devam_sayisi":14,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%58.33","ilk_keiko":"2018-11-04","son_keiko":"2019-12-01","photo":"15cb31ed2d237c.jpg","aidat_eksigi":0,"uye_id":110},{"uye":"\u00c7\u0131nar Dize Sertbarut","seviye":"3 DAN","cinsiyet":"KADIN","dogum_tarihi":"1990-04-13","ekf_no":"TR.00192","uc_ayi_icinde_devam_sayisi":20,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%83.33","ilk_keiko":"2019-03-23","son_keiko":"2019-12-01","photo":"15cb1d3b80cc53.jpg","aidat_eksigi":1,"uye_id":113},{"uye":"Mert Ar\u0131k","seviye":"3 DAN","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"1996-04-02","ekf_no":"TR.00137","uc_ayi_icinde_devam_sayisi":15,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%62.50","ilk_keiko":"2018-11-03","son_keiko":"2019-12-01","photo":"15d3c3acf6147e.jpg","aidat_eksigi":0,"uye_id":152},{"uye":"Ahmet Bayhan","seviye":"2 DAN","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"1979-09-22","ekf_no":"TR.00099","uc_ayi_icinde_devam_sayisi":4,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%16.67","ilk_keiko":"2018-11-10","son_keiko":"2019-09-15","photo":"15cb1d2ec953ec.jpg","aidat_eksigi":0,"uye_id":109},{"uye":"Hazal Yayalar","seviye":"2 DAN","cinsiyet":"KADIN","dogum_tarihi":"1989-10-09","ekf_no":"TR.00216","uc_ayi_icinde_devam_sayisi":16,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%66.67","ilk_keiko":"2018-11-03","son_keiko":"2019-11-30","photo":"15d57ebba819bc.jpg","aidat_eksigi":1,"uye_id":112},{"uye":"Mehmet Bultan","seviye":"2 DAN","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"1972-02-22","ekf_no":"TR.00209","uc_ayi_icinde_devam_sayisi":7,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%29.17","ilk_keiko":"2018-11-03","son_keiko":"2019-11-24","photo":"15ca89682e766f.jpg","aidat_eksigi":5,"uye_id":115},{"uye":"Karatay \u00d6zba\u015f","seviye":"2 DAN","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"1994-06-28","ekf_no":"TR.00233","uc_ayi_icinde_devam_sayisi":23,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%95.83","ilk_keiko":"2018-11-03","son_keiko":"2019-12-01","photo":"15cae19fa188ea.jpg","aidat_eksigi":7,"uye_id":117},{"uye":"Asl\u0131nur Kartal","seviye":"2 DAN","cinsiyet":"KADIN","dogum_tarihi":"2002-07-09","ekf_no":"TR.00234","uc_ayi_icinde_devam_sayisi":5,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%20.83","ilk_keiko":"2018-11-04","son_keiko":"2019-12-01","photo":"15cc5955a7ae0b.jpg","aidat_eksigi":1,"uye_id":121},{"uye":"H\u00fcseyin Salman","seviye":"2 DAN","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"1972-01-03","ekf_no":"TR.00253","uc_ayi_icinde_devam_sayisi":11,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%45.83","ilk_keiko":"2018-11-04","son_keiko":"2019-12-01","photo":"15d46ec02919ed.jpg","aidat_eksigi":0,"uye_id":114},{"uye":"Erdem Tetik","seviye":"1 DAN","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"1991-08-27","ekf_no":"TR.00241","uc_ayi_icinde_devam_sayisi":3,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%12.50","ilk_keiko":"2018-12-08","son_keiko":"2019-12-01","photo":"15cb1d3f826bc4.jpg","aidat_eksigi":1,"uye_id":157},{"uye":"\u015eebnem Ertan","seviye":"1 DAN","cinsiyet":"KADIN","dogum_tarihi":"1996-02-08","ekf_no":"TR.00249","uc_ayi_icinde_devam_sayisi":2,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%8.33","ilk_keiko":"2018-11-03","son_keiko":"2019-09-15","photo":"15cbc5b488f2d6.jpg","aidat_eksigi":2,"uye_id":119},{"uye":"Aysu \u00d6nen","seviye":"1 DAN","cinsiyet":"KADIN","dogum_tarihi":"1994-09-12","ekf_no":"TR.00232","uc_ayi_icinde_devam_sayisi":20,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%83.33","ilk_keiko":"2018-11-03","son_keiko":"2019-11-24","photo":"15cc442e8e514a.jpg","aidat_eksigi":0,"uye_id":118},{"uye":"Anastasia Oleinik","seviye":"1 DAN","cinsiyet":"KADIN","dogum_tarihi":"1994-05-25","ekf_no":"TR.00263","uc_ayi_icinde_devam_sayisi":10,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%41.67","ilk_keiko":"2018-11-03","son_keiko":"2019-12-01","photo":"15cb1d33e3b148.jpg","aidat_eksigi":3,"uye_id":123},{"uye":"Ali Semih \u00c7amkerten","seviye":"1 DAN","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"1998-08-09","ekf_no":"TR.00265","uc_ayi_icinde_devam_sayisi":14,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%58.33","ilk_keiko":"2018-11-03","son_keiko":"2019-12-01","photo":"15cb31e29bf15b.jpg","aidat_eksigi":0,"uye_id":124},{"uye":"Ergin Murat Altuner","seviye":"1 DAN","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"1974-02-23","ekf_no":"TR.00270","uc_ayi_icinde_devam_sayisi":14,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%58.33","ilk_keiko":"2018-11-03","son_keiko":"2019-12-01","photo":"15d57eb92725b0.jpg","aidat_eksigi":0,"uye_id":125},{"uye":"Baran Ba\u015f","seviye":"1 DAN","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"2004-07-19","ekf_no":"TR.00276","uc_ayi_icinde_devam_sayisi":17,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%70.83","ilk_keiko":"2018-11-03","son_keiko":"2019-12-01","photo":"15cc4432273dc6.jpg","aidat_eksigi":0,"uye_id":126},{"uye":"\u00c7a\u011ftay \u00d6zba\u015f","seviye":"1 DAN","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"1994-06-28","ekf_no":"TR.00273","uc_ayi_icinde_devam_sayisi":11,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%45.83","ilk_keiko":"2018-11-03","son_keiko":"2019-11-24","photo":"15cc83bc78fd27.jpg","aidat_eksigi":1,"uye_id":131},{"uye":"G\u00fcnseli Simge Tekin","seviye":"1 DAN","cinsiyet":"KADIN","dogum_tarihi":"1994-11-08","ekf_no":"TR.00274","uc_ayi_icinde_devam_sayisi":16,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%66.67","ilk_keiko":"2019-02-02","son_keiko":"2019-12-01","photo":"15cb3209be8659.jpg","aidat_eksigi":0,"uye_id":163},{"uye":"Tuna Altuner","seviye":"1 KYU","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"2006-12-26","ekf_no":null,"uc_ayi_icinde_devam_sayisi":11,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%45.83","ilk_keiko":"2018-11-03","son_keiko":"2019-11-24","photo":"15cb31f3ed171b.jpg","aidat_eksigi":0,"uye_id":133},{"uye":"Taha Onur Selimo\u011flu","seviye":"1 KYU","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"1991-05-01","ekf_no":null,"uc_ayi_icinde_devam_sayisi":18,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%75.00","ilk_keiko":"2018-11-03","son_keiko":"2019-12-01","photo":"15cc444d80f97d.jpg","aidat_eksigi":1,"uye_id":139},{"uye":"\u00d6zge \u00c7elik","seviye":"2 KYU","cinsiyet":"KADIN","dogum_tarihi":"1984-05-06","ekf_no":null,"uc_ayi_icinde_devam_sayisi":8,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%33.33","ilk_keiko":"2018-12-08","son_keiko":"2019-11-10","photo":"15d99d6ce897c8.jpg","aidat_eksigi":2,"uye_id":127},{"uye":"Mert \u0130mra\u011f","seviye":"3 KYU","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"1991-10-29","ekf_no":null,"uc_ayi_icinde_devam_sayisi":11,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%45.83","ilk_keiko":"2018-11-03","son_keiko":"2019-11-16","photo":"15cb31f96dea51.jpg","aidat_eksigi":2,"uye_id":138},{"uye":"Bar\u0131\u015f Burak Serter","seviye":"4 KYU","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"1995-03-18","ekf_no":null,"uc_ayi_icinde_devam_sayisi":11,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%45.83","ilk_keiko":"2019-01-05","son_keiko":"2019-11-23","photo":"15cc4435553c1f.jpg","aidat_eksigi":1,"uye_id":161},{"uye":"G\u00f6rkem Karabay","seviye":"5 KYU","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"2000-10-11","ekf_no":null,"uc_ayi_icinde_devam_sayisi":17,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%70.83","ilk_keiko":"2018-11-03","son_keiko":"2019-11-24","photo":"15cb31fd1243da.jpg","aidat_eksigi":2,"uye_id":150},{"uye":"Ufuk Bar\u0131\u015f Ceyhan","seviye":"6 KYU","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"2004-01-23","ekf_no":null,"uc_ayi_icinde_devam_sayisi":14,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%58.33","ilk_keiko":"2019-04-14","son_keiko":"2019-11-30","photo":"15cb32850d2703.jpg","aidat_eksigi":1,"uye_id":167},{"uye":"B\u00fc\u015fra K\u0131r\u0131\u015f\u0131k","seviye":"6 KYU","cinsiyet":"KADIN","dogum_tarihi":"1996-03-20","ekf_no":null,"uc_ayi_icinde_devam_sayisi":13,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%54.17","ilk_keiko":"2019-05-18","son_keiko":"2019-12-01","photo":"15cdff6a02b2db.jpg","aidat_eksigi":0,"uye_id":171},{"uye":"O\u011fuzkaan Ekmekci","seviye":"6 KYU","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"2001-09-05","ekf_no":null,"uc_ayi_icinde_devam_sayisi":11,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%45.83","ilk_keiko":"2019-07-06","son_keiko":"2019-11-23","photo":"15d208d214626b.jpg","aidat_eksigi":3,"uye_id":175},{"uye":"\u00c7a\u011fr\u0131 Ke\u00e7eli","seviye":"6 KYU","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"2002-09-25","ekf_no":null,"uc_ayi_icinde_devam_sayisi":19,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%79.17","ilk_keiko":"2019-07-06","son_keiko":"2019-12-01","photo":"15d208d50d50f7.jpg","aidat_eksigi":2,"uye_id":176},{"uye":"\u00d6zlem Durna","seviye":"7 KYU","cinsiyet":"KADIN","dogum_tarihi":"1991-01-17","ekf_no":null,"uc_ayi_icinde_devam_sayisi":4,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%16.67","ilk_keiko":"2019-09-28","son_keiko":"2019-10-13","photo":"15d7cdc765555e.jpg","aidat_eksigi":1,"uye_id":179},{"uye":"T\u00fcrkay Akda\u011f","seviye":"7 KYU","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"2001-01-02","ekf_no":null,"uc_ayi_icinde_devam_sayisi":8,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%33.33","ilk_keiko":"2019-10-05","son_keiko":"2019-10-27","photo":"15d988c7fce57e.jpg","aidat_eksigi":0,"uye_id":180},{"uye":"R\u00fcrzgar G\u00fcnay","seviye":"7 KYU","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"2009-07-23","ekf_no":null,"uc_ayi_icinde_devam_sayisi":8,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%33.33","ilk_keiko":"2019-10-19","son_keiko":"2019-12-01","photo":"15daaff31c875b.jpg","aidat_eksigi":1,"uye_id":182},{"uye":"Tuna Mert \u0130yiar\u0131","seviye":"7 KYU","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"2004-01-12","ekf_no":null,"uc_ayi_icinde_devam_sayisi":3,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%12.50","ilk_keiko":"2019-11-24","son_keiko":"2019-12-01","photo":"15dda76021729a.jpg","aidat_eksigi":0,"uye_id":183},{"uye":"Tolga Pakkan","seviye":"7 KYU","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"1999-10-12","ekf_no":null,"uc_ayi_icinde_devam_sayisi":1,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%4.17","ilk_keiko":"2019-12-01","son_keiko":"2019-12-01","photo":"15de3b38337b84.jpg","aidat_eksigi":0,"uye_id":184}],"outs":[]},"error":null,"user":{"kullanici":"admin","yetki":"ADMIN"}},"router_error":null,"duration":0.03844}
{"timestamp":"2019-12-04T09:31:41+03:00","action":"application","details":{"user":{"kullanici":"admin","yetki":"ADMIN"}},"router_error":null,"duration":0.01031}
{"timestamp":"2019-12-04T09:31:42+03:00","action":"ajax","details":{"method":"genel_uye_raporu","params":{"a":"ajax"},"response":{"result":[{"uye":"Ali Bar\u0131\u015f \u00d6zt\u00fcrk","seviye":"5 DAN","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"1978-10-31","ekf_no":"TR.00039","uc_ayi_icinde_devam_sayisi":23,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%95.83","ilk_keiko":"2018-11-03","son_keiko":"2019-12-01","photo":"15cb042ced1bd4.jpg","aidat_eksigi":1,"uye_id":101},{"uye":"Bulut Efe Akmenek","seviye":"5 DAN","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"1991-01-21","ekf_no":"TR.00051","uc_ayi_icinde_devam_sayisi":8,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%33.33","ilk_keiko":"2018-11-03","son_keiko":"2019-11-24","photo":"15cbd5c86e895f.jpg","aidat_eksigi":7,"uye_id":103},{"uye":"Metin Onarcan","seviye":"4 DAN","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"1983-02-02","ekf_no":"TR.00042","uc_ayi_icinde_devam_sayisi":6,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%25.00","ilk_keiko":"2019-07-06","son_keiko":"2019-11-17","photo":"15d208f9c34103.jpg","aidat_eksigi":3,"uye_id":177},{"uye":"Zafer Demirta\u015f","seviye":"4 DAN","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"1974-10-19","ekf_no":"TR.00075","uc_ayi_icinde_devam_sayisi":19,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%79.17","ilk_keiko":"2018-11-03","son_keiko":"2019-12-01","photo":"15ca895597b1bc.jpg","aidat_eksigi":0,"uye_id":102},{"uye":"Bengi \u00d6zg\u00fcn \u00d6zt\u00fcrk","seviye":"3 DAN","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"1986-01-02","ekf_no":"TR.00069","uc_ayi_icinde_devam_sayisi":14,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%58.33","ilk_keiko":"2018-11-03","son_keiko":"2019-11-30","photo":"15cb1d37f927b6.jpg","aidat_eksigi":1,"uye_id":107},{"uye":"Hande \u00d6zt\u00fcrk","seviye":"3 DAN","cinsiyet":"KADIN","dogum_tarihi":"1982-09-11","ekf_no":"TR.00121","uc_ayi_icinde_devam_sayisi":2,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%8.33","ilk_keiko":"2018-11-03","son_keiko":"2019-09-28","photo":"15ca8964126ef2.jpg","aidat_eksigi":1,"uye_id":105},{"uye":"Dilan Tek","seviye":"3 DAN","cinsiyet":"KADIN","dogum_tarihi":"1982-03-20","ekf_no":"TR.00129","uc_ayi_icinde_devam_sayisi":6,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%25.00","ilk_keiko":"2018-11-03","son_keiko":"2019-10-27","photo":"15d57ead9282d6.jpg","aidat_eksigi":0,"uye_id":104},{"uye":"Mustafa Karata\u015f","seviye":"3 DAN","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"1983-03-11","ekf_no":"TR.00097","uc_ayi_icinde_devam_sayisi":16,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%66.67","ilk_keiko":"2018-11-03","son_keiko":"2019-12-01","photo":"15d57ea9a96c39.jpg","aidat_eksigi":0,"uye_id":106},{"uye":"Cihan Bar\u0131\u015f Tuncer","seviye":"3 DAN","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"1988-07-20","ekf_no":"TR.00128","uc_ayi_icinde_devam_sayisi":3,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%12.50","ilk_keiko":"2018-11-03","son_keiko":"2019-09-28","photo":"15cc44395481d2.jpg","aidat_eksigi":0,"uye_id":108},{"uye":"Esat Ba\u015fol","seviye":"3 DAN","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"1985-08-01","ekf_no":"TR.00158","uc_ayi_icinde_devam_sayisi":14,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%58.33","ilk_keiko":"2018-11-04","son_keiko":"2019-12-01","photo":"15cb31ed2d237c.jpg","aidat_eksigi":0,"uye_id":110},{"uye":"\u00c7\u0131nar Dize Sertbarut","seviye":"3 DAN","cinsiyet":"KADIN","dogum_tarihi":"1990-04-13","ekf_no":"TR.00192","uc_ayi_icinde_devam_sayisi":20,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%83.33","ilk_keiko":"2019-03-23","son_keiko":"2019-12-01","photo":"15cb1d3b80cc53.jpg","aidat_eksigi":1,"uye_id":113},{"uye":"Mert Ar\u0131k","seviye":"3 DAN","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"1996-04-02","ekf_no":"TR.00137","uc_ayi_icinde_devam_sayisi":15,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%62.50","ilk_keiko":"2018-11-03","son_keiko":"2019-12-01","photo":"15d3c3acf6147e.jpg","aidat_eksigi":0,"uye_id":152},{"uye":"Ahmet Bayhan","seviye":"2 DAN","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"1979-09-22","ekf_no":"TR.00099","uc_ayi_icinde_devam_sayisi":4,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%16.67","ilk_keiko":"2018-11-10","son_keiko":"2019-09-15","photo":"15cb1d2ec953ec.jpg","aidat_eksigi":0,"uye_id":109},{"uye":"Hazal Yayalar","seviye":"2 DAN","cinsiyet":"KADIN","dogum_tarihi":"1989-10-09","ekf_no":"TR.00216","uc_ayi_icinde_devam_sayisi":16,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%66.67","ilk_keiko":"2018-11-03","son_keiko":"2019-11-30","photo":"15d57ebba819bc.jpg","aidat_eksigi":1,"uye_id":112},{"uye":"Mehmet Bultan","seviye":"2 DAN","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"1972-02-22","ekf_no":"TR.00209","uc_ayi_icinde_devam_sayisi":7,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%29.17","ilk_keiko":"2018-11-03","son_keiko":"2019-11-24","photo":"15ca89682e766f.jpg","aidat_eksigi":5,"uye_id":115},{"uye":"Karatay \u00d6zba\u015f","seviye":"2 DAN","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"1994-06-28","ekf_no":"TR.00233","uc_ayi_icinde_devam_sayisi":23,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%95.83","ilk_keiko":"2018-11-03","son_keiko":"2019-12-01","photo":"15cae19fa188ea.jpg","aidat_eksigi":7,"uye_id":117},{"uye":"Asl\u0131nur Kartal","seviye":"2 DAN","cinsiyet":"KADIN","dogum_tarihi":"2002-07-09","ekf_no":"TR.00234","uc_ayi_icinde_devam_sayisi":5,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%20.83","ilk_keiko":"2018-11-04","son_keiko":"2019-12-01","photo":"15cc5955a7ae0b.jpg","aidat_eksigi":1,"uye_id":121},{"uye":"H\u00fcseyin Salman","seviye":"2 DAN","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"1972-01-03","ekf_no":"TR.00253","uc_ayi_icinde_devam_sayisi":11,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%45.83","ilk_keiko":"2018-11-04","son_keiko":"2019-12-01","photo":"15d46ec02919ed.jpg","aidat_eksigi":0,"uye_id":114},{"uye":"Erdem Tetik","seviye":"1 DAN","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"1991-08-27","ekf_no":"TR.00241","uc_ayi_icinde_devam_sayisi":3,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%12.50","ilk_keiko":"2018-12-08","son_keiko":"2019-12-01","photo":"15cb1d3f826bc4.jpg","aidat_eksigi":1,"uye_id":157},{"uye":"\u015eebnem Ertan","seviye":"1 DAN","cinsiyet":"KADIN","dogum_tarihi":"1996-02-08","ekf_no":"TR.00249","uc_ayi_icinde_devam_sayisi":2,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%8.33","ilk_keiko":"2018-11-03","son_keiko":"2019-09-15","photo":"15cbc5b488f2d6.jpg","aidat_eksigi":2,"uye_id":119},{"uye":"Aysu \u00d6nen","seviye":"1 DAN","cinsiyet":"KADIN","dogum_tarihi":"1994-09-12","ekf_no":"TR.00232","uc_ayi_icinde_devam_sayisi":20,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%83.33","ilk_keiko":"2018-11-03","son_keiko":"2019-11-24","photo":"15cc442e8e514a.jpg","aidat_eksigi":0,"uye_id":118},{"uye":"Anastasia Oleinik","seviye":"1 DAN","cinsiyet":"KADIN","dogum_tarihi":"1994-05-25","ekf_no":"TR.00263","uc_ayi_icinde_devam_sayisi":10,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%41.67","ilk_keiko":"2018-11-03","son_keiko":"2019-12-01","photo":"15cb1d33e3b148.jpg","aidat_eksigi":3,"uye_id":123},{"uye":"Ali Semih \u00c7amkerten","seviye":"1 DAN","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"1998-08-09","ekf_no":"TR.00265","uc_ayi_icinde_devam_sayisi":14,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%58.33","ilk_keiko":"2018-11-03","son_keiko":"2019-12-01","photo":"15cb31e29bf15b.jpg","aidat_eksigi":0,"uye_id":124},{"uye":"Ergin Murat Altuner","seviye":"1 DAN","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"1974-02-23","ekf_no":"TR.00270","uc_ayi_icinde_devam_sayisi":14,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%58.33","ilk_keiko":"2018-11-03","son_keiko":"2019-12-01","photo":"15d57eb92725b0.jpg","aidat_eksigi":0,"uye_id":125},{"uye":"Baran Ba\u015f","seviye":"1 DAN","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"2004-07-19","ekf_no":"TR.00276","uc_ayi_icinde_devam_sayisi":17,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%70.83","ilk_keiko":"2018-11-03","son_keiko":"2019-12-01","photo":"15cc4432273dc6.jpg","aidat_eksigi":0,"uye_id":126},{"uye":"\u00c7a\u011ftay \u00d6zba\u015f","seviye":"1 DAN","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"1994-06-28","ekf_no":"TR.00273","uc_ayi_icinde_devam_sayisi":11,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%45.83","ilk_keiko":"2018-11-03","son_keiko":"2019-11-24","photo":"15cc83bc78fd27.jpg","aidat_eksigi":1,"uye_id":131},{"uye":"G\u00fcnseli Simge Tekin","seviye":"1 DAN","cinsiyet":"KADIN","dogum_tarihi":"1994-11-08","ekf_no":"TR.00274","uc_ayi_icinde_devam_sayisi":16,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%66.67","ilk_keiko":"2019-02-02","son_keiko":"2019-12-01","photo":"15cb3209be8659.jpg","aidat_eksigi":0,"uye_id":163},{"uye":"Tuna Altuner","seviye":"1 KYU","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"2006-12-26","ekf_no":null,"uc_ayi_icinde_devam_sayisi":11,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%45.83","ilk_keiko":"2018-11-03","son_keiko":"2019-11-24","photo":"15cb31f3ed171b.jpg","aidat_eksigi":0,"uye_id":133},{"uye":"Taha Onur Selimo\u011flu","seviye":"1 KYU","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"1991-05-01","ekf_no":null,"uc_ayi_icinde_devam_sayisi":18,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%75.00","ilk_keiko":"2018-11-03","son_keiko":"2019-12-01","photo":"15cc444d80f97d.jpg","aidat_eksigi":1,"uye_id":139},{"uye":"\u00d6zge \u00c7elik","seviye":"2 KYU","cinsiyet":"KADIN","dogum_tarihi":"1984-05-06","ekf_no":null,"uc_ayi_icinde_devam_sayisi":8,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%33.33","ilk_keiko":"2018-12-08","son_keiko":"2019-11-10","photo":"15d99d6ce897c8.jpg","aidat_eksigi":2,"uye_id":127},{"uye":"Mert \u0130mra\u011f","seviye":"3 KYU","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"1991-10-29","ekf_no":null,"uc_ayi_icinde_devam_sayisi":11,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%45.83","ilk_keiko":"2018-11-03","son_keiko":"2019-11-16","photo":"15cb31f96dea51.jpg","aidat_eksigi":2,"uye_id":138},{"uye":"Bar\u0131\u015f Burak Serter","seviye":"4 KYU","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"1995-03-18","ekf_no":null,"uc_ayi_icinde_devam_sayisi":11,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%45.83","ilk_keiko":"2019-01-05","son_keiko":"2019-11-23","photo":"15cc4435553c1f.jpg","aidat_eksigi":1,"uye_id":161},{"uye":"G\u00f6rkem Karabay","seviye":"5 KYU","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"2000-10-11","ekf_no":null,"uc_ayi_icinde_devam_sayisi":17,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%70.83","ilk_keiko":"2018-11-03","son_keiko":"2019-11-24","photo":"15cb31fd1243da.jpg","aidat_eksigi":2,"uye_id":150},{"uye":"Ufuk Bar\u0131\u015f Ceyhan","seviye":"6 KYU","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"2004-01-23","ekf_no":null,"uc_ayi_icinde_devam_sayisi":14,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%58.33","ilk_keiko":"2019-04-14","son_keiko":"2019-11-30","photo":"15cb32850d2703.jpg","aidat_eksigi":1,"uye_id":167},{"uye":"B\u00fc\u015fra K\u0131r\u0131\u015f\u0131k","seviye":"6 KYU","cinsiyet":"KADIN","dogum_tarihi":"1996-03-20","ekf_no":null,"uc_ayi_icinde_devam_sayisi":13,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%54.17","ilk_keiko":"2019-05-18","son_keiko":"2019-12-01","photo":"15cdff6a02b2db.jpg","aidat_eksigi":0,"uye_id":171},{"uye":"O\u011fuzkaan Ekmekci","seviye":"6 KYU","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"2001-09-05","ekf_no":null,"uc_ayi_icinde_devam_sayisi":11,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%45.83","ilk_keiko":"2019-07-06","son_keiko":"2019-11-23","photo":"15d208d214626b.jpg","aidat_eksigi":3,"uye_id":175},{"uye":"\u00c7a\u011fr\u0131 Ke\u00e7eli","seviye":"6 KYU","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"2002-09-25","ekf_no":null,"uc_ayi_icinde_devam_sayisi":19,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%79.17","ilk_keiko":"2019-07-06","son_keiko":"2019-12-01","photo":"15d208d50d50f7.jpg","aidat_eksigi":2,"uye_id":176},{"uye":"\u00d6zlem Durna","seviye":"7 KYU","cinsiyet":"KADIN","dogum_tarihi":"1991-01-17","ekf_no":null,"uc_ayi_icinde_devam_sayisi":4,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%16.67","ilk_keiko":"2019-09-28","son_keiko":"2019-10-13","photo":"15d7cdc765555e.jpg","aidat_eksigi":1,"uye_id":179},{"uye":"T\u00fcrkay Akda\u011f","seviye":"7 KYU","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"2001-01-02","ekf_no":null,"uc_ayi_icinde_devam_sayisi":8,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%33.33","ilk_keiko":"2019-10-05","son_keiko":"2019-10-27","photo":"15d988c7fce57e.jpg","aidat_eksigi":0,"uye_id":180},{"uye":"R\u00fcrzgar G\u00fcnay","seviye":"7 KYU","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"2009-07-23","ekf_no":null,"uc_ayi_icinde_devam_sayisi":8,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%33.33","ilk_keiko":"2019-10-19","son_keiko":"2019-12-01","photo":"15daaff31c875b.jpg","aidat_eksigi":1,"uye_id":182},{"uye":"Tuna Mert \u0130yiar\u0131","seviye":"7 KYU","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"2004-01-12","ekf_no":null,"uc_ayi_icinde_devam_sayisi":3,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%12.50","ilk_keiko":"2019-11-24","son_keiko":"2019-12-01","photo":"15dda76021729a.jpg","aidat_eksigi":0,"uye_id":183},{"uye":"Tolga Pakkan","seviye":"7 KYU","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"1999-10-12","ekf_no":null,"uc_ayi_icinde_devam_sayisi":1,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%4.17","ilk_keiko":"2019-12-01","son_keiko":"2019-12-01","photo":"15de3b38337b84.jpg","aidat_eksigi":0,"uye_id":184}],"outs":[]},"error":null,"user":{"kullanici":"admin","yetki":"ADMIN"}},"router_error":null,"duration":0.04311}
{"timestamp":"2019-12-04T09:33:46+03:00","action":"application","details":{"user":{"kullanici":"admin","yetki":"ADMIN"}},"router_error":null,"duration":0.00926}
{"timestamp":"2019-12-04T09:33:47+03:00","action":"ajax","details":{"method":"genel_uye_raporu","params":{"a":"ajax"},"response":{"result":[{"uye":"Ali Bar\u0131\u015f \u00d6zt\u00fcrk","seviye":"5 DAN","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"1978-10-31","ekf_no":"TR.00039","uc_ayi_icinde_devam_sayisi":23,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%95.83","ilk_keiko":"2018-11-03","son_keiko":"2019-12-01","photo":"15cb042ced1bd4.jpg","aidat_eksigi":1,"uye_id":101},{"uye":"Bulut Efe Akmenek","seviye":"5 DAN","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"1991-01-21","ekf_no":"TR.00051","uc_ayi_icinde_devam_sayisi":8,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%33.33","ilk_keiko":"2018-11-03","son_keiko":"2019-11-24","photo":"15cbd5c86e895f.jpg","aidat_eksigi":7,"uye_id":103},{"uye":"Metin Onarcan","seviye":"4 DAN","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"1983-02-02","ekf_no":"TR.00042","uc_ayi_icinde_devam_sayisi":6,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%25.00","ilk_keiko":"2019-07-06","son_keiko":"2019-11-17","photo":"15d208f9c34103.jpg","aidat_eksigi":3,"uye_id":177},{"uye":"Zafer Demirta\u015f","seviye":"4 DAN","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"1974-10-19","ekf_no":"TR.00075","uc_ayi_icinde_devam_sayisi":19,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%79.17","ilk_keiko":"2018-11-03","son_keiko":"2019-12-01","photo":"15ca895597b1bc.jpg","aidat_eksigi":0,"uye_id":102},{"uye":"Bengi \u00d6zg\u00fcn \u00d6zt\u00fcrk","seviye":"3 DAN","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"1986-01-02","ekf_no":"TR.00069","uc_ayi_icinde_devam_sayisi":14,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%58.33","ilk_keiko":"2018-11-03","son_keiko":"2019-11-30","photo":"15cb1d37f927b6.jpg","aidat_eksigi":1,"uye_id":107},{"uye":"Hande \u00d6zt\u00fcrk","seviye":"3 DAN","cinsiyet":"KADIN","dogum_tarihi":"1982-09-11","ekf_no":"TR.00121","uc_ayi_icinde_devam_sayisi":2,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%8.33","ilk_keiko":"2018-11-03","son_keiko":"2019-09-28","photo":"15ca8964126ef2.jpg","aidat_eksigi":1,"uye_id":105},{"uye":"Dilan Tek","seviye":"3 DAN","cinsiyet":"KADIN","dogum_tarihi":"1982-03-20","ekf_no":"TR.00129","uc_ayi_icinde_devam_sayisi":6,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%25.00","ilk_keiko":"2018-11-03","son_keiko":"2019-10-27","photo":"15d57ead9282d6.jpg","aidat_eksigi":0,"uye_id":104},{"uye":"Mustafa Karata\u015f","seviye":"3 DAN","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"1983-03-11","ekf_no":"TR.00097","uc_ayi_icinde_devam_sayisi":16,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%66.67","ilk_keiko":"2018-11-03","son_keiko":"2019-12-01","photo":"15d57ea9a96c39.jpg","aidat_eksigi":0,"uye_id":106},{"uye":"Cihan Bar\u0131\u015f Tuncer","seviye":"3 DAN","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"1988-07-20","ekf_no":"TR.00128","uc_ayi_icinde_devam_sayisi":3,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%12.50","ilk_keiko":"2018-11-03","son_keiko":"2019-09-28","photo":"15cc44395481d2.jpg","aidat_eksigi":0,"uye_id":108},{"uye":"Esat Ba\u015fol","seviye":"3 DAN","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"1985-08-01","ekf_no":"TR.00158","uc_ayi_icinde_devam_sayisi":14,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%58.33","ilk_keiko":"2018-11-04","son_keiko":"2019-12-01","photo":"15cb31ed2d237c.jpg","aidat_eksigi":0,"uye_id":110},{"uye":"\u00c7\u0131nar Dize Sertbarut","seviye":"3 DAN","cinsiyet":"KADIN","dogum_tarihi":"1990-04-13","ekf_no":"TR.00192","uc_ayi_icinde_devam_sayisi":20,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%83.33","ilk_keiko":"2019-03-23","son_keiko":"2019-12-01","photo":"15cb1d3b80cc53.jpg","aidat_eksigi":1,"uye_id":113},{"uye":"Mert Ar\u0131k","seviye":"3 DAN","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"1996-04-02","ekf_no":"TR.00137","uc_ayi_icinde_devam_sayisi":15,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%62.50","ilk_keiko":"2018-11-03","son_keiko":"2019-12-01","photo":"15d3c3acf6147e.jpg","aidat_eksigi":0,"uye_id":152},{"uye":"Ahmet Bayhan","seviye":"2 DAN","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"1979-09-22","ekf_no":"TR.00099","uc_ayi_icinde_devam_sayisi":4,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%16.67","ilk_keiko":"2018-11-10","son_keiko":"2019-09-15","photo":"15cb1d2ec953ec.jpg","aidat_eksigi":0,"uye_id":109},{"uye":"Hazal Yayalar","seviye":"2 DAN","cinsiyet":"KADIN","dogum_tarihi":"1989-10-09","ekf_no":"TR.00216","uc_ayi_icinde_devam_sayisi":16,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%66.67","ilk_keiko":"2018-11-03","son_keiko":"2019-11-30","photo":"15d57ebba819bc.jpg","aidat_eksigi":1,"uye_id":112},{"uye":"Mehmet Bultan","seviye":"2 DAN","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"1972-02-22","ekf_no":"TR.00209","uc_ayi_icinde_devam_sayisi":7,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%29.17","ilk_keiko":"2018-11-03","son_keiko":"2019-11-24","photo":"15ca89682e766f.jpg","aidat_eksigi":5,"uye_id":115},{"uye":"Karatay \u00d6zba\u015f","seviye":"2 DAN","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"1994-06-28","ekf_no":"TR.00233","uc_ayi_icinde_devam_sayisi":23,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%95.83","ilk_keiko":"2018-11-03","son_keiko":"2019-12-01","photo":"15cae19fa188ea.jpg","aidat_eksigi":7,"uye_id":117},{"uye":"Asl\u0131nur Kartal","seviye":"2 DAN","cinsiyet":"KADIN","dogum_tarihi":"2002-07-09","ekf_no":"TR.00234","uc_ayi_icinde_devam_sayisi":5,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%20.83","ilk_keiko":"2018-11-04","son_keiko":"2019-12-01","photo":"15cc5955a7ae0b.jpg","aidat_eksigi":1,"uye_id":121},{"uye":"H\u00fcseyin Salman","seviye":"2 DAN","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"1972-01-03","ekf_no":"TR.00253","uc_ayi_icinde_devam_sayisi":11,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%45.83","ilk_keiko":"2018-11-04","son_keiko":"2019-12-01","photo":"15d46ec02919ed.jpg","aidat_eksigi":0,"uye_id":114},{"uye":"Erdem Tetik","seviye":"1 DAN","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"1991-08-27","ekf_no":"TR.00241","uc_ayi_icinde_devam_sayisi":3,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%12.50","ilk_keiko":"2018-12-08","son_keiko":"2019-12-01","photo":"15cb1d3f826bc4.jpg","aidat_eksigi":1,"uye_id":157},{"uye":"\u015eebnem Ertan","seviye":"1 DAN","cinsiyet":"KADIN","dogum_tarihi":"1996-02-08","ekf_no":"TR.00249","uc_ayi_icinde_devam_sayisi":2,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%8.33","ilk_keiko":"2018-11-03","son_keiko":"2019-09-15","photo":"15cbc5b488f2d6.jpg","aidat_eksigi":2,"uye_id":119},{"uye":"Aysu \u00d6nen","seviye":"1 DAN","cinsiyet":"KADIN","dogum_tarihi":"1994-09-12","ekf_no":"TR.00232","uc_ayi_icinde_devam_sayisi":20,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%83.33","ilk_keiko":"2018-11-03","son_keiko":"2019-11-24","photo":"15cc442e8e514a.jpg","aidat_eksigi":0,"uye_id":118},{"uye":"Anastasia Oleinik","seviye":"1 DAN","cinsiyet":"KADIN","dogum_tarihi":"1994-05-25","ekf_no":"TR.00263","uc_ayi_icinde_devam_sayisi":10,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%41.67","ilk_keiko":"2018-11-03","son_keiko":"2019-12-01","photo":"15cb1d33e3b148.jpg","aidat_eksigi":3,"uye_id":123},{"uye":"Ali Semih \u00c7amkerten","seviye":"1 DAN","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"1998-08-09","ekf_no":"TR.00265","uc_ayi_icinde_devam_sayisi":14,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%58.33","ilk_keiko":"2018-11-03","son_keiko":"2019-12-01","photo":"15cb31e29bf15b.jpg","aidat_eksigi":0,"uye_id":124},{"uye":"Ergin Murat Altuner","seviye":"1 DAN","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"1974-02-23","ekf_no":"TR.00270","uc_ayi_icinde_devam_sayisi":14,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%58.33","ilk_keiko":"2018-11-03","son_keiko":"2019-12-01","photo":"15d57eb92725b0.jpg","aidat_eksigi":0,"uye_id":125},{"uye":"Baran Ba\u015f","seviye":"1 DAN","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"2004-07-19","ekf_no":"TR.00276","uc_ayi_icinde_devam_sayisi":17,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%70.83","ilk_keiko":"2018-11-03","son_keiko":"2019-12-01","photo":"15cc4432273dc6.jpg","aidat_eksigi":0,"uye_id":126},{"uye":"\u00c7a\u011ftay \u00d6zba\u015f","seviye":"1 DAN","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"1994-06-28","ekf_no":"TR.00273","uc_ayi_icinde_devam_sayisi":11,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%45.83","ilk_keiko":"2018-11-03","son_keiko":"2019-11-24","photo":"15cc83bc78fd27.jpg","aidat_eksigi":1,"uye_id":131},{"uye":"G\u00fcnseli Simge Tekin","seviye":"1 DAN","cinsiyet":"KADIN","dogum_tarihi":"1994-11-08","ekf_no":"TR.00274","uc_ayi_icinde_devam_sayisi":16,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%66.67","ilk_keiko":"2019-02-02","son_keiko":"2019-12-01","photo":"15cb3209be8659.jpg","aidat_eksigi":0,"uye_id":163},{"uye":"Tuna Altuner","seviye":"1 KYU","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"2006-12-26","ekf_no":null,"uc_ayi_icinde_devam_sayisi":11,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%45.83","ilk_keiko":"2018-11-03","son_keiko":"2019-11-24","photo":"15cb31f3ed171b.jpg","aidat_eksigi":0,"uye_id":133},{"uye":"Taha Onur Selimo\u011flu","seviye":"1 KYU","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"1991-05-01","ekf_no":null,"uc_ayi_icinde_devam_sayisi":18,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%75.00","ilk_keiko":"2018-11-03","son_keiko":"2019-12-01","photo":"15cc444d80f97d.jpg","aidat_eksigi":1,"uye_id":139},{"uye":"\u00d6zge \u00c7elik","seviye":"2 KYU","cinsiyet":"KADIN","dogum_tarihi":"1984-05-06","ekf_no":null,"uc_ayi_icinde_devam_sayisi":8,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%33.33","ilk_keiko":"2018-12-08","son_keiko":"2019-11-10","photo":"15d99d6ce897c8.jpg","aidat_eksigi":2,"uye_id":127},{"uye":"Mert \u0130mra\u011f","seviye":"3 KYU","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"1991-10-29","ekf_no":null,"uc_ayi_icinde_devam_sayisi":11,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%45.83","ilk_keiko":"2018-11-03","son_keiko":"2019-11-16","photo":"15cb31f96dea51.jpg","aidat_eksigi":2,"uye_id":138},{"uye":"Bar\u0131\u015f Burak Serter","seviye":"4 KYU","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"1995-03-18","ekf_no":null,"uc_ayi_icinde_devam_sayisi":11,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%45.83","ilk_keiko":"2019-01-05","son_keiko":"2019-11-23","photo":"15cc4435553c1f.jpg","aidat_eksigi":1,"uye_id":161},{"uye":"G\u00f6rkem Karabay","seviye":"5 KYU","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"2000-10-11","ekf_no":null,"uc_ayi_icinde_devam_sayisi":17,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%70.83","ilk_keiko":"2018-11-03","son_keiko":"2019-11-24","photo":"15cb31fd1243da.jpg","aidat_eksigi":2,"uye_id":150},{"uye":"Ufuk Bar\u0131\u015f Ceyhan","seviye":"6 KYU","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"2004-01-23","ekf_no":null,"uc_ayi_icinde_devam_sayisi":14,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%58.33","ilk_keiko":"2019-04-14","son_keiko":"2019-11-30","photo":"15cb32850d2703.jpg","aidat_eksigi":1,"uye_id":167},{"uye":"B\u00fc\u015fra K\u0131r\u0131\u015f\u0131k","seviye":"6 KYU","cinsiyet":"KADIN","dogum_tarihi":"1996-03-20","ekf_no":null,"uc_ayi_icinde_devam_sayisi":13,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%54.17","ilk_keiko":"2019-05-18","son_keiko":"2019-12-01","photo":"15cdff6a02b2db.jpg","aidat_eksigi":0,"uye_id":171},{"uye":"O\u011fuzkaan Ekmekci","seviye":"6 KYU","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"2001-09-05","ekf_no":null,"uc_ayi_icinde_devam_sayisi":11,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%45.83","ilk_keiko":"2019-07-06","son_keiko":"2019-11-23","photo":"15d208d214626b.jpg","aidat_eksigi":3,"uye_id":175},{"uye":"\u00c7a\u011fr\u0131 Ke\u00e7eli","seviye":"6 KYU","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"2002-09-25","ekf_no":null,"uc_ayi_icinde_devam_sayisi":19,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%79.17","ilk_keiko":"2019-07-06","son_keiko":"2019-12-01","photo":"15d208d50d50f7.jpg","aidat_eksigi":2,"uye_id":176},{"uye":"\u00d6zlem Durna","seviye":"7 KYU","cinsiyet":"KADIN","dogum_tarihi":"1991-01-17","ekf_no":null,"uc_ayi_icinde_devam_sayisi":4,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%16.67","ilk_keiko":"2019-09-28","son_keiko":"2019-10-13","photo":"15d7cdc765555e.jpg","aidat_eksigi":1,"uye_id":179},{"uye":"T\u00fcrkay Akda\u011f","seviye":"7 KYU","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"2001-01-02","ekf_no":null,"uc_ayi_icinde_devam_sayisi":8,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%33.33","ilk_keiko":"2019-10-05","son_keiko":"2019-10-27","photo":"15d988c7fce57e.jpg","aidat_eksigi":0,"uye_id":180},{"uye":"R\u00fcrzgar G\u00fcnay","seviye":"7 KYU","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"2009-07-23","ekf_no":null,"uc_ayi_icinde_devam_sayisi":8,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%33.33","ilk_keiko":"2019-10-19","son_keiko":"2019-12-01","photo":"15daaff31c875b.jpg","aidat_eksigi":1,"uye_id":182},{"uye":"Tuna Mert \u0130yiar\u0131","seviye":"7 KYU","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"2004-01-12","ekf_no":null,"uc_ayi_icinde_devam_sayisi":3,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%12.50","ilk_keiko":"2019-11-24","son_keiko":"2019-12-01","photo":"15dda76021729a.jpg","aidat_eksigi":0,"uye_id":183},{"uye":"Tolga Pakkan","seviye":"7 KYU","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"1999-10-12","ekf_no":null,"uc_ayi_icinde_devam_sayisi":1,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%4.17","ilk_keiko":"2019-12-01","son_keiko":"2019-12-01","photo":"15de3b38337b84.jpg","aidat_eksigi":0,"uye_id":184}],"outs":[]},"error":null,"user":{"kullanici":"admin","yetki":"ADMIN"}},"router_error":null,"duration":0.0435}
{"timestamp":"2019-12-04T09:43:48+03:00","action":"logout","details":{"kullanici":"admin","yetki":"ADMIN"},"router_error":null,"duration":0.00907}
{"timestamp":"2019-12-04T10:38:21+03:00","action":"form_authenticate","details":{"user_id":"admin","pass":"pantera","success":true},"router_error":null,"duration":0.00204}
{"timestamp":"2019-12-04T10:38:21+03:00","action":"application","details":{"user":{"kullanici":"admin","yetki":"ADMIN"}},"router_error":null,"duration":0.01003}
{"timestamp":"2019-12-04T10:38:37+03:00","action":"application","details":{"user":{"kullanici":"admin","yetki":"ADMIN"}},"router_error":null,"duration":0.01031}
{"timestamp":"2019-12-04T10:38:38+03:00","action":"ajax","details":{"method":"uyeler","params":{"a":"ajax","0":null,"1":true,"2":"AD","3":0,"4":120},"response":{"result":[{"uye_id":109,"uye":"Ahmet Bayhan","uye_tur":"TAM","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1979-09-22","photo":"15cb1d2ec953ec.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-10","son_geldigi_keiko":"2019-09-15","aidat_eksigi":0,"toplam_odeme":1150,"seviye":"2 DAN","son_seviye_tarihi":"2017-07-22","seviye_deger":2.8026998649417343},{"uye_id":101,"uye":"Ali Bar\u0131\u015f \u00d6zt\u00fcrk","uye_tur":"TAM","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1978-10-31","photo":"15cb042ced1bd4.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":1,"toplam_odeme":160,"seviye":"5 DAN","son_seviye_tarihi":"2017-12-10","seviye_deger":5.802690780032826},{"uye_id":124,"uye":"Ali Semih \u00c7amkerten","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1998-08-09","photo":"15cb31e29bf15b.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":0,"toplam_odeme":980,"seviye":"1 DAN","son_seviye_tarihi":"2018-12-01","seviye_deger":1.80266784316368},{"uye_id":123,"uye":"Anastasia Oleinik","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"KADIN","eposta":null,"dogum_tarihi":"1994-05-25","photo":"15cb1d33e3b148.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":3,"toplam_odeme":660,"seviye":"1 DAN","son_seviye_tarihi":"2018-12-01","seviye_deger":1.80266784316368},{"uye_id":121,"uye":"Asl\u0131nur Kartal","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"KADIN","eposta":null,"dogum_tarihi":"2002-07-09","photo":"15cc5955a7ae0b.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-04","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":1,"toplam_odeme":640,"seviye":"2 DAN","son_seviye_tarihi":"2018-12-01","seviye_deger":2.80266784316368},{"uye_id":118,"uye":"Aysu \u00d6nen","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"KADIN","eposta":null,"dogum_tarihi":"1994-09-12","photo":"15cc442e8e514a.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-11-24","aidat_eksigi":0,"toplam_odeme":980,"seviye":"1 DAN","son_seviye_tarihi":"2018-12-01","seviye_deger":1.80266784316368},{"uye_id":126,"uye":"Baran Ba\u015f","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"2004-07-19","photo":"15cc4432273dc6.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":0,"toplam_odeme":980,"seviye":"1 DAN","son_seviye_tarihi":"2019-09-22","seviye_deger":1.8026488374815495},{"uye_id":161,"uye":"Bar\u0131\u015f Burak Serter","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1995-03-18","photo":"15cc4435553c1f.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2019-01-05","son_geldigi_keiko":"2019-11-23","aidat_eksigi":1,"toplam_odeme":940,"seviye":"4 KYU","son_seviye_tarihi":"2019-10-27","seviye_deger":-3.197353417370163},{"uye_id":107,"uye":"Bengi \u00d6zg\u00fcn \u00d6zt\u00fcrk","uye_tur":"TAM","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1986-01-02","photo":"15cb1d37f927b6.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-11-30","aidat_eksigi":1,"toplam_odeme":1350,"seviye":"3 DAN","son_seviye_tarihi":"2015-07-04","seviye_deger":3.802748127941194},{"uye_id":103,"uye":"Bulut Efe Akmenek","uye_tur":"TAM","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1991-01-21","photo":"15cbd5c86e895f.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-11-24","aidat_eksigi":7,"toplam_odeme":480,"seviye":"5 DAN","son_seviye_tarihi":"2019-09-22","seviye_deger":5.8026488374815495},{"uye_id":171,"uye":"B\u00fc\u015fra K\u0131r\u0131\u015f\u0131k","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"KADIN","eposta":null,"dogum_tarihi":"1996-03-20","photo":"15cdff6a02b2db.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2019-05-18","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":0,"toplam_odeme":400,"seviye":"6 KYU","son_seviye_tarihi":"2019-10-27","seviye_deger":-5.197353417370163},{"uye_id":108,"uye":"Cihan Bar\u0131\u015f Tuncer","uye_tur":"TAM","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1988-07-20","photo":"15cc44395481d2.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-09-28","aidat_eksigi":0,"toplam_odeme":1200,"seviye":"3 DAN","son_seviye_tarihi":"2018-03-17","seviye_deger":3.8026845302503505},{"uye_id":176,"uye":"\u00c7a\u011fr\u0131 Ke\u00e7eli","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"2002-09-25","photo":"15d208d50d50f7.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2019-07-06","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":2,"toplam_odeme":240,"seviye":"6 KYU","son_seviye_tarihi":"2019-10-27","seviye_deger":-5.197353417370163},{"uye_id":131,"uye":"\u00c7a\u011ftay \u00d6zba\u015f","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1994-06-28","photo":"15cc83bc78fd27.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-11-24","aidat_eksigi":1,"toplam_odeme":200,"seviye":"1 DAN","son_seviye_tarihi":"2019-09-22","seviye_deger":1.8026488374815495},{"uye_id":113,"uye":"\u00c7\u0131nar Dize Sertbarut","uye_tur":"TAM","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"KADIN","eposta":null,"dogum_tarihi":"1990-04-13","photo":"15cb1d3b80cc53.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2019-03-23","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":1,"toplam_odeme":1300,"seviye":"3 DAN","son_seviye_tarihi":"2019-09-22","seviye_deger":3.8026488374815495},{"uye_id":104,"uye":"Dilan Tek","uye_tur":"TAM","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"KADIN","eposta":null,"dogum_tarihi":"1982-03-20","photo":"15d57ead9282d6.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-10-27","aidat_eksigi":0,"toplam_odeme":1150,"seviye":"3 DAN","son_seviye_tarihi":"2017-07-22","seviye_deger":3.8026998649417343},{"uye_id":157,"uye":"Erdem Tetik","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1991-08-27","photo":"15cb1d3f826bc4.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-12-08","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":1,"toplam_odeme":440,"seviye":"1 DAN","son_seviye_tarihi":"2017-12-16","seviye_deger":1.8026903934455194},{"uye_id":125,"uye":"Ergin Murat Altuner","uye_tur":"TAM","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1974-02-23","photo":"15d57eb92725b0.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":0,"toplam_odeme":1450,"seviye":"1 DAN","son_seviye_tarihi":"2019-09-22","seviye_deger":1.8026488374815495},{"uye_id":110,"uye":"Esat Ba\u015fol","uye_tur":"TAM","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1985-08-01","photo":"15cb31ed2d237c.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-04","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":0,"toplam_odeme":1750,"seviye":"3 DAN","son_seviye_tarihi":"2019-09-22","seviye_deger":3.8026488374815495},{"uye_id":150,"uye":"G\u00f6rkem Karabay","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"2000-10-11","photo":"15cb31fd1243da.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-11-24","aidat_eksigi":2,"toplam_odeme":670,"seviye":"5 KYU","son_seviye_tarihi":"2019-10-27","seviye_deger":-4.197353417370163},{"uye_id":163,"uye":"G\u00fcnseli Simge Tekin","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"KADIN","eposta":null,"dogum_tarihi":"1994-11-08","photo":"15cb3209be8659.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2019-02-02","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":0,"toplam_odeme":990,"seviye":"1 DAN","son_seviye_tarihi":"2019-09-22","seviye_deger":1.8026488374815495},{"uye_id":105,"uye":"Hande \u00d6zt\u00fcrk","uye_tur":"TAM","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"KADIN","eposta":null,"dogum_tarihi":"1982-09-11","photo":"15ca8964126ef2.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-09-28","aidat_eksigi":1,"toplam_odeme":1250,"seviye":"3 DAN","son_seviye_tarihi":"2016-11-26","seviye_deger":3.802715200219045},{"uye_id":112,"uye":"Hazal Yayalar","uye_tur":"TAM","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"KADIN","eposta":null,"dogum_tarihi":"1989-10-09","photo":"15d57ebba819bc.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-11-30","aidat_eksigi":1,"toplam_odeme":1600,"seviye":"2 DAN","son_seviye_tarihi":"2018-07-07","seviye_deger":2.8026773141277266},{"uye_id":114,"uye":"H\u00fcseyin Salman","uye_tur":"TAM","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1972-01-03","photo":"15d46ec02919ed.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-04","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":0,"toplam_odeme":1900,"seviye":"2 DAN","son_seviye_tarihi":"2019-09-22","seviye_deger":2.8026488374815495},{"uye_id":117,"uye":"Karatay \u00d6zba\u015f","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1994-06-28","photo":"15cae19fa188ea.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":7,"toplam_odeme":320,"seviye":"2 DAN","son_seviye_tarihi":"2018-12-01","seviye_deger":2.80266784316368},{"uye_id":115,"uye":"Mehmet Bultan","uye_tur":"TAM","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1972-02-22","photo":"15ca89682e766f.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-11-24","aidat_eksigi":5,"toplam_odeme":900,"seviye":"2 DAN","son_seviye_tarihi":"2018-12-01","seviye_deger":2.80266784316368},{"uye_id":152,"uye":"Mert Ar\u0131k","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1996-04-02","photo":"15d3c3acf6147e.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":0,"toplam_odeme":850,"seviye":"3 DAN","son_seviye_tarihi":"2019-09-22","seviye_deger":3.8026488374815495},{"uye_id":138,"uye":"Mert \u0130mra\u011f","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1991-10-29","photo":"15cb31f96dea51.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-11-16","aidat_eksigi":2,"toplam_odeme":880,"seviye":"3 KYU","son_seviye_tarihi":"2019-10-27","seviye_deger":-2.197353417370163},{"uye_id":177,"uye":"Metin Onarcan","uye_tur":"TAM","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1983-02-02","photo":"15d208f9c34103.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2019-07-06","son_geldigi_keiko":"2019-11-17","aidat_eksigi":3,"toplam_odeme":150,"seviye":"4 DAN","son_seviye_tarihi":"2014-11-22","seviye_deger":4.802762562862831},{"uye_id":106,"uye":"Mustafa Karata\u015f","uye_tur":"TAM","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1983-03-11","photo":"15d57ea9a96c39.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":0,"toplam_odeme":1350,"seviye":"3 DAN","son_seviye_tarihi":"2017-12-16","seviye_deger":3.8026903934455194},{"uye_id":175,"uye":"O\u011fuzkaan Ekmekci","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"2001-09-05","photo":"15d208d214626b.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2019-07-06","son_geldigi_keiko":"2019-11-23","aidat_eksigi":3,"toplam_odeme":160,"seviye":"6 KYU","son_seviye_tarihi":"2019-10-27","seviye_deger":-5.197353417370163},{"uye_id":127,"uye":"\u00d6zge \u00c7elik","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"KADIN","eposta":null,"dogum_tarihi":"1984-05-06","photo":"15d99d6ce897c8.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-12-08","son_geldigi_keiko":"2019-11-10","aidat_eksigi":2,"toplam_odeme":1000,"seviye":"2 KYU","son_seviye_tarihi":"2018-01-14","seviye_deger":-1.1973114750545477},{"uye_id":179,"uye":"\u00d6zlem Durna","uye_tur":"TAM","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"KADIN","eposta":null,"dogum_tarihi":"1991-01-17","photo":"15d7cdc765555e.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2019-09-28","son_geldigi_keiko":"2019-10-13","aidat_eksigi":1,"toplam_odeme":150,"seviye":null,"son_seviye_tarihi":null,"seviye_deger":null},{"uye_id":182,"uye":"R\u00fcrzgar G\u00fcnay","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"2009-07-23","photo":"15daaff31c875b.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2019-10-19","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":1,"toplam_odeme":80,"seviye":null,"son_seviye_tarihi":null,"seviye_deger":null},{"uye_id":119,"uye":"\u015eebnem Ertan","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"KADIN","eposta":null,"dogum_tarihi":"1996-02-08","photo":"15cbc5b488f2d6.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-09-15","aidat_eksigi":2,"toplam_odeme":480,"seviye":"1 DAN","son_seviye_tarihi":"2018-07-07","seviye_deger":1.8026773141277266},{"uye_id":139,"uye":"Taha Onur Selimo\u011flu","uye_tur":"TAM","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1991-05-01","photo":"15cc444d80f97d.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":1,"toplam_odeme":1690,"seviye":"1 KYU","son_seviye_tarihi":"2019-10-27","seviye_deger":-0.19735341737016288},{"uye_id":184,"uye":"Tolga Pakkan","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1999-10-12","photo":"15de3b38337b84.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2019-12-01","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":0,"toplam_odeme":0,"seviye":null,"son_seviye_tarihi":null,"seviye_deger":null},{"uye_id":133,"uye":"Tuna Altuner","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"2006-12-26","photo":"15cb31f3ed171b.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-11-24","aidat_eksigi":0,"toplam_odeme":1000,"seviye":"1 KYU","son_seviye_tarihi":"2019-01-27","seviye_deger":-0.19733582919081694},{"uye_id":183,"uye":"Tuna Mert \u0130yiar\u0131","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"2004-01-12","photo":"15dda76021729a.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2019-11-24","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":0,"toplam_odeme":80,"seviye":null,"son_seviye_tarihi":null,"seviye_deger":null},{"uye_id":180,"uye":"T\u00fcrkay Akda\u011f","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"2001-01-02","photo":"15d988c7fce57e.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2019-10-05","son_geldigi_keiko":"2019-10-27","aidat_eksigi":0,"toplam_odeme":80,"seviye":null,"son_seviye_tarihi":null,"seviye_deger":null},{"uye_id":167,"uye":"Ufuk Bar\u0131\u015f Ceyhan","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"2004-01-23","photo":"15cb32850d2703.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2019-04-14","son_geldigi_keiko":"2019-11-30","aidat_eksigi":1,"toplam_odeme":580,"seviye":"6 KYU","son_seviye_tarihi":"2019-07-27","seviye_deger":-5.197347490304258},{"uye_id":102,"uye":"Zafer Demirta\u015f","uye_tur":"TAM","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1974-10-19","photo":"15ca895597b1bc.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":0,"toplam_odeme":1350,"seviye":"4 DAN","son_seviye_tarihi":"2017-10-15","seviye_deger":4.802694388198979}],"outs":{"maxrow":42}},"error":null,"user":{"kullanici":"admin","yetki":"ADMIN"}},"router_error":null,"duration":0.03004}
{"timestamp":"2019-12-04T10:44:17+03:00","action":"application","details":{"user":{"kullanici":"admin","yetki":"ADMIN"}},"router_error":null,"duration":0.0098}
{"timestamp":"2019-12-04T10:44:26+03:00","action":"application","details":{"user":{"kullanici":"admin","yetki":"ADMIN"}},"router_error":null,"duration":0.01317}
{"timestamp":"2019-12-04T10:44:26+03:00","action":"application","details":{"user":{"kullanici":"admin","yetki":"ADMIN"}},"router_error":null,"duration":0.01074}
{"timestamp":"2019-12-04T10:45:00+03:00","action":"application","details":{"user":{"kullanici":"admin","yetki":"ADMIN"}},"router_error":null,"duration":0.00962}
{"timestamp":"2019-12-04T10:45:00+03:00","action":"application","details":{"user":{"kullanici":"admin","yetki":"ADMIN"}},"router_error":null,"duration":0.00986}
{"timestamp":"2019-12-04T10:45:01+03:00","action":"application","details":{"user":{"kullanici":"admin","yetki":"ADMIN"}},"router_error":null,"duration":0.01098}
{"timestamp":"2019-12-04T10:45:01+03:00","action":"application","details":{"user":{"kullanici":"admin","yetki":"ADMIN"}},"router_error":null,"duration":0.01114}
{"timestamp":"2019-12-04T10:45:01+03:00","action":"application","details":{"user":{"kullanici":"admin","yetki":"ADMIN"}},"router_error":null,"duration":0.0116}
{"timestamp":"2019-12-04T10:45:31+03:00","action":"application","details":{"user":{"kullanici":"admin","yetki":"ADMIN"}},"router_error":null,"duration":0.01038}
{"timestamp":"2019-12-04T10:52:29+03:00","action":"application","details":{"user":{"kullanici":"admin","yetki":"ADMIN"}},"router_error":null,"duration":0.0105}
{"timestamp":"2019-12-04T10:53:24+03:00","action":"application","details":{"user":{"kullanici":"admin","yetki":"ADMIN"}},"router_error":null,"duration":0.00918}
{"timestamp":"2019-12-04T10:55:25+03:00","action":"application","details":{"user":{"kullanici":"admin","yetki":"ADMIN"}},"router_error":null,"duration":0.01129}
{"timestamp":"2019-12-04T10:56:43+03:00","action":"application","details":{"user":{"kullanici":"admin","yetki":"ADMIN"}},"router_error":null,"duration":0.01084}
{"timestamp":"2019-12-04T10:58:15+03:00","action":"application","details":{"user":{"kullanici":"admin","yetki":"ADMIN"}},"router_error":null,"duration":0.0094}
{"timestamp":"2019-12-04T10:59:11+03:00","action":"application","details":{"user":{"kullanici":"admin","yetki":"ADMIN"}},"router_error":null,"duration":0.00969}
{"timestamp":"2019-12-04T10:59:12+03:00","action":"ajax","details":{"method":"uyeler","params":{"a":"ajax","0":null,"1":true,"2":"AD","3":0,"4":120},"response":{"result":[{"uye_id":109,"uye":"Ahmet Bayhan","uye_tur":"TAM","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1979-09-22","photo":"15cb1d2ec953ec.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-10","son_geldigi_keiko":"2019-09-15","aidat_eksigi":0,"toplam_odeme":1150,"seviye":"2 DAN","son_seviye_tarihi":"2017-07-22","seviye_deger":2.8026998649417343},{"uye_id":101,"uye":"Ali Bar\u0131\u015f \u00d6zt\u00fcrk","uye_tur":"TAM","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1978-10-31","photo":"15cb042ced1bd4.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":1,"toplam_odeme":160,"seviye":"5 DAN","son_seviye_tarihi":"2017-12-10","seviye_deger":5.802690780032826},{"uye_id":124,"uye":"Ali Semih \u00c7amkerten","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1998-08-09","photo":"15cb31e29bf15b.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":0,"toplam_odeme":980,"seviye":"1 DAN","son_seviye_tarihi":"2018-12-01","seviye_deger":1.80266784316368},{"uye_id":123,"uye":"Anastasia Oleinik","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"KADIN","eposta":null,"dogum_tarihi":"1994-05-25","photo":"15cb1d33e3b148.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":3,"toplam_odeme":660,"seviye":"1 DAN","son_seviye_tarihi":"2018-12-01","seviye_deger":1.80266784316368},{"uye_id":121,"uye":"Asl\u0131nur Kartal","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"KADIN","eposta":null,"dogum_tarihi":"2002-07-09","photo":"15cc5955a7ae0b.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-04","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":1,"toplam_odeme":640,"seviye":"2 DAN","son_seviye_tarihi":"2018-12-01","seviye_deger":2.80266784316368},{"uye_id":118,"uye":"Aysu \u00d6nen","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"KADIN","eposta":null,"dogum_tarihi":"1994-09-12","photo":"15cc442e8e514a.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-11-24","aidat_eksigi":0,"toplam_odeme":980,"seviye":"1 DAN","son_seviye_tarihi":"2018-12-01","seviye_deger":1.80266784316368},{"uye_id":126,"uye":"Baran Ba\u015f","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"2004-07-19","photo":"15cc4432273dc6.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":0,"toplam_odeme":980,"seviye":"1 DAN","son_seviye_tarihi":"2019-09-22","seviye_deger":1.8026488374815495},{"uye_id":161,"uye":"Bar\u0131\u015f Burak Serter","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1995-03-18","photo":"15cc4435553c1f.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2019-01-05","son_geldigi_keiko":"2019-11-23","aidat_eksigi":1,"toplam_odeme":940,"seviye":"4 KYU","son_seviye_tarihi":"2019-10-27","seviye_deger":-3.197353417370163},{"uye_id":107,"uye":"Bengi \u00d6zg\u00fcn \u00d6zt\u00fcrk","uye_tur":"TAM","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1986-01-02","photo":"15cb1d37f927b6.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-11-30","aidat_eksigi":1,"toplam_odeme":1350,"seviye":"3 DAN","son_seviye_tarihi":"2015-07-04","seviye_deger":3.802748127941194},{"uye_id":103,"uye":"Bulut Efe Akmenek","uye_tur":"TAM","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1991-01-21","photo":"15cbd5c86e895f.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-11-24","aidat_eksigi":7,"toplam_odeme":480,"seviye":"5 DAN","son_seviye_tarihi":"2019-09-22","seviye_deger":5.8026488374815495},{"uye_id":171,"uye":"B\u00fc\u015fra K\u0131r\u0131\u015f\u0131k","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"KADIN","eposta":null,"dogum_tarihi":"1996-03-20","photo":"15cdff6a02b2db.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2019-05-18","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":0,"toplam_odeme":400,"seviye":"6 KYU","son_seviye_tarihi":"2019-10-27","seviye_deger":-5.197353417370163},{"uye_id":108,"uye":"Cihan Bar\u0131\u015f Tuncer","uye_tur":"TAM","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1988-07-20","photo":"15cc44395481d2.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-09-28","aidat_eksigi":0,"toplam_odeme":1200,"seviye":"3 DAN","son_seviye_tarihi":"2018-03-17","seviye_deger":3.8026845302503505},{"uye_id":176,"uye":"\u00c7a\u011fr\u0131 Ke\u00e7eli","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"2002-09-25","photo":"15d208d50d50f7.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2019-07-06","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":2,"toplam_odeme":240,"seviye":"6 KYU","son_seviye_tarihi":"2019-10-27","seviye_deger":-5.197353417370163},{"uye_id":131,"uye":"\u00c7a\u011ftay \u00d6zba\u015f","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1994-06-28","photo":"15cc83bc78fd27.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-11-24","aidat_eksigi":1,"toplam_odeme":200,"seviye":"1 DAN","son_seviye_tarihi":"2019-09-22","seviye_deger":1.8026488374815495},{"uye_id":113,"uye":"\u00c7\u0131nar Dize Sertbarut","uye_tur":"TAM","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"KADIN","eposta":null,"dogum_tarihi":"1990-04-13","photo":"15cb1d3b80cc53.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2019-03-23","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":1,"toplam_odeme":1300,"seviye":"3 DAN","son_seviye_tarihi":"2019-09-22","seviye_deger":3.8026488374815495},{"uye_id":104,"uye":"Dilan Tek","uye_tur":"TAM","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"KADIN","eposta":null,"dogum_tarihi":"1982-03-20","photo":"15d57ead9282d6.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-10-27","aidat_eksigi":0,"toplam_odeme":1150,"seviye":"3 DAN","son_seviye_tarihi":"2017-07-22","seviye_deger":3.8026998649417343},{"uye_id":157,"uye":"Erdem Tetik","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1991-08-27","photo":"15cb1d3f826bc4.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-12-08","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":1,"toplam_odeme":440,"seviye":"1 DAN","son_seviye_tarihi":"2017-12-16","seviye_deger":1.8026903934455194},{"uye_id":125,"uye":"Ergin Murat Altuner","uye_tur":"TAM","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1974-02-23","photo":"15d57eb92725b0.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":0,"toplam_odeme":1450,"seviye":"1 DAN","son_seviye_tarihi":"2019-09-22","seviye_deger":1.8026488374815495},{"uye_id":110,"uye":"Esat Ba\u015fol","uye_tur":"TAM","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1985-08-01","photo":"15cb31ed2d237c.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-04","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":0,"toplam_odeme":1750,"seviye":"3 DAN","son_seviye_tarihi":"2019-09-22","seviye_deger":3.8026488374815495},{"uye_id":150,"uye":"G\u00f6rkem Karabay","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"2000-10-11","photo":"15cb31fd1243da.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-11-24","aidat_eksigi":2,"toplam_odeme":670,"seviye":"5 KYU","son_seviye_tarihi":"2019-10-27","seviye_deger":-4.197353417370163},{"uye_id":163,"uye":"G\u00fcnseli Simge Tekin","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"KADIN","eposta":null,"dogum_tarihi":"1994-11-08","photo":"15cb3209be8659.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2019-02-02","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":0,"toplam_odeme":990,"seviye":"1 DAN","son_seviye_tarihi":"2019-09-22","seviye_deger":1.8026488374815495},{"uye_id":105,"uye":"Hande \u00d6zt\u00fcrk","uye_tur":"TAM","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"KADIN","eposta":null,"dogum_tarihi":"1982-09-11","photo":"15ca8964126ef2.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-09-28","aidat_eksigi":1,"toplam_odeme":1250,"seviye":"3 DAN","son_seviye_tarihi":"2016-11-26","seviye_deger":3.802715200219045},{"uye_id":112,"uye":"Hazal Yayalar","uye_tur":"TAM","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"KADIN","eposta":null,"dogum_tarihi":"1989-10-09","photo":"15d57ebba819bc.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-11-30","aidat_eksigi":1,"toplam_odeme":1600,"seviye":"2 DAN","son_seviye_tarihi":"2018-07-07","seviye_deger":2.8026773141277266},{"uye_id":114,"uye":"H\u00fcseyin Salman","uye_tur":"TAM","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1972-01-03","photo":"15d46ec02919ed.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-04","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":0,"toplam_odeme":1900,"seviye":"2 DAN","son_seviye_tarihi":"2019-09-22","seviye_deger":2.8026488374815495},{"uye_id":117,"uye":"Karatay \u00d6zba\u015f","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1994-06-28","photo":"15cae19fa188ea.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":7,"toplam_odeme":320,"seviye":"2 DAN","son_seviye_tarihi":"2018-12-01","seviye_deger":2.80266784316368},{"uye_id":115,"uye":"Mehmet Bultan","uye_tur":"TAM","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1972-02-22","photo":"15ca89682e766f.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-11-24","aidat_eksigi":5,"toplam_odeme":900,"seviye":"2 DAN","son_seviye_tarihi":"2018-12-01","seviye_deger":2.80266784316368},{"uye_id":152,"uye":"Mert Ar\u0131k","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1996-04-02","photo":"15d3c3acf6147e.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":0,"toplam_odeme":850,"seviye":"3 DAN","son_seviye_tarihi":"2019-09-22","seviye_deger":3.8026488374815495},{"uye_id":138,"uye":"Mert \u0130mra\u011f","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1991-10-29","photo":"15cb31f96dea51.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-11-16","aidat_eksigi":2,"toplam_odeme":880,"seviye":"3 KYU","son_seviye_tarihi":"2019-10-27","seviye_deger":-2.197353417370163},{"uye_id":177,"uye":"Metin Onarcan","uye_tur":"TAM","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1983-02-02","photo":"15d208f9c34103.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2019-07-06","son_geldigi_keiko":"2019-11-17","aidat_eksigi":3,"toplam_odeme":150,"seviye":"4 DAN","son_seviye_tarihi":"2014-11-22","seviye_deger":4.802762562862831},{"uye_id":106,"uye":"Mustafa Karata\u015f","uye_tur":"TAM","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1983-03-11","photo":"15d57ea9a96c39.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":0,"toplam_odeme":1350,"seviye":"3 DAN","son_seviye_tarihi":"2017-12-16","seviye_deger":3.8026903934455194},{"uye_id":175,"uye":"O\u011fuzkaan Ekmekci","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"2001-09-05","photo":"15d208d214626b.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2019-07-06","son_geldigi_keiko":"2019-11-23","aidat_eksigi":3,"toplam_odeme":160,"seviye":"6 KYU","son_seviye_tarihi":"2019-10-27","seviye_deger":-5.197353417370163},{"uye_id":127,"uye":"\u00d6zge \u00c7elik","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"KADIN","eposta":null,"dogum_tarihi":"1984-05-06","photo":"15d99d6ce897c8.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-12-08","son_geldigi_keiko":"2019-11-10","aidat_eksigi":2,"toplam_odeme":1000,"seviye":"2 KYU","son_seviye_tarihi":"2018-01-14","seviye_deger":-1.1973114750545477},{"uye_id":179,"uye":"\u00d6zlem Durna","uye_tur":"TAM","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"KADIN","eposta":null,"dogum_tarihi":"1991-01-17","photo":"15d7cdc765555e.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2019-09-28","son_geldigi_keiko":"2019-10-13","aidat_eksigi":1,"toplam_odeme":150,"seviye":null,"son_seviye_tarihi":null,"seviye_deger":null},{"uye_id":182,"uye":"R\u00fcrzgar G\u00fcnay","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"2009-07-23","photo":"15daaff31c875b.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2019-10-19","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":1,"toplam_odeme":80,"seviye":null,"son_seviye_tarihi":null,"seviye_deger":null},{"uye_id":119,"uye":"\u015eebnem Ertan","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"KADIN","eposta":null,"dogum_tarihi":"1996-02-08","photo":"15cbc5b488f2d6.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-09-15","aidat_eksigi":2,"toplam_odeme":480,"seviye":"1 DAN","son_seviye_tarihi":"2018-07-07","seviye_deger":1.8026773141277266},{"uye_id":139,"uye":"Taha Onur Selimo\u011flu","uye_tur":"TAM","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1991-05-01","photo":"15cc444d80f97d.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":1,"toplam_odeme":1690,"seviye":"1 KYU","son_seviye_tarihi":"2019-10-27","seviye_deger":-0.19735341737016288},{"uye_id":184,"uye":"Tolga Pakkan","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1999-10-12","photo":"15de3b38337b84.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2019-12-01","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":0,"toplam_odeme":0,"seviye":null,"son_seviye_tarihi":null,"seviye_deger":null},{"uye_id":133,"uye":"Tuna Altuner","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"2006-12-26","photo":"15cb31f3ed171b.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-11-24","aidat_eksigi":0,"toplam_odeme":1000,"seviye":"1 KYU","son_seviye_tarihi":"2019-01-27","seviye_deger":-0.19733582919081694},{"uye_id":183,"uye":"Tuna Mert \u0130yiar\u0131","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"2004-01-12","photo":"15dda76021729a.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2019-11-24","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":0,"toplam_odeme":80,"seviye":null,"son_seviye_tarihi":null,"seviye_deger":null},{"uye_id":180,"uye":"T\u00fcrkay Akda\u011f","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"2001-01-02","photo":"15d988c7fce57e.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2019-10-05","son_geldigi_keiko":"2019-10-27","aidat_eksigi":0,"toplam_odeme":80,"seviye":null,"son_seviye_tarihi":null,"seviye_deger":null},{"uye_id":167,"uye":"Ufuk Bar\u0131\u015f Ceyhan","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"2004-01-23","photo":"15cb32850d2703.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2019-04-14","son_geldigi_keiko":"2019-11-30","aidat_eksigi":1,"toplam_odeme":580,"seviye":"6 KYU","son_seviye_tarihi":"2019-07-27","seviye_deger":-5.197347490304258},{"uye_id":102,"uye":"Zafer Demirta\u015f","uye_tur":"TAM","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1974-10-19","photo":"15ca895597b1bc.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":0,"toplam_odeme":1350,"seviye":"4 DAN","son_seviye_tarihi":"2017-10-15","seviye_deger":4.802694388198979}],"outs":{"maxrow":42}},"error":null,"user":{"kullanici":"admin","yetki":"ADMIN"}},"router_error":null,"duration":0.03958}
{"timestamp":"2019-12-04T11:00:13+03:00","action":"application","details":{"user":{"kullanici":"admin","yetki":"ADMIN"}},"router_error":null,"duration":0.01012}
{"timestamp":"2019-12-04T11:00:59+03:00","action":"application","details":{"user":{"kullanici":"admin","yetki":"ADMIN"}},"router_error":null,"duration":0.00928}
{"timestamp":"2019-12-04T11:02:35+03:00","action":"application","details":{"user":{"kullanici":"admin","yetki":"ADMIN"}},"router_error":null,"duration":0.0107}
{"timestamp":"2019-12-04T11:12:37+03:00","action":"logout","details":{"kullanici":"admin","yetki":"ADMIN"},"router_error":null,"duration":0.01102}
{"timestamp":"2019-12-04T11:28:48+03:00","action":"form_authenticate","details":{"user_id":null,"pass":null,"success":false},"router_error":null,"duration":0.01072}
{"timestamp":"2019-12-04T11:28:56+03:00","action":"form_authenticate","details":{"user_id":"admin","pass":"pantera","success":true},"router_error":null,"duration":0.00194}
{"timestamp":"2019-12-04T11:28:56+03:00","action":"application","details":{"user":{"kullanici":"admin","yetki":"ADMIN"}},"router_error":null,"duration":0.00931}
{"timestamp":"2019-12-04T11:28:57+03:00","action":"ajax","details":{"method":"uyeler","params":{"a":"ajax","0":null,"1":true,"2":"AD","3":0,"4":120},"response":{"result":[{"uye_id":109,"uye":"Ahmet Bayhan","uye_tur":"TAM","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1979-09-22","photo":"15cb1d2ec953ec.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-10","son_geldigi_keiko":"2019-09-15","aidat_eksigi":0,"toplam_odeme":1150,"seviye":"2 DAN","son_seviye_tarihi":"2017-07-22","seviye_deger":2.8026998649417343},{"uye_id":101,"uye":"Ali Bar\u0131\u015f \u00d6zt\u00fcrk","uye_tur":"TAM","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1978-10-31","photo":"15cb042ced1bd4.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":1,"toplam_odeme":160,"seviye":"5 DAN","son_seviye_tarihi":"2017-12-10","seviye_deger":5.802690780032826},{"uye_id":124,"uye":"Ali Semih \u00c7amkerten","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1998-08-09","photo":"15cb31e29bf15b.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":0,"toplam_odeme":980,"seviye":"1 DAN","son_seviye_tarihi":"2018-12-01","seviye_deger":1.80266784316368},{"uye_id":123,"uye":"Anastasia Oleinik","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"KADIN","eposta":null,"dogum_tarihi":"1994-05-25","photo":"15cb1d33e3b148.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":3,"toplam_odeme":660,"seviye":"1 DAN","son_seviye_tarihi":"2018-12-01","seviye_deger":1.80266784316368},{"uye_id":121,"uye":"Asl\u0131nur Kartal","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"KADIN","eposta":null,"dogum_tarihi":"2002-07-09","photo":"15cc5955a7ae0b.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-04","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":1,"toplam_odeme":640,"seviye":"2 DAN","son_seviye_tarihi":"2018-12-01","seviye_deger":2.80266784316368},{"uye_id":118,"uye":"Aysu \u00d6nen","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"KADIN","eposta":null,"dogum_tarihi":"1994-09-12","photo":"15cc442e8e514a.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-11-24","aidat_eksigi":0,"toplam_odeme":980,"seviye":"1 DAN","son_seviye_tarihi":"2018-12-01","seviye_deger":1.80266784316368},{"uye_id":126,"uye":"Baran Ba\u015f","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"2004-07-19","photo":"15cc4432273dc6.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":0,"toplam_odeme":980,"seviye":"1 DAN","son_seviye_tarihi":"2019-09-22","seviye_deger":1.8026488374815495},{"uye_id":161,"uye":"Bar\u0131\u015f Burak Serter","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1995-03-18","photo":"15cc4435553c1f.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2019-01-05","son_geldigi_keiko":"2019-11-23","aidat_eksigi":1,"toplam_odeme":940,"seviye":"4 KYU","son_seviye_tarihi":"2019-10-27","seviye_deger":-3.197353417370163},{"uye_id":107,"uye":"Bengi \u00d6zg\u00fcn \u00d6zt\u00fcrk","uye_tur":"TAM","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1986-01-02","photo":"15cb1d37f927b6.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-11-30","aidat_eksigi":1,"toplam_odeme":1350,"seviye":"3 DAN","son_seviye_tarihi":"2015-07-04","seviye_deger":3.802748127941194},{"uye_id":103,"uye":"Bulut Efe Akmenek","uye_tur":"TAM","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1991-01-21","photo":"15cbd5c86e895f.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-11-24","aidat_eksigi":7,"toplam_odeme":480,"seviye":"5 DAN","son_seviye_tarihi":"2019-09-22","seviye_deger":5.8026488374815495},{"uye_id":171,"uye":"B\u00fc\u015fra K\u0131r\u0131\u015f\u0131k","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"KADIN","eposta":null,"dogum_tarihi":"1996-03-20","photo":"15cdff6a02b2db.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2019-05-18","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":0,"toplam_odeme":400,"seviye":"6 KYU","son_seviye_tarihi":"2019-10-27","seviye_deger":-5.197353417370163},{"uye_id":108,"uye":"Cihan Bar\u0131\u015f Tuncer","uye_tur":"TAM","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1988-07-20","photo":"15cc44395481d2.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-09-28","aidat_eksigi":0,"toplam_odeme":1200,"seviye":"3 DAN","son_seviye_tarihi":"2018-03-17","seviye_deger":3.8026845302503505},{"uye_id":176,"uye":"\u00c7a\u011fr\u0131 Ke\u00e7eli","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"2002-09-25","photo":"15d208d50d50f7.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2019-07-06","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":2,"toplam_odeme":240,"seviye":"6 KYU","son_seviye_tarihi":"2019-10-27","seviye_deger":-5.197353417370163},{"uye_id":131,"uye":"\u00c7a\u011ftay \u00d6zba\u015f","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1994-06-28","photo":"15cc83bc78fd27.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-11-24","aidat_eksigi":1,"toplam_odeme":200,"seviye":"1 DAN","son_seviye_tarihi":"2019-09-22","seviye_deger":1.8026488374815495},{"uye_id":113,"uye":"\u00c7\u0131nar Dize Sertbarut","uye_tur":"TAM","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"KADIN","eposta":null,"dogum_tarihi":"1990-04-13","photo":"15cb1d3b80cc53.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2019-03-23","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":1,"toplam_odeme":1300,"seviye":"3 DAN","son_seviye_tarihi":"2019-09-22","seviye_deger":3.8026488374815495},{"uye_id":104,"uye":"Dilan Tek","uye_tur":"TAM","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"KADIN","eposta":null,"dogum_tarihi":"1982-03-20","photo":"15d57ead9282d6.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-10-27","aidat_eksigi":0,"toplam_odeme":1150,"seviye":"3 DAN","son_seviye_tarihi":"2017-07-22","seviye_deger":3.8026998649417343},{"uye_id":157,"uye":"Erdem Tetik","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1991-08-27","photo":"15cb1d3f826bc4.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-12-08","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":1,"toplam_odeme":440,"seviye":"1 DAN","son_seviye_tarihi":"2017-12-16","seviye_deger":1.8026903934455194},{"uye_id":125,"uye":"Ergin Murat Altuner","uye_tur":"TAM","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1974-02-23","photo":"15d57eb92725b0.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":0,"toplam_odeme":1450,"seviye":"1 DAN","son_seviye_tarihi":"2019-09-22","seviye_deger":1.8026488374815495},{"uye_id":110,"uye":"Esat Ba\u015fol","uye_tur":"TAM","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1985-08-01","photo":"15cb31ed2d237c.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-04","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":0,"toplam_odeme":1750,"seviye":"3 DAN","son_seviye_tarihi":"2019-09-22","seviye_deger":3.8026488374815495},{"uye_id":150,"uye":"G\u00f6rkem Karabay","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"2000-10-11","photo":"15cb31fd1243da.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-11-24","aidat_eksigi":2,"toplam_odeme":670,"seviye":"5 KYU","son_seviye_tarihi":"2019-10-27","seviye_deger":-4.197353417370163},{"uye_id":163,"uye":"G\u00fcnseli Simge Tekin","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"KADIN","eposta":null,"dogum_tarihi":"1994-11-08","photo":"15cb3209be8659.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2019-02-02","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":0,"toplam_odeme":990,"seviye":"1 DAN","son_seviye_tarihi":"2019-09-22","seviye_deger":1.8026488374815495},{"uye_id":105,"uye":"Hande \u00d6zt\u00fcrk","uye_tur":"TAM","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"KADIN","eposta":null,"dogum_tarihi":"1982-09-11","photo":"15ca8964126ef2.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-09-28","aidat_eksigi":1,"toplam_odeme":1250,"seviye":"3 DAN","son_seviye_tarihi":"2016-11-26","seviye_deger":3.802715200219045},{"uye_id":112,"uye":"Hazal Yayalar","uye_tur":"TAM","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"KADIN","eposta":null,"dogum_tarihi":"1989-10-09","photo":"15d57ebba819bc.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-11-30","aidat_eksigi":1,"toplam_odeme":1600,"seviye":"2 DAN","son_seviye_tarihi":"2018-07-07","seviye_deger":2.8026773141277266},{"uye_id":114,"uye":"H\u00fcseyin Salman","uye_tur":"TAM","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1972-01-03","photo":"15d46ec02919ed.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-04","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":0,"toplam_odeme":1900,"seviye":"2 DAN","son_seviye_tarihi":"2019-09-22","seviye_deger":2.8026488374815495},{"uye_id":117,"uye":"Karatay \u00d6zba\u015f","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1994-06-28","photo":"15cae19fa188ea.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":7,"toplam_odeme":320,"seviye":"2 DAN","son_seviye_tarihi":"2018-12-01","seviye_deger":2.80266784316368},{"uye_id":115,"uye":"Mehmet Bultan","uye_tur":"TAM","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1972-02-22","photo":"15ca89682e766f.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-11-24","aidat_eksigi":5,"toplam_odeme":900,"seviye":"2 DAN","son_seviye_tarihi":"2018-12-01","seviye_deger":2.80266784316368},{"uye_id":152,"uye":"Mert Ar\u0131k","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1996-04-02","photo":"15d3c3acf6147e.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":0,"toplam_odeme":850,"seviye":"3 DAN","son_seviye_tarihi":"2019-09-22","seviye_deger":3.8026488374815495},{"uye_id":138,"uye":"Mert \u0130mra\u011f","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1991-10-29","photo":"15cb31f96dea51.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-11-16","aidat_eksigi":2,"toplam_odeme":880,"seviye":"3 KYU","son_seviye_tarihi":"2019-10-27","seviye_deger":-2.197353417370163},{"uye_id":177,"uye":"Metin Onarcan","uye_tur":"TAM","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1983-02-02","photo":"15d208f9c34103.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2019-07-06","son_geldigi_keiko":"2019-11-17","aidat_eksigi":3,"toplam_odeme":150,"seviye":"4 DAN","son_seviye_tarihi":"2014-11-22","seviye_deger":4.802762562862831},{"uye_id":106,"uye":"Mustafa Karata\u015f","uye_tur":"TAM","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1983-03-11","photo":"15d57ea9a96c39.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":0,"toplam_odeme":1350,"seviye":"3 DAN","son_seviye_tarihi":"2017-12-16","seviye_deger":3.8026903934455194},{"uye_id":175,"uye":"O\u011fuzkaan Ekmekci","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"2001-09-05","photo":"15d208d214626b.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2019-07-06","son_geldigi_keiko":"2019-11-23","aidat_eksigi":3,"toplam_odeme":160,"seviye":"6 KYU","son_seviye_tarihi":"2019-10-27","seviye_deger":-5.197353417370163},{"uye_id":127,"uye":"\u00d6zge \u00c7elik","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"KADIN","eposta":null,"dogum_tarihi":"1984-05-06","photo":"15d99d6ce897c8.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-12-08","son_geldigi_keiko":"2019-11-10","aidat_eksigi":2,"toplam_odeme":1000,"seviye":"2 KYU","son_seviye_tarihi":"2018-01-14","seviye_deger":-1.1973114750545477},{"uye_id":179,"uye":"\u00d6zlem Durna","uye_tur":"TAM","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"KADIN","eposta":null,"dogum_tarihi":"1991-01-17","photo":"15d7cdc765555e.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2019-09-28","son_geldigi_keiko":"2019-10-13","aidat_eksigi":1,"toplam_odeme":150,"seviye":null,"son_seviye_tarihi":null,"seviye_deger":null},{"uye_id":182,"uye":"R\u00fcrzgar G\u00fcnay","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"2009-07-23","photo":"15daaff31c875b.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2019-10-19","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":1,"toplam_odeme":80,"seviye":null,"son_seviye_tarihi":null,"seviye_deger":null},{"uye_id":119,"uye":"\u015eebnem Ertan","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"KADIN","eposta":null,"dogum_tarihi":"1996-02-08","photo":"15cbc5b488f2d6.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-09-15","aidat_eksigi":2,"toplam_odeme":480,"seviye":"1 DAN","son_seviye_tarihi":"2018-07-07","seviye_deger":1.8026773141277266},{"uye_id":139,"uye":"Taha Onur Selimo\u011flu","uye_tur":"TAM","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1991-05-01","photo":"15cc444d80f97d.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":1,"toplam_odeme":1690,"seviye":"1 KYU","son_seviye_tarihi":"2019-10-27","seviye_deger":-0.19735341737016288},{"uye_id":184,"uye":"Tolga Pakkan","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1999-10-12","photo":"15de3b38337b84.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2019-12-01","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":0,"toplam_odeme":0,"seviye":null,"son_seviye_tarihi":null,"seviye_deger":null},{"uye_id":133,"uye":"Tuna Altuner","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"2006-12-26","photo":"15cb31f3ed171b.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-11-24","aidat_eksigi":0,"toplam_odeme":1000,"seviye":"1 KYU","son_seviye_tarihi":"2019-01-27","seviye_deger":-0.19733582919081694},{"uye_id":183,"uye":"Tuna Mert \u0130yiar\u0131","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"2004-01-12","photo":"15dda76021729a.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2019-11-24","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":0,"toplam_odeme":80,"seviye":null,"son_seviye_tarihi":null,"seviye_deger":null},{"uye_id":180,"uye":"T\u00fcrkay Akda\u011f","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"2001-01-02","photo":"15d988c7fce57e.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2019-10-05","son_geldigi_keiko":"2019-10-27","aidat_eksigi":0,"toplam_odeme":80,"seviye":null,"son_seviye_tarihi":null,"seviye_deger":null},{"uye_id":167,"uye":"Ufuk Bar\u0131\u015f Ceyhan","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"2004-01-23","photo":"15cb32850d2703.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2019-04-14","son_geldigi_keiko":"2019-11-30","aidat_eksigi":1,"toplam_odeme":580,"seviye":"6 KYU","son_seviye_tarihi":"2019-07-27","seviye_deger":-5.197347490304258},{"uye_id":102,"uye":"Zafer Demirta\u015f","uye_tur":"TAM","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1974-10-19","photo":"15ca895597b1bc.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":0,"toplam_odeme":1350,"seviye":"4 DAN","son_seviye_tarihi":"2017-10-15","seviye_deger":4.802694388198979}],"outs":{"maxrow":42}},"error":null,"user":{"kullanici":"admin","yetki":"ADMIN"}},"router_error":null,"duration":0.03096}
{"timestamp":"2019-12-04T11:29:05+03:00","action":"ajax","details":{"method":"uyenin_yoklamalari","params":{"a":"ajax","0":"101","1":0,"2":12},"response":{"result":[{"tarih":"2019-12-01","yoklama_id":5775},{"tarih":"2019-11-30","yoklama_id":5718},{"tarih":"2019-11-24","yoklama_id":5696},{"tarih":"2019-11-23","yoklama_id":5618},{"tarih":"2019-11-17","yoklama_id":5578},{"tarih":"2019-11-16","yoklama_id":5544},{"tarih":"2019-11-10","yoklama_id":5527},{"tarih":"2019-11-09","yoklama_id":5483},{"tarih":"2019-11-03","yoklama_id":5447},{"tarih":"2019-11-02","yoklama_id":5400},{"tarih":"2019-10-27","yoklama_id":5365},{"tarih":"2019-10-26","yoklama_id":5348}],"outs":{"maxrow":90}},"error":null,"user":{"kullanici":"admin","yetki":"ADMIN"}},"router_error":null,"duration":0.0029}
{"timestamp":"2019-12-04T11:29:07+03:00","action":"ajax","details":{"method":"uye_yoklama_sil","params":{"a":"ajax","0":5775},"response":{"result":true,"outs":[]},"error":null,"user":{"kullanici":"admin","yetki":"ADMIN"}},"router_error":null,"duration":0.08827}
{"timestamp":"2019-12-04T11:29:07+03:00","action":"ajax","details":{"method":"uyenin_yoklamalari","params":{"a":"ajax","0":"101","1":0,"2":12},"response":{"result":[{"tarih":"2019-11-30","yoklama_id":5718},{"tarih":"2019-11-24","yoklama_id":5696},{"tarih":"2019-11-23","yoklama_id":5618},{"tarih":"2019-11-17","yoklama_id":5578},{"tarih":"2019-11-16","yoklama_id":5544},{"tarih":"2019-11-10","yoklama_id":5527},{"tarih":"2019-11-09","yoklama_id":5483},{"tarih":"2019-11-03","yoklama_id":5447},{"tarih":"2019-11-02","yoklama_id":5400},{"tarih":"2019-10-27","yoklama_id":5365},{"tarih":"2019-10-26","yoklama_id":5348},{"tarih":"2019-10-20","yoklama_id":5308}],"outs":{"maxrow":89}},"error":null,"user":{"kullanici":"admin","yetki":"ADMIN"}},"router_error":null,"duration":0.00243}
{"timestamp":"2019-12-04T11:29:24+03:00","action":"ajax","details":{"method":"yoklamalar","params":{"a":"ajax","0":null,"1":null,"2":0,"3":16},"response":{"result":[{"tarih":"2019-12-01","sayi":20},{"tarih":"2019-11-30","sayi":18},{"tarih":"2019-11-24","sayi":22},{"tarih":"2019-11-23","sayi":18},{"tarih":"2019-11-17","sayi":23},{"tarih":"2019-11-16","sayi":12},{"tarih":"2019-11-10","sayi":17},{"tarih":"2019-11-09","sayi":19},{"tarih":"2019-11-03","sayi":18},{"tarih":"2019-11-02","sayi":15},{"tarih":"2019-10-27","sayi":21},{"tarih":"2019-10-26","sayi":17},{"tarih":"2019-10-20","sayi":24},{"tarih":"2019-10-19","sayi":19},{"tarih":"2019-10-13","sayi":17},{"tarih":"2019-10-12","sayi":20}],"outs":{"maxrow":105}},"error":null,"user":{"kullanici":"admin","yetki":"ADMIN"}},"router_error":null,"duration":0.00627}
{"timestamp":"2019-12-04T11:29:26+03:00","action":"ajax","details":{"method":"yoklamadaki_uyeler","params":{"a":"ajax","0":"2019-12-01"},"response":{"result":{"aktifler":[{"uye_id":109,"uye":"Ahmet Bayhan","photo":"15cb1d2ec953ec.jpg"},{"uye_id":101,"uye":"Ali Bar\u0131\u015f \u00d6zt\u00fcrk","photo":"15cb042ced1bd4.jpg"},{"uye_id":118,"uye":"Aysu \u00d6nen","photo":"15cc442e8e514a.jpg"},{"uye_id":161,"uye":"Bar\u0131\u015f Burak Serter","photo":"15cc4435553c1f.jpg"},{"uye_id":107,"uye":"Bengi \u00d6zg\u00fcn \u00d6zt\u00fcrk","photo":"15cb1d37f927b6.jpg"},{"uye_id":103,"uye":"Bulut Efe Akmenek","photo":"15cbd5c86e895f.jpg"},{"uye_id":108,"uye":"Cihan Bar\u0131\u015f Tuncer","photo":"15cc44395481d2.jpg"},{"uye_id":104,"uye":"Dilan Tek","photo":"15d57ead9282d6.jpg"},{"uye_id":150,"uye":"G\u00f6rkem Karabay","photo":"15cb31fd1243da.jpg"},{"uye_id":105,"uye":"Hande \u00d6zt\u00fcrk","photo":"15ca8964126ef2.jpg"},{"uye_id":112,"uye":"Hazal Yayalar","photo":"15d57ebba819bc.jpg"},{"uye_id":115,"uye":"Mehmet Bultan","photo":"15ca89682e766f.jpg"},{"uye_id":138,"uye":"Mert \u0130mra\u011f","photo":"15cb31f96dea51.jpg"},{"uye_id":177,"uye":"Metin Onarcan","photo":"15d208f9c34103.jpg"},{"uye_id":175,"uye":"O\u011fuzkaan Ekmekci","photo":"15d208d214626b.jpg"},{"uye_id":133,"uye":"Tuna Altuner","photo":"15cb31f3ed171b.jpg"},{"uye_id":180,"uye":"T\u00fcrkay Akda\u011f","photo":"15d988c7fce57e.jpg"},{"uye_id":167,"uye":"Ufuk Bar\u0131\u015f Ceyhan","photo":"15cb32850d2703.jpg"},{"uye_id":131,"uye":"\u00c7a\u011ftay \u00d6zba\u015f","photo":"15cc83bc78fd27.jpg"},{"uye_id":127,"uye":"\u00d6zge \u00c7elik","photo":"15d99d6ce897c8.jpg"},{"uye_id":179,"uye":"\u00d6zlem Durna","photo":"15d7cdc765555e.jpg"},{"uye_id":119,"uye":"\u015eebnem Ertan","photo":"15cbc5b488f2d6.jpg"}],"gelenler":[{"yoklama_id":5795,"uye_id":124,"uye":"Ali Semih \u00c7amkerten","photo":"15cb31e29bf15b.jpg"},{"yoklama_id":5776,"uye_id":123,"uye":"Anastasia Oleinik","photo":"15cb1d33e3b148.jpg"},{"yoklama_id":5777,"uye_id":121,"uye":"Asl\u0131nur Kartal","photo":"15cc5955a7ae0b.jpg"},{"yoklama_id":5778,"uye_id":126,"uye":"Baran Ba\u015f","photo":"15cc4432273dc6.jpg"},{"yoklama_id":5779,"uye_id":171,"uye":"B\u00fc\u015fra K\u0131r\u0131\u015f\u0131k","photo":"15cdff6a02b2db.jpg"},{"yoklama_id":5780,"uye_id":157,"uye":"Erdem Tetik","photo":"15cb1d3f826bc4.jpg"},{"yoklama_id":5781,"uye_id":125,"uye":"Ergin Murat Altuner","photo":"15d57eb92725b0.jpg"},{"yoklama_id":5782,"uye_id":110,"uye":"Esat Ba\u015fol","photo":"15cb31ed2d237c.jpg"},{"yoklama_id":5783,"uye_id":163,"uye":"G\u00fcnseli Simge Tekin","photo":"15cb3209be8659.jpg"},{"yoklama_id":5784,"uye_id":114,"uye":"H\u00fcseyin Salman","photo":"15d46ec02919ed.jpg"},{"yoklama_id":5785,"uye_id":117,"uye":"Karatay \u00d6zba\u015f","photo":"15cae19fa188ea.jpg"},{"yoklama_id":5786,"uye_id":152,"uye":"Mert Ar\u0131k","photo":"15d3c3acf6147e.jpg"},{"yoklama_id":5787,"uye_id":106,"uye":"Mustafa Karata\u015f","photo":"15d57ea9a96c39.jpg"},{"yoklama_id":5788,"uye_id":182,"uye":"R\u00fcrzgar G\u00fcnay","photo":"15daaff31c875b.jpg"},{"yoklama_id":5789,"uye_id":139,"uye":"Taha Onur Selimo\u011flu","photo":"15cc444d80f97d.jpg"},{"yoklama_id":5790,"uye_id":184,"uye":"Tolga Pakkan","photo":"15de3b38337b84.jpg"},{"yoklama_id":5791,"uye_id":183,"uye":"Tuna Mert \u0130yiar\u0131","photo":"15dda76021729a.jpg"},{"yoklama_id":5792,"uye_id":102,"uye":"Zafer Demirta\u015f","photo":"15ca895597b1bc.jpg"},{"yoklama_id":5793,"uye_id":176,"uye":"\u00c7a\u011fr\u0131 Ke\u00e7eli","photo":"15d208d50d50f7.jpg"},{"yoklama_id":5794,"uye_id":113,"uye":"\u00c7\u0131nar Dize Sertbarut","photo":"15cb1d3b80cc53.jpg"}]},"outs":[]},"error":null,"user":{"kullanici":"admin","yetki":"ADMIN"}},"router_error":null,"duration":0.00431}
{"timestamp":"2019-12-04T11:29:26+03:00","action":"ajax","details":{"method":"yoklamadan_sil","params":{"a":"ajax","0":"2019-12-01","1":124},"response":{"result":true,"outs":[]},"error":null,"user":{"kullanici":"admin","yetki":"ADMIN"}},"router_error":null,"duration":0.09017}
{"timestamp":"2019-12-04T11:29:27+03:00","action":"ajax","details":{"method":"yoklamadaki_uyeler","params":{"a":"ajax","0":"2019-12-01"},"response":{"result":{"aktifler":[{"uye_id":109,"uye":"Ahmet Bayhan","photo":"15cb1d2ec953ec.jpg"},{"uye_id":101,"uye":"Ali Bar\u0131\u015f \u00d6zt\u00fcrk","photo":"15cb042ced1bd4.jpg"},{"uye_id":124,"uye":"Ali Semih \u00c7amkerten","photo":"15cb31e29bf15b.jpg"},{"uye_id":118,"uye":"Aysu \u00d6nen","photo":"15cc442e8e514a.jpg"},{"uye_id":161,"uye":"Bar\u0131\u015f Burak Serter","photo":"15cc4435553c1f.jpg"},{"uye_id":107,"uye":"Bengi \u00d6zg\u00fcn \u00d6zt\u00fcrk","photo":"15cb1d37f927b6.jpg"},{"uye_id":103,"uye":"Bulut Efe Akmenek","photo":"15cbd5c86e895f.jpg"},{"uye_id":108,"uye":"Cihan Bar\u0131\u015f Tuncer","photo":"15cc44395481d2.jpg"},{"uye_id":104,"uye":"Dilan Tek","photo":"15d57ead9282d6.jpg"},{"uye_id":150,"uye":"G\u00f6rkem Karabay","photo":"15cb31fd1243da.jpg"},{"uye_id":105,"uye":"Hande \u00d6zt\u00fcrk","photo":"15ca8964126ef2.jpg"},{"uye_id":112,"uye":"Hazal Yayalar","photo":"15d57ebba819bc.jpg"},{"uye_id":115,"uye":"Mehmet Bultan","photo":"15ca89682e766f.jpg"},{"uye_id":138,"uye":"Mert \u0130mra\u011f","photo":"15cb31f96dea51.jpg"},{"uye_id":177,"uye":"Metin Onarcan","photo":"15d208f9c34103.jpg"},{"uye_id":175,"uye":"O\u011fuzkaan Ekmekci","photo":"15d208d214626b.jpg"},{"uye_id":133,"uye":"Tuna Altuner","photo":"15cb31f3ed171b.jpg"},{"uye_id":180,"uye":"T\u00fcrkay Akda\u011f","photo":"15d988c7fce57e.jpg"},{"uye_id":167,"uye":"Ufuk Bar\u0131\u015f Ceyhan","photo":"15cb32850d2703.jpg"},{"uye_id":131,"uye":"\u00c7a\u011ftay \u00d6zba\u015f","photo":"15cc83bc78fd27.jpg"},{"uye_id":127,"uye":"\u00d6zge \u00c7elik","photo":"15d99d6ce897c8.jpg"},{"uye_id":179,"uye":"\u00d6zlem Durna","photo":"15d7cdc765555e.jpg"},{"uye_id":119,"uye":"\u015eebnem Ertan","photo":"15cbc5b488f2d6.jpg"}],"gelenler":[{"yoklama_id":5776,"uye_id":123,"uye":"Anastasia Oleinik","photo":"15cb1d33e3b148.jpg"},{"yoklama_id":5777,"uye_id":121,"uye":"Asl\u0131nur Kartal","photo":"15cc5955a7ae0b.jpg"},{"yoklama_id":5778,"uye_id":126,"uye":"Baran Ba\u015f","photo":"15cc4432273dc6.jpg"},{"yoklama_id":5779,"uye_id":171,"uye":"B\u00fc\u015fra K\u0131r\u0131\u015f\u0131k","photo":"15cdff6a02b2db.jpg"},{"yoklama_id":5780,"uye_id":157,"uye":"Erdem Tetik","photo":"15cb1d3f826bc4.jpg"},{"yoklama_id":5781,"uye_id":125,"uye":"Ergin Murat Altuner","photo":"15d57eb92725b0.jpg"},{"yoklama_id":5782,"uye_id":110,"uye":"Esat Ba\u015fol","photo":"15cb31ed2d237c.jpg"},{"yoklama_id":5783,"uye_id":163,"uye":"G\u00fcnseli Simge Tekin","photo":"15cb3209be8659.jpg"},{"yoklama_id":5784,"uye_id":114,"uye":"H\u00fcseyin Salman","photo":"15d46ec02919ed.jpg"},{"yoklama_id":5785,"uye_id":117,"uye":"Karatay \u00d6zba\u015f","photo":"15cae19fa188ea.jpg"},{"yoklama_id":5786,"uye_id":152,"uye":"Mert Ar\u0131k","photo":"15d3c3acf6147e.jpg"},{"yoklama_id":5787,"uye_id":106,"uye":"Mustafa Karata\u015f","photo":"15d57ea9a96c39.jpg"},{"yoklama_id":5788,"uye_id":182,"uye":"R\u00fcrzgar G\u00fcnay","photo":"15daaff31c875b.jpg"},{"yoklama_id":5789,"uye_id":139,"uye":"Taha Onur Selimo\u011flu","photo":"15cc444d80f97d.jpg"},{"yoklama_id":5790,"uye_id":184,"uye":"Tolga Pakkan","photo":"15de3b38337b84.jpg"},{"yoklama_id":5791,"uye_id":183,"uye":"Tuna Mert \u0130yiar\u0131","photo":"15dda76021729a.jpg"},{"yoklama_id":5792,"uye_id":102,"uye":"Zafer Demirta\u015f","photo":"15ca895597b1bc.jpg"},{"yoklama_id":5793,"uye_id":176,"uye":"\u00c7a\u011fr\u0131 Ke\u00e7eli","photo":"15d208d50d50f7.jpg"},{"yoklama_id":5794,"uye_id":113,"uye":"\u00c7\u0131nar Dize Sertbarut","photo":"15cb1d3b80cc53.jpg"}]},"outs":[]},"error":null,"user":{"kullanici":"admin","yetki":"ADMIN"}},"router_error":null,"duration":0.01098}
{"timestamp":"2019-12-04T11:29:30+03:00","action":"ajax","details":{"method":"yoklamadan_sil","params":{"a":"ajax","0":"2019-12-01","1":121},"response":{"result":true,"outs":[]},"error":null,"user":{"kullanici":"admin","yetki":"ADMIN"}},"router_error":null,"duration":0.12443}
{"timestamp":"2019-12-04T11:29:31+03:00","action":"ajax","details":{"method":"yoklamadaki_uyeler","params":{"a":"ajax","0":"2019-12-01"},"response":{"result":{"aktifler":[{"uye_id":109,"uye":"Ahmet Bayhan","photo":"15cb1d2ec953ec.jpg"},{"uye_id":101,"uye":"Ali Bar\u0131\u015f \u00d6zt\u00fcrk","photo":"15cb042ced1bd4.jpg"},{"uye_id":124,"uye":"Ali Semih \u00c7amkerten","photo":"15cb31e29bf15b.jpg"},{"uye_id":121,"uye":"Asl\u0131nur Kartal","photo":"15cc5955a7ae0b.jpg"},{"uye_id":118,"uye":"Aysu \u00d6nen","photo":"15cc442e8e514a.jpg"},{"uye_id":161,"uye":"Bar\u0131\u015f Burak Serter","photo":"15cc4435553c1f.jpg"},{"uye_id":107,"uye":"Bengi \u00d6zg\u00fcn \u00d6zt\u00fcrk","photo":"15cb1d37f927b6.jpg"},{"uye_id":103,"uye":"Bulut Efe Akmenek","photo":"15cbd5c86e895f.jpg"},{"uye_id":108,"uye":"Cihan Bar\u0131\u015f Tuncer","photo":"15cc44395481d2.jpg"},{"uye_id":104,"uye":"Dilan Tek","photo":"15d57ead9282d6.jpg"},{"uye_id":150,"uye":"G\u00f6rkem Karabay","photo":"15cb31fd1243da.jpg"},{"uye_id":105,"uye":"Hande \u00d6zt\u00fcrk","photo":"15ca8964126ef2.jpg"},{"uye_id":112,"uye":"Hazal Yayalar","photo":"15d57ebba819bc.jpg"},{"uye_id":115,"uye":"Mehmet Bultan","photo":"15ca89682e766f.jpg"},{"uye_id":138,"uye":"Mert \u0130mra\u011f","photo":"15cb31f96dea51.jpg"},{"uye_id":177,"uye":"Metin Onarcan","photo":"15d208f9c34103.jpg"},{"uye_id":175,"uye":"O\u011fuzkaan Ekmekci","photo":"15d208d214626b.jpg"},{"uye_id":133,"uye":"Tuna Altuner","photo":"15cb31f3ed171b.jpg"},{"uye_id":180,"uye":"T\u00fcrkay Akda\u011f","photo":"15d988c7fce57e.jpg"},{"uye_id":167,"uye":"Ufuk Bar\u0131\u015f Ceyhan","photo":"15cb32850d2703.jpg"},{"uye_id":131,"uye":"\u00c7a\u011ftay \u00d6zba\u015f","photo":"15cc83bc78fd27.jpg"},{"uye_id":127,"uye":"\u00d6zge \u00c7elik","photo":"15d99d6ce897c8.jpg"},{"uye_id":179,"uye":"\u00d6zlem Durna","photo":"15d7cdc765555e.jpg"},{"uye_id":119,"uye":"\u015eebnem Ertan","photo":"15cbc5b488f2d6.jpg"}],"gelenler":[{"yoklama_id":5776,"uye_id":123,"uye":"Anastasia Oleinik","photo":"15cb1d33e3b148.jpg"},{"yoklama_id":5778,"uye_id":126,"uye":"Baran Ba\u015f","photo":"15cc4432273dc6.jpg"},{"yoklama_id":5779,"uye_id":171,"uye":"B\u00fc\u015fra K\u0131r\u0131\u015f\u0131k","photo":"15cdff6a02b2db.jpg"},{"yoklama_id":5780,"uye_id":157,"uye":"Erdem Tetik","photo":"15cb1d3f826bc4.jpg"},{"yoklama_id":5781,"uye_id":125,"uye":"Ergin Murat Altuner","photo":"15d57eb92725b0.jpg"},{"yoklama_id":5782,"uye_id":110,"uye":"Esat Ba\u015fol","photo":"15cb31ed2d237c.jpg"},{"yoklama_id":5783,"uye_id":163,"uye":"G\u00fcnseli Simge Tekin","photo":"15cb3209be8659.jpg"},{"yoklama_id":5784,"uye_id":114,"uye":"H\u00fcseyin Salman","photo":"15d46ec02919ed.jpg"},{"yoklama_id":5785,"uye_id":117,"uye":"Karatay \u00d6zba\u015f","photo":"15cae19fa188ea.jpg"},{"yoklama_id":5786,"uye_id":152,"uye":"Mert Ar\u0131k","photo":"15d3c3acf6147e.jpg"},{"yoklama_id":5787,"uye_id":106,"uye":"Mustafa Karata\u015f","photo":"15d57ea9a96c39.jpg"},{"yoklama_id":5788,"uye_id":182,"uye":"R\u00fcrzgar G\u00fcnay","photo":"15daaff31c875b.jpg"},{"yoklama_id":5789,"uye_id":139,"uye":"Taha Onur Selimo\u011flu","photo":"15cc444d80f97d.jpg"},{"yoklama_id":5790,"uye_id":184,"uye":"Tolga Pakkan","photo":"15de3b38337b84.jpg"},{"yoklama_id":5791,"uye_id":183,"uye":"Tuna Mert \u0130yiar\u0131","photo":"15dda76021729a.jpg"},{"yoklama_id":5792,"uye_id":102,"uye":"Zafer Demirta\u015f","photo":"15ca895597b1bc.jpg"},{"yoklama_id":5793,"uye_id":176,"uye":"\u00c7a\u011fr\u0131 Ke\u00e7eli","photo":"15d208d50d50f7.jpg"},{"yoklama_id":5794,"uye_id":113,"uye":"\u00c7\u0131nar Dize Sertbarut","photo":"15cb1d3b80cc53.jpg"}]},"outs":[]},"error":null,"user":{"kullanici":"admin","yetki":"ADMIN"}},"router_error":null,"duration":0.00625}
{"timestamp":"2019-12-04T11:29:39+03:00","action":"ajax","details":{"method":"yoklamaye_ekle","params":{"a":"ajax","0":"2019-12-01","1":109},"response":null,"error":{"message":"Method yoklamaye_ekle not found","code":2001,"file":"D:\\code\\dojo2\\dist\\back-end\\lib\\WebMethod.php","line":159},"user":{"kullanici":"admin","yetki":"ADMIN"}},"router_error":null,"duration":0.00127}
{"timestamp":"2019-12-04T11:29:43+03:00","action":"ajax","details":{"method":"yoklamaye_ekle","params":{"a":"ajax","0":"2019-12-01","1":101},"response":null,"error":{"message":"Method yoklamaye_ekle not found","code":2001,"file":"D:\\code\\dojo2\\dist\\back-end\\lib\\WebMethod.php","line":159},"user":{"kullanici":"admin","yetki":"ADMIN"}},"router_error":null,"duration":0.00107}
{"timestamp":"2019-12-04T11:30:33+03:00","action":"application","details":{"user":{"kullanici":"admin","yetki":"ADMIN"}},"router_error":null,"duration":0.00982}
{"timestamp":"2019-12-04T11:30:33+03:00","action":"application","details":{"user":{"kullanici":"admin","yetki":"ADMIN"}},"router_error":null,"duration":0.01139}
{"timestamp":"2019-12-04T11:30:34+03:00","action":"ajax","details":{"method":"yoklamadaki_uyeler","params":{"a":"ajax","0":"2019-12-01"},"response":{"result":{"aktifler":[{"uye_id":109,"uye":"Ahmet Bayhan","photo":"15cb1d2ec953ec.jpg"},{"uye_id":101,"uye":"Ali Bar\u0131\u015f \u00d6zt\u00fcrk","photo":"15cb042ced1bd4.jpg"},{"uye_id":124,"uye":"Ali Semih \u00c7amkerten","photo":"15cb31e29bf15b.jpg"},{"uye_id":121,"uye":"Asl\u0131nur Kartal","photo":"15cc5955a7ae0b.jpg"},{"uye_id":118,"uye":"Aysu \u00d6nen","photo":"15cc442e8e514a.jpg"},{"uye_id":161,"uye":"Bar\u0131\u015f Burak Serter","photo":"15cc4435553c1f.jpg"},{"uye_id":107,"uye":"Bengi \u00d6zg\u00fcn \u00d6zt\u00fcrk","photo":"15cb1d37f927b6.jpg"},{"uye_id":103,"uye":"Bulut Efe Akmenek","photo":"15cbd5c86e895f.jpg"},{"uye_id":108,"uye":"Cihan Bar\u0131\u015f Tuncer","photo":"15cc44395481d2.jpg"},{"uye_id":104,"uye":"Dilan Tek","photo":"15d57ead9282d6.jpg"},{"uye_id":150,"uye":"G\u00f6rkem Karabay","photo":"15cb31fd1243da.jpg"},{"uye_id":105,"uye":"Hande \u00d6zt\u00fcrk","photo":"15ca8964126ef2.jpg"},{"uye_id":112,"uye":"Hazal Yayalar","photo":"15d57ebba819bc.jpg"},{"uye_id":115,"uye":"Mehmet Bultan","photo":"15ca89682e766f.jpg"},{"uye_id":138,"uye":"Mert \u0130mra\u011f","photo":"15cb31f96dea51.jpg"},{"uye_id":177,"uye":"Metin Onarcan","photo":"15d208f9c34103.jpg"},{"uye_id":175,"uye":"O\u011fuzkaan Ekmekci","photo":"15d208d214626b.jpg"},{"uye_id":133,"uye":"Tuna Altuner","photo":"15cb31f3ed171b.jpg"},{"uye_id":180,"uye":"T\u00fcrkay Akda\u011f","photo":"15d988c7fce57e.jpg"},{"uye_id":167,"uye":"Ufuk Bar\u0131\u015f Ceyhan","photo":"15cb32850d2703.jpg"},{"uye_id":131,"uye":"\u00c7a\u011ftay \u00d6zba\u015f","photo":"15cc83bc78fd27.jpg"},{"uye_id":127,"uye":"\u00d6zge \u00c7elik","photo":"15d99d6ce897c8.jpg"},{"uye_id":179,"uye":"\u00d6zlem Durna","photo":"15d7cdc765555e.jpg"},{"uye_id":119,"uye":"\u015eebnem Ertan","photo":"15cbc5b488f2d6.jpg"}],"gelenler":[{"yoklama_id":5776,"uye_id":123,"uye":"Anastasia Oleinik","photo":"15cb1d33e3b148.jpg"},{"yoklama_id":5778,"uye_id":126,"uye":"Baran Ba\u015f","photo":"15cc4432273dc6.jpg"},{"yoklama_id":5779,"uye_id":171,"uye":"B\u00fc\u015fra K\u0131r\u0131\u015f\u0131k","photo":"15cdff6a02b2db.jpg"},{"yoklama_id":5780,"uye_id":157,"uye":"Erdem Tetik","photo":"15cb1d3f826bc4.jpg"},{"yoklama_id":5781,"uye_id":125,"uye":"Ergin Murat Altuner","photo":"15d57eb92725b0.jpg"},{"yoklama_id":5782,"uye_id":110,"uye":"Esat Ba\u015fol","photo":"15cb31ed2d237c.jpg"},{"yoklama_id":5783,"uye_id":163,"uye":"G\u00fcnseli Simge Tekin","photo":"15cb3209be8659.jpg"},{"yoklama_id":5784,"uye_id":114,"uye":"H\u00fcseyin Salman","photo":"15d46ec02919ed.jpg"},{"yoklama_id":5785,"uye_id":117,"uye":"Karatay \u00d6zba\u015f","photo":"15cae19fa188ea.jpg"},{"yoklama_id":5786,"uye_id":152,"uye":"Mert Ar\u0131k","photo":"15d3c3acf6147e.jpg"},{"yoklama_id":5787,"uye_id":106,"uye":"Mustafa Karata\u015f","photo":"15d57ea9a96c39.jpg"},{"yoklama_id":5788,"uye_id":182,"uye":"R\u00fcrzgar G\u00fcnay","photo":"15daaff31c875b.jpg"},{"yoklama_id":5789,"uye_id":139,"uye":"Taha Onur Selimo\u011flu","photo":"15cc444d80f97d.jpg"},{"yoklama_id":5790,"uye_id":184,"uye":"Tolga Pakkan","photo":"15de3b38337b84.jpg"},{"yoklama_id":5791,"uye_id":183,"uye":"Tuna Mert \u0130yiar\u0131","photo":"15dda76021729a.jpg"},{"yoklama_id":5792,"uye_id":102,"uye":"Zafer Demirta\u015f","photo":"15ca895597b1bc.jpg"},{"yoklama_id":5793,"uye_id":176,"uye":"\u00c7a\u011fr\u0131 Ke\u00e7eli","photo":"15d208d50d50f7.jpg"},{"yoklama_id":5794,"uye_id":113,"uye":"\u00c7\u0131nar Dize Sertbarut","photo":"15cb1d3b80cc53.jpg"}]},"outs":[]},"error":null,"user":{"kullanici":"admin","yetki":"ADMIN"}},"router_error":null,"duration":0.00396}
{"timestamp":"2019-12-04T11:30:37+03:00","action":"ajax","details":{"method":"yoklamaye_ekle","params":{"a":"ajax","0":"2019-12-01","1":109},"response":null,"error":{"message":"Method yoklamaye_ekle not found","code":2001,"file":"D:\\code\\dojo2\\dist\\back-end\\lib\\WebMethod.php","line":159},"user":{"kullanici":"admin","yetki":"ADMIN"}},"router_error":null,"duration":0.0011}
{"timestamp":"2019-12-04T11:31:38+03:00","action":"application","details":{"user":{"kullanici":"admin","yetki":"ADMIN"}},"router_error":null,"duration":0.01019}
{"timestamp":"2019-12-04T11:31:39+03:00","action":"ajax","details":{"method":"yoklamadaki_uyeler","params":{"a":"ajax","0":"2019-12-01"},"response":{"result":{"aktifler":[{"uye_id":109,"uye":"Ahmet Bayhan","photo":"15cb1d2ec953ec.jpg"},{"uye_id":101,"uye":"Ali Bar\u0131\u015f \u00d6zt\u00fcrk","photo":"15cb042ced1bd4.jpg"},{"uye_id":124,"uye":"Ali Semih \u00c7amkerten","photo":"15cb31e29bf15b.jpg"},{"uye_id":121,"uye":"Asl\u0131nur Kartal","photo":"15cc5955a7ae0b.jpg"},{"uye_id":118,"uye":"Aysu \u00d6nen","photo":"15cc442e8e514a.jpg"},{"uye_id":161,"uye":"Bar\u0131\u015f Burak Serter","photo":"15cc4435553c1f.jpg"},{"uye_id":107,"uye":"Bengi \u00d6zg\u00fcn \u00d6zt\u00fcrk","photo":"15cb1d37f927b6.jpg"},{"uye_id":103,"uye":"Bulut Efe Akmenek","photo":"15cbd5c86e895f.jpg"},{"uye_id":108,"uye":"Cihan Bar\u0131\u015f Tuncer","photo":"15cc44395481d2.jpg"},{"uye_id":104,"uye":"Dilan Tek","photo":"15d57ead9282d6.jpg"},{"uye_id":150,"uye":"G\u00f6rkem Karabay","photo":"15cb31fd1243da.jpg"},{"uye_id":105,"uye":"Hande \u00d6zt\u00fcrk","photo":"15ca8964126ef2.jpg"},{"uye_id":112,"uye":"Hazal Yayalar","photo":"15d57ebba819bc.jpg"},{"uye_id":115,"uye":"Mehmet Bultan","photo":"15ca89682e766f.jpg"},{"uye_id":138,"uye":"Mert \u0130mra\u011f","photo":"15cb31f96dea51.jpg"},{"uye_id":177,"uye":"Metin Onarcan","photo":"15d208f9c34103.jpg"},{"uye_id":175,"uye":"O\u011fuzkaan Ekmekci","photo":"15d208d214626b.jpg"},{"uye_id":133,"uye":"Tuna Altuner","photo":"15cb31f3ed171b.jpg"},{"uye_id":180,"uye":"T\u00fcrkay Akda\u011f","photo":"15d988c7fce57e.jpg"},{"uye_id":167,"uye":"Ufuk Bar\u0131\u015f Ceyhan","photo":"15cb32850d2703.jpg"},{"uye_id":131,"uye":"\u00c7a\u011ftay \u00d6zba\u015f","photo":"15cc83bc78fd27.jpg"},{"uye_id":127,"uye":"\u00d6zge \u00c7elik","photo":"15d99d6ce897c8.jpg"},{"uye_id":179,"uye":"\u00d6zlem Durna","photo":"15d7cdc765555e.jpg"},{"uye_id":119,"uye":"\u015eebnem Ertan","photo":"15cbc5b488f2d6.jpg"}],"gelenler":[{"yoklama_id":5776,"uye_id":123,"uye":"Anastasia Oleinik","photo":"15cb1d33e3b148.jpg"},{"yoklama_id":5778,"uye_id":126,"uye":"Baran Ba\u015f","photo":"15cc4432273dc6.jpg"},{"yoklama_id":5779,"uye_id":171,"uye":"B\u00fc\u015fra K\u0131r\u0131\u015f\u0131k","photo":"15cdff6a02b2db.jpg"},{"yoklama_id":5780,"uye_id":157,"uye":"Erdem Tetik","photo":"15cb1d3f826bc4.jpg"},{"yoklama_id":5781,"uye_id":125,"uye":"Ergin Murat Altuner","photo":"15d57eb92725b0.jpg"},{"yoklama_id":5782,"uye_id":110,"uye":"Esat Ba\u015fol","photo":"15cb31ed2d237c.jpg"},{"yoklama_id":5783,"uye_id":163,"uye":"G\u00fcnseli Simge Tekin","photo":"15cb3209be8659.jpg"},{"yoklama_id":5784,"uye_id":114,"uye":"H\u00fcseyin Salman","photo":"15d46ec02919ed.jpg"},{"yoklama_id":5785,"uye_id":117,"uye":"Karatay \u00d6zba\u015f","photo":"15cae19fa188ea.jpg"},{"yoklama_id":5786,"uye_id":152,"uye":"Mert Ar\u0131k","photo":"15d3c3acf6147e.jpg"},{"yoklama_id":5787,"uye_id":106,"uye":"Mustafa Karata\u015f","photo":"15d57ea9a96c39.jpg"},{"yoklama_id":5788,"uye_id":182,"uye":"R\u00fcrzgar G\u00fcnay","photo":"15daaff31c875b.jpg"},{"yoklama_id":5789,"uye_id":139,"uye":"Taha Onur Selimo\u011flu","photo":"15cc444d80f97d.jpg"},{"yoklama_id":5790,"uye_id":184,"uye":"Tolga Pakkan","photo":"15de3b38337b84.jpg"},{"yoklama_id":5791,"uye_id":183,"uye":"Tuna Mert \u0130yiar\u0131","photo":"15dda76021729a.jpg"},{"yoklama_id":5792,"uye_id":102,"uye":"Zafer Demirta\u015f","photo":"15ca895597b1bc.jpg"},{"yoklama_id":5793,"uye_id":176,"uye":"\u00c7a\u011fr\u0131 Ke\u00e7eli","photo":"15d208d50d50f7.jpg"},{"yoklama_id":5794,"uye_id":113,"uye":"\u00c7\u0131nar Dize Sertbarut","photo":"15cb1d3b80cc53.jpg"}]},"outs":[]},"error":null,"user":{"kullanici":"admin","yetki":"ADMIN"}},"router_error":null,"duration":0.00572}
{"timestamp":"2019-12-04T11:31:41+03:00","action":"ajax","details":{"method":"yoklamaye_ekle","params":{"a":"ajax","0":"2019-12-01","1":109},"response":null,"error":{"message":"Method yoklamaye_ekle not found","code":2001,"file":"D:\\code\\dojo2\\dist\\back-end\\lib\\WebMethod.php","line":159},"user":{"kullanici":"admin","yetki":"ADMIN"}},"router_error":null,"duration":0.00107}
{"timestamp":"2019-12-04T11:31:43+03:00","action":"ajax","details":{"method":"yoklamaye_ekle","params":{"a":"ajax","0":"2019-12-01","1":109},"response":null,"error":{"message":"Method yoklamaye_ekle not found","code":2001,"file":"D:\\code\\dojo2\\dist\\back-end\\lib\\WebMethod.php","line":159},"user":{"kullanici":"admin","yetki":"ADMIN"}},"router_error":null,"duration":0.00103}
{"timestamp":"2019-12-04T11:32:07+03:00","action":"application","details":{"user":{"kullanici":"admin","yetki":"ADMIN"}},"router_error":null,"duration":0.00928}
{"timestamp":"2019-12-04T11:32:08+03:00","action":"ajax","details":{"method":"yoklamadaki_uyeler","params":{"a":"ajax","0":"2019-12-01"},"response":{"result":{"aktifler":[{"uye_id":109,"uye":"Ahmet Bayhan","photo":"15cb1d2ec953ec.jpg"},{"uye_id":101,"uye":"Ali Bar\u0131\u015f \u00d6zt\u00fcrk","photo":"15cb042ced1bd4.jpg"},{"uye_id":124,"uye":"Ali Semih \u00c7amkerten","photo":"15cb31e29bf15b.jpg"},{"uye_id":121,"uye":"Asl\u0131nur Kartal","photo":"15cc5955a7ae0b.jpg"},{"uye_id":118,"uye":"Aysu \u00d6nen","photo":"15cc442e8e514a.jpg"},{"uye_id":161,"uye":"Bar\u0131\u015f Burak Serter","photo":"15cc4435553c1f.jpg"},{"uye_id":107,"uye":"Bengi \u00d6zg\u00fcn \u00d6zt\u00fcrk","photo":"15cb1d37f927b6.jpg"},{"uye_id":103,"uye":"Bulut Efe Akmenek","photo":"15cbd5c86e895f.jpg"},{"uye_id":108,"uye":"Cihan Bar\u0131\u015f Tuncer","photo":"15cc44395481d2.jpg"},{"uye_id":104,"uye":"Dilan Tek","photo":"15d57ead9282d6.jpg"},{"uye_id":150,"uye":"G\u00f6rkem Karabay","photo":"15cb31fd1243da.jpg"},{"uye_id":105,"uye":"Hande \u00d6zt\u00fcrk","photo":"15ca8964126ef2.jpg"},{"uye_id":112,"uye":"Hazal Yayalar","photo":"15d57ebba819bc.jpg"},{"uye_id":115,"uye":"Mehmet Bultan","photo":"15ca89682e766f.jpg"},{"uye_id":138,"uye":"Mert \u0130mra\u011f","photo":"15cb31f96dea51.jpg"},{"uye_id":177,"uye":"Metin Onarcan","photo":"15d208f9c34103.jpg"},{"uye_id":175,"uye":"O\u011fuzkaan Ekmekci","photo":"15d208d214626b.jpg"},{"uye_id":133,"uye":"Tuna Altuner","photo":"15cb31f3ed171b.jpg"},{"uye_id":180,"uye":"T\u00fcrkay Akda\u011f","photo":"15d988c7fce57e.jpg"},{"uye_id":167,"uye":"Ufuk Bar\u0131\u015f Ceyhan","photo":"15cb32850d2703.jpg"},{"uye_id":131,"uye":"\u00c7a\u011ftay \u00d6zba\u015f","photo":"15cc83bc78fd27.jpg"},{"uye_id":127,"uye":"\u00d6zge \u00c7elik","photo":"15d99d6ce897c8.jpg"},{"uye_id":179,"uye":"\u00d6zlem Durna","photo":"15d7cdc765555e.jpg"},{"uye_id":119,"uye":"\u015eebnem Ertan","photo":"15cbc5b488f2d6.jpg"}],"gelenler":[{"yoklama_id":5776,"uye_id":123,"uye":"Anastasia Oleinik","photo":"15cb1d33e3b148.jpg"},{"yoklama_id":5778,"uye_id":126,"uye":"Baran Ba\u015f","photo":"15cc4432273dc6.jpg"},{"yoklama_id":5779,"uye_id":171,"uye":"B\u00fc\u015fra K\u0131r\u0131\u015f\u0131k","photo":"15cdff6a02b2db.jpg"},{"yoklama_id":5780,"uye_id":157,"uye":"Erdem Tetik","photo":"15cb1d3f826bc4.jpg"},{"yoklama_id":5781,"uye_id":125,"uye":"Ergin Murat Altuner","photo":"15d57eb92725b0.jpg"},{"yoklama_id":5782,"uye_id":110,"uye":"Esat Ba\u015fol","photo":"15cb31ed2d237c.jpg"},{"yoklama_id":5783,"uye_id":163,"uye":"G\u00fcnseli Simge Tekin","photo":"15cb3209be8659.jpg"},{"yoklama_id":5784,"uye_id":114,"uye":"H\u00fcseyin Salman","photo":"15d46ec02919ed.jpg"},{"yoklama_id":5785,"uye_id":117,"uye":"Karatay \u00d6zba\u015f","photo":"15cae19fa188ea.jpg"},{"yoklama_id":5786,"uye_id":152,"uye":"Mert Ar\u0131k","photo":"15d3c3acf6147e.jpg"},{"yoklama_id":5787,"uye_id":106,"uye":"Mustafa Karata\u015f","photo":"15d57ea9a96c39.jpg"},{"yoklama_id":5788,"uye_id":182,"uye":"R\u00fcrzgar G\u00fcnay","photo":"15daaff31c875b.jpg"},{"yoklama_id":5789,"uye_id":139,"uye":"Taha Onur Selimo\u011flu","photo":"15cc444d80f97d.jpg"},{"yoklama_id":5790,"uye_id":184,"uye":"Tolga Pakkan","photo":"15de3b38337b84.jpg"},{"yoklama_id":5791,"uye_id":183,"uye":"Tuna Mert \u0130yiar\u0131","photo":"15dda76021729a.jpg"},{"yoklama_id":5792,"uye_id":102,"uye":"Zafer Demirta\u015f","photo":"15ca895597b1bc.jpg"},{"yoklama_id":5793,"uye_id":176,"uye":"\u00c7a\u011fr\u0131 Ke\u00e7eli","photo":"15d208d50d50f7.jpg"},{"yoklama_id":5794,"uye_id":113,"uye":"\u00c7\u0131nar Dize Sertbarut","photo":"15cb1d3b80cc53.jpg"}]},"outs":[]},"error":null,"user":{"kullanici":"admin","yetki":"ADMIN"}},"router_error":null,"duration":0.00414}
{"timestamp":"2019-12-04T11:32:10+03:00","action":"ajax","details":{"method":"yoklamaya_ekle","params":{"a":"ajax","0":"2019-12-01","1":109},"response":{"result":true,"outs":[]},"error":null,"user":{"kullanici":"admin","yetki":"ADMIN"}},"router_error":null,"duration":0.09475}
{"timestamp":"2019-12-04T11:32:10+03:00","action":"ajax","details":{"method":"yoklamadaki_uyeler","params":{"a":"ajax","0":"2019-12-01"},"response":{"result":{"aktifler":[{"uye_id":101,"uye":"Ali Bar\u0131\u015f \u00d6zt\u00fcrk","photo":"15cb042ced1bd4.jpg"},{"uye_id":124,"uye":"Ali Semih \u00c7amkerten","photo":"15cb31e29bf15b.jpg"},{"uye_id":121,"uye":"Asl\u0131nur Kartal","photo":"15cc5955a7ae0b.jpg"},{"uye_id":118,"uye":"Aysu \u00d6nen","photo":"15cc442e8e514a.jpg"},{"uye_id":161,"uye":"Bar\u0131\u015f Burak Serter","photo":"15cc4435553c1f.jpg"},{"uye_id":107,"uye":"Bengi \u00d6zg\u00fcn \u00d6zt\u00fcrk","photo":"15cb1d37f927b6.jpg"},{"uye_id":103,"uye":"Bulut Efe Akmenek","photo":"15cbd5c86e895f.jpg"},{"uye_id":108,"uye":"Cihan Bar\u0131\u015f Tuncer","photo":"15cc44395481d2.jpg"},{"uye_id":104,"uye":"Dilan Tek","photo":"15d57ead9282d6.jpg"},{"uye_id":150,"uye":"G\u00f6rkem Karabay","photo":"15cb31fd1243da.jpg"},{"uye_id":105,"uye":"Hande \u00d6zt\u00fcrk","photo":"15ca8964126ef2.jpg"},{"uye_id":112,"uye":"Hazal Yayalar","photo":"15d57ebba819bc.jpg"},{"uye_id":115,"uye":"Mehmet Bultan","photo":"15ca89682e766f.jpg"},{"uye_id":138,"uye":"Mert \u0130mra\u011f","photo":"15cb31f96dea51.jpg"},{"uye_id":177,"uye":"Metin Onarcan","photo":"15d208f9c34103.jpg"},{"uye_id":175,"uye":"O\u011fuzkaan Ekmekci","photo":"15d208d214626b.jpg"},{"uye_id":133,"uye":"Tuna Altuner","photo":"15cb31f3ed171b.jpg"},{"uye_id":180,"uye":"T\u00fcrkay Akda\u011f","photo":"15d988c7fce57e.jpg"},{"uye_id":167,"uye":"Ufuk Bar\u0131\u015f Ceyhan","photo":"15cb32850d2703.jpg"},{"uye_id":131,"uye":"\u00c7a\u011ftay \u00d6zba\u015f","photo":"15cc83bc78fd27.jpg"},{"uye_id":127,"uye":"\u00d6zge \u00c7elik","photo":"15d99d6ce897c8.jpg"},{"uye_id":179,"uye":"\u00d6zlem Durna","photo":"15d7cdc765555e.jpg"},{"uye_id":119,"uye":"\u015eebnem Ertan","photo":"15cbc5b488f2d6.jpg"}],"gelenler":[{"yoklama_id":5796,"uye_id":109,"uye":"Ahmet Bayhan","photo":"15cb1d2ec953ec.jpg"},{"yoklama_id":5776,"uye_id":123,"uye":"Anastasia Oleinik","photo":"15cb1d33e3b148.jpg"},{"yoklama_id":5778,"uye_id":126,"uye":"Baran Ba\u015f","photo":"15cc4432273dc6.jpg"},{"yoklama_id":5779,"uye_id":171,"uye":"B\u00fc\u015fra K\u0131r\u0131\u015f\u0131k","photo":"15cdff6a02b2db.jpg"},{"yoklama_id":5780,"uye_id":157,"uye":"Erdem Tetik","photo":"15cb1d3f826bc4.jpg"},{"yoklama_id":5781,"uye_id":125,"uye":"Ergin Murat Altuner","photo":"15d57eb92725b0.jpg"},{"yoklama_id":5782,"uye_id":110,"uye":"Esat Ba\u015fol","photo":"15cb31ed2d237c.jpg"},{"yoklama_id":5783,"uye_id":163,"uye":"G\u00fcnseli Simge Tekin","photo":"15cb3209be8659.jpg"},{"yoklama_id":5784,"uye_id":114,"uye":"H\u00fcseyin Salman","photo":"15d46ec02919ed.jpg"},{"yoklama_id":5785,"uye_id":117,"uye":"Karatay \u00d6zba\u015f","photo":"15cae19fa188ea.jpg"},{"yoklama_id":5786,"uye_id":152,"uye":"Mert Ar\u0131k","photo":"15d3c3acf6147e.jpg"},{"yoklama_id":5787,"uye_id":106,"uye":"Mustafa Karata\u015f","photo":"15d57ea9a96c39.jpg"},{"yoklama_id":5788,"uye_id":182,"uye":"R\u00fcrzgar G\u00fcnay","photo":"15daaff31c875b.jpg"},{"yoklama_id":5789,"uye_id":139,"uye":"Taha Onur Selimo\u011flu","photo":"15cc444d80f97d.jpg"},{"yoklama_id":5790,"uye_id":184,"uye":"Tolga Pakkan","photo":"15de3b38337b84.jpg"},{"yoklama_id":5791,"uye_id":183,"uye":"Tuna Mert \u0130yiar\u0131","photo":"15dda76021729a.jpg"},{"yoklama_id":5792,"uye_id":102,"uye":"Zafer Demirta\u015f","photo":"15ca895597b1bc.jpg"},{"yoklama_id":5793,"uye_id":176,"uye":"\u00c7a\u011fr\u0131 Ke\u00e7eli","photo":"15d208d50d50f7.jpg"},{"yoklama_id":5794,"uye_id":113,"uye":"\u00c7\u0131nar Dize Sertbarut","photo":"15cb1d3b80cc53.jpg"}]},"outs":[]},"error":null,"user":{"kullanici":"admin","yetki":"ADMIN"}},"router_error":null,"duration":0.0056}
{"timestamp":"2019-12-04T11:32:11+03:00","action":"ajax","details":{"method":"yoklamaya_ekle","params":{"a":"ajax","0":"2019-12-01","1":124},"response":{"result":true,"outs":[]},"error":null,"user":{"kullanici":"admin","yetki":"ADMIN"}},"router_error":null,"duration":0.09578}
{"timestamp":"2019-12-04T11:32:11+03:00","action":"ajax","details":{"method":"yoklamadaki_uyeler","params":{"a":"ajax","0":"2019-12-01"},"response":{"result":{"aktifler":[{"uye_id":101,"uye":"Ali Bar\u0131\u015f \u00d6zt\u00fcrk","photo":"15cb042ced1bd4.jpg"},{"uye_id":121,"uye":"Asl\u0131nur Kartal","photo":"15cc5955a7ae0b.jpg"},{"uye_id":118,"uye":"Aysu \u00d6nen","photo":"15cc442e8e514a.jpg"},{"uye_id":161,"uye":"Bar\u0131\u015f Burak Serter","photo":"15cc4435553c1f.jpg"},{"uye_id":107,"uye":"Bengi \u00d6zg\u00fcn \u00d6zt\u00fcrk","photo":"15cb1d37f927b6.jpg"},{"uye_id":103,"uye":"Bulut Efe Akmenek","photo":"15cbd5c86e895f.jpg"},{"uye_id":108,"uye":"Cihan Bar\u0131\u015f Tuncer","photo":"15cc44395481d2.jpg"},{"uye_id":104,"uye":"Dilan Tek","photo":"15d57ead9282d6.jpg"},{"uye_id":150,"uye":"G\u00f6rkem Karabay","photo":"15cb31fd1243da.jpg"},{"uye_id":105,"uye":"Hande \u00d6zt\u00fcrk","photo":"15ca8964126ef2.jpg"},{"uye_id":112,"uye":"Hazal Yayalar","photo":"15d57ebba819bc.jpg"},{"uye_id":115,"uye":"Mehmet Bultan","photo":"15ca89682e766f.jpg"},{"uye_id":138,"uye":"Mert \u0130mra\u011f","photo":"15cb31f96dea51.jpg"},{"uye_id":177,"uye":"Metin Onarcan","photo":"15d208f9c34103.jpg"},{"uye_id":175,"uye":"O\u011fuzkaan Ekmekci","photo":"15d208d214626b.jpg"},{"uye_id":133,"uye":"Tuna Altuner","photo":"15cb31f3ed171b.jpg"},{"uye_id":180,"uye":"T\u00fcrkay Akda\u011f","photo":"15d988c7fce57e.jpg"},{"uye_id":167,"uye":"Ufuk Bar\u0131\u015f Ceyhan","photo":"15cb32850d2703.jpg"},{"uye_id":131,"uye":"\u00c7a\u011ftay \u00d6zba\u015f","photo":"15cc83bc78fd27.jpg"},{"uye_id":127,"uye":"\u00d6zge \u00c7elik","photo":"15d99d6ce897c8.jpg"},{"uye_id":179,"uye":"\u00d6zlem Durna","photo":"15d7cdc765555e.jpg"},{"uye_id":119,"uye":"\u015eebnem Ertan","photo":"15cbc5b488f2d6.jpg"}],"gelenler":[{"yoklama_id":5796,"uye_id":109,"uye":"Ahmet Bayhan","photo":"15cb1d2ec953ec.jpg"},{"yoklama_id":5797,"uye_id":124,"uye":"Ali Semih \u00c7amkerten","photo":"15cb31e29bf15b.jpg"},{"yoklama_id":5776,"uye_id":123,"uye":"Anastasia Oleinik","photo":"15cb1d33e3b148.jpg"},{"yoklama_id":5778,"uye_id":126,"uye":"Baran Ba\u015f","photo":"15cc4432273dc6.jpg"},{"yoklama_id":5779,"uye_id":171,"uye":"B\u00fc\u015fra K\u0131r\u0131\u015f\u0131k","photo":"15cdff6a02b2db.jpg"},{"yoklama_id":5780,"uye_id":157,"uye":"Erdem Tetik","photo":"15cb1d3f826bc4.jpg"},{"yoklama_id":5781,"uye_id":125,"uye":"Ergin Murat Altuner","photo":"15d57eb92725b0.jpg"},{"yoklama_id":5782,"uye_id":110,"uye":"Esat Ba\u015fol","photo":"15cb31ed2d237c.jpg"},{"yoklama_id":5783,"uye_id":163,"uye":"G\u00fcnseli Simge Tekin","photo":"15cb3209be8659.jpg"},{"yoklama_id":5784,"uye_id":114,"uye":"H\u00fcseyin Salman","photo":"15d46ec02919ed.jpg"},{"yoklama_id":5785,"uye_id":117,"uye":"Karatay \u00d6zba\u015f","photo":"15cae19fa188ea.jpg"},{"yoklama_id":5786,"uye_id":152,"uye":"Mert Ar\u0131k","photo":"15d3c3acf6147e.jpg"},{"yoklama_id":5787,"uye_id":106,"uye":"Mustafa Karata\u015f","photo":"15d57ea9a96c39.jpg"},{"yoklama_id":5788,"uye_id":182,"uye":"R\u00fcrzgar G\u00fcnay","photo":"15daaff31c875b.jpg"},{"yoklama_id":5789,"uye_id":139,"uye":"Taha Onur Selimo\u011flu","photo":"15cc444d80f97d.jpg"},{"yoklama_id":5790,"uye_id":184,"uye":"Tolga Pakkan","photo":"15de3b38337b84.jpg"},{"yoklama_id":5791,"uye_id":183,"uye":"Tuna Mert \u0130yiar\u0131","photo":"15dda76021729a.jpg"},{"yoklama_id":5792,"uye_id":102,"uye":"Zafer Demirta\u015f","photo":"15ca895597b1bc.jpg"},{"yoklama_id":5793,"uye_id":176,"uye":"\u00c7a\u011fr\u0131 Ke\u00e7eli","photo":"15d208d50d50f7.jpg"},{"yoklama_id":5794,"uye_id":113,"uye":"\u00c7\u0131nar Dize Sertbarut","photo":"15cb1d3b80cc53.jpg"}]},"outs":[]},"error":null,"user":{"kullanici":"admin","yetki":"ADMIN"}},"router_error":null,"duration":0.00357}
{"timestamp":"2019-12-04T11:32:12+03:00","action":"ajax","details":{"method":"yoklamaya_ekle","params":{"a":"ajax","0":"2019-12-01","1":101},"response":{"result":true,"outs":[]},"error":null,"user":{"kullanici":"admin","yetki":"ADMIN"}},"router_error":null,"duration":0.08001}
{"timestamp":"2019-12-04T11:32:12+03:00","action":"ajax","details":{"method":"yoklamadaki_uyeler","params":{"a":"ajax","0":"2019-12-01"},"response":{"result":{"aktifler":[{"uye_id":121,"uye":"Asl\u0131nur Kartal","photo":"15cc5955a7ae0b.jpg"},{"uye_id":118,"uye":"Aysu \u00d6nen","photo":"15cc442e8e514a.jpg"},{"uye_id":161,"uye":"Bar\u0131\u015f Burak Serter","photo":"15cc4435553c1f.jpg"},{"uye_id":107,"uye":"Bengi \u00d6zg\u00fcn \u00d6zt\u00fcrk","photo":"15cb1d37f927b6.jpg"},{"uye_id":103,"uye":"Bulut Efe Akmenek","photo":"15cbd5c86e895f.jpg"},{"uye_id":108,"uye":"Cihan Bar\u0131\u015f Tuncer","photo":"15cc44395481d2.jpg"},{"uye_id":104,"uye":"Dilan Tek","photo":"15d57ead9282d6.jpg"},{"uye_id":150,"uye":"G\u00f6rkem Karabay","photo":"15cb31fd1243da.jpg"},{"uye_id":105,"uye":"Hande \u00d6zt\u00fcrk","photo":"15ca8964126ef2.jpg"},{"uye_id":112,"uye":"Hazal Yayalar","photo":"15d57ebba819bc.jpg"},{"uye_id":115,"uye":"Mehmet Bultan","photo":"15ca89682e766f.jpg"},{"uye_id":138,"uye":"Mert \u0130mra\u011f","photo":"15cb31f96dea51.jpg"},{"uye_id":177,"uye":"Metin Onarcan","photo":"15d208f9c34103.jpg"},{"uye_id":175,"uye":"O\u011fuzkaan Ekmekci","photo":"15d208d214626b.jpg"},{"uye_id":133,"uye":"Tuna Altuner","photo":"15cb31f3ed171b.jpg"},{"uye_id":180,"uye":"T\u00fcrkay Akda\u011f","photo":"15d988c7fce57e.jpg"},{"uye_id":167,"uye":"Ufuk Bar\u0131\u015f Ceyhan","photo":"15cb32850d2703.jpg"},{"uye_id":131,"uye":"\u00c7a\u011ftay \u00d6zba\u015f","photo":"15cc83bc78fd27.jpg"},{"uye_id":127,"uye":"\u00d6zge \u00c7elik","photo":"15d99d6ce897c8.jpg"},{"uye_id":179,"uye":"\u00d6zlem Durna","photo":"15d7cdc765555e.jpg"},{"uye_id":119,"uye":"\u015eebnem Ertan","photo":"15cbc5b488f2d6.jpg"}],"gelenler":[{"yoklama_id":5796,"uye_id":109,"uye":"Ahmet Bayhan","photo":"15cb1d2ec953ec.jpg"},{"yoklama_id":5798,"uye_id":101,"uye":"Ali Bar\u0131\u015f \u00d6zt\u00fcrk","photo":"15cb042ced1bd4.jpg"},{"yoklama_id":5797,"uye_id":124,"uye":"Ali Semih \u00c7amkerten","photo":"15cb31e29bf15b.jpg"},{"yoklama_id":5776,"uye_id":123,"uye":"Anastasia Oleinik","photo":"15cb1d33e3b148.jpg"},{"yoklama_id":5778,"uye_id":126,"uye":"Baran Ba\u015f","photo":"15cc4432273dc6.jpg"},{"yoklama_id":5779,"uye_id":171,"uye":"B\u00fc\u015fra K\u0131r\u0131\u015f\u0131k","photo":"15cdff6a02b2db.jpg"},{"yoklama_id":5780,"uye_id":157,"uye":"Erdem Tetik","photo":"15cb1d3f826bc4.jpg"},{"yoklama_id":5781,"uye_id":125,"uye":"Ergin Murat Altuner","photo":"15d57eb92725b0.jpg"},{"yoklama_id":5782,"uye_id":110,"uye":"Esat Ba\u015fol","photo":"15cb31ed2d237c.jpg"},{"yoklama_id":5783,"uye_id":163,"uye":"G\u00fcnseli Simge Tekin","photo":"15cb3209be8659.jpg"},{"yoklama_id":5784,"uye_id":114,"uye":"H\u00fcseyin Salman","photo":"15d46ec02919ed.jpg"},{"yoklama_id":5785,"uye_id":117,"uye":"Karatay \u00d6zba\u015f","photo":"15cae19fa188ea.jpg"},{"yoklama_id":5786,"uye_id":152,"uye":"Mert Ar\u0131k","photo":"15d3c3acf6147e.jpg"},{"yoklama_id":5787,"uye_id":106,"uye":"Mustafa Karata\u015f","photo":"15d57ea9a96c39.jpg"},{"yoklama_id":5788,"uye_id":182,"uye":"R\u00fcrzgar G\u00fcnay","photo":"15daaff31c875b.jpg"},{"yoklama_id":5789,"uye_id":139,"uye":"Taha Onur Selimo\u011flu","photo":"15cc444d80f97d.jpg"},{"yoklama_id":5790,"uye_id":184,"uye":"Tolga Pakkan","photo":"15de3b38337b84.jpg"},{"yoklama_id":5791,"uye_id":183,"uye":"Tuna Mert \u0130yiar\u0131","photo":"15dda76021729a.jpg"},{"yoklama_id":5792,"uye_id":102,"uye":"Zafer Demirta\u015f","photo":"15ca895597b1bc.jpg"},{"yoklama_id":5793,"uye_id":176,"uye":"\u00c7a\u011fr\u0131 Ke\u00e7eli","photo":"15d208d50d50f7.jpg"},{"yoklama_id":5794,"uye_id":113,"uye":"\u00c7\u0131nar Dize Sertbarut","photo":"15cb1d3b80cc53.jpg"}]},"outs":[]},"error":null,"user":{"kullanici":"admin","yetki":"ADMIN"}},"router_error":null,"duration":0.00363}
{"timestamp":"2019-12-04T11:34:37+03:00","action":"application","details":{"user":{"kullanici":"admin","yetki":"ADMIN"}},"router_error":null,"duration":0.00933}
{"timestamp":"2019-12-04T11:34:38+03:00","action":"ajax","details":{"method":"yoklamadaki_uyeler","params":{"a":"ajax","0":"2019-12-01"},"response":{"result":{"aktifler":[{"uye_id":121,"uye":"Asl\u0131nur Kartal","photo":"15cc5955a7ae0b.jpg"},{"uye_id":118,"uye":"Aysu \u00d6nen","photo":"15cc442e8e514a.jpg"},{"uye_id":161,"uye":"Bar\u0131\u015f Burak Serter","photo":"15cc4435553c1f.jpg"},{"uye_id":107,"uye":"Bengi \u00d6zg\u00fcn \u00d6zt\u00fcrk","photo":"15cb1d37f927b6.jpg"},{"uye_id":103,"uye":"Bulut Efe Akmenek","photo":"15cbd5c86e895f.jpg"},{"uye_id":108,"uye":"Cihan Bar\u0131\u015f Tuncer","photo":"15cc44395481d2.jpg"},{"uye_id":104,"uye":"Dilan Tek","photo":"15d57ead9282d6.jpg"},{"uye_id":150,"uye":"G\u00f6rkem Karabay","photo":"15cb31fd1243da.jpg"},{"uye_id":105,"uye":"Hande \u00d6zt\u00fcrk","photo":"15ca8964126ef2.jpg"},{"uye_id":112,"uye":"Hazal Yayalar","photo":"15d57ebba819bc.jpg"},{"uye_id":115,"uye":"Mehmet Bultan","photo":"15ca89682e766f.jpg"},{"uye_id":138,"uye":"Mert \u0130mra\u011f","photo":"15cb31f96dea51.jpg"},{"uye_id":177,"uye":"Metin Onarcan","photo":"15d208f9c34103.jpg"},{"uye_id":175,"uye":"O\u011fuzkaan Ekmekci","photo":"15d208d214626b.jpg"},{"uye_id":133,"uye":"Tuna Altuner","photo":"15cb31f3ed171b.jpg"},{"uye_id":180,"uye":"T\u00fcrkay Akda\u011f","photo":"15d988c7fce57e.jpg"},{"uye_id":167,"uye":"Ufuk Bar\u0131\u015f Ceyhan","photo":"15cb32850d2703.jpg"},{"uye_id":131,"uye":"\u00c7a\u011ftay \u00d6zba\u015f","photo":"15cc83bc78fd27.jpg"},{"uye_id":127,"uye":"\u00d6zge \u00c7elik","photo":"15d99d6ce897c8.jpg"},{"uye_id":179,"uye":"\u00d6zlem Durna","photo":"15d7cdc765555e.jpg"},{"uye_id":119,"uye":"\u015eebnem Ertan","photo":"15cbc5b488f2d6.jpg"}],"gelenler":[{"yoklama_id":5796,"uye_id":109,"uye":"Ahmet Bayhan","photo":"15cb1d2ec953ec.jpg"},{"yoklama_id":5798,"uye_id":101,"uye":"Ali Bar\u0131\u015f \u00d6zt\u00fcrk","photo":"15cb042ced1bd4.jpg"},{"yoklama_id":5797,"uye_id":124,"uye":"Ali Semih \u00c7amkerten","photo":"15cb31e29bf15b.jpg"},{"yoklama_id":5776,"uye_id":123,"uye":"Anastasia Oleinik","photo":"15cb1d33e3b148.jpg"},{"yoklama_id":5778,"uye_id":126,"uye":"Baran Ba\u015f","photo":"15cc4432273dc6.jpg"},{"yoklama_id":5779,"uye_id":171,"uye":"B\u00fc\u015fra K\u0131r\u0131\u015f\u0131k","photo":"15cdff6a02b2db.jpg"},{"yoklama_id":5780,"uye_id":157,"uye":"Erdem Tetik","photo":"15cb1d3f826bc4.jpg"},{"yoklama_id":5781,"uye_id":125,"uye":"Ergin Murat Altuner","photo":"15d57eb92725b0.jpg"},{"yoklama_id":5782,"uye_id":110,"uye":"Esat Ba\u015fol","photo":"15cb31ed2d237c.jpg"},{"yoklama_id":5783,"uye_id":163,"uye":"G\u00fcnseli Simge Tekin","photo":"15cb3209be8659.jpg"},{"yoklama_id":5784,"uye_id":114,"uye":"H\u00fcseyin Salman","photo":"15d46ec02919ed.jpg"},{"yoklama_id":5785,"uye_id":117,"uye":"Karatay \u00d6zba\u015f","photo":"15cae19fa188ea.jpg"},{"yoklama_id":5786,"uye_id":152,"uye":"Mert Ar\u0131k","photo":"15d3c3acf6147e.jpg"},{"yoklama_id":5787,"uye_id":106,"uye":"Mustafa Karata\u015f","photo":"15d57ea9a96c39.jpg"},{"yoklama_id":5788,"uye_id":182,"uye":"R\u00fcrzgar G\u00fcnay","photo":"15daaff31c875b.jpg"},{"yoklama_id":5789,"uye_id":139,"uye":"Taha Onur Selimo\u011flu","photo":"15cc444d80f97d.jpg"},{"yoklama_id":5790,"uye_id":184,"uye":"Tolga Pakkan","photo":"15de3b38337b84.jpg"},{"yoklama_id":5791,"uye_id":183,"uye":"Tuna Mert \u0130yiar\u0131","photo":"15dda76021729a.jpg"},{"yoklama_id":5792,"uye_id":102,"uye":"Zafer Demirta\u015f","photo":"15ca895597b1bc.jpg"},{"yoklama_id":5793,"uye_id":176,"uye":"\u00c7a\u011fr\u0131 Ke\u00e7eli","photo":"15d208d50d50f7.jpg"},{"yoklama_id":5794,"uye_id":113,"uye":"\u00c7\u0131nar Dize Sertbarut","photo":"15cb1d3b80cc53.jpg"}]},"outs":[]},"error":null,"user":{"kullanici":"admin","yetki":"ADMIN"}},"router_error":null,"duration":0.00422}
{"timestamp":"2019-12-04T11:34:49+03:00","action":"application","details":{"user":{"kullanici":"admin","yetki":"ADMIN"}},"router_error":null,"duration":0.00952}
{"timestamp":"2019-12-04T11:34:49+03:00","action":"ajax","details":{"method":"uyeler","params":{"a":"ajax","0":null,"1":true,"2":"AD","3":0,"4":120},"response":{"result":[{"uye_id":109,"uye":"Ahmet Bayhan","uye_tur":"TAM","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1979-09-22","photo":"15cb1d2ec953ec.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-10","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":0,"toplam_odeme":1150,"seviye":"2 DAN","son_seviye_tarihi":"2017-07-22","seviye_deger":2.8026998649417343},{"uye_id":101,"uye":"Ali Bar\u0131\u015f \u00d6zt\u00fcrk","uye_tur":"TAM","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1978-10-31","photo":"15cb042ced1bd4.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":1,"toplam_odeme":160,"seviye":"5 DAN","son_seviye_tarihi":"2017-12-10","seviye_deger":5.802690780032826},{"uye_id":124,"uye":"Ali Semih \u00c7amkerten","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1998-08-09","photo":"15cb31e29bf15b.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":0,"toplam_odeme":980,"seviye":"1 DAN","son_seviye_tarihi":"2018-12-01","seviye_deger":1.80266784316368},{"uye_id":123,"uye":"Anastasia Oleinik","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"KADIN","eposta":null,"dogum_tarihi":"1994-05-25","photo":"15cb1d33e3b148.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":3,"toplam_odeme":660,"seviye":"1 DAN","son_seviye_tarihi":"2018-12-01","seviye_deger":1.80266784316368},{"uye_id":121,"uye":"Asl\u0131nur Kartal","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"KADIN","eposta":null,"dogum_tarihi":"2002-07-09","photo":"15cc5955a7ae0b.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-04","son_geldigi_keiko":"2019-11-24","aidat_eksigi":1,"toplam_odeme":640,"seviye":"2 DAN","son_seviye_tarihi":"2018-12-01","seviye_deger":2.80266784316368},{"uye_id":118,"uye":"Aysu \u00d6nen","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"KADIN","eposta":null,"dogum_tarihi":"1994-09-12","photo":"15cc442e8e514a.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-11-24","aidat_eksigi":0,"toplam_odeme":980,"seviye":"1 DAN","son_seviye_tarihi":"2018-12-01","seviye_deger":1.80266784316368},{"uye_id":126,"uye":"Baran Ba\u015f","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"2004-07-19","photo":"15cc4432273dc6.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":0,"toplam_odeme":980,"seviye":"1 DAN","son_seviye_tarihi":"2019-09-22","seviye_deger":1.8026488374815495},{"uye_id":161,"uye":"Bar\u0131\u015f Burak Serter","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1995-03-18","photo":"15cc4435553c1f.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2019-01-05","son_geldigi_keiko":"2019-11-23","aidat_eksigi":1,"toplam_odeme":940,"seviye":"4 KYU","son_seviye_tarihi":"2019-10-27","seviye_deger":-3.197353417370163},{"uye_id":107,"uye":"Bengi \u00d6zg\u00fcn \u00d6zt\u00fcrk","uye_tur":"TAM","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1986-01-02","photo":"15cb1d37f927b6.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-11-30","aidat_eksigi":1,"toplam_odeme":1350,"seviye":"3 DAN","son_seviye_tarihi":"2015-07-04","seviye_deger":3.802748127941194},{"uye_id":103,"uye":"Bulut Efe Akmenek","uye_tur":"TAM","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1991-01-21","photo":"15cbd5c86e895f.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-11-24","aidat_eksigi":7,"toplam_odeme":480,"seviye":"5 DAN","son_seviye_tarihi":"2019-09-22","seviye_deger":5.8026488374815495},{"uye_id":171,"uye":"B\u00fc\u015fra K\u0131r\u0131\u015f\u0131k","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"KADIN","eposta":null,"dogum_tarihi":"1996-03-20","photo":"15cdff6a02b2db.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2019-05-18","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":0,"toplam_odeme":400,"seviye":"6 KYU","son_seviye_tarihi":"2019-10-27","seviye_deger":-5.197353417370163},{"uye_id":108,"uye":"Cihan Bar\u0131\u015f Tuncer","uye_tur":"TAM","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1988-07-20","photo":"15cc44395481d2.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-09-28","aidat_eksigi":0,"toplam_odeme":1200,"seviye":"3 DAN","son_seviye_tarihi":"2018-03-17","seviye_deger":3.8026845302503505},{"uye_id":176,"uye":"\u00c7a\u011fr\u0131 Ke\u00e7eli","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"2002-09-25","photo":"15d208d50d50f7.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2019-07-06","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":2,"toplam_odeme":240,"seviye":"6 KYU","son_seviye_tarihi":"2019-10-27","seviye_deger":-5.197353417370163},{"uye_id":131,"uye":"\u00c7a\u011ftay \u00d6zba\u015f","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1994-06-28","photo":"15cc83bc78fd27.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-11-24","aidat_eksigi":1,"toplam_odeme":200,"seviye":"1 DAN","son_seviye_tarihi":"2019-09-22","seviye_deger":1.8026488374815495},{"uye_id":113,"uye":"\u00c7\u0131nar Dize Sertbarut","uye_tur":"TAM","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"KADIN","eposta":null,"dogum_tarihi":"1990-04-13","photo":"15cb1d3b80cc53.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2019-03-23","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":1,"toplam_odeme":1300,"seviye":"3 DAN","son_seviye_tarihi":"2019-09-22","seviye_deger":3.8026488374815495},{"uye_id":104,"uye":"Dilan Tek","uye_tur":"TAM","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"KADIN","eposta":null,"dogum_tarihi":"1982-03-20","photo":"15d57ead9282d6.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-10-27","aidat_eksigi":0,"toplam_odeme":1150,"seviye":"3 DAN","son_seviye_tarihi":"2017-07-22","seviye_deger":3.8026998649417343},{"uye_id":157,"uye":"Erdem Tetik","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1991-08-27","photo":"15cb1d3f826bc4.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-12-08","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":1,"toplam_odeme":440,"seviye":"1 DAN","son_seviye_tarihi":"2017-12-16","seviye_deger":1.8026903934455194},{"uye_id":125,"uye":"Ergin Murat Altuner","uye_tur":"TAM","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1974-02-23","photo":"15d57eb92725b0.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":0,"toplam_odeme":1450,"seviye":"1 DAN","son_seviye_tarihi":"2019-09-22","seviye_deger":1.8026488374815495},{"uye_id":110,"uye":"Esat Ba\u015fol","uye_tur":"TAM","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1985-08-01","photo":"15cb31ed2d237c.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-04","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":0,"toplam_odeme":1750,"seviye":"3 DAN","son_seviye_tarihi":"2019-09-22","seviye_deger":3.8026488374815495},{"uye_id":150,"uye":"G\u00f6rkem Karabay","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"2000-10-11","photo":"15cb31fd1243da.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-11-24","aidat_eksigi":2,"toplam_odeme":670,"seviye":"5 KYU","son_seviye_tarihi":"2019-10-27","seviye_deger":-4.197353417370163},{"uye_id":163,"uye":"G\u00fcnseli Simge Tekin","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"KADIN","eposta":null,"dogum_tarihi":"1994-11-08","photo":"15cb3209be8659.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2019-02-02","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":0,"toplam_odeme":990,"seviye":"1 DAN","son_seviye_tarihi":"2019-09-22","seviye_deger":1.8026488374815495},{"uye_id":105,"uye":"Hande \u00d6zt\u00fcrk","uye_tur":"TAM","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"KADIN","eposta":null,"dogum_tarihi":"1982-09-11","photo":"15ca8964126ef2.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-09-28","aidat_eksigi":1,"toplam_odeme":1250,"seviye":"3 DAN","son_seviye_tarihi":"2016-11-26","seviye_deger":3.802715200219045},{"uye_id":112,"uye":"Hazal Yayalar","uye_tur":"TAM","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"KADIN","eposta":null,"dogum_tarihi":"1989-10-09","photo":"15d57ebba819bc.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-11-30","aidat_eksigi":1,"toplam_odeme":1600,"seviye":"2 DAN","son_seviye_tarihi":"2018-07-07","seviye_deger":2.8026773141277266},{"uye_id":114,"uye":"H\u00fcseyin Salman","uye_tur":"TAM","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1972-01-03","photo":"15d46ec02919ed.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-04","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":0,"toplam_odeme":1900,"seviye":"2 DAN","son_seviye_tarihi":"2019-09-22","seviye_deger":2.8026488374815495},{"uye_id":117,"uye":"Karatay \u00d6zba\u015f","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1994-06-28","photo":"15cae19fa188ea.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":7,"toplam_odeme":320,"seviye":"2 DAN","son_seviye_tarihi":"2018-12-01","seviye_deger":2.80266784316368},{"uye_id":115,"uye":"Mehmet Bultan","uye_tur":"TAM","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1972-02-22","photo":"15ca89682e766f.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-11-24","aidat_eksigi":5,"toplam_odeme":900,"seviye":"2 DAN","son_seviye_tarihi":"2018-12-01","seviye_deger":2.80266784316368},{"uye_id":152,"uye":"Mert Ar\u0131k","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1996-04-02","photo":"15d3c3acf6147e.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":0,"toplam_odeme":850,"seviye":"3 DAN","son_seviye_tarihi":"2019-09-22","seviye_deger":3.8026488374815495},{"uye_id":138,"uye":"Mert \u0130mra\u011f","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1991-10-29","photo":"15cb31f96dea51.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-11-16","aidat_eksigi":2,"toplam_odeme":880,"seviye":"3 KYU","son_seviye_tarihi":"2019-10-27","seviye_deger":-2.197353417370163},{"uye_id":177,"uye":"Metin Onarcan","uye_tur":"TAM","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1983-02-02","photo":"15d208f9c34103.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2019-07-06","son_geldigi_keiko":"2019-11-17","aidat_eksigi":3,"toplam_odeme":150,"seviye":"4 DAN","son_seviye_tarihi":"2014-11-22","seviye_deger":4.802762562862831},{"uye_id":106,"uye":"Mustafa Karata\u015f","uye_tur":"TAM","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1983-03-11","photo":"15d57ea9a96c39.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":0,"toplam_odeme":1350,"seviye":"3 DAN","son_seviye_tarihi":"2017-12-16","seviye_deger":3.8026903934455194},{"uye_id":175,"uye":"O\u011fuzkaan Ekmekci","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"2001-09-05","photo":"15d208d214626b.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2019-07-06","son_geldigi_keiko":"2019-11-23","aidat_eksigi":3,"toplam_odeme":160,"seviye":"6 KYU","son_seviye_tarihi":"2019-10-27","seviye_deger":-5.197353417370163},{"uye_id":127,"uye":"\u00d6zge \u00c7elik","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"KADIN","eposta":null,"dogum_tarihi":"1984-05-06","photo":"15d99d6ce897c8.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-12-08","son_geldigi_keiko":"2019-11-10","aidat_eksigi":2,"toplam_odeme":1000,"seviye":"2 KYU","son_seviye_tarihi":"2018-01-14","seviye_deger":-1.1973114750545477},{"uye_id":179,"uye":"\u00d6zlem Durna","uye_tur":"TAM","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"KADIN","eposta":null,"dogum_tarihi":"1991-01-17","photo":"15d7cdc765555e.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2019-09-28","son_geldigi_keiko":"2019-10-13","aidat_eksigi":1,"toplam_odeme":150,"seviye":null,"son_seviye_tarihi":null,"seviye_deger":null},{"uye_id":182,"uye":"R\u00fcrzgar G\u00fcnay","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"2009-07-23","photo":"15daaff31c875b.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2019-10-19","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":1,"toplam_odeme":80,"seviye":null,"son_seviye_tarihi":null,"seviye_deger":null},{"uye_id":119,"uye":"\u015eebnem Ertan","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"KADIN","eposta":null,"dogum_tarihi":"1996-02-08","photo":"15cbc5b488f2d6.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-09-15","aidat_eksigi":2,"toplam_odeme":480,"seviye":"1 DAN","son_seviye_tarihi":"2018-07-07","seviye_deger":1.8026773141277266},{"uye_id":139,"uye":"Taha Onur Selimo\u011flu","uye_tur":"TAM","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1991-05-01","photo":"15cc444d80f97d.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":1,"toplam_odeme":1690,"seviye":"1 KYU","son_seviye_tarihi":"2019-10-27","seviye_deger":-0.19735341737016288},{"uye_id":184,"uye":"Tolga Pakkan","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1999-10-12","photo":"15de3b38337b84.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2019-12-01","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":0,"toplam_odeme":0,"seviye":null,"son_seviye_tarihi":null,"seviye_deger":null},{"uye_id":133,"uye":"Tuna Altuner","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"2006-12-26","photo":"15cb31f3ed171b.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-11-24","aidat_eksigi":0,"toplam_odeme":1000,"seviye":"1 KYU","son_seviye_tarihi":"2019-01-27","seviye_deger":-0.19733582919081694},{"uye_id":183,"uye":"Tuna Mert \u0130yiar\u0131","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"2004-01-12","photo":"15dda76021729a.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2019-11-24","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":0,"toplam_odeme":80,"seviye":null,"son_seviye_tarihi":null,"seviye_deger":null},{"uye_id":180,"uye":"T\u00fcrkay Akda\u011f","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"2001-01-02","photo":"15d988c7fce57e.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2019-10-05","son_geldigi_keiko":"2019-10-27","aidat_eksigi":0,"toplam_odeme":80,"seviye":null,"son_seviye_tarihi":null,"seviye_deger":null},{"uye_id":167,"uye":"Ufuk Bar\u0131\u015f Ceyhan","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"2004-01-23","photo":"15cb32850d2703.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2019-04-14","son_geldigi_keiko":"2019-11-30","aidat_eksigi":1,"toplam_odeme":580,"seviye":"6 KYU","son_seviye_tarihi":"2019-07-27","seviye_deger":-5.197347490304258},{"uye_id":102,"uye":"Zafer Demirta\u015f","uye_tur":"TAM","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1974-10-19","photo":"15ca895597b1bc.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":0,"toplam_odeme":1350,"seviye":"4 DAN","son_seviye_tarihi":"2017-10-15","seviye_deger":4.802694388198979}],"outs":{"maxrow":42}},"error":null,"user":{"kullanici":"admin","yetki":"ADMIN"}},"router_error":null,"duration":0.03671}
{"timestamp":"2019-12-04T11:35:17+03:00","action":"application","details":{"user":{"kullanici":"admin","yetki":"ADMIN"}},"router_error":null,"duration":0.00955}
{"timestamp":"2019-12-04T11:35:18+03:00","action":"ajax","details":{"method":"uyeler","params":{"a":"ajax","0":null,"1":true,"2":"AD","3":0,"4":120},"response":{"result":[{"uye_id":109,"uye":"Ahmet Bayhan","uye_tur":"TAM","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1979-09-22","photo":"15cb1d2ec953ec.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-10","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":0,"toplam_odeme":1150,"seviye":"2 DAN","son_seviye_tarihi":"2017-07-22","seviye_deger":2.8026998649417343},{"uye_id":101,"uye":"Ali Bar\u0131\u015f \u00d6zt\u00fcrk","uye_tur":"TAM","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1978-10-31","photo":"15cb042ced1bd4.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":1,"toplam_odeme":160,"seviye":"5 DAN","son_seviye_tarihi":"2017-12-10","seviye_deger":5.802690780032826},{"uye_id":124,"uye":"Ali Semih \u00c7amkerten","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1998-08-09","photo":"15cb31e29bf15b.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":0,"toplam_odeme":980,"seviye":"1 DAN","son_seviye_tarihi":"2018-12-01","seviye_deger":1.80266784316368},{"uye_id":123,"uye":"Anastasia Oleinik","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"KADIN","eposta":null,"dogum_tarihi":"1994-05-25","photo":"15cb1d33e3b148.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":3,"toplam_odeme":660,"seviye":"1 DAN","son_seviye_tarihi":"2018-12-01","seviye_deger":1.80266784316368},{"uye_id":121,"uye":"Asl\u0131nur Kartal","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"KADIN","eposta":null,"dogum_tarihi":"2002-07-09","photo":"15cc5955a7ae0b.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-04","son_geldigi_keiko":"2019-11-24","aidat_eksigi":1,"toplam_odeme":640,"seviye":"2 DAN","son_seviye_tarihi":"2018-12-01","seviye_deger":2.80266784316368},{"uye_id":118,"uye":"Aysu \u00d6nen","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"KADIN","eposta":null,"dogum_tarihi":"1994-09-12","photo":"15cc442e8e514a.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-11-24","aidat_eksigi":0,"toplam_odeme":980,"seviye":"1 DAN","son_seviye_tarihi":"2018-12-01","seviye_deger":1.80266784316368},{"uye_id":126,"uye":"Baran Ba\u015f","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"2004-07-19","photo":"15cc4432273dc6.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":0,"toplam_odeme":980,"seviye":"1 DAN","son_seviye_tarihi":"2019-09-22","seviye_deger":1.8026488374815495},{"uye_id":161,"uye":"Bar\u0131\u015f Burak Serter","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1995-03-18","photo":"15cc4435553c1f.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2019-01-05","son_geldigi_keiko":"2019-11-23","aidat_eksigi":1,"toplam_odeme":940,"seviye":"4 KYU","son_seviye_tarihi":"2019-10-27","seviye_deger":-3.197353417370163},{"uye_id":107,"uye":"Bengi \u00d6zg\u00fcn \u00d6zt\u00fcrk","uye_tur":"TAM","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1986-01-02","photo":"15cb1d37f927b6.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-11-30","aidat_eksigi":1,"toplam_odeme":1350,"seviye":"3 DAN","son_seviye_tarihi":"2015-07-04","seviye_deger":3.802748127941194},{"uye_id":103,"uye":"Bulut Efe Akmenek","uye_tur":"TAM","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1991-01-21","photo":"15cbd5c86e895f.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-11-24","aidat_eksigi":7,"toplam_odeme":480,"seviye":"5 DAN","son_seviye_tarihi":"2019-09-22","seviye_deger":5.8026488374815495},{"uye_id":171,"uye":"B\u00fc\u015fra K\u0131r\u0131\u015f\u0131k","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"KADIN","eposta":null,"dogum_tarihi":"1996-03-20","photo":"15cdff6a02b2db.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2019-05-18","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":0,"toplam_odeme":400,"seviye":"6 KYU","son_seviye_tarihi":"2019-10-27","seviye_deger":-5.197353417370163},{"uye_id":108,"uye":"Cihan Bar\u0131\u015f Tuncer","uye_tur":"TAM","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1988-07-20","photo":"15cc44395481d2.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-09-28","aidat_eksigi":0,"toplam_odeme":1200,"seviye":"3 DAN","son_seviye_tarihi":"2018-03-17","seviye_deger":3.8026845302503505},{"uye_id":176,"uye":"\u00c7a\u011fr\u0131 Ke\u00e7eli","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"2002-09-25","photo":"15d208d50d50f7.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2019-07-06","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":2,"toplam_odeme":240,"seviye":"6 KYU","son_seviye_tarihi":"2019-10-27","seviye_deger":-5.197353417370163},{"uye_id":131,"uye":"\u00c7a\u011ftay \u00d6zba\u015f","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1994-06-28","photo":"15cc83bc78fd27.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-11-24","aidat_eksigi":1,"toplam_odeme":200,"seviye":"1 DAN","son_seviye_tarihi":"2019-09-22","seviye_deger":1.8026488374815495},{"uye_id":113,"uye":"\u00c7\u0131nar Dize Sertbarut","uye_tur":"TAM","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"KADIN","eposta":null,"dogum_tarihi":"1990-04-13","photo":"15cb1d3b80cc53.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2019-03-23","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":1,"toplam_odeme":1300,"seviye":"3 DAN","son_seviye_tarihi":"2019-09-22","seviye_deger":3.8026488374815495},{"uye_id":104,"uye":"Dilan Tek","uye_tur":"TAM","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"KADIN","eposta":null,"dogum_tarihi":"1982-03-20","photo":"15d57ead9282d6.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-10-27","aidat_eksigi":0,"toplam_odeme":1150,"seviye":"3 DAN","son_seviye_tarihi":"2017-07-22","seviye_deger":3.8026998649417343},{"uye_id":157,"uye":"Erdem Tetik","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1991-08-27","photo":"15cb1d3f826bc4.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-12-08","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":1,"toplam_odeme":440,"seviye":"1 DAN","son_seviye_tarihi":"2017-12-16","seviye_deger":1.8026903934455194},{"uye_id":125,"uye":"Ergin Murat Altuner","uye_tur":"TAM","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1974-02-23","photo":"15d57eb92725b0.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":0,"toplam_odeme":1450,"seviye":"1 DAN","son_seviye_tarihi":"2019-09-22","seviye_deger":1.8026488374815495},{"uye_id":110,"uye":"Esat Ba\u015fol","uye_tur":"TAM","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1985-08-01","photo":"15cb31ed2d237c.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-04","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":0,"toplam_odeme":1750,"seviye":"3 DAN","son_seviye_tarihi":"2019-09-22","seviye_deger":3.8026488374815495},{"uye_id":150,"uye":"G\u00f6rkem Karabay","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"2000-10-11","photo":"15cb31fd1243da.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-11-24","aidat_eksigi":2,"toplam_odeme":670,"seviye":"5 KYU","son_seviye_tarihi":"2019-10-27","seviye_deger":-4.197353417370163},{"uye_id":163,"uye":"G\u00fcnseli Simge Tekin","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"KADIN","eposta":null,"dogum_tarihi":"1994-11-08","photo":"15cb3209be8659.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2019-02-02","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":0,"toplam_odeme":990,"seviye":"1 DAN","son_seviye_tarihi":"2019-09-22","seviye_deger":1.8026488374815495},{"uye_id":105,"uye":"Hande \u00d6zt\u00fcrk","uye_tur":"TAM","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"KADIN","eposta":null,"dogum_tarihi":"1982-09-11","photo":"15ca8964126ef2.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-09-28","aidat_eksigi":1,"toplam_odeme":1250,"seviye":"3 DAN","son_seviye_tarihi":"2016-11-26","seviye_deger":3.802715200219045},{"uye_id":112,"uye":"Hazal Yayalar","uye_tur":"TAM","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"KADIN","eposta":null,"dogum_tarihi":"1989-10-09","photo":"15d57ebba819bc.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-11-30","aidat_eksigi":1,"toplam_odeme":1600,"seviye":"2 DAN","son_seviye_tarihi":"2018-07-07","seviye_deger":2.8026773141277266},{"uye_id":114,"uye":"H\u00fcseyin Salman","uye_tur":"TAM","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1972-01-03","photo":"15d46ec02919ed.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-04","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":0,"toplam_odeme":1900,"seviye":"2 DAN","son_seviye_tarihi":"2019-09-22","seviye_deger":2.8026488374815495},{"uye_id":117,"uye":"Karatay \u00d6zba\u015f","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1994-06-28","photo":"15cae19fa188ea.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":7,"toplam_odeme":320,"seviye":"2 DAN","son_seviye_tarihi":"2018-12-01","seviye_deger":2.80266784316368},{"uye_id":115,"uye":"Mehmet Bultan","uye_tur":"TAM","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1972-02-22","photo":"15ca89682e766f.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-11-24","aidat_eksigi":5,"toplam_odeme":900,"seviye":"2 DAN","son_seviye_tarihi":"2018-12-01","seviye_deger":2.80266784316368},{"uye_id":152,"uye":"Mert Ar\u0131k","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1996-04-02","photo":"15d3c3acf6147e.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":0,"toplam_odeme":850,"seviye":"3 DAN","son_seviye_tarihi":"2019-09-22","seviye_deger":3.8026488374815495},{"uye_id":138,"uye":"Mert \u0130mra\u011f","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1991-10-29","photo":"15cb31f96dea51.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-11-16","aidat_eksigi":2,"toplam_odeme":880,"seviye":"3 KYU","son_seviye_tarihi":"2019-10-27","seviye_deger":-2.197353417370163},{"uye_id":177,"uye":"Metin Onarcan","uye_tur":"TAM","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1983-02-02","photo":"15d208f9c34103.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2019-07-06","son_geldigi_keiko":"2019-11-17","aidat_eksigi":3,"toplam_odeme":150,"seviye":"4 DAN","son_seviye_tarihi":"2014-11-22","seviye_deger":4.802762562862831},{"uye_id":106,"uye":"Mustafa Karata\u015f","uye_tur":"TAM","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1983-03-11","photo":"15d57ea9a96c39.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":0,"toplam_odeme":1350,"seviye":"3 DAN","son_seviye_tarihi":"2017-12-16","seviye_deger":3.8026903934455194},{"uye_id":175,"uye":"O\u011fuzkaan Ekmekci","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"2001-09-05","photo":"15d208d214626b.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2019-07-06","son_geldigi_keiko":"2019-11-23","aidat_eksigi":3,"toplam_odeme":160,"seviye":"6 KYU","son_seviye_tarihi":"2019-10-27","seviye_deger":-5.197353417370163},{"uye_id":127,"uye":"\u00d6zge \u00c7elik","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"KADIN","eposta":null,"dogum_tarihi":"1984-05-06","photo":"15d99d6ce897c8.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-12-08","son_geldigi_keiko":"2019-11-10","aidat_eksigi":2,"toplam_odeme":1000,"seviye":"2 KYU","son_seviye_tarihi":"2018-01-14","seviye_deger":-1.1973114750545477},{"uye_id":179,"uye":"\u00d6zlem Durna","uye_tur":"TAM","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"KADIN","eposta":null,"dogum_tarihi":"1991-01-17","photo":"15d7cdc765555e.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2019-09-28","son_geldigi_keiko":"2019-10-13","aidat_eksigi":1,"toplam_odeme":150,"seviye":null,"son_seviye_tarihi":null,"seviye_deger":null},{"uye_id":182,"uye":"R\u00fcrzgar G\u00fcnay","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"2009-07-23","photo":"15daaff31c875b.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2019-10-19","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":1,"toplam_odeme":80,"seviye":null,"son_seviye_tarihi":null,"seviye_deger":null},{"uye_id":119,"uye":"\u015eebnem Ertan","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"KADIN","eposta":null,"dogum_tarihi":"1996-02-08","photo":"15cbc5b488f2d6.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-09-15","aidat_eksigi":2,"toplam_odeme":480,"seviye":"1 DAN","son_seviye_tarihi":"2018-07-07","seviye_deger":1.8026773141277266},{"uye_id":139,"uye":"Taha Onur Selimo\u011flu","uye_tur":"TAM","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1991-05-01","photo":"15cc444d80f97d.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":1,"toplam_odeme":1690,"seviye":"1 KYU","son_seviye_tarihi":"2019-10-27","seviye_deger":-0.19735341737016288},{"uye_id":184,"uye":"Tolga Pakkan","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1999-10-12","photo":"15de3b38337b84.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2019-12-01","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":0,"toplam_odeme":0,"seviye":null,"son_seviye_tarihi":null,"seviye_deger":null},{"uye_id":133,"uye":"Tuna Altuner","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"2006-12-26","photo":"15cb31f3ed171b.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-11-24","aidat_eksigi":0,"toplam_odeme":1000,"seviye":"1 KYU","son_seviye_tarihi":"2019-01-27","seviye_deger":-0.19733582919081694},{"uye_id":183,"uye":"Tuna Mert \u0130yiar\u0131","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"2004-01-12","photo":"15dda76021729a.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2019-11-24","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":0,"toplam_odeme":80,"seviye":null,"son_seviye_tarihi":null,"seviye_deger":null},{"uye_id":180,"uye":"T\u00fcrkay Akda\u011f","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"2001-01-02","photo":"15d988c7fce57e.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2019-10-05","son_geldigi_keiko":"2019-10-27","aidat_eksigi":0,"toplam_odeme":80,"seviye":null,"son_seviye_tarihi":null,"seviye_deger":null},{"uye_id":167,"uye":"Ufuk Bar\u0131\u015f Ceyhan","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"2004-01-23","photo":"15cb32850d2703.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2019-04-14","son_geldigi_keiko":"2019-11-30","aidat_eksigi":1,"toplam_odeme":580,"seviye":"6 KYU","son_seviye_tarihi":"2019-07-27","seviye_deger":-5.197347490304258},{"uye_id":102,"uye":"Zafer Demirta\u015f","uye_tur":"TAM","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1974-10-19","photo":"15ca895597b1bc.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":0,"toplam_odeme":1350,"seviye":"4 DAN","son_seviye_tarihi":"2017-10-15","seviye_deger":4.802694388198979}],"outs":{"maxrow":42}},"error":null,"user":{"kullanici":"admin","yetki":"ADMIN"}},"router_error":null,"duration":0.03696}
{"timestamp":"2019-12-04T11:43:04+03:00","action":"application","details":{"user":{"kullanici":"admin","yetki":"ADMIN"}},"router_error":null,"duration":0.0104}
{"timestamp":"2019-12-04T11:43:05+03:00","action":"ajax","details":{"method":"uyeler","params":{"a":"ajax","0":null,"1":true,"2":"AD","3":0,"4":120},"response":{"result":[{"uye_id":109,"uye":"Ahmet Bayhan","uye_tur":"TAM","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1979-09-22","photo":"15cb1d2ec953ec.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-10","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":0,"toplam_odeme":1150,"seviye":"2 DAN","son_seviye_tarihi":"2017-07-22","seviye_deger":2.8026998649417343},{"uye_id":101,"uye":"Ali Bar\u0131\u015f \u00d6zt\u00fcrk","uye_tur":"TAM","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1978-10-31","photo":"15cb042ced1bd4.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":1,"toplam_odeme":160,"seviye":"5 DAN","son_seviye_tarihi":"2017-12-10","seviye_deger":5.802690780032826},{"uye_id":124,"uye":"Ali Semih \u00c7amkerten","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1998-08-09","photo":"15cb31e29bf15b.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":0,"toplam_odeme":980,"seviye":"1 DAN","son_seviye_tarihi":"2018-12-01","seviye_deger":1.80266784316368},{"uye_id":123,"uye":"Anastasia Oleinik","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"KADIN","eposta":null,"dogum_tarihi":"1994-05-25","photo":"15cb1d33e3b148.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":3,"toplam_odeme":660,"seviye":"1 DAN","son_seviye_tarihi":"2018-12-01","seviye_deger":1.80266784316368},{"uye_id":121,"uye":"Asl\u0131nur Kartal","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"KADIN","eposta":null,"dogum_tarihi":"2002-07-09","photo":"15cc5955a7ae0b.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-04","son_geldigi_keiko":"2019-11-24","aidat_eksigi":1,"toplam_odeme":640,"seviye":"2 DAN","son_seviye_tarihi":"2018-12-01","seviye_deger":2.80266784316368},{"uye_id":118,"uye":"Aysu \u00d6nen","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"KADIN","eposta":null,"dogum_tarihi":"1994-09-12","photo":"15cc442e8e514a.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-11-24","aidat_eksigi":0,"toplam_odeme":980,"seviye":"1 DAN","son_seviye_tarihi":"2018-12-01","seviye_deger":1.80266784316368},{"uye_id":126,"uye":"Baran Ba\u015f","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"2004-07-19","photo":"15cc4432273dc6.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":0,"toplam_odeme":980,"seviye":"1 DAN","son_seviye_tarihi":"2019-09-22","seviye_deger":1.8026488374815495},{"uye_id":161,"uye":"Bar\u0131\u015f Burak Serter","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1995-03-18","photo":"15cc4435553c1f.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2019-01-05","son_geldigi_keiko":"2019-11-23","aidat_eksigi":1,"toplam_odeme":940,"seviye":"4 KYU","son_seviye_tarihi":"2019-10-27","seviye_deger":-3.197353417370163},{"uye_id":107,"uye":"Bengi \u00d6zg\u00fcn \u00d6zt\u00fcrk","uye_tur":"TAM","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1986-01-02","photo":"15cb1d37f927b6.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-11-30","aidat_eksigi":1,"toplam_odeme":1350,"seviye":"3 DAN","son_seviye_tarihi":"2015-07-04","seviye_deger":3.802748127941194},{"uye_id":103,"uye":"Bulut Efe Akmenek","uye_tur":"TAM","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1991-01-21","photo":"15cbd5c86e895f.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-11-24","aidat_eksigi":7,"toplam_odeme":480,"seviye":"5 DAN","son_seviye_tarihi":"2019-09-22","seviye_deger":5.8026488374815495},{"uye_id":171,"uye":"B\u00fc\u015fra K\u0131r\u0131\u015f\u0131k","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"KADIN","eposta":null,"dogum_tarihi":"1996-03-20","photo":"15cdff6a02b2db.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2019-05-18","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":0,"toplam_odeme":400,"seviye":"6 KYU","son_seviye_tarihi":"2019-10-27","seviye_deger":-5.197353417370163},{"uye_id":108,"uye":"Cihan Bar\u0131\u015f Tuncer","uye_tur":"TAM","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1988-07-20","photo":"15cc44395481d2.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-09-28","aidat_eksigi":0,"toplam_odeme":1200,"seviye":"3 DAN","son_seviye_tarihi":"2018-03-17","seviye_deger":3.8026845302503505},{"uye_id":176,"uye":"\u00c7a\u011fr\u0131 Ke\u00e7eli","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"2002-09-25","photo":"15d208d50d50f7.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2019-07-06","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":2,"toplam_odeme":240,"seviye":"6 KYU","son_seviye_tarihi":"2019-10-27","seviye_deger":-5.197353417370163},{"uye_id":131,"uye":"\u00c7a\u011ftay \u00d6zba\u015f","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1994-06-28","photo":"15cc83bc78fd27.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-11-24","aidat_eksigi":1,"toplam_odeme":200,"seviye":"1 DAN","son_seviye_tarihi":"2019-09-22","seviye_deger":1.8026488374815495},{"uye_id":113,"uye":"\u00c7\u0131nar Dize Sertbarut","uye_tur":"TAM","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"KADIN","eposta":null,"dogum_tarihi":"1990-04-13","photo":"15cb1d3b80cc53.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2019-03-23","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":1,"toplam_odeme":1300,"seviye":"3 DAN","son_seviye_tarihi":"2019-09-22","seviye_deger":3.8026488374815495},{"uye_id":104,"uye":"Dilan Tek","uye_tur":"TAM","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"KADIN","eposta":null,"dogum_tarihi":"1982-03-20","photo":"15d57ead9282d6.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-10-27","aidat_eksigi":0,"toplam_odeme":1150,"seviye":"3 DAN","son_seviye_tarihi":"2017-07-22","seviye_deger":3.8026998649417343},{"uye_id":157,"uye":"Erdem Tetik","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1991-08-27","photo":"15cb1d3f826bc4.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-12-08","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":1,"toplam_odeme":440,"seviye":"1 DAN","son_seviye_tarihi":"2017-12-16","seviye_deger":1.8026903934455194},{"uye_id":125,"uye":"Ergin Murat Altuner","uye_tur":"TAM","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1974-02-23","photo":"15d57eb92725b0.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":0,"toplam_odeme":1450,"seviye":"1 DAN","son_seviye_tarihi":"2019-09-22","seviye_deger":1.8026488374815495},{"uye_id":110,"uye":"Esat Ba\u015fol","uye_tur":"TAM","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1985-08-01","photo":"15cb31ed2d237c.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-04","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":0,"toplam_odeme":1750,"seviye":"3 DAN","son_seviye_tarihi":"2019-09-22","seviye_deger":3.8026488374815495},{"uye_id":150,"uye":"G\u00f6rkem Karabay","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"2000-10-11","photo":"15cb31fd1243da.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-11-24","aidat_eksigi":2,"toplam_odeme":670,"seviye":"5 KYU","son_seviye_tarihi":"2019-10-27","seviye_deger":-4.197353417370163},{"uye_id":163,"uye":"G\u00fcnseli Simge Tekin","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"KADIN","eposta":null,"dogum_tarihi":"1994-11-08","photo":"15cb3209be8659.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2019-02-02","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":0,"toplam_odeme":990,"seviye":"1 DAN","son_seviye_tarihi":"2019-09-22","seviye_deger":1.8026488374815495},{"uye_id":105,"uye":"Hande \u00d6zt\u00fcrk","uye_tur":"TAM","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"KADIN","eposta":null,"dogum_tarihi":"1982-09-11","photo":"15ca8964126ef2.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-09-28","aidat_eksigi":1,"toplam_odeme":1250,"seviye":"3 DAN","son_seviye_tarihi":"2016-11-26","seviye_deger":3.802715200219045},{"uye_id":112,"uye":"Hazal Yayalar","uye_tur":"TAM","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"KADIN","eposta":null,"dogum_tarihi":"1989-10-09","photo":"15d57ebba819bc.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-11-30","aidat_eksigi":1,"toplam_odeme":1600,"seviye":"2 DAN","son_seviye_tarihi":"2018-07-07","seviye_deger":2.8026773141277266},{"uye_id":114,"uye":"H\u00fcseyin Salman","uye_tur":"TAM","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1972-01-03","photo":"15d46ec02919ed.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-04","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":0,"toplam_odeme":1900,"seviye":"2 DAN","son_seviye_tarihi":"2019-09-22","seviye_deger":2.8026488374815495},{"uye_id":117,"uye":"Karatay \u00d6zba\u015f","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1994-06-28","photo":"15cae19fa188ea.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":7,"toplam_odeme":320,"seviye":"2 DAN","son_seviye_tarihi":"2018-12-01","seviye_deger":2.80266784316368},{"uye_id":115,"uye":"Mehmet Bultan","uye_tur":"TAM","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1972-02-22","photo":"15ca89682e766f.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-11-24","aidat_eksigi":5,"toplam_odeme":900,"seviye":"2 DAN","son_seviye_tarihi":"2018-12-01","seviye_deger":2.80266784316368},{"uye_id":152,"uye":"Mert Ar\u0131k","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1996-04-02","photo":"15d3c3acf6147e.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":0,"toplam_odeme":850,"seviye":"3 DAN","son_seviye_tarihi":"2019-09-22","seviye_deger":3.8026488374815495},{"uye_id":138,"uye":"Mert \u0130mra\u011f","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1991-10-29","photo":"15cb31f96dea51.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-11-16","aidat_eksigi":2,"toplam_odeme":880,"seviye":"3 KYU","son_seviye_tarihi":"2019-10-27","seviye_deger":-2.197353417370163},{"uye_id":177,"uye":"Metin Onarcan","uye_tur":"TAM","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1983-02-02","photo":"15d208f9c34103.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2019-07-06","son_geldigi_keiko":"2019-11-17","aidat_eksigi":3,"toplam_odeme":150,"seviye":"4 DAN","son_seviye_tarihi":"2014-11-22","seviye_deger":4.802762562862831},{"uye_id":106,"uye":"Mustafa Karata\u015f","uye_tur":"TAM","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1983-03-11","photo":"15d57ea9a96c39.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":0,"toplam_odeme":1350,"seviye":"3 DAN","son_seviye_tarihi":"2017-12-16","seviye_deger":3.8026903934455194},{"uye_id":175,"uye":"O\u011fuzkaan Ekmekci","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"2001-09-05","photo":"15d208d214626b.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2019-07-06","son_geldigi_keiko":"2019-11-23","aidat_eksigi":3,"toplam_odeme":160,"seviye":"6 KYU","son_seviye_tarihi":"2019-10-27","seviye_deger":-5.197353417370163},{"uye_id":127,"uye":"\u00d6zge \u00c7elik","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"KADIN","eposta":null,"dogum_tarihi":"1984-05-06","photo":"15d99d6ce897c8.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-12-08","son_geldigi_keiko":"2019-11-10","aidat_eksigi":2,"toplam_odeme":1000,"seviye":"2 KYU","son_seviye_tarihi":"2018-01-14","seviye_deger":-1.1973114750545477},{"uye_id":179,"uye":"\u00d6zlem Durna","uye_tur":"TAM","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"KADIN","eposta":null,"dogum_tarihi":"1991-01-17","photo":"15d7cdc765555e.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2019-09-28","son_geldigi_keiko":"2019-10-13","aidat_eksigi":1,"toplam_odeme":150,"seviye":null,"son_seviye_tarihi":null,"seviye_deger":null},{"uye_id":182,"uye":"R\u00fcrzgar G\u00fcnay","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"2009-07-23","photo":"15daaff31c875b.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2019-10-19","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":1,"toplam_odeme":80,"seviye":null,"son_seviye_tarihi":null,"seviye_deger":null},{"uye_id":119,"uye":"\u015eebnem Ertan","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"KADIN","eposta":null,"dogum_tarihi":"1996-02-08","photo":"15cbc5b488f2d6.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-09-15","aidat_eksigi":2,"toplam_odeme":480,"seviye":"1 DAN","son_seviye_tarihi":"2018-07-07","seviye_deger":1.8026773141277266},{"uye_id":139,"uye":"Taha Onur Selimo\u011flu","uye_tur":"TAM","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1991-05-01","photo":"15cc444d80f97d.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":1,"toplam_odeme":1690,"seviye":"1 KYU","son_seviye_tarihi":"2019-10-27","seviye_deger":-0.19735341737016288},{"uye_id":184,"uye":"Tolga Pakkan","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1999-10-12","photo":"15de3b38337b84.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2019-12-01","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":0,"toplam_odeme":0,"seviye":null,"son_seviye_tarihi":null,"seviye_deger":null},{"uye_id":133,"uye":"Tuna Altuner","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"2006-12-26","photo":"15cb31f3ed171b.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-11-24","aidat_eksigi":0,"toplam_odeme":1000,"seviye":"1 KYU","son_seviye_tarihi":"2019-01-27","seviye_deger":-0.19733582919081694},{"uye_id":183,"uye":"Tuna Mert \u0130yiar\u0131","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"2004-01-12","photo":"15dda76021729a.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2019-11-24","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":0,"toplam_odeme":80,"seviye":null,"son_seviye_tarihi":null,"seviye_deger":null},{"uye_id":180,"uye":"T\u00fcrkay Akda\u011f","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"2001-01-02","photo":"15d988c7fce57e.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2019-10-05","son_geldigi_keiko":"2019-10-27","aidat_eksigi":0,"toplam_odeme":80,"seviye":null,"son_seviye_tarihi":null,"seviye_deger":null},{"uye_id":167,"uye":"Ufuk Bar\u0131\u015f Ceyhan","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"2004-01-23","photo":"15cb32850d2703.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2019-04-14","son_geldigi_keiko":"2019-11-30","aidat_eksigi":1,"toplam_odeme":580,"seviye":"6 KYU","son_seviye_tarihi":"2019-07-27","seviye_deger":-5.197347490304258},{"uye_id":102,"uye":"Zafer Demirta\u015f","uye_tur":"TAM","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1974-10-19","photo":"15ca895597b1bc.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":0,"toplam_odeme":1350,"seviye":"4 DAN","son_seviye_tarihi":"2017-10-15","seviye_deger":4.802694388198979}],"outs":{"maxrow":42}},"error":null,"user":{"kullanici":"admin","yetki":"ADMIN"}},"router_error":null,"duration":0.03766}
{"timestamp":"2019-12-04T11:53:06+03:00","action":"logout","details":{"kullanici":"admin","yetki":"ADMIN"},"router_error":null,"duration":0.0113}
{"timestamp":"2019-12-04T13:32:44+03:00","action":"form_authenticate","details":{"user_id":"admin","pass":"PANTERA","success":false},"router_error":null,"duration":0.01076}
{"timestamp":"2019-12-04T13:32:53+03:00","action":"form_authenticate","details":{"user_id":"admin","pass":"PANTERA","success":false},"router_error":null,"duration":0.00951}
{"timestamp":"2019-12-04T13:32:58+03:00","action":"form_authenticate","details":{"user_id":"admin","pass":"PANTERA","success":false},"router_error":null,"duration":0.01036}
{"timestamp":"2019-12-04T13:33:01+03:00","action":"form_authenticate","details":{"user_id":"admin","pass":"PANTERA","success":false},"router_error":null,"duration":0.00952}
{"timestamp":"2019-12-04T13:33:05+03:00","action":"application","details":null,"router_error":null,"duration":0.00826}
{"timestamp":"2019-12-04T13:33:12+03:00","action":"form_authenticate","details":{"user_id":"admin","pass":"PANTERA","success":false},"router_error":null,"duration":0.00993}
{"timestamp":"2019-12-04T13:33:31+03:00","action":"form_authenticate","details":{"user_id":"admin","pass":"ADM\u0130N","success":false},"router_error":null,"duration":0.00974}
{"timestamp":"2019-12-04T13:33:36+03:00","action":"form_authenticate","details":{"user_id":"admin","pass":"12345","success":false},"router_error":null,"duration":0.00972}
{"timestamp":"2019-12-04T13:33:44+03:00","action":"form_authenticate","details":{"user_id":"admin","pass":"PANTERA","success":false},"router_error":null,"duration":0.01138}
{"timestamp":"2019-12-04T13:50:19+03:00","action":"form_authenticate","details":{"user_id":"admin","pass":"12345","success":false},"router_error":null,"duration":0.01007}
{"timestamp":"2019-12-04T13:50:27+03:00","action":"form_authenticate","details":{"user_id":"admin","pass":"pantera","success":true},"router_error":null,"duration":0.00189}
{"timestamp":"2019-12-04T13:50:27+03:00","action":"application","details":{"user":{"kullanici":"admin","yetki":"ADMIN"}},"router_error":null,"duration":0.00969}
{"timestamp":"2019-12-04T13:50:28+03:00","action":"ajax","details":{"method":"uyeler","params":{"a":"ajax","0":null,"1":true,"2":"AD","3":0,"4":120},"response":{"result":[{"uye_id":109,"uye":"Ahmet Bayhan","uye_tur":"TAM","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1979-09-22","photo":"15cb1d2ec953ec.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-10","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":0,"toplam_odeme":1150,"seviye":"2 DAN","son_seviye_tarihi":"2017-07-22","seviye_deger":2.8026998649417343},{"uye_id":101,"uye":"Ali Bar\u0131\u015f \u00d6zt\u00fcrk","uye_tur":"TAM","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1978-10-31","photo":"15cb042ced1bd4.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":1,"toplam_odeme":160,"seviye":"5 DAN","son_seviye_tarihi":"2017-12-10","seviye_deger":5.802690780032826},{"uye_id":124,"uye":"Ali Semih \u00c7amkerten","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1998-08-09","photo":"15cb31e29bf15b.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":0,"toplam_odeme":980,"seviye":"1 DAN","son_seviye_tarihi":"2018-12-01","seviye_deger":1.80266784316368},{"uye_id":123,"uye":"Anastasia Oleinik","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"KADIN","eposta":null,"dogum_tarihi":"1994-05-25","photo":"15cb1d33e3b148.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":3,"toplam_odeme":660,"seviye":"1 DAN","son_seviye_tarihi":"2018-12-01","seviye_deger":1.80266784316368},{"uye_id":121,"uye":"Asl\u0131nur Kartal","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"KADIN","eposta":null,"dogum_tarihi":"2002-07-09","photo":"15cc5955a7ae0b.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-04","son_geldigi_keiko":"2019-11-24","aidat_eksigi":1,"toplam_odeme":640,"seviye":"2 DAN","son_seviye_tarihi":"2018-12-01","seviye_deger":2.80266784316368},{"uye_id":118,"uye":"Aysu \u00d6nen","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"KADIN","eposta":null,"dogum_tarihi":"1994-09-12","photo":"15cc442e8e514a.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-11-24","aidat_eksigi":0,"toplam_odeme":980,"seviye":"1 DAN","son_seviye_tarihi":"2018-12-01","seviye_deger":1.80266784316368},{"uye_id":126,"uye":"Baran Ba\u015f","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"2004-07-19","photo":"15cc4432273dc6.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":0,"toplam_odeme":980,"seviye":"1 DAN","son_seviye_tarihi":"2019-09-22","seviye_deger":1.8026488374815495},{"uye_id":161,"uye":"Bar\u0131\u015f Burak Serter","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1995-03-18","photo":"15cc4435553c1f.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2019-01-05","son_geldigi_keiko":"2019-11-23","aidat_eksigi":1,"toplam_odeme":940,"seviye":"4 KYU","son_seviye_tarihi":"2019-10-27","seviye_deger":-3.197353417370163},{"uye_id":107,"uye":"Bengi \u00d6zg\u00fcn \u00d6zt\u00fcrk","uye_tur":"TAM","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1986-01-02","photo":"15cb1d37f927b6.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-11-30","aidat_eksigi":1,"toplam_odeme":1350,"seviye":"3 DAN","son_seviye_tarihi":"2015-07-04","seviye_deger":3.802748127941194},{"uye_id":103,"uye":"Bulut Efe Akmenek","uye_tur":"TAM","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1991-01-21","photo":"15cbd5c86e895f.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-11-24","aidat_eksigi":7,"toplam_odeme":480,"seviye":"5 DAN","son_seviye_tarihi":"2019-09-22","seviye_deger":5.8026488374815495},{"uye_id":171,"uye":"B\u00fc\u015fra K\u0131r\u0131\u015f\u0131k","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"KADIN","eposta":null,"dogum_tarihi":"1996-03-20","photo":"15cdff6a02b2db.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2019-05-18","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":0,"toplam_odeme":400,"seviye":"6 KYU","son_seviye_tarihi":"2019-10-27","seviye_deger":-5.197353417370163},{"uye_id":108,"uye":"Cihan Bar\u0131\u015f Tuncer","uye_tur":"TAM","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1988-07-20","photo":"15cc44395481d2.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-09-28","aidat_eksigi":0,"toplam_odeme":1200,"seviye":"3 DAN","son_seviye_tarihi":"2018-03-17","seviye_deger":3.8026845302503505},{"uye_id":176,"uye":"\u00c7a\u011fr\u0131 Ke\u00e7eli","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"2002-09-25","photo":"15d208d50d50f7.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2019-07-06","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":2,"toplam_odeme":240,"seviye":"6 KYU","son_seviye_tarihi":"2019-10-27","seviye_deger":-5.197353417370163},{"uye_id":131,"uye":"\u00c7a\u011ftay \u00d6zba\u015f","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1994-06-28","photo":"15cc83bc78fd27.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-11-24","aidat_eksigi":1,"toplam_odeme":200,"seviye":"1 DAN","son_seviye_tarihi":"2019-09-22","seviye_deger":1.8026488374815495},{"uye_id":113,"uye":"\u00c7\u0131nar Dize Sertbarut","uye_tur":"TAM","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"KADIN","eposta":null,"dogum_tarihi":"1990-04-13","photo":"15cb1d3b80cc53.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2019-03-23","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":1,"toplam_odeme":1300,"seviye":"3 DAN","son_seviye_tarihi":"2019-09-22","seviye_deger":3.8026488374815495},{"uye_id":104,"uye":"Dilan Tek","uye_tur":"TAM","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"KADIN","eposta":null,"dogum_tarihi":"1982-03-20","photo":"15d57ead9282d6.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-10-27","aidat_eksigi":0,"toplam_odeme":1150,"seviye":"3 DAN","son_seviye_tarihi":"2017-07-22","seviye_deger":3.8026998649417343},{"uye_id":157,"uye":"Erdem Tetik","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1991-08-27","photo":"15cb1d3f826bc4.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-12-08","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":1,"toplam_odeme":440,"seviye":"1 DAN","son_seviye_tarihi":"2017-12-16","seviye_deger":1.8026903934455194},{"uye_id":125,"uye":"Ergin Murat Altuner","uye_tur":"TAM","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1974-02-23","photo":"15d57eb92725b0.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":0,"toplam_odeme":1450,"seviye":"1 DAN","son_seviye_tarihi":"2019-09-22","seviye_deger":1.8026488374815495},{"uye_id":110,"uye":"Esat Ba\u015fol","uye_tur":"TAM","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1985-08-01","photo":"15cb31ed2d237c.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-04","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":0,"toplam_odeme":1750,"seviye":"3 DAN","son_seviye_tarihi":"2019-09-22","seviye_deger":3.8026488374815495},{"uye_id":150,"uye":"G\u00f6rkem Karabay","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"2000-10-11","photo":"15cb31fd1243da.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-11-24","aidat_eksigi":2,"toplam_odeme":670,"seviye":"5 KYU","son_seviye_tarihi":"2019-10-27","seviye_deger":-4.197353417370163},{"uye_id":163,"uye":"G\u00fcnseli Simge Tekin","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"KADIN","eposta":null,"dogum_tarihi":"1994-11-08","photo":"15cb3209be8659.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2019-02-02","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":0,"toplam_odeme":990,"seviye":"1 DAN","son_seviye_tarihi":"2019-09-22","seviye_deger":1.8026488374815495},{"uye_id":105,"uye":"Hande \u00d6zt\u00fcrk","uye_tur":"TAM","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"KADIN","eposta":null,"dogum_tarihi":"1982-09-11","photo":"15ca8964126ef2.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-09-28","aidat_eksigi":1,"toplam_odeme":1250,"seviye":"3 DAN","son_seviye_tarihi":"2016-11-26","seviye_deger":3.802715200219045},{"uye_id":112,"uye":"Hazal Yayalar","uye_tur":"TAM","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"KADIN","eposta":null,"dogum_tarihi":"1989-10-09","photo":"15d57ebba819bc.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-11-30","aidat_eksigi":1,"toplam_odeme":1600,"seviye":"2 DAN","son_seviye_tarihi":"2018-07-07","seviye_deger":2.8026773141277266},{"uye_id":114,"uye":"H\u00fcseyin Salman","uye_tur":"TAM","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1972-01-03","photo":"15d46ec02919ed.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-04","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":0,"toplam_odeme":1900,"seviye":"2 DAN","son_seviye_tarihi":"2019-09-22","seviye_deger":2.8026488374815495},{"uye_id":117,"uye":"Karatay \u00d6zba\u015f","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1994-06-28","photo":"15cae19fa188ea.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":7,"toplam_odeme":320,"seviye":"2 DAN","son_seviye_tarihi":"2018-12-01","seviye_deger":2.80266784316368},{"uye_id":115,"uye":"Mehmet Bultan","uye_tur":"TAM","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1972-02-22","photo":"15ca89682e766f.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-11-24","aidat_eksigi":5,"toplam_odeme":900,"seviye":"2 DAN","son_seviye_tarihi":"2018-12-01","seviye_deger":2.80266784316368},{"uye_id":152,"uye":"Mert Ar\u0131k","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1996-04-02","photo":"15d3c3acf6147e.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":0,"toplam_odeme":850,"seviye":"3 DAN","son_seviye_tarihi":"2019-09-22","seviye_deger":3.8026488374815495},{"uye_id":138,"uye":"Mert \u0130mra\u011f","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1991-10-29","photo":"15cb31f96dea51.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-11-16","aidat_eksigi":2,"toplam_odeme":880,"seviye":"3 KYU","son_seviye_tarihi":"2019-10-27","seviye_deger":-2.197353417370163},{"uye_id":177,"uye":"Metin Onarcan","uye_tur":"TAM","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1983-02-02","photo":"15d208f9c34103.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2019-07-06","son_geldigi_keiko":"2019-11-17","aidat_eksigi":3,"toplam_odeme":150,"seviye":"4 DAN","son_seviye_tarihi":"2014-11-22","seviye_deger":4.802762562862831},{"uye_id":106,"uye":"Mustafa Karata\u015f","uye_tur":"TAM","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1983-03-11","photo":"15d57ea9a96c39.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":0,"toplam_odeme":1350,"seviye":"3 DAN","son_seviye_tarihi":"2017-12-16","seviye_deger":3.8026903934455194},{"uye_id":175,"uye":"O\u011fuzkaan Ekmekci","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"2001-09-05","photo":"15d208d214626b.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2019-07-06","son_geldigi_keiko":"2019-11-23","aidat_eksigi":3,"toplam_odeme":160,"seviye":"6 KYU","son_seviye_tarihi":"2019-10-27","seviye_deger":-5.197353417370163},{"uye_id":127,"uye":"\u00d6zge \u00c7elik","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"KADIN","eposta":null,"dogum_tarihi":"1984-05-06","photo":"15d99d6ce897c8.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-12-08","son_geldigi_keiko":"2019-11-10","aidat_eksigi":2,"toplam_odeme":1000,"seviye":"2 KYU","son_seviye_tarihi":"2018-01-14","seviye_deger":-1.1973114750545477},{"uye_id":179,"uye":"\u00d6zlem Durna","uye_tur":"TAM","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"KADIN","eposta":null,"dogum_tarihi":"1991-01-17","photo":"15d7cdc765555e.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2019-09-28","son_geldigi_keiko":"2019-10-13","aidat_eksigi":1,"toplam_odeme":150,"seviye":null,"son_seviye_tarihi":null,"seviye_deger":null},{"uye_id":182,"uye":"R\u00fcrzgar G\u00fcnay","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"2009-07-23","photo":"15daaff31c875b.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2019-10-19","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":1,"toplam_odeme":80,"seviye":null,"son_seviye_tarihi":null,"seviye_deger":null},{"uye_id":119,"uye":"\u015eebnem Ertan","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"KADIN","eposta":null,"dogum_tarihi":"1996-02-08","photo":"15cbc5b488f2d6.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-09-15","aidat_eksigi":2,"toplam_odeme":480,"seviye":"1 DAN","son_seviye_tarihi":"2018-07-07","seviye_deger":1.8026773141277266},{"uye_id":139,"uye":"Taha Onur Selimo\u011flu","uye_tur":"TAM","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1991-05-01","photo":"15cc444d80f97d.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":1,"toplam_odeme":1690,"seviye":"1 KYU","son_seviye_tarihi":"2019-10-27","seviye_deger":-0.19735341737016288},{"uye_id":184,"uye":"Tolga Pakkan","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1999-10-12","photo":"15de3b38337b84.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2019-12-01","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":0,"toplam_odeme":0,"seviye":null,"son_seviye_tarihi":null,"seviye_deger":null},{"uye_id":133,"uye":"Tuna Altuner","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"2006-12-26","photo":"15cb31f3ed171b.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-11-24","aidat_eksigi":0,"toplam_odeme":1000,"seviye":"1 KYU","son_seviye_tarihi":"2019-01-27","seviye_deger":-0.19733582919081694},{"uye_id":183,"uye":"Tuna Mert \u0130yiar\u0131","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"2004-01-12","photo":"15dda76021729a.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2019-11-24","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":0,"toplam_odeme":80,"seviye":null,"son_seviye_tarihi":null,"seviye_deger":null},{"uye_id":180,"uye":"T\u00fcrkay Akda\u011f","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"2001-01-02","photo":"15d988c7fce57e.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2019-10-05","son_geldigi_keiko":"2019-10-27","aidat_eksigi":0,"toplam_odeme":80,"seviye":null,"son_seviye_tarihi":null,"seviye_deger":null},{"uye_id":167,"uye":"Ufuk Bar\u0131\u015f Ceyhan","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"2004-01-23","photo":"15cb32850d2703.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2019-04-14","son_geldigi_keiko":"2019-11-30","aidat_eksigi":1,"toplam_odeme":580,"seviye":"6 KYU","son_seviye_tarihi":"2019-07-27","seviye_deger":-5.197347490304258},{"uye_id":102,"uye":"Zafer Demirta\u015f","uye_tur":"TAM","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1974-10-19","photo":"15ca895597b1bc.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":0,"toplam_odeme":1350,"seviye":"4 DAN","son_seviye_tarihi":"2017-10-15","seviye_deger":4.802694388198979}],"outs":{"maxrow":42}},"error":null,"user":{"kullanici":"admin","yetki":"ADMIN"}},"router_error":null,"duration":0.03794}
{"timestamp":"2019-12-04T13:51:35+03:00","action":"ajax","details":{"method":"genel_durum","params":{"a":"ajax","0":"2019-01","1":"2019-12"},"response":{"result":{"gelirler":[{"q.donem":"2019-01","toplam":4260},{"q.donem":"2019-02","toplam":3990},{"q.donem":"2019-03","toplam":1390},{"q.donem":"2019-04","toplam":5550},{"q.donem":"2019-05","toplam":2260},{"q.donem":"2019-06","toplam":3165},{"q.donem":"2019-07","toplam":4740},{"q.donem":"2019-08","toplam":4000},{"q.donem":"2019-09","toplam":3925},{"q.donem":"2019-10","toplam":3500},{"q.donem":"2019-11","toplam":3570},{"q.donem":"2019-12","toplam":530}],"giderler":[{"q.donem":"2019-11","toplam":20},{"q.donem":"2019-12","toplam":25}],"katilim":[{"donem":"2019-01","ortalama":"20.75"},{"donem":"2019-02","ortalama":"25.50"},{"donem":"2019-03","ortalama":"19.20"},{"donem":"2019-04","ortalama":"18.50"},{"donem":"2019-05","ortalama":"17.57"},{"donem":"2019-06","ortalama":"20.37"},{"donem":"2019-07","ortalama":"21.25"},{"donem":"2019-08","ortalama":"19.14"},{"donem":"2019-09","ortalama":"21.71"},{"donem":"2019-10","ortalama":"20.62"},{"donem":"2019-11","ortalama":"18.00"},{"donem":"2019-12","ortalama":"21.00"}]},"outs":[]},"error":null,"user":{"kullanici":"admin","yetki":"ADMIN"}},"router_error":null,"duration":0.00651}
{"timestamp":"2019-12-04T14:01:36+03:00","action":"logout","details":{"kullanici":"admin","yetki":"ADMIN"},"router_error":null,"duration":0.12475}
{"timestamp":"2019-12-04T14:09:24+03:00","action":"form_authenticate","details":{"user_id":"admin","pass":"pantera","success":true},"router_error":null,"duration":0.00229}
{"timestamp":"2019-12-04T14:09:24+03:00","action":"application","details":{"user":{"kullanici":"admin","yetki":"ADMIN"}},"router_error":null,"duration":0.00978}
{"timestamp":"2019-12-04T14:10:37+03:00","action":"application","details":{"user":{"kullanici":"admin","yetki":"ADMIN"}},"router_error":null,"duration":0.01028}
{"timestamp":"2019-12-04T14:13:54+03:00","action":"application","details":{"user":{"kullanici":"admin","yetki":"ADMIN"}},"router_error":null,"duration":0.00958}
{"timestamp":"2019-12-04T14:13:55+03:00","action":"ajax","details":{"method":"uyeler","params":{"a":"ajax","0":null,"1":true,"2":"AD","3":0,"4":120},"response":{"result":[{"uye_id":109,"uye":"Ahmet Bayhan","uye_tur":"TAM","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1979-09-22","photo":"15cb1d2ec953ec.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-10","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":0,"toplam_odeme":1150,"seviye":"2 DAN","son_seviye_tarihi":"2017-07-22","seviye_deger":2.8026998649417343},{"uye_id":101,"uye":"Ali Bar\u0131\u015f \u00d6zt\u00fcrk","uye_tur":"TAM","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1978-10-31","photo":"15cb042ced1bd4.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":1,"toplam_odeme":160,"seviye":"5 DAN","son_seviye_tarihi":"2017-12-10","seviye_deger":5.802690780032826},{"uye_id":124,"uye":"Ali Semih \u00c7amkerten","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1998-08-09","photo":"15cb31e29bf15b.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":0,"toplam_odeme":980,"seviye":"1 DAN","son_seviye_tarihi":"2018-12-01","seviye_deger":1.80266784316368},{"uye_id":123,"uye":"Anastasia Oleinik","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"KADIN","eposta":null,"dogum_tarihi":"1994-05-25","photo":"15cb1d33e3b148.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":3,"toplam_odeme":660,"seviye":"1 DAN","son_seviye_tarihi":"2018-12-01","seviye_deger":1.80266784316368},{"uye_id":121,"uye":"Asl\u0131nur Kartal","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"KADIN","eposta":null,"dogum_tarihi":"2002-07-09","photo":"15cc5955a7ae0b.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-04","son_geldigi_keiko":"2019-11-24","aidat_eksigi":1,"toplam_odeme":640,"seviye":"2 DAN","son_seviye_tarihi":"2018-12-01","seviye_deger":2.80266784316368},{"uye_id":118,"uye":"Aysu \u00d6nen","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"KADIN","eposta":null,"dogum_tarihi":"1994-09-12","photo":"15cc442e8e514a.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-11-24","aidat_eksigi":0,"toplam_odeme":980,"seviye":"1 DAN","son_seviye_tarihi":"2018-12-01","seviye_deger":1.80266784316368},{"uye_id":126,"uye":"Baran Ba\u015f","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"2004-07-19","photo":"15cc4432273dc6.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":0,"toplam_odeme":980,"seviye":"1 DAN","son_seviye_tarihi":"2019-09-22","seviye_deger":1.8026488374815495},{"uye_id":161,"uye":"Bar\u0131\u015f Burak Serter","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1995-03-18","photo":"15cc4435553c1f.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2019-01-05","son_geldigi_keiko":"2019-11-23","aidat_eksigi":1,"toplam_odeme":940,"seviye":"4 KYU","son_seviye_tarihi":"2019-10-27","seviye_deger":-3.197353417370163},{"uye_id":107,"uye":"Bengi \u00d6zg\u00fcn \u00d6zt\u00fcrk","uye_tur":"TAM","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1986-01-02","photo":"15cb1d37f927b6.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-11-30","aidat_eksigi":1,"toplam_odeme":1350,"seviye":"3 DAN","son_seviye_tarihi":"2015-07-04","seviye_deger":3.802748127941194},{"uye_id":103,"uye":"Bulut Efe Akmenek","uye_tur":"TAM","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1991-01-21","photo":"15cbd5c86e895f.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-11-24","aidat_eksigi":7,"toplam_odeme":480,"seviye":"5 DAN","son_seviye_tarihi":"2019-09-22","seviye_deger":5.8026488374815495},{"uye_id":171,"uye":"B\u00fc\u015fra K\u0131r\u0131\u015f\u0131k","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"KADIN","eposta":null,"dogum_tarihi":"1996-03-20","photo":"15cdff6a02b2db.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2019-05-18","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":0,"toplam_odeme":400,"seviye":"6 KYU","son_seviye_tarihi":"2019-10-27","seviye_deger":-5.197353417370163},{"uye_id":108,"uye":"Cihan Bar\u0131\u015f Tuncer","uye_tur":"TAM","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1988-07-20","photo":"15cc44395481d2.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-09-28","aidat_eksigi":0,"toplam_odeme":1200,"seviye":"3 DAN","son_seviye_tarihi":"2018-03-17","seviye_deger":3.8026845302503505},{"uye_id":176,"uye":"\u00c7a\u011fr\u0131 Ke\u00e7eli","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"2002-09-25","photo":"15d208d50d50f7.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2019-07-06","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":2,"toplam_odeme":240,"seviye":"6 KYU","son_seviye_tarihi":"2019-10-27","seviye_deger":-5.197353417370163},{"uye_id":131,"uye":"\u00c7a\u011ftay \u00d6zba\u015f","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1994-06-28","photo":"15cc83bc78fd27.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-11-24","aidat_eksigi":1,"toplam_odeme":200,"seviye":"1 DAN","son_seviye_tarihi":"2019-09-22","seviye_deger":1.8026488374815495},{"uye_id":113,"uye":"\u00c7\u0131nar Dize Sertbarut","uye_tur":"TAM","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"KADIN","eposta":null,"dogum_tarihi":"1990-04-13","photo":"15cb1d3b80cc53.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2019-03-23","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":1,"toplam_odeme":1300,"seviye":"3 DAN","son_seviye_tarihi":"2019-09-22","seviye_deger":3.8026488374815495},{"uye_id":104,"uye":"Dilan Tek","uye_tur":"TAM","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"KADIN","eposta":null,"dogum_tarihi":"1982-03-20","photo":"15d57ead9282d6.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-10-27","aidat_eksigi":0,"toplam_odeme":1150,"seviye":"3 DAN","son_seviye_tarihi":"2017-07-22","seviye_deger":3.8026998649417343},{"uye_id":157,"uye":"Erdem Tetik","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1991-08-27","photo":"15cb1d3f826bc4.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-12-08","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":1,"toplam_odeme":440,"seviye":"1 DAN","son_seviye_tarihi":"2017-12-16","seviye_deger":1.8026903934455194},{"uye_id":125,"uye":"Ergin Murat Altuner","uye_tur":"TAM","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1974-02-23","photo":"15d57eb92725b0.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":0,"toplam_odeme":1450,"seviye":"1 DAN","son_seviye_tarihi":"2019-09-22","seviye_deger":1.8026488374815495},{"uye_id":110,"uye":"Esat Ba\u015fol","uye_tur":"TAM","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1985-08-01","photo":"15cb31ed2d237c.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-04","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":0,"toplam_odeme":1750,"seviye":"3 DAN","son_seviye_tarihi":"2019-09-22","seviye_deger":3.8026488374815495},{"uye_id":150,"uye":"G\u00f6rkem Karabay","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"2000-10-11","photo":"15cb31fd1243da.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-11-24","aidat_eksigi":2,"toplam_odeme":670,"seviye":"5 KYU","son_seviye_tarihi":"2019-10-27","seviye_deger":-4.197353417370163},{"uye_id":163,"uye":"G\u00fcnseli Simge Tekin","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"KADIN","eposta":null,"dogum_tarihi":"1994-11-08","photo":"15cb3209be8659.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2019-02-02","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":0,"toplam_odeme":990,"seviye":"1 DAN","son_seviye_tarihi":"2019-09-22","seviye_deger":1.8026488374815495},{"uye_id":105,"uye":"Hande \u00d6zt\u00fcrk","uye_tur":"TAM","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"KADIN","eposta":null,"dogum_tarihi":"1982-09-11","photo":"15ca8964126ef2.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-09-28","aidat_eksigi":1,"toplam_odeme":1250,"seviye":"3 DAN","son_seviye_tarihi":"2016-11-26","seviye_deger":3.802715200219045},{"uye_id":112,"uye":"Hazal Yayalar","uye_tur":"TAM","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"KADIN","eposta":null,"dogum_tarihi":"1989-10-09","photo":"15d57ebba819bc.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-11-30","aidat_eksigi":1,"toplam_odeme":1600,"seviye":"2 DAN","son_seviye_tarihi":"2018-07-07","seviye_deger":2.8026773141277266},{"uye_id":114,"uye":"H\u00fcseyin Salman","uye_tur":"TAM","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1972-01-03","photo":"15d46ec02919ed.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-04","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":0,"toplam_odeme":1900,"seviye":"2 DAN","son_seviye_tarihi":"2019-09-22","seviye_deger":2.8026488374815495},{"uye_id":117,"uye":"Karatay \u00d6zba\u015f","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1994-06-28","photo":"15cae19fa188ea.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":7,"toplam_odeme":320,"seviye":"2 DAN","son_seviye_tarihi":"2018-12-01","seviye_deger":2.80266784316368},{"uye_id":115,"uye":"Mehmet Bultan","uye_tur":"TAM","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1972-02-22","photo":"15ca89682e766f.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-11-24","aidat_eksigi":5,"toplam_odeme":900,"seviye":"2 DAN","son_seviye_tarihi":"2018-12-01","seviye_deger":2.80266784316368},{"uye_id":152,"uye":"Mert Ar\u0131k","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1996-04-02","photo":"15d3c3acf6147e.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":0,"toplam_odeme":850,"seviye":"3 DAN","son_seviye_tarihi":"2019-09-22","seviye_deger":3.8026488374815495},{"uye_id":138,"uye":"Mert \u0130mra\u011f","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1991-10-29","photo":"15cb31f96dea51.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-11-16","aidat_eksigi":2,"toplam_odeme":880,"seviye":"3 KYU","son_seviye_tarihi":"2019-10-27","seviye_deger":-2.197353417370163},{"uye_id":177,"uye":"Metin Onarcan","uye_tur":"TAM","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1983-02-02","photo":"15d208f9c34103.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2019-07-06","son_geldigi_keiko":"2019-11-17","aidat_eksigi":3,"toplam_odeme":150,"seviye":"4 DAN","son_seviye_tarihi":"2014-11-22","seviye_deger":4.802762562862831},{"uye_id":106,"uye":"Mustafa Karata\u015f","uye_tur":"TAM","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1983-03-11","photo":"15d57ea9a96c39.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":0,"toplam_odeme":1350,"seviye":"3 DAN","son_seviye_tarihi":"2017-12-16","seviye_deger":3.8026903934455194},{"uye_id":175,"uye":"O\u011fuzkaan Ekmekci","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"2001-09-05","photo":"15d208d214626b.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2019-07-06","son_geldigi_keiko":"2019-11-23","aidat_eksigi":3,"toplam_odeme":160,"seviye":"6 KYU","son_seviye_tarihi":"2019-10-27","seviye_deger":-5.197353417370163},{"uye_id":127,"uye":"\u00d6zge \u00c7elik","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"KADIN","eposta":null,"dogum_tarihi":"1984-05-06","photo":"15d99d6ce897c8.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-12-08","son_geldigi_keiko":"2019-11-10","aidat_eksigi":2,"toplam_odeme":1000,"seviye":"2 KYU","son_seviye_tarihi":"2018-01-14","seviye_deger":-1.1973114750545477},{"uye_id":179,"uye":"\u00d6zlem Durna","uye_tur":"TAM","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"KADIN","eposta":null,"dogum_tarihi":"1991-01-17","photo":"15d7cdc765555e.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2019-09-28","son_geldigi_keiko":"2019-10-13","aidat_eksigi":1,"toplam_odeme":150,"seviye":null,"son_seviye_tarihi":null,"seviye_deger":null},{"uye_id":182,"uye":"R\u00fcrzgar G\u00fcnay","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"2009-07-23","photo":"15daaff31c875b.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2019-10-19","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":1,"toplam_odeme":80,"seviye":null,"son_seviye_tarihi":null,"seviye_deger":null},{"uye_id":119,"uye":"\u015eebnem Ertan","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"KADIN","eposta":null,"dogum_tarihi":"1996-02-08","photo":"15cbc5b488f2d6.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-09-15","aidat_eksigi":2,"toplam_odeme":480,"seviye":"1 DAN","son_seviye_tarihi":"2018-07-07","seviye_deger":1.8026773141277266},{"uye_id":139,"uye":"Taha Onur Selimo\u011flu","uye_tur":"TAM","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1991-05-01","photo":"15cc444d80f97d.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":1,"toplam_odeme":1690,"seviye":"1 KYU","son_seviye_tarihi":"2019-10-27","seviye_deger":-0.19735341737016288},{"uye_id":184,"uye":"Tolga Pakkan","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1999-10-12","photo":"15de3b38337b84.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2019-12-01","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":0,"toplam_odeme":0,"seviye":null,"son_seviye_tarihi":null,"seviye_deger":null},{"uye_id":133,"uye":"Tuna Altuner","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"2006-12-26","photo":"15cb31f3ed171b.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-11-24","aidat_eksigi":0,"toplam_odeme":1000,"seviye":"1 KYU","son_seviye_tarihi":"2019-01-27","seviye_deger":-0.19733582919081694},{"uye_id":183,"uye":"Tuna Mert \u0130yiar\u0131","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"2004-01-12","photo":"15dda76021729a.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2019-11-24","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":0,"toplam_odeme":80,"seviye":null,"son_seviye_tarihi":null,"seviye_deger":null},{"uye_id":180,"uye":"T\u00fcrkay Akda\u011f","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"2001-01-02","photo":"15d988c7fce57e.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2019-10-05","son_geldigi_keiko":"2019-10-27","aidat_eksigi":0,"toplam_odeme":80,"seviye":null,"son_seviye_tarihi":null,"seviye_deger":null},{"uye_id":167,"uye":"Ufuk Bar\u0131\u015f Ceyhan","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"2004-01-23","photo":"15cb32850d2703.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2019-04-14","son_geldigi_keiko":"2019-11-30","aidat_eksigi":1,"toplam_odeme":580,"seviye":"6 KYU","son_seviye_tarihi":"2019-07-27","seviye_deger":-5.197347490304258},{"uye_id":102,"uye":"Zafer Demirta\u015f","uye_tur":"TAM","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1974-10-19","photo":"15ca895597b1bc.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":0,"toplam_odeme":1350,"seviye":"4 DAN","son_seviye_tarihi":"2017-10-15","seviye_deger":4.802694388198979}],"outs":{"maxrow":42}},"error":null,"user":{"kullanici":"admin","yetki":"ADMIN"}},"router_error":null,"duration":0.04459}
{"timestamp":"2019-12-04T14:14:00+03:00","action":"ajax","details":{"method":"yoklamalar","params":{"a":"ajax","0":null,"1":null,"2":0,"3":16},"response":{"result":[{"tarih":"2019-12-01","sayi":21},{"tarih":"2019-11-30","sayi":18},{"tarih":"2019-11-24","sayi":22},{"tarih":"2019-11-23","sayi":18},{"tarih":"2019-11-17","sayi":23},{"tarih":"2019-11-16","sayi":12},{"tarih":"2019-11-10","sayi":17},{"tarih":"2019-11-09","sayi":19},{"tarih":"2019-11-03","sayi":18},{"tarih":"2019-11-02","sayi":15},{"tarih":"2019-10-27","sayi":21},{"tarih":"2019-10-26","sayi":17},{"tarih":"2019-10-20","sayi":24},{"tarih":"2019-10-19","sayi":19},{"tarih":"2019-10-13","sayi":17},{"tarih":"2019-10-12","sayi":20}],"outs":{"maxrow":105}},"error":null,"user":{"kullanici":"admin","yetki":"ADMIN"}},"router_error":null,"duration":0.00647}
{"timestamp":"2019-12-04T14:15:20+03:00","action":"application","details":{"user":{"kullanici":"admin","yetki":"ADMIN"}},"router_error":null,"duration":0.00984}
{"timestamp":"2019-12-04T14:15:25+03:00","action":"ajax","details":{"method":"genel_durum","params":{"a":"ajax","0":"2019-01","1":"2019-12"},"response":{"result":{"gelirler":[{"q.donem":"2019-01","toplam":4260},{"q.donem":"2019-02","toplam":3990},{"q.donem":"2019-03","toplam":1390},{"q.donem":"2019-04","toplam":5550},{"q.donem":"2019-05","toplam":2260},{"q.donem":"2019-06","toplam":3165},{"q.donem":"2019-07","toplam":4740},{"q.donem":"2019-08","toplam":4000},{"q.donem":"2019-09","toplam":3925},{"q.donem":"2019-10","toplam":3500},{"q.donem":"2019-11","toplam":3570},{"q.donem":"2019-12","toplam":530}],"giderler":[{"q.donem":"2019-11","toplam":20},{"q.donem":"2019-12","toplam":25}],"katilim":[{"donem":"2019-01","ortalama":"20.75"},{"donem":"2019-02","ortalama":"25.50"},{"donem":"2019-03","ortalama":"19.20"},{"donem":"2019-04","ortalama":"18.50"},{"donem":"2019-05","ortalama":"17.57"},{"donem":"2019-06","ortalama":"20.37"},{"donem":"2019-07","ortalama":"21.25"},{"donem":"2019-08","ortalama":"19.14"},{"donem":"2019-09","ortalama":"21.71"},{"donem":"2019-10","ortalama":"20.62"},{"donem":"2019-11","ortalama":"18.00"},{"donem":"2019-12","ortalama":"21.00"}]},"outs":[]},"error":null,"user":{"kullanici":"admin","yetki":"ADMIN"}},"router_error":null,"duration":0.00547}
{"timestamp":"2019-12-04T14:15:56+03:00","action":"application","details":{"user":{"kullanici":"admin","yetki":"ADMIN"}},"router_error":null,"duration":0.01177}
{"timestamp":"2019-12-04T14:16:53+03:00","action":"application","details":{"user":{"kullanici":"admin","yetki":"ADMIN"}},"router_error":null,"duration":0.01018}
{"timestamp":"2019-12-04T14:16:57+03:00","action":"ajax","details":{"method":"genel_durum","params":{"a":"ajax","0":"2019-01","1":"2019-12"},"response":{"result":{"gelirler":[{"q.donem":"2019-01","toplam":4260},{"q.donem":"2019-02","toplam":3990},{"q.donem":"2019-03","toplam":1390},{"q.donem":"2019-04","toplam":5550},{"q.donem":"2019-05","toplam":2260},{"q.donem":"2019-06","toplam":3165},{"q.donem":"2019-07","toplam":4740},{"q.donem":"2019-08","toplam":4000},{"q.donem":"2019-09","toplam":3925},{"q.donem":"2019-10","toplam":3500},{"q.donem":"2019-11","toplam":3570},{"q.donem":"2019-12","toplam":530}],"giderler":[{"q.donem":"2019-11","toplam":20},{"q.donem":"2019-12","toplam":25}],"katilim":[{"donem":"2019-01","ortalama":"20.75"},{"donem":"2019-02","ortalama":"25.50"},{"donem":"2019-03","ortalama":"19.20"},{"donem":"2019-04","ortalama":"18.50"},{"donem":"2019-05","ortalama":"17.57"},{"donem":"2019-06","ortalama":"20.37"},{"donem":"2019-07","ortalama":"21.25"},{"donem":"2019-08","ortalama":"19.14"},{"donem":"2019-09","ortalama":"21.71"},{"donem":"2019-10","ortalama":"20.62"},{"donem":"2019-11","ortalama":"18.00"},{"donem":"2019-12","ortalama":"21.00"}]},"outs":[]},"error":null,"user":{"kullanici":"admin","yetki":"ADMIN"}},"router_error":null,"duration":0.00647}
{"timestamp":"2019-12-04T14:19:56+03:00","action":"application","details":{"user":{"kullanici":"admin","yetki":"ADMIN"}},"router_error":null,"duration":0.01021}
{"timestamp":"2019-12-04T14:20:00+03:00","action":"ajax","details":{"method":"genel_durum","params":{"a":"ajax","0":"2019-01","1":"2019-12"},"response":{"result":{"gelirler":[{"q.donem":"2019-01","toplam":4260},{"q.donem":"2019-02","toplam":3990},{"q.donem":"2019-03","toplam":1390},{"q.donem":"2019-04","toplam":5550},{"q.donem":"2019-05","toplam":2260},{"q.donem":"2019-06","toplam":3165},{"q.donem":"2019-07","toplam":4740},{"q.donem":"2019-08","toplam":4000},{"q.donem":"2019-09","toplam":3925},{"q.donem":"2019-10","toplam":3500},{"q.donem":"2019-11","toplam":3570},{"q.donem":"2019-12","toplam":530}],"giderler":[{"q.donem":"2019-11","toplam":20},{"q.donem":"2019-12","toplam":25}],"katilim":[{"donem":"2019-01","ortalama":"20.75"},{"donem":"2019-02","ortalama":"25.50"},{"donem":"2019-03","ortalama":"19.20"},{"donem":"2019-04","ortalama":"18.50"},{"donem":"2019-05","ortalama":"17.57"},{"donem":"2019-06","ortalama":"20.37"},{"donem":"2019-07","ortalama":"21.25"},{"donem":"2019-08","ortalama":"19.14"},{"donem":"2019-09","ortalama":"21.71"},{"donem":"2019-10","ortalama":"20.62"},{"donem":"2019-11","ortalama":"18.00"},{"donem":"2019-12","ortalama":"21.00"}]},"outs":[]},"error":null,"user":{"kullanici":"admin","yetki":"ADMIN"}},"router_error":null,"duration":0.00631}
{"timestamp":"2019-12-04T14:21:16+03:00","action":"application","details":{"user":{"kullanici":"admin","yetki":"ADMIN"}},"router_error":null,"duration":0.01121}
{"timestamp":"2019-12-04T14:21:19+03:00","action":"ajax","details":{"method":"genel_durum","params":{"a":"ajax","0":"2019-01","1":"2019-12"},"response":{"result":{"gelirler":[{"q.donem":"2019-01","toplam":4260},{"q.donem":"2019-02","toplam":3990},{"q.donem":"2019-03","toplam":1390},{"q.donem":"2019-04","toplam":5550},{"q.donem":"2019-05","toplam":2260},{"q.donem":"2019-06","toplam":3165},{"q.donem":"2019-07","toplam":4740},{"q.donem":"2019-08","toplam":4000},{"q.donem":"2019-09","toplam":3925},{"q.donem":"2019-10","toplam":3500},{"q.donem":"2019-11","toplam":3570},{"q.donem":"2019-12","toplam":530}],"giderler":[{"q.donem":"2019-11","toplam":20},{"q.donem":"2019-12","toplam":25}],"katilim":[{"donem":"2019-01","ortalama":"20.75"},{"donem":"2019-02","ortalama":"25.50"},{"donem":"2019-03","ortalama":"19.20"},{"donem":"2019-04","ortalama":"18.50"},{"donem":"2019-05","ortalama":"17.57"},{"donem":"2019-06","ortalama":"20.37"},{"donem":"2019-07","ortalama":"21.25"},{"donem":"2019-08","ortalama":"19.14"},{"donem":"2019-09","ortalama":"21.71"},{"donem":"2019-10","ortalama":"20.62"},{"donem":"2019-11","ortalama":"18.00"},{"donem":"2019-12","ortalama":"21.00"}]},"outs":[]},"error":null,"user":{"kullanici":"admin","yetki":"ADMIN"}},"router_error":null,"duration":0.00494}
{"timestamp":"2019-12-04T14:22:15+03:00","action":"application","details":{"user":{"kullanici":"admin","yetki":"ADMIN"}},"router_error":null,"duration":0.01334}
{"timestamp":"2019-12-04T14:22:19+03:00","action":"ajax","details":{"method":"genel_durum","params":{"a":"ajax","0":"2019-01","1":"2019-12"},"response":{"result":{"gelirler":[{"q.donem":"2019-01","toplam":4260},{"q.donem":"2019-02","toplam":3990},{"q.donem":"2019-03","toplam":1390},{"q.donem":"2019-04","toplam":5550},{"q.donem":"2019-05","toplam":2260},{"q.donem":"2019-06","toplam":3165},{"q.donem":"2019-07","toplam":4740},{"q.donem":"2019-08","toplam":4000},{"q.donem":"2019-09","toplam":3925},{"q.donem":"2019-10","toplam":3500},{"q.donem":"2019-11","toplam":3570},{"q.donem":"2019-12","toplam":530}],"giderler":[{"q.donem":"2019-11","toplam":20},{"q.donem":"2019-12","toplam":25}],"katilim":[{"donem":"2019-01","ortalama":"20.75"},{"donem":"2019-02","ortalama":"25.50"},{"donem":"2019-03","ortalama":"19.20"},{"donem":"2019-04","ortalama":"18.50"},{"donem":"2019-05","ortalama":"17.57"},{"donem":"2019-06","ortalama":"20.37"},{"donem":"2019-07","ortalama":"21.25"},{"donem":"2019-08","ortalama":"19.14"},{"donem":"2019-09","ortalama":"21.71"},{"donem":"2019-10","ortalama":"20.62"},{"donem":"2019-11","ortalama":"18.00"},{"donem":"2019-12","ortalama":"21.00"}]},"outs":[]},"error":null,"user":{"kullanici":"admin","yetki":"ADMIN"}},"router_error":null,"duration":0.00523}
{"timestamp":"2019-12-04T14:27:26+03:00","action":"application","details":{"user":{"kullanici":"admin","yetki":"ADMIN"}},"router_error":null,"duration":0.01071}
{"timestamp":"2019-12-04T14:27:30+03:00","action":"ajax","details":{"method":"genel_durum","params":{"a":"ajax","0":"2019-01","1":"2019-12"},"response":{"result":{"gelirler":[{"q.donem":"2019-01","deger":4260},{"q.donem":"2019-02","deger":3990},{"q.donem":"2019-03","deger":1390},{"q.donem":"2019-04","deger":5550},{"q.donem":"2019-05","deger":2260},{"q.donem":"2019-06","deger":3165},{"q.donem":"2019-07","deger":4740},{"q.donem":"2019-08","deger":4000},{"q.donem":"2019-09","deger":3925},{"q.donem":"2019-10","deger":3500},{"q.donem":"2019-11","deger":3570},{"q.donem":"2019-12","deger":530}],"giderler":[{"q.donem":"2019-11","deger":20},{"q.donem":"2019-12","deger":25}],"katilim":[{"donem":"2019-01","deger":"20.75"},{"donem":"2019-02","deger":"25.50"},{"donem":"2019-03","deger":"19.20"},{"donem":"2019-04","deger":"18.50"},{"donem":"2019-05","deger":"17.57"},{"donem":"2019-06","deger":"20.37"},{"donem":"2019-07","deger":"21.25"},{"donem":"2019-08","deger":"19.14"},{"donem":"2019-09","deger":"21.71"},{"donem":"2019-10","deger":"20.62"},{"donem":"2019-11","deger":"18.00"},{"donem":"2019-12","deger":"21.00"}]},"outs":[]},"error":null,"user":{"kullanici":"admin","yetki":"ADMIN"}},"router_error":null,"duration":0.00654}
{"timestamp":"2019-12-04T14:29:09+03:00","action":"application","details":{"user":{"kullanici":"admin","yetki":"ADMIN"}},"router_error":null,"duration":0.00964}
{"timestamp":"2019-12-04T14:29:34+03:00","action":"ajax","details":{"method":"genel_durum","params":{"a":"ajax","0":"2019-01","1":"2019-12"},"response":{"result":{"gelirler":[{"q.donem":"2019-01","deger":4260},{"q.donem":"2019-02","deger":3990},{"q.donem":"2019-03","deger":1390},{"q.donem":"2019-04","deger":5550},{"q.donem":"2019-05","deger":2260},{"q.donem":"2019-06","deger":3165},{"q.donem":"2019-07","deger":4740},{"q.donem":"2019-08","deger":4000},{"q.donem":"2019-09","deger":3925},{"q.donem":"2019-10","deger":3500},{"q.donem":"2019-11","deger":3570},{"q.donem":"2019-12","deger":530}],"giderler":[{"q.donem":"2019-11","deger":20},{"q.donem":"2019-12","deger":25}],"katilim":[{"donem":"2019-01","deger":"20.75"},{"donem":"2019-02","deger":"25.50"},{"donem":"2019-03","deger":"19.20"},{"donem":"2019-04","deger":"18.50"},{"donem":"2019-05","deger":"17.57"},{"donem":"2019-06","deger":"20.37"},{"donem":"2019-07","deger":"21.25"},{"donem":"2019-08","deger":"19.14"},{"donem":"2019-09","deger":"21.71"},{"donem":"2019-10","deger":"20.62"},{"donem":"2019-11","deger":"18.00"},{"donem":"2019-12","deger":"21.00"}]},"outs":[]},"error":null,"user":{"kullanici":"admin","yetki":"ADMIN"}},"router_error":null,"duration":0.00918}
{"timestamp":"2019-12-04T14:31:38+03:00","action":"application","details":{"user":{"kullanici":"admin","yetki":"ADMIN"}},"router_error":null,"duration":0.01024}
{"timestamp":"2019-12-04T14:31:56+03:00","action":"ajax","details":{"method":"genel_durum","params":{"a":"ajax","0":"2019-07","1":"2020-06"},"response":{"result":{"gelirler":[{"q.donem":"2019-07","deger":4740},{"q.donem":"2019-08","deger":4000},{"q.donem":"2019-09","deger":3925},{"q.donem":"2019-10","deger":3500},{"q.donem":"2019-11","deger":3570},{"q.donem":"2019-12","deger":530}],"giderler":[{"q.donem":"2019-11","deger":20},{"q.donem":"2019-12","deger":25}],"katilim":[{"donem":"2019-07","deger":"21.25"},{"donem":"2019-08","deger":"19.14"},{"donem":"2019-09","deger":"21.71"},{"donem":"2019-10","deger":"20.62"},{"donem":"2019-11","deger":"18.00"},{"donem":"2019-12","deger":"21.00"}]},"outs":[]},"error":null,"user":{"kullanici":"admin","yetki":"ADMIN"}},"router_error":null,"duration":0.00865}
{"timestamp":"2019-12-04T14:32:30+03:00","action":"application","details":{"user":{"kullanici":"admin","yetki":"ADMIN"}},"router_error":null,"duration":0.01197}
{"timestamp":"2019-12-04T14:33:00+03:00","action":"ajax","details":{"method":"genel_durum","params":{"a":"ajax","0":"2019-12","1":"2020-01"},"response":{"result":{"gelirler":[{"q.donem":"2019-12","deger":530}],"giderler":[{"q.donem":"2019-12","deger":25}],"katilim":[{"donem":"2019-12","deger":"21.00"}]},"outs":[]},"error":null,"user":{"kullanici":"admin","yetki":"ADMIN"}},"router_error":null,"duration":0.00738}
{"timestamp":"2019-12-04T14:34:33+03:00","action":"application","details":{"user":{"kullanici":"admin","yetki":"ADMIN"}},"router_error":null,"duration":0.00994}
{"timestamp":"2019-12-04T14:34:37+03:00","action":"ajax","details":{"method":"genel_durum","params":{"a":"ajax","0":"2019-01","1":"2019-12"},"response":{"result":{"gelirler":[{"q.donem":"2019-01","deger":4260},{"q.donem":"2019-02","deger":3990},{"q.donem":"2019-03","deger":1390},{"q.donem":"2019-04","deger":5550},{"q.donem":"2019-05","deger":2260},{"q.donem":"2019-06","deger":3165},{"q.donem":"2019-07","deger":4740},{"q.donem":"2019-08","deger":4000},{"q.donem":"2019-09","deger":3925},{"q.donem":"2019-10","deger":3500},{"q.donem":"2019-11","deger":3570},{"q.donem":"2019-12","deger":530}],"giderler":[{"q.donem":"2019-11","deger":20},{"q.donem":"2019-12","deger":25}],"katilim":[{"donem":"2019-01","deger":"20.75"},{"donem":"2019-02","deger":"25.50"},{"donem":"2019-03","deger":"19.20"},{"donem":"2019-04","deger":"18.50"},{"donem":"2019-05","deger":"17.57"},{"donem":"2019-06","deger":"20.37"},{"donem":"2019-07","deger":"21.25"},{"donem":"2019-08","deger":"19.14"},{"donem":"2019-09","deger":"21.71"},{"donem":"2019-10","deger":"20.62"},{"donem":"2019-11","deger":"18.00"},{"donem":"2019-12","deger":"21.00"}]},"outs":[]},"error":null,"user":{"kullanici":"admin","yetki":"ADMIN"}},"router_error":null,"duration":0.00587}
{"timestamp":"2019-12-04T14:39:51+03:00","action":"application","details":{"user":{"kullanici":"admin","yetki":"ADMIN"}},"router_error":null,"duration":0.01041}
{"timestamp":"2019-12-04T14:39:54+03:00","action":"ajax","details":{"method":"genel_durum","params":{"a":"ajax","0":"2019-01","1":"2019-12"},"response":{"result":{"gelirler":[{"q.donem":"2019-01","deger":4260},{"q.donem":"2019-02","deger":3990},{"q.donem":"2019-03","deger":1390},{"q.donem":"2019-04","deger":5550},{"q.donem":"2019-05","deger":2260},{"q.donem":"2019-06","deger":3165},{"q.donem":"2019-07","deger":4740},{"q.donem":"2019-08","deger":4000},{"q.donem":"2019-09","deger":3925},{"q.donem":"2019-10","deger":3500},{"q.donem":"2019-11","deger":3570},{"q.donem":"2019-12","deger":530}],"giderler":[{"q.donem":"2019-11","deger":20},{"q.donem":"2019-12","deger":25}],"katilim":[{"donem":"2019-01","deger":"20.75"},{"donem":"2019-02","deger":"25.50"},{"donem":"2019-03","deger":"19.20"},{"donem":"2019-04","deger":"18.50"},{"donem":"2019-05","deger":"17.57"},{"donem":"2019-06","deger":"20.37"},{"donem":"2019-07","deger":"21.25"},{"donem":"2019-08","deger":"19.14"},{"donem":"2019-09","deger":"21.71"},{"donem":"2019-10","deger":"20.62"},{"donem":"2019-11","deger":"18.00"},{"donem":"2019-12","deger":"21.00"}]},"outs":[]},"error":null,"user":{"kullanici":"admin","yetki":"ADMIN"}},"router_error":null,"duration":0.00516}
{"timestamp":"2019-12-04T14:40:01+03:00","action":"ajax","details":{"method":"genel_durum","params":{"a":"ajax","0":"2019-07","1":"2020-07"},"response":{"result":{"gelirler":[{"q.donem":"2019-07","deger":4740},{"q.donem":"2019-08","deger":4000},{"q.donem":"2019-09","deger":3925},{"q.donem":"2019-10","deger":3500},{"q.donem":"2019-11","deger":3570},{"q.donem":"2019-12","deger":530}],"giderler":[{"q.donem":"2019-11","deger":20},{"q.donem":"2019-12","deger":25}],"katilim":[{"donem":"2019-07","deger":"21.25"},{"donem":"2019-08","deger":"19.14"},{"donem":"2019-09","deger":"21.71"},{"donem":"2019-10","deger":"20.62"},{"donem":"2019-11","deger":"18.00"},{"donem":"2019-12","deger":"21.00"}]},"outs":[]},"error":null,"user":{"kullanici":"admin","yetki":"ADMIN"}},"router_error":null,"duration":0.00478}
{"timestamp":"2019-12-04T14:40:30+03:00","action":"ajax","details":{"method":"genel_durum","params":{"a":"ajax","0":"2019-11","1":"2019-12"},"response":{"result":{"gelirler":[{"q.donem":"2019-11","deger":3570},{"q.donem":"2019-12","deger":530}],"giderler":[{"q.donem":"2019-11","deger":20},{"q.donem":"2019-12","deger":25}],"katilim":[{"donem":"2019-11","deger":"18.00"},{"donem":"2019-12","deger":"21.00"}]},"outs":[]},"error":null,"user":{"kullanici":"admin","yetki":"ADMIN"}},"router_error":null,"duration":0.00573}
{"timestamp":"2019-12-04T14:41:23+03:00","action":"application","details":{"user":{"kullanici":"admin","yetki":"ADMIN"}},"router_error":null,"duration":0.0114}
{"timestamp":"2019-12-04T14:41:25+03:00","action":"ajax","details":{"method":"genel_durum","params":{"a":"ajax","0":"2019-11","1":"2019-12"},"response":{"result":{"gelirler":[{"q.donem":"2019-11","deger":3570},{"q.donem":"2019-12","deger":530}],"giderler":[{"q.donem":"2019-11","deger":20},{"q.donem":"2019-12","deger":25}],"katilim":[{"donem":"2019-11","deger":"18.00"},{"donem":"2019-12","deger":"21.00"}]},"outs":[]},"error":null,"user":{"kullanici":"admin","yetki":"ADMIN"}},"router_error":null,"duration":0.0044}
{"timestamp":"2019-12-04T14:42:55+03:00","action":"application","details":{"user":{"kullanici":"admin","yetki":"ADMIN"}},"router_error":null,"duration":0.00962}
{"timestamp":"2019-12-04T14:42:58+03:00","action":"ajax","details":{"method":"genel_durum","params":{"a":"ajax","0":"2019-11","1":"2019-12"},"response":{"result":{"gelirler":[{"q.donem":"2019-11","deger":3570},{"q.donem":"2019-12","deger":530}],"giderler":[{"q.donem":"2019-11","deger":20},{"q.donem":"2019-12","deger":25}],"katilim":[{"donem":"2019-11","deger":"18.00"},{"donem":"2019-12","deger":"21.00"}]},"outs":[]},"error":null,"user":{"kullanici":"admin","yetki":"ADMIN"}},"router_error":null,"duration":0.00518}
{"timestamp":"2019-12-04T14:43:27+03:00","action":"application","details":{"user":{"kullanici":"admin","yetki":"ADMIN"}},"router_error":null,"duration":0.01137}
{"timestamp":"2019-12-04T14:43:30+03:00","action":"ajax","details":{"method":"genel_durum","params":{"a":"ajax","0":"2019-11","1":"2019-12"},"response":{"result":{"gelirler":[{"q.donem":"2019-11","deger":3570},{"q.donem":"2019-12","deger":530}],"giderler":[{"q.donem":"2019-11","deger":20},{"q.donem":"2019-12","deger":25}],"katilim":[{"donem":"2019-11","deger":"18.00"},{"donem":"2019-12","deger":"21.00"}]},"outs":[]},"error":null,"user":{"kullanici":"admin","yetki":"ADMIN"}},"router_error":null,"duration":0.00448}
{"timestamp":"2019-12-04T14:45:07+03:00","action":"application","details":{"user":{"kullanici":"admin","yetki":"ADMIN"}},"router_error":null,"duration":0.01086}
{"timestamp":"2019-12-04T14:45:12+03:00","action":"ajax","details":{"method":"genel_durum","params":{"a":"ajax","0":"2019-11","1":"2019-12"},"response":{"result":{"gelirler":[{"donem":"2019-11","deger":3570},{"donem":"2019-12","deger":530}],"giderler":[{"donem":"2019-11","deger":20},{"donem":"2019-12","deger":25}],"katilim":[{"donem":"2019-11","deger":"18.00"},{"donem":"2019-12","deger":"21.00"}]},"outs":[]},"error":null,"user":{"kullanici":"admin","yetki":"ADMIN"}},"router_error":null,"duration":0.00513}
{"timestamp":"2019-12-04T14:45:17+03:00","action":"ajax","details":{"method":"genel_durum","params":{"a":"ajax","0":"2019-01","1":"2019-12"},"response":{"result":{"gelirler":[{"donem":"2019-01","deger":4260},{"donem":"2019-02","deger":3990},{"donem":"2019-03","deger":1390},{"donem":"2019-04","deger":5550},{"donem":"2019-05","deger":2260},{"donem":"2019-06","deger":3165},{"donem":"2019-07","deger":4740},{"donem":"2019-08","deger":4000},{"donem":"2019-09","deger":3925},{"donem":"2019-10","deger":3500},{"donem":"2019-11","deger":3570},{"donem":"2019-12","deger":530}],"giderler":[{"donem":"2019-11","deger":20},{"donem":"2019-12","deger":25}],"katilim":[{"donem":"2019-01","deger":"20.75"},{"donem":"2019-02","deger":"25.50"},{"donem":"2019-03","deger":"19.20"},{"donem":"2019-04","deger":"18.50"},{"donem":"2019-05","deger":"17.57"},{"donem":"2019-06","deger":"20.37"},{"donem":"2019-07","deger":"21.25"},{"donem":"2019-08","deger":"19.14"},{"donem":"2019-09","deger":"21.71"},{"donem":"2019-10","deger":"20.62"},{"donem":"2019-11","deger":"18.00"},{"donem":"2019-12","deger":"21.00"}]},"outs":[]},"error":null,"user":{"kullanici":"admin","yetki":"ADMIN"}},"router_error":null,"duration":0.00535}
{"timestamp":"2019-12-04T14:47:17+03:00","action":"application","details":{"user":{"kullanici":"admin","yetki":"ADMIN"}},"router_error":null,"duration":0.01041}
{"timestamp":"2019-12-04T14:47:20+03:00","action":"ajax","details":{"method":"genel_durum","params":{"a":"ajax","0":"2019-01","1":"2020-12"},"response":{"result":{"gelirler":[{"donem":"2019-01","deger":4260},{"donem":"2019-02","deger":3990},{"donem":"2019-03","deger":1390},{"donem":"2019-04","deger":5550},{"donem":"2019-05","deger":2260},{"donem":"2019-06","deger":3165},{"donem":"2019-07","deger":4740},{"donem":"2019-08","deger":4000},{"donem":"2019-09","deger":3925},{"donem":"2019-10","deger":3500},{"donem":"2019-11","deger":3570},{"donem":"2019-12","deger":530}],"giderler":[{"donem":"2019-11","deger":20},{"donem":"2019-12","deger":25}],"katilim":[{"donem":"2019-01","deger":"20.75"},{"donem":"2019-02","deger":"25.50"},{"donem":"2019-03","deger":"19.20"},{"donem":"2019-04","deger":"18.50"},{"donem":"2019-05","deger":"17.57"},{"donem":"2019-06","deger":"20.37"},{"donem":"2019-07","deger":"21.25"},{"donem":"2019-08","deger":"19.14"},{"donem":"2019-09","deger":"21.71"},{"donem":"2019-10","deger":"20.62"},{"donem":"2019-11","deger":"18.00"},{"donem":"2019-12","deger":"21.00"}]},"outs":[]},"error":null,"user":{"kullanici":"admin","yetki":"ADMIN"}},"router_error":null,"duration":0.0051}
{"timestamp":"2019-12-04T14:48:11+03:00","action":"application","details":{"user":{"kullanici":"admin","yetki":"ADMIN"}},"router_error":null,"duration":0.01007}
{"timestamp":"2019-12-04T14:48:16+03:00","action":"ajax","details":{"method":"genel_durum","params":{"a":"ajax","0":"2019-06","1":"2020-06"},"response":{"result":{"gelirler":[{"donem":"2019-06","deger":3165},{"donem":"2019-07","deger":4740},{"donem":"2019-08","deger":4000},{"donem":"2019-09","deger":3925},{"donem":"2019-10","deger":3500},{"donem":"2019-11","deger":3570},{"donem":"2019-12","deger":530}],"giderler":[{"donem":"2019-11","deger":20},{"donem":"2019-12","deger":25}],"katilim":[{"donem":"2019-06","deger":"20.37"},{"donem":"2019-07","deger":"21.25"},{"donem":"2019-08","deger":"19.14"},{"donem":"2019-09","deger":"21.71"},{"donem":"2019-10","deger":"20.62"},{"donem":"2019-11","deger":"18.00"},{"donem":"2019-12","deger":"21.00"}]},"outs":[]},"error":null,"user":{"kullanici":"admin","yetki":"ADMIN"}},"router_error":null,"duration":0.0046}
{"timestamp":"2019-12-04T14:55:02+03:00","action":"application","details":{"user":{"kullanici":"admin","yetki":"ADMIN"}},"router_error":null,"duration":0.01016}
{"timestamp":"2019-12-04T14:55:03+03:00","action":"ajax","details":{"method":"genel_durum","params":{"a":"ajax","0":"2018-12","1":"2019-12"},"response":{"result":{"gelirler":[{"donem":"2018-12","deger":3275},{"donem":"2019-01","deger":4260},{"donem":"2019-02","deger":3990},{"donem":"2019-03","deger":1390},{"donem":"2019-04","deger":5550},{"donem":"2019-05","deger":2260},{"donem":"2019-06","deger":3165},{"donem":"2019-07","deger":4740},{"donem":"2019-08","deger":4000},{"donem":"2019-09","deger":3925},{"donem":"2019-10","deger":3500},{"donem":"2019-11","deger":3570},{"donem":"2019-12","deger":530}],"giderler":[{"donem":"2019-11","deger":20},{"donem":"2019-12","deger":25}],"katilim":[{"donem":"2018-12","deger":"24.75"},{"donem":"2019-01","deger":"20.75"},{"donem":"2019-02","deger":"25.50"},{"donem":"2019-03","deger":"19.20"},{"donem":"2019-04","deger":"18.50"},{"donem":"2019-05","deger":"17.57"},{"donem":"2019-06","deger":"20.37"},{"donem":"2019-07","deger":"21.25"},{"donem":"2019-08","deger":"19.14"},{"donem":"2019-09","deger":"21.71"},{"donem":"2019-10","deger":"20.62"},{"donem":"2019-11","deger":"18.00"},{"donem":"2019-12","deger":"21.00"}]},"outs":[]},"error":null,"user":{"kullanici":"admin","yetki":"ADMIN"}},"router_error":null,"duration":0.00627}
{"timestamp":"2019-12-04T14:55:37+03:00","action":"application","details":{"user":{"kullanici":"admin","yetki":"ADMIN"}},"router_error":null,"duration":0.01021}
{"timestamp":"2019-12-04T14:55:38+03:00","action":"ajax","details":{"method":"genel_durum","params":{"a":"ajax","0":"2018-12","1":"2019-12"},"response":{"result":{"gelirler":[{"donem":"2018-12","deger":3275},{"donem":"2019-01","deger":4260},{"donem":"2019-02","deger":3990},{"donem":"2019-03","deger":1390},{"donem":"2019-04","deger":5550},{"donem":"2019-05","deger":2260},{"donem":"2019-06","deger":3165},{"donem":"2019-07","deger":4740},{"donem":"2019-08","deger":4000},{"donem":"2019-09","deger":3925},{"donem":"2019-10","deger":3500},{"donem":"2019-11","deger":3570},{"donem":"2019-12","deger":530}],"giderler":[{"donem":"2019-11","deger":20},{"donem":"2019-12","deger":25}],"katilim":[{"donem":"2018-12","deger":"24.75"},{"donem":"2019-01","deger":"20.75"},{"donem":"2019-02","deger":"25.50"},{"donem":"2019-03","deger":"19.20"},{"donem":"2019-04","deger":"18.50"},{"donem":"2019-05","deger":"17.57"},{"donem":"2019-06","deger":"20.37"},{"donem":"2019-07","deger":"21.25"},{"donem":"2019-08","deger":"19.14"},{"donem":"2019-09","deger":"21.71"},{"donem":"2019-10","deger":"20.62"},{"donem":"2019-11","deger":"18.00"},{"donem":"2019-12","deger":"21.00"}]},"outs":[]},"error":null,"user":{"kullanici":"admin","yetki":"ADMIN"}},"router_error":null,"duration":0.00563}
{"timestamp":"2019-12-04T14:58:38+03:00","action":"application","details":{"user":{"kullanici":"admin","yetki":"ADMIN"}},"router_error":null,"duration":0.01041}
{"timestamp":"2019-12-04T14:58:38+03:00","action":"ajax","details":{"method":"genel_durum","params":{"a":"ajax","0":"2018-12","1":"2019-12"},"response":{"result":{"gelirler":[{"donem":"2018-12","deger":3275},{"donem":"2019-01","deger":4260},{"donem":"2019-02","deger":3990},{"donem":"2019-03","deger":1390},{"donem":"2019-04","deger":5550},{"donem":"2019-05","deger":2260},{"donem":"2019-06","deger":3165},{"donem":"2019-07","deger":4740},{"donem":"2019-08","deger":4000},{"donem":"2019-09","deger":3925},{"donem":"2019-10","deger":3500},{"donem":"2019-11","deger":3570},{"donem":"2019-12","deger":530}],"giderler":[{"donem":"2019-11","deger":20},{"donem":"2019-12","deger":25}],"katilim":[{"donem":"2018-12","deger":"24.75"},{"donem":"2019-01","deger":"20.75"},{"donem":"2019-02","deger":"25.50"},{"donem":"2019-03","deger":"19.20"},{"donem":"2019-04","deger":"18.50"},{"donem":"2019-05","deger":"17.57"},{"donem":"2019-06","deger":"20.37"},{"donem":"2019-07","deger":"21.25"},{"donem":"2019-08","deger":"19.14"},{"donem":"2019-09","deger":"21.71"},{"donem":"2019-10","deger":"20.62"},{"donem":"2019-11","deger":"18.00"},{"donem":"2019-12","deger":"21.00"}]},"outs":[]},"error":null,"user":{"kullanici":"admin","yetki":"ADMIN"}},"router_error":null,"duration":0.00731}
{"timestamp":"2019-12-04T14:58:54+03:00","action":"application","details":{"user":{"kullanici":"admin","yetki":"ADMIN"}},"router_error":null,"duration":0.01132}
{"timestamp":"2019-12-04T14:58:55+03:00","action":"ajax","details":{"method":"genel_durum","params":{"a":"ajax","0":"2018-12","1":"2019-12"},"response":{"result":{"gelirler":[{"donem":"2018-12","deger":3275},{"donem":"2019-01","deger":4260},{"donem":"2019-02","deger":3990},{"donem":"2019-03","deger":1390},{"donem":"2019-04","deger":5550},{"donem":"2019-05","deger":2260},{"donem":"2019-06","deger":3165},{"donem":"2019-07","deger":4740},{"donem":"2019-08","deger":4000},{"donem":"2019-09","deger":3925},{"donem":"2019-10","deger":3500},{"donem":"2019-11","deger":3570},{"donem":"2019-12","deger":530}],"giderler":[{"donem":"2019-11","deger":20},{"donem":"2019-12","deger":25}],"katilim":[{"donem":"2018-12","deger":"24.75"},{"donem":"2019-01","deger":"20.75"},{"donem":"2019-02","deger":"25.50"},{"donem":"2019-03","deger":"19.20"},{"donem":"2019-04","deger":"18.50"},{"donem":"2019-05","deger":"17.57"},{"donem":"2019-06","deger":"20.37"},{"donem":"2019-07","deger":"21.25"},{"donem":"2019-08","deger":"19.14"},{"donem":"2019-09","deger":"21.71"},{"donem":"2019-10","deger":"20.62"},{"donem":"2019-11","deger":"18.00"},{"donem":"2019-12","deger":"21.00"}]},"outs":[]},"error":null,"user":{"kullanici":"admin","yetki":"ADMIN"}},"router_error":null,"duration":0.00612}
{"timestamp":"2019-12-04T14:59:39+03:00","action":"application","details":{"user":{"kullanici":"admin","yetki":"ADMIN"}},"router_error":null,"duration":0.00959}
{"timestamp":"2019-12-04T14:59:39+03:00","action":"ajax","details":{"method":"genel_durum","params":{"a":"ajax","0":"2018-12","1":"2019-12"},"response":{"result":{"gelirler":[{"donem":"2018-12","deger":3275},{"donem":"2019-01","deger":4260},{"donem":"2019-02","deger":3990},{"donem":"2019-03","deger":1390},{"donem":"2019-04","deger":5550},{"donem":"2019-05","deger":2260},{"donem":"2019-06","deger":3165},{"donem":"2019-07","deger":4740},{"donem":"2019-08","deger":4000},{"donem":"2019-09","deger":3925},{"donem":"2019-10","deger":3500},{"donem":"2019-11","deger":3570},{"donem":"2019-12","deger":530}],"giderler":[{"donem":"2019-11","deger":20},{"donem":"2019-12","deger":25}],"katilim":[{"donem":"2018-12","deger":"24.75"},{"donem":"2019-01","deger":"20.75"},{"donem":"2019-02","deger":"25.50"},{"donem":"2019-03","deger":"19.20"},{"donem":"2019-04","deger":"18.50"},{"donem":"2019-05","deger":"17.57"},{"donem":"2019-06","deger":"20.37"},{"donem":"2019-07","deger":"21.25"},{"donem":"2019-08","deger":"19.14"},{"donem":"2019-09","deger":"21.71"},{"donem":"2019-10","deger":"20.62"},{"donem":"2019-11","deger":"18.00"},{"donem":"2019-12","deger":"21.00"}]},"outs":[]},"error":null,"user":{"kullanici":"admin","yetki":"ADMIN"}},"router_error":null,"duration":0.00549}
{"timestamp":"2019-12-04T15:13:30+03:00","action":"application","details":{"user":{"kullanici":"admin","yetki":"ADMIN"}},"router_error":null,"duration":0.01095}
{"timestamp":"2019-12-04T15:13:30+03:00","action":"application","details":{"user":{"kullanici":"admin","yetki":"ADMIN"}},"router_error":null,"duration":0.01049}
{"timestamp":"2019-12-04T15:13:31+03:00","action":"ajax","details":{"method":"uyeler","params":{"a":"ajax","0":null,"1":true,"2":"AD","3":0,"4":120},"response":{"result":[{"uye_id":109,"uye":"Ahmet Bayhan","uye_tur":"TAM","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1979-09-22","photo":"15cb1d2ec953ec.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-10","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":0,"toplam_odeme":1150,"seviye":"2 DAN","son_seviye_tarihi":"2017-07-22","seviye_deger":2.8026998649417343},{"uye_id":101,"uye":"Ali Bar\u0131\u015f \u00d6zt\u00fcrk","uye_tur":"TAM","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1978-10-31","photo":"15cb042ced1bd4.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":1,"toplam_odeme":160,"seviye":"5 DAN","son_seviye_tarihi":"2017-12-10","seviye_deger":5.802690780032826},{"uye_id":124,"uye":"Ali Semih \u00c7amkerten","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1998-08-09","photo":"15cb31e29bf15b.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":0,"toplam_odeme":980,"seviye":"1 DAN","son_seviye_tarihi":"2018-12-01","seviye_deger":1.80266784316368},{"uye_id":123,"uye":"Anastasia Oleinik","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"KADIN","eposta":null,"dogum_tarihi":"1994-05-25","photo":"15cb1d33e3b148.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":3,"toplam_odeme":660,"seviye":"1 DAN","son_seviye_tarihi":"2018-12-01","seviye_deger":1.80266784316368},{"uye_id":121,"uye":"Asl\u0131nur Kartal","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"KADIN","eposta":null,"dogum_tarihi":"2002-07-09","photo":"15cc5955a7ae0b.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-04","son_geldigi_keiko":"2019-11-24","aidat_eksigi":1,"toplam_odeme":640,"seviye":"2 DAN","son_seviye_tarihi":"2018-12-01","seviye_deger":2.80266784316368},{"uye_id":118,"uye":"Aysu \u00d6nen","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"KADIN","eposta":null,"dogum_tarihi":"1994-09-12","photo":"15cc442e8e514a.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-11-24","aidat_eksigi":0,"toplam_odeme":980,"seviye":"1 DAN","son_seviye_tarihi":"2018-12-01","seviye_deger":1.80266784316368},{"uye_id":126,"uye":"Baran Ba\u015f","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"2004-07-19","photo":"15cc4432273dc6.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":0,"toplam_odeme":980,"seviye":"1 DAN","son_seviye_tarihi":"2019-09-22","seviye_deger":1.8026488374815495},{"uye_id":161,"uye":"Bar\u0131\u015f Burak Serter","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1995-03-18","photo":"15cc4435553c1f.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2019-01-05","son_geldigi_keiko":"2019-11-23","aidat_eksigi":1,"toplam_odeme":940,"seviye":"4 KYU","son_seviye_tarihi":"2019-10-27","seviye_deger":-3.197353417370163},{"uye_id":107,"uye":"Bengi \u00d6zg\u00fcn \u00d6zt\u00fcrk","uye_tur":"TAM","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1986-01-02","photo":"15cb1d37f927b6.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-11-30","aidat_eksigi":1,"toplam_odeme":1350,"seviye":"3 DAN","son_seviye_tarihi":"2015-07-04","seviye_deger":3.802748127941194},{"uye_id":103,"uye":"Bulut Efe Akmenek","uye_tur":"TAM","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1991-01-21","photo":"15cbd5c86e895f.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-11-24","aidat_eksigi":7,"toplam_odeme":480,"seviye":"5 DAN","son_seviye_tarihi":"2019-09-22","seviye_deger":5.8026488374815495},{"uye_id":171,"uye":"B\u00fc\u015fra K\u0131r\u0131\u015f\u0131k","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"KADIN","eposta":null,"dogum_tarihi":"1996-03-20","photo":"15cdff6a02b2db.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2019-05-18","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":0,"toplam_odeme":400,"seviye":"6 KYU","son_seviye_tarihi":"2019-10-27","seviye_deger":-5.197353417370163},{"uye_id":108,"uye":"Cihan Bar\u0131\u015f Tuncer","uye_tur":"TAM","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1988-07-20","photo":"15cc44395481d2.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-09-28","aidat_eksigi":0,"toplam_odeme":1200,"seviye":"3 DAN","son_seviye_tarihi":"2018-03-17","seviye_deger":3.8026845302503505},{"uye_id":176,"uye":"\u00c7a\u011fr\u0131 Ke\u00e7eli","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"2002-09-25","photo":"15d208d50d50f7.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2019-07-06","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":2,"toplam_odeme":240,"seviye":"6 KYU","son_seviye_tarihi":"2019-10-27","seviye_deger":-5.197353417370163},{"uye_id":131,"uye":"\u00c7a\u011ftay \u00d6zba\u015f","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1994-06-28","photo":"15cc83bc78fd27.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-11-24","aidat_eksigi":1,"toplam_odeme":200,"seviye":"1 DAN","son_seviye_tarihi":"2019-09-22","seviye_deger":1.8026488374815495},{"uye_id":113,"uye":"\u00c7\u0131nar Dize Sertbarut","uye_tur":"TAM","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"KADIN","eposta":null,"dogum_tarihi":"1990-04-13","photo":"15cb1d3b80cc53.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2019-03-23","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":1,"toplam_odeme":1300,"seviye":"3 DAN","son_seviye_tarihi":"2019-09-22","seviye_deger":3.8026488374815495},{"uye_id":104,"uye":"Dilan Tek","uye_tur":"TAM","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"KADIN","eposta":null,"dogum_tarihi":"1982-03-20","photo":"15d57ead9282d6.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-10-27","aidat_eksigi":0,"toplam_odeme":1150,"seviye":"3 DAN","son_seviye_tarihi":"2017-07-22","seviye_deger":3.8026998649417343},{"uye_id":157,"uye":"Erdem Tetik","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1991-08-27","photo":"15cb1d3f826bc4.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-12-08","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":1,"toplam_odeme":440,"seviye":"1 DAN","son_seviye_tarihi":"2017-12-16","seviye_deger":1.8026903934455194},{"uye_id":125,"uye":"Ergin Murat Altuner","uye_tur":"TAM","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1974-02-23","photo":"15d57eb92725b0.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":0,"toplam_odeme":1450,"seviye":"1 DAN","son_seviye_tarihi":"2019-09-22","seviye_deger":1.8026488374815495},{"uye_id":110,"uye":"Esat Ba\u015fol","uye_tur":"TAM","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1985-08-01","photo":"15cb31ed2d237c.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-04","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":0,"toplam_odeme":1750,"seviye":"3 DAN","son_seviye_tarihi":"2019-09-22","seviye_deger":3.8026488374815495},{"uye_id":150,"uye":"G\u00f6rkem Karabay","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"2000-10-11","photo":"15cb31fd1243da.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-11-24","aidat_eksigi":2,"toplam_odeme":670,"seviye":"5 KYU","son_seviye_tarihi":"2019-10-27","seviye_deger":-4.197353417370163},{"uye_id":163,"uye":"G\u00fcnseli Simge Tekin","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"KADIN","eposta":null,"dogum_tarihi":"1994-11-08","photo":"15cb3209be8659.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2019-02-02","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":0,"toplam_odeme":990,"seviye":"1 DAN","son_seviye_tarihi":"2019-09-22","seviye_deger":1.8026488374815495},{"uye_id":105,"uye":"Hande \u00d6zt\u00fcrk","uye_tur":"TAM","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"KADIN","eposta":null,"dogum_tarihi":"1982-09-11","photo":"15ca8964126ef2.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-09-28","aidat_eksigi":1,"toplam_odeme":1250,"seviye":"3 DAN","son_seviye_tarihi":"2016-11-26","seviye_deger":3.802715200219045},{"uye_id":112,"uye":"Hazal Yayalar","uye_tur":"TAM","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"KADIN","eposta":null,"dogum_tarihi":"1989-10-09","photo":"15d57ebba819bc.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-11-30","aidat_eksigi":1,"toplam_odeme":1600,"seviye":"2 DAN","son_seviye_tarihi":"2018-07-07","seviye_deger":2.8026773141277266},{"uye_id":114,"uye":"H\u00fcseyin Salman","uye_tur":"TAM","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1972-01-03","photo":"15d46ec02919ed.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-04","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":0,"toplam_odeme":1900,"seviye":"2 DAN","son_seviye_tarihi":"2019-09-22","seviye_deger":2.8026488374815495},{"uye_id":117,"uye":"Karatay \u00d6zba\u015f","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1994-06-28","photo":"15cae19fa188ea.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":7,"toplam_odeme":320,"seviye":"2 DAN","son_seviye_tarihi":"2018-12-01","seviye_deger":2.80266784316368},{"uye_id":115,"uye":"Mehmet Bultan","uye_tur":"TAM","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1972-02-22","photo":"15ca89682e766f.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-11-24","aidat_eksigi":5,"toplam_odeme":900,"seviye":"2 DAN","son_seviye_tarihi":"2018-12-01","seviye_deger":2.80266784316368},{"uye_id":152,"uye":"Mert Ar\u0131k","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1996-04-02","photo":"15d3c3acf6147e.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":0,"toplam_odeme":850,"seviye":"3 DAN","son_seviye_tarihi":"2019-09-22","seviye_deger":3.8026488374815495},{"uye_id":138,"uye":"Mert \u0130mra\u011f","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1991-10-29","photo":"15cb31f96dea51.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-11-16","aidat_eksigi":2,"toplam_odeme":880,"seviye":"3 KYU","son_seviye_tarihi":"2019-10-27","seviye_deger":-2.197353417370163},{"uye_id":177,"uye":"Metin Onarcan","uye_tur":"TAM","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1983-02-02","photo":"15d208f9c34103.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2019-07-06","son_geldigi_keiko":"2019-11-17","aidat_eksigi":3,"toplam_odeme":150,"seviye":"4 DAN","son_seviye_tarihi":"2014-11-22","seviye_deger":4.802762562862831},{"uye_id":106,"uye":"Mustafa Karata\u015f","uye_tur":"TAM","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1983-03-11","photo":"15d57ea9a96c39.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":0,"toplam_odeme":1350,"seviye":"3 DAN","son_seviye_tarihi":"2017-12-16","seviye_deger":3.8026903934455194},{"uye_id":175,"uye":"O\u011fuzkaan Ekmekci","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"2001-09-05","photo":"15d208d214626b.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2019-07-06","son_geldigi_keiko":"2019-11-23","aidat_eksigi":3,"toplam_odeme":160,"seviye":"6 KYU","son_seviye_tarihi":"2019-10-27","seviye_deger":-5.197353417370163},{"uye_id":127,"uye":"\u00d6zge \u00c7elik","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"KADIN","eposta":null,"dogum_tarihi":"1984-05-06","photo":"15d99d6ce897c8.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-12-08","son_geldigi_keiko":"2019-11-10","aidat_eksigi":2,"toplam_odeme":1000,"seviye":"2 KYU","son_seviye_tarihi":"2018-01-14","seviye_deger":-1.1973114750545477},{"uye_id":179,"uye":"\u00d6zlem Durna","uye_tur":"TAM","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"KADIN","eposta":null,"dogum_tarihi":"1991-01-17","photo":"15d7cdc765555e.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2019-09-28","son_geldigi_keiko":"2019-10-13","aidat_eksigi":1,"toplam_odeme":150,"seviye":null,"son_seviye_tarihi":null,"seviye_deger":null},{"uye_id":182,"uye":"R\u00fcrzgar G\u00fcnay","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"2009-07-23","photo":"15daaff31c875b.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2019-10-19","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":1,"toplam_odeme":80,"seviye":null,"son_seviye_tarihi":null,"seviye_deger":null},{"uye_id":119,"uye":"\u015eebnem Ertan","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"KADIN","eposta":null,"dogum_tarihi":"1996-02-08","photo":"15cbc5b488f2d6.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-09-15","aidat_eksigi":2,"toplam_odeme":480,"seviye":"1 DAN","son_seviye_tarihi":"2018-07-07","seviye_deger":1.8026773141277266},{"uye_id":139,"uye":"Taha Onur Selimo\u011flu","uye_tur":"TAM","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1991-05-01","photo":"15cc444d80f97d.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":1,"toplam_odeme":1690,"seviye":"1 KYU","son_seviye_tarihi":"2019-10-27","seviye_deger":-0.19735341737016288},{"uye_id":184,"uye":"Tolga Pakkan","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1999-10-12","photo":"15de3b38337b84.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2019-12-01","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":0,"toplam_odeme":0,"seviye":null,"son_seviye_tarihi":null,"seviye_deger":null},{"uye_id":133,"uye":"Tuna Altuner","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"2006-12-26","photo":"15cb31f3ed171b.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-11-24","aidat_eksigi":0,"toplam_odeme":1000,"seviye":"1 KYU","son_seviye_tarihi":"2019-01-27","seviye_deger":-0.19733582919081694},{"uye_id":183,"uye":"Tuna Mert \u0130yiar\u0131","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"2004-01-12","photo":"15dda76021729a.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2019-11-24","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":0,"toplam_odeme":80,"seviye":null,"son_seviye_tarihi":null,"seviye_deger":null},{"uye_id":180,"uye":"T\u00fcrkay Akda\u011f","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"2001-01-02","photo":"15d988c7fce57e.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2019-10-05","son_geldigi_keiko":"2019-10-27","aidat_eksigi":0,"toplam_odeme":80,"seviye":null,"son_seviye_tarihi":null,"seviye_deger":null},{"uye_id":167,"uye":"Ufuk Bar\u0131\u015f Ceyhan","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"2004-01-23","photo":"15cb32850d2703.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2019-04-14","son_geldigi_keiko":"2019-11-30","aidat_eksigi":1,"toplam_odeme":580,"seviye":"6 KYU","son_seviye_tarihi":"2019-07-27","seviye_deger":-5.197347490304258},{"uye_id":102,"uye":"Zafer Demirta\u015f","uye_tur":"TAM","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1974-10-19","photo":"15ca895597b1bc.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":0,"toplam_odeme":1350,"seviye":"4 DAN","son_seviye_tarihi":"2017-10-15","seviye_deger":4.802694388198979}],"outs":{"maxrow":42}},"error":null,"user":{"kullanici":"admin","yetki":"ADMIN"}},"router_error":null,"duration":0.03721}
{"timestamp":"2019-12-04T15:13:35+03:00","action":"ajax","details":{"method":"genel_uye_raporu","params":{"a":"ajax"},"response":{"result":[{"uye":"Ali Bar\u0131\u015f \u00d6zt\u00fcrk","seviye":"5 DAN","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"1978-10-31","ekf_no":"TR.00039","uc_ayi_icinde_devam_sayisi":23,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%95.83","ilk_keiko":"2018-11-03","son_keiko":"2019-12-01","photo":"15cb042ced1bd4.jpg","aidat_eksigi":1,"uye_id":101},{"uye":"Bulut Efe Akmenek","seviye":"5 DAN","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"1991-01-21","ekf_no":"TR.00051","uc_ayi_icinde_devam_sayisi":8,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%33.33","ilk_keiko":"2018-11-03","son_keiko":"2019-11-24","photo":"15cbd5c86e895f.jpg","aidat_eksigi":7,"uye_id":103},{"uye":"Metin Onarcan","seviye":"4 DAN","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"1983-02-02","ekf_no":"TR.00042","uc_ayi_icinde_devam_sayisi":6,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%25.00","ilk_keiko":"2019-07-06","son_keiko":"2019-11-17","photo":"15d208f9c34103.jpg","aidat_eksigi":3,"uye_id":177},{"uye":"Zafer Demirta\u015f","seviye":"4 DAN","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"1974-10-19","ekf_no":"TR.00075","uc_ayi_icinde_devam_sayisi":19,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%79.17","ilk_keiko":"2018-11-03","son_keiko":"2019-12-01","photo":"15ca895597b1bc.jpg","aidat_eksigi":0,"uye_id":102},{"uye":"Bengi \u00d6zg\u00fcn \u00d6zt\u00fcrk","seviye":"3 DAN","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"1986-01-02","ekf_no":"TR.00069","uc_ayi_icinde_devam_sayisi":14,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%58.33","ilk_keiko":"2018-11-03","son_keiko":"2019-11-30","photo":"15cb1d37f927b6.jpg","aidat_eksigi":1,"uye_id":107},{"uye":"Hande \u00d6zt\u00fcrk","seviye":"3 DAN","cinsiyet":"KADIN","dogum_tarihi":"1982-09-11","ekf_no":"TR.00121","uc_ayi_icinde_devam_sayisi":2,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%8.33","ilk_keiko":"2018-11-03","son_keiko":"2019-09-28","photo":"15ca8964126ef2.jpg","aidat_eksigi":1,"uye_id":105},{"uye":"Dilan Tek","seviye":"3 DAN","cinsiyet":"KADIN","dogum_tarihi":"1982-03-20","ekf_no":"TR.00129","uc_ayi_icinde_devam_sayisi":6,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%25.00","ilk_keiko":"2018-11-03","son_keiko":"2019-10-27","photo":"15d57ead9282d6.jpg","aidat_eksigi":0,"uye_id":104},{"uye":"Mustafa Karata\u015f","seviye":"3 DAN","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"1983-03-11","ekf_no":"TR.00097","uc_ayi_icinde_devam_sayisi":16,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%66.67","ilk_keiko":"2018-11-03","son_keiko":"2019-12-01","photo":"15d57ea9a96c39.jpg","aidat_eksigi":0,"uye_id":106},{"uye":"Cihan Bar\u0131\u015f Tuncer","seviye":"3 DAN","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"1988-07-20","ekf_no":"TR.00128","uc_ayi_icinde_devam_sayisi":3,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%12.50","ilk_keiko":"2018-11-03","son_keiko":"2019-09-28","photo":"15cc44395481d2.jpg","aidat_eksigi":0,"uye_id":108},{"uye":"Esat Ba\u015fol","seviye":"3 DAN","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"1985-08-01","ekf_no":"TR.00158","uc_ayi_icinde_devam_sayisi":14,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%58.33","ilk_keiko":"2018-11-04","son_keiko":"2019-12-01","photo":"15cb31ed2d237c.jpg","aidat_eksigi":0,"uye_id":110},{"uye":"\u00c7\u0131nar Dize Sertbarut","seviye":"3 DAN","cinsiyet":"KADIN","dogum_tarihi":"1990-04-13","ekf_no":"TR.00192","uc_ayi_icinde_devam_sayisi":20,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%83.33","ilk_keiko":"2019-03-23","son_keiko":"2019-12-01","photo":"15cb1d3b80cc53.jpg","aidat_eksigi":1,"uye_id":113},{"uye":"Mert Ar\u0131k","seviye":"3 DAN","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"1996-04-02","ekf_no":"TR.00137","uc_ayi_icinde_devam_sayisi":15,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%62.50","ilk_keiko":"2018-11-03","son_keiko":"2019-12-01","photo":"15d3c3acf6147e.jpg","aidat_eksigi":0,"uye_id":152},{"uye":"Ahmet Bayhan","seviye":"2 DAN","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"1979-09-22","ekf_no":"TR.00099","uc_ayi_icinde_devam_sayisi":5,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%20.83","ilk_keiko":"2018-11-10","son_keiko":"2019-12-01","photo":"15cb1d2ec953ec.jpg","aidat_eksigi":0,"uye_id":109},{"uye":"Hazal Yayalar","seviye":"2 DAN","cinsiyet":"KADIN","dogum_tarihi":"1989-10-09","ekf_no":"TR.00216","uc_ayi_icinde_devam_sayisi":16,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%66.67","ilk_keiko":"2018-11-03","son_keiko":"2019-11-30","photo":"15d57ebba819bc.jpg","aidat_eksigi":1,"uye_id":112},{"uye":"Mehmet Bultan","seviye":"2 DAN","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"1972-02-22","ekf_no":"TR.00209","uc_ayi_icinde_devam_sayisi":7,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%29.17","ilk_keiko":"2018-11-03","son_keiko":"2019-11-24","photo":"15ca89682e766f.jpg","aidat_eksigi":5,"uye_id":115},{"uye":"Karatay \u00d6zba\u015f","seviye":"2 DAN","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"1994-06-28","ekf_no":"TR.00233","uc_ayi_icinde_devam_sayisi":23,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%95.83","ilk_keiko":"2018-11-03","son_keiko":"2019-12-01","photo":"15cae19fa188ea.jpg","aidat_eksigi":7,"uye_id":117},{"uye":"Asl\u0131nur Kartal","seviye":"2 DAN","cinsiyet":"KADIN","dogum_tarihi":"2002-07-09","ekf_no":"TR.00234","uc_ayi_icinde_devam_sayisi":4,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%16.67","ilk_keiko":"2018-11-04","son_keiko":"2019-11-24","photo":"15cc5955a7ae0b.jpg","aidat_eksigi":1,"uye_id":121},{"uye":"H\u00fcseyin Salman","seviye":"2 DAN","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"1972-01-03","ekf_no":"TR.00253","uc_ayi_icinde_devam_sayisi":11,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%45.83","ilk_keiko":"2018-11-04","son_keiko":"2019-12-01","photo":"15d46ec02919ed.jpg","aidat_eksigi":0,"uye_id":114},{"uye":"Erdem Tetik","seviye":"1 DAN","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"1991-08-27","ekf_no":"TR.00241","uc_ayi_icinde_devam_sayisi":3,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%12.50","ilk_keiko":"2018-12-08","son_keiko":"2019-12-01","photo":"15cb1d3f826bc4.jpg","aidat_eksigi":1,"uye_id":157},{"uye":"\u015eebnem Ertan","seviye":"1 DAN","cinsiyet":"KADIN","dogum_tarihi":"1996-02-08","ekf_no":"TR.00249","uc_ayi_icinde_devam_sayisi":2,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%8.33","ilk_keiko":"2018-11-03","son_keiko":"2019-09-15","photo":"15cbc5b488f2d6.jpg","aidat_eksigi":2,"uye_id":119},{"uye":"Aysu \u00d6nen","seviye":"1 DAN","cinsiyet":"KADIN","dogum_tarihi":"1994-09-12","ekf_no":"TR.00232","uc_ayi_icinde_devam_sayisi":20,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%83.33","ilk_keiko":"2018-11-03","son_keiko":"2019-11-24","photo":"15cc442e8e514a.jpg","aidat_eksigi":0,"uye_id":118},{"uye":"Anastasia Oleinik","seviye":"1 DAN","cinsiyet":"KADIN","dogum_tarihi":"1994-05-25","ekf_no":"TR.00263","uc_ayi_icinde_devam_sayisi":10,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%41.67","ilk_keiko":"2018-11-03","son_keiko":"2019-12-01","photo":"15cb1d33e3b148.jpg","aidat_eksigi":3,"uye_id":123},{"uye":"Ali Semih \u00c7amkerten","seviye":"1 DAN","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"1998-08-09","ekf_no":"TR.00265","uc_ayi_icinde_devam_sayisi":14,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%58.33","ilk_keiko":"2018-11-03","son_keiko":"2019-12-01","photo":"15cb31e29bf15b.jpg","aidat_eksigi":0,"uye_id":124},{"uye":"Ergin Murat Altuner","seviye":"1 DAN","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"1974-02-23","ekf_no":"TR.00270","uc_ayi_icinde_devam_sayisi":14,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%58.33","ilk_keiko":"2018-11-03","son_keiko":"2019-12-01","photo":"15d57eb92725b0.jpg","aidat_eksigi":0,"uye_id":125},{"uye":"Baran Ba\u015f","seviye":"1 DAN","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"2004-07-19","ekf_no":"TR.00276","uc_ayi_icinde_devam_sayisi":17,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%70.83","ilk_keiko":"2018-11-03","son_keiko":"2019-12-01","photo":"15cc4432273dc6.jpg","aidat_eksigi":0,"uye_id":126},{"uye":"\u00c7a\u011ftay \u00d6zba\u015f","seviye":"1 DAN","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"1994-06-28","ekf_no":"TR.00273","uc_ayi_icinde_devam_sayisi":11,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%45.83","ilk_keiko":"2018-11-03","son_keiko":"2019-11-24","photo":"15cc83bc78fd27.jpg","aidat_eksigi":1,"uye_id":131},{"uye":"G\u00fcnseli Simge Tekin","seviye":"1 DAN","cinsiyet":"KADIN","dogum_tarihi":"1994-11-08","ekf_no":"TR.00274","uc_ayi_icinde_devam_sayisi":16,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%66.67","ilk_keiko":"2019-02-02","son_keiko":"2019-12-01","photo":"15cb3209be8659.jpg","aidat_eksigi":0,"uye_id":163},{"uye":"Tuna Altuner","seviye":"1 KYU","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"2006-12-26","ekf_no":null,"uc_ayi_icinde_devam_sayisi":11,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%45.83","ilk_keiko":"2018-11-03","son_keiko":"2019-11-24","photo":"15cb31f3ed171b.jpg","aidat_eksigi":0,"uye_id":133},{"uye":"Taha Onur Selimo\u011flu","seviye":"1 KYU","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"1991-05-01","ekf_no":null,"uc_ayi_icinde_devam_sayisi":18,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%75.00","ilk_keiko":"2018-11-03","son_keiko":"2019-12-01","photo":"15cc444d80f97d.jpg","aidat_eksigi":1,"uye_id":139},{"uye":"\u00d6zge \u00c7elik","seviye":"2 KYU","cinsiyet":"KADIN","dogum_tarihi":"1984-05-06","ekf_no":null,"uc_ayi_icinde_devam_sayisi":8,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%33.33","ilk_keiko":"2018-12-08","son_keiko":"2019-11-10","photo":"15d99d6ce897c8.jpg","aidat_eksigi":2,"uye_id":127},{"uye":"Mert \u0130mra\u011f","seviye":"3 KYU","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"1991-10-29","ekf_no":null,"uc_ayi_icinde_devam_sayisi":11,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%45.83","ilk_keiko":"2018-11-03","son_keiko":"2019-11-16","photo":"15cb31f96dea51.jpg","aidat_eksigi":2,"uye_id":138},{"uye":"Bar\u0131\u015f Burak Serter","seviye":"4 KYU","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"1995-03-18","ekf_no":null,"uc_ayi_icinde_devam_sayisi":11,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%45.83","ilk_keiko":"2019-01-05","son_keiko":"2019-11-23","photo":"15cc4435553c1f.jpg","aidat_eksigi":1,"uye_id":161},{"uye":"G\u00f6rkem Karabay","seviye":"5 KYU","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"2000-10-11","ekf_no":null,"uc_ayi_icinde_devam_sayisi":17,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%70.83","ilk_keiko":"2018-11-03","son_keiko":"2019-11-24","photo":"15cb31fd1243da.jpg","aidat_eksigi":2,"uye_id":150},{"uye":"Ufuk Bar\u0131\u015f Ceyhan","seviye":"6 KYU","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"2004-01-23","ekf_no":null,"uc_ayi_icinde_devam_sayisi":14,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%58.33","ilk_keiko":"2019-04-14","son_keiko":"2019-11-30","photo":"15cb32850d2703.jpg","aidat_eksigi":1,"uye_id":167},{"uye":"B\u00fc\u015fra K\u0131r\u0131\u015f\u0131k","seviye":"6 KYU","cinsiyet":"KADIN","dogum_tarihi":"1996-03-20","ekf_no":null,"uc_ayi_icinde_devam_sayisi":13,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%54.17","ilk_keiko":"2019-05-18","son_keiko":"2019-12-01","photo":"15cdff6a02b2db.jpg","aidat_eksigi":0,"uye_id":171},{"uye":"O\u011fuzkaan Ekmekci","seviye":"6 KYU","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"2001-09-05","ekf_no":null,"uc_ayi_icinde_devam_sayisi":11,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%45.83","ilk_keiko":"2019-07-06","son_keiko":"2019-11-23","photo":"15d208d214626b.jpg","aidat_eksigi":3,"uye_id":175},{"uye":"\u00c7a\u011fr\u0131 Ke\u00e7eli","seviye":"6 KYU","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"2002-09-25","ekf_no":null,"uc_ayi_icinde_devam_sayisi":19,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%79.17","ilk_keiko":"2019-07-06","son_keiko":"2019-12-01","photo":"15d208d50d50f7.jpg","aidat_eksigi":2,"uye_id":176},{"uye":"\u00d6zlem Durna","seviye":"7 KYU","cinsiyet":"KADIN","dogum_tarihi":"1991-01-17","ekf_no":null,"uc_ayi_icinde_devam_sayisi":4,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%16.67","ilk_keiko":"2019-09-28","son_keiko":"2019-10-13","photo":"15d7cdc765555e.jpg","aidat_eksigi":1,"uye_id":179},{"uye":"T\u00fcrkay Akda\u011f","seviye":"7 KYU","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"2001-01-02","ekf_no":null,"uc_ayi_icinde_devam_sayisi":8,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%33.33","ilk_keiko":"2019-10-05","son_keiko":"2019-10-27","photo":"15d988c7fce57e.jpg","aidat_eksigi":0,"uye_id":180},{"uye":"R\u00fcrzgar G\u00fcnay","seviye":"7 KYU","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"2009-07-23","ekf_no":null,"uc_ayi_icinde_devam_sayisi":8,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%33.33","ilk_keiko":"2019-10-19","son_keiko":"2019-12-01","photo":"15daaff31c875b.jpg","aidat_eksigi":1,"uye_id":182},{"uye":"Tuna Mert \u0130yiar\u0131","seviye":"7 KYU","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"2004-01-12","ekf_no":null,"uc_ayi_icinde_devam_sayisi":3,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%12.50","ilk_keiko":"2019-11-24","son_keiko":"2019-12-01","photo":"15dda76021729a.jpg","aidat_eksigi":0,"uye_id":183},{"uye":"Tolga Pakkan","seviye":"7 KYU","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"1999-10-12","ekf_no":null,"uc_ayi_icinde_devam_sayisi":1,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%4.17","ilk_keiko":"2019-12-01","son_keiko":"2019-12-01","photo":"15de3b38337b84.jpg","aidat_eksigi":0,"uye_id":184}],"outs":[]},"error":null,"user":{"kullanici":"admin","yetki":"ADMIN"}},"router_error":null,"duration":0.03114}
{"timestamp":"2019-12-04T15:23:36+03:00","action":"logout","details":{"kullanici":"admin","yetki":"ADMIN"},"router_error":null,"duration":0.0091}
{"timestamp":"2019-12-05T10:30:50+03:00","action":"application","details":null,"router_error":null,"duration":0.01219}
{"timestamp":"2019-12-05T10:30:56+03:00","action":"form_authenticate","details":{"user_id":"admin","pass":"pantera","success":true},"router_error":null,"duration":0.04189}
{"timestamp":"2019-12-05T10:30:56+03:00","action":"application","details":{"user":{"kullanici":"admin","yetki":"ADMIN"}},"router_error":null,"duration":0.01065}
{"timestamp":"2019-12-05T10:30:56+03:00","action":"ajax","details":{"method":"uyeler","params":{"a":"ajax","0":null,"1":true,"2":"AD","3":0,"4":120},"response":{"result":[{"uye_id":109,"uye":"Ahmet Bayhan","uye_tur":"TAM","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1979-09-22","photo":"15cb1d2ec953ec.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-10","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":0,"toplam_odeme":1150,"seviye":"2 DAN","son_seviye_tarihi":"2017-07-22","seviye_deger":2.8026998649417343},{"uye_id":101,"uye":"Ali Bar\u0131\u015f \u00d6zt\u00fcrk","uye_tur":"TAM","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1978-10-31","photo":"15cb042ced1bd4.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":1,"toplam_odeme":160,"seviye":"5 DAN","son_seviye_tarihi":"2017-12-10","seviye_deger":5.802690780032826},{"uye_id":124,"uye":"Ali Semih \u00c7amkerten","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1998-08-09","photo":"15cb31e29bf15b.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":0,"toplam_odeme":980,"seviye":"1 DAN","son_seviye_tarihi":"2018-12-01","seviye_deger":1.80266784316368},{"uye_id":123,"uye":"Anastasia Oleinik","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"KADIN","eposta":null,"dogum_tarihi":"1994-05-25","photo":"15cb1d33e3b148.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":3,"toplam_odeme":660,"seviye":"1 DAN","son_seviye_tarihi":"2018-12-01","seviye_deger":1.80266784316368},{"uye_id":121,"uye":"Asl\u0131nur Kartal","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"KADIN","eposta":null,"dogum_tarihi":"2002-07-09","photo":"15cc5955a7ae0b.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-04","son_geldigi_keiko":"2019-11-24","aidat_eksigi":1,"toplam_odeme":640,"seviye":"2 DAN","son_seviye_tarihi":"2018-12-01","seviye_deger":2.80266784316368},{"uye_id":118,"uye":"Aysu \u00d6nen","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"KADIN","eposta":null,"dogum_tarihi":"1994-09-12","photo":"15cc442e8e514a.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-11-24","aidat_eksigi":0,"toplam_odeme":980,"seviye":"1 DAN","son_seviye_tarihi":"2018-12-01","seviye_deger":1.80266784316368},{"uye_id":126,"uye":"Baran Ba\u015f","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"2004-07-19","photo":"15cc4432273dc6.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":0,"toplam_odeme":980,"seviye":"1 DAN","son_seviye_tarihi":"2019-09-22","seviye_deger":1.8026488374815495},{"uye_id":161,"uye":"Bar\u0131\u015f Burak Serter","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1995-03-18","photo":"15cc4435553c1f.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2019-01-05","son_geldigi_keiko":"2019-11-23","aidat_eksigi":1,"toplam_odeme":940,"seviye":"4 KYU","son_seviye_tarihi":"2019-10-27","seviye_deger":-3.197353417370163},{"uye_id":107,"uye":"Bengi \u00d6zg\u00fcn \u00d6zt\u00fcrk","uye_tur":"TAM","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1986-01-02","photo":"15cb1d37f927b6.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-11-30","aidat_eksigi":1,"toplam_odeme":1350,"seviye":"3 DAN","son_seviye_tarihi":"2015-07-04","seviye_deger":3.802748127941194},{"uye_id":103,"uye":"Bulut Efe Akmenek","uye_tur":"TAM","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1991-01-21","photo":"15cbd5c86e895f.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-11-24","aidat_eksigi":7,"toplam_odeme":480,"seviye":"5 DAN","son_seviye_tarihi":"2019-09-22","seviye_deger":5.8026488374815495},{"uye_id":171,"uye":"B\u00fc\u015fra K\u0131r\u0131\u015f\u0131k","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"KADIN","eposta":null,"dogum_tarihi":"1996-03-20","photo":"15cdff6a02b2db.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2019-05-18","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":0,"toplam_odeme":400,"seviye":"6 KYU","son_seviye_tarihi":"2019-10-27","seviye_deger":-5.197353417370163},{"uye_id":108,"uye":"Cihan Bar\u0131\u015f Tuncer","uye_tur":"TAM","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1988-07-20","photo":"15cc44395481d2.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-09-28","aidat_eksigi":0,"toplam_odeme":1200,"seviye":"3 DAN","son_seviye_tarihi":"2018-03-17","seviye_deger":3.8026845302503505},{"uye_id":176,"uye":"\u00c7a\u011fr\u0131 Ke\u00e7eli","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"2002-09-25","photo":"15d208d50d50f7.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2019-07-06","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":2,"toplam_odeme":240,"seviye":"6 KYU","son_seviye_tarihi":"2019-10-27","seviye_deger":-5.197353417370163},{"uye_id":131,"uye":"\u00c7a\u011ftay \u00d6zba\u015f","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1994-06-28","photo":"15cc83bc78fd27.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-11-24","aidat_eksigi":1,"toplam_odeme":200,"seviye":"1 DAN","son_seviye_tarihi":"2019-09-22","seviye_deger":1.8026488374815495},{"uye_id":113,"uye":"\u00c7\u0131nar Dize Sertbarut","uye_tur":"TAM","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"KADIN","eposta":null,"dogum_tarihi":"1990-04-13","photo":"15cb1d3b80cc53.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2019-03-23","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":1,"toplam_odeme":1300,"seviye":"3 DAN","son_seviye_tarihi":"2019-09-22","seviye_deger":3.8026488374815495},{"uye_id":104,"uye":"Dilan Tek","uye_tur":"TAM","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"KADIN","eposta":null,"dogum_tarihi":"1982-03-20","photo":"15d57ead9282d6.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-10-27","aidat_eksigi":0,"toplam_odeme":1150,"seviye":"3 DAN","son_seviye_tarihi":"2017-07-22","seviye_deger":3.8026998649417343},{"uye_id":157,"uye":"Erdem Tetik","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1991-08-27","photo":"15cb1d3f826bc4.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-12-08","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":1,"toplam_odeme":440,"seviye":"1 DAN","son_seviye_tarihi":"2017-12-16","seviye_deger":1.8026903934455194},{"uye_id":125,"uye":"Ergin Murat Altuner","uye_tur":"TAM","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1974-02-23","photo":"15d57eb92725b0.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":0,"toplam_odeme":1450,"seviye":"1 DAN","son_seviye_tarihi":"2019-09-22","seviye_deger":1.8026488374815495},{"uye_id":110,"uye":"Esat Ba\u015fol","uye_tur":"TAM","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1985-08-01","photo":"15cb31ed2d237c.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-04","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":0,"toplam_odeme":1750,"seviye":"3 DAN","son_seviye_tarihi":"2019-09-22","seviye_deger":3.8026488374815495},{"uye_id":150,"uye":"G\u00f6rkem Karabay","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"2000-10-11","photo":"15cb31fd1243da.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-11-24","aidat_eksigi":2,"toplam_odeme":670,"seviye":"5 KYU","son_seviye_tarihi":"2019-10-27","seviye_deger":-4.197353417370163},{"uye_id":163,"uye":"G\u00fcnseli Simge Tekin","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"KADIN","eposta":null,"dogum_tarihi":"1994-11-08","photo":"15cb3209be8659.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2019-02-02","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":0,"toplam_odeme":990,"seviye":"1 DAN","son_seviye_tarihi":"2019-09-22","seviye_deger":1.8026488374815495},{"uye_id":105,"uye":"Hande \u00d6zt\u00fcrk","uye_tur":"TAM","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"KADIN","eposta":null,"dogum_tarihi":"1982-09-11","photo":"15ca8964126ef2.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-09-28","aidat_eksigi":1,"toplam_odeme":1250,"seviye":"3 DAN","son_seviye_tarihi":"2016-11-26","seviye_deger":3.802715200219045},{"uye_id":112,"uye":"Hazal Yayalar","uye_tur":"TAM","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"KADIN","eposta":null,"dogum_tarihi":"1989-10-09","photo":"15d57ebba819bc.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-11-30","aidat_eksigi":1,"toplam_odeme":1600,"seviye":"2 DAN","son_seviye_tarihi":"2018-07-07","seviye_deger":2.8026773141277266},{"uye_id":114,"uye":"H\u00fcseyin Salman","uye_tur":"TAM","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1972-01-03","photo":"15d46ec02919ed.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-04","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":0,"toplam_odeme":1900,"seviye":"2 DAN","son_seviye_tarihi":"2019-09-22","seviye_deger":2.8026488374815495},{"uye_id":117,"uye":"Karatay \u00d6zba\u015f","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1994-06-28","photo":"15cae19fa188ea.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":7,"toplam_odeme":320,"seviye":"2 DAN","son_seviye_tarihi":"2018-12-01","seviye_deger":2.80266784316368},{"uye_id":115,"uye":"Mehmet Bultan","uye_tur":"TAM","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1972-02-22","photo":"15ca89682e766f.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-11-24","aidat_eksigi":5,"toplam_odeme":900,"seviye":"2 DAN","son_seviye_tarihi":"2018-12-01","seviye_deger":2.80266784316368},{"uye_id":152,"uye":"Mert Ar\u0131k","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1996-04-02","photo":"15d3c3acf6147e.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":0,"toplam_odeme":850,"seviye":"3 DAN","son_seviye_tarihi":"2019-09-22","seviye_deger":3.8026488374815495},{"uye_id":138,"uye":"Mert \u0130mra\u011f","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1991-10-29","photo":"15cb31f96dea51.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-11-16","aidat_eksigi":2,"toplam_odeme":880,"seviye":"3 KYU","son_seviye_tarihi":"2019-10-27","seviye_deger":-2.197353417370163},{"uye_id":177,"uye":"Metin Onarcan","uye_tur":"TAM","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1983-02-02","photo":"15d208f9c34103.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2019-07-06","son_geldigi_keiko":"2019-11-17","aidat_eksigi":3,"toplam_odeme":150,"seviye":"4 DAN","son_seviye_tarihi":"2014-11-22","seviye_deger":4.802762562862831},{"uye_id":106,"uye":"Mustafa Karata\u015f","uye_tur":"TAM","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1983-03-11","photo":"15d57ea9a96c39.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":0,"toplam_odeme":1350,"seviye":"3 DAN","son_seviye_tarihi":"2017-12-16","seviye_deger":3.8026903934455194},{"uye_id":175,"uye":"O\u011fuzkaan Ekmekci","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"2001-09-05","photo":"15d208d214626b.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2019-07-06","son_geldigi_keiko":"2019-11-23","aidat_eksigi":3,"toplam_odeme":160,"seviye":"6 KYU","son_seviye_tarihi":"2019-10-27","seviye_deger":-5.197353417370163},{"uye_id":127,"uye":"\u00d6zge \u00c7elik","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"KADIN","eposta":null,"dogum_tarihi":"1984-05-06","photo":"15d99d6ce897c8.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-12-08","son_geldigi_keiko":"2019-11-10","aidat_eksigi":2,"toplam_odeme":1000,"seviye":"2 KYU","son_seviye_tarihi":"2018-01-14","seviye_deger":-1.1973114750545477},{"uye_id":179,"uye":"\u00d6zlem Durna","uye_tur":"TAM","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"KADIN","eposta":null,"dogum_tarihi":"1991-01-17","photo":"15d7cdc765555e.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2019-09-28","son_geldigi_keiko":"2019-10-13","aidat_eksigi":1,"toplam_odeme":150,"seviye":null,"son_seviye_tarihi":null,"seviye_deger":null},{"uye_id":182,"uye":"R\u00fcrzgar G\u00fcnay","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"2009-07-23","photo":"15daaff31c875b.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2019-10-19","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":1,"toplam_odeme":80,"seviye":null,"son_seviye_tarihi":null,"seviye_deger":null},{"uye_id":119,"uye":"\u015eebnem Ertan","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"KADIN","eposta":null,"dogum_tarihi":"1996-02-08","photo":"15cbc5b488f2d6.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-09-15","aidat_eksigi":2,"toplam_odeme":480,"seviye":"1 DAN","son_seviye_tarihi":"2018-07-07","seviye_deger":1.8026773141277266},{"uye_id":139,"uye":"Taha Onur Selimo\u011flu","uye_tur":"TAM","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1991-05-01","photo":"15cc444d80f97d.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":1,"toplam_odeme":1690,"seviye":"1 KYU","son_seviye_tarihi":"2019-10-27","seviye_deger":-0.19735341737016288},{"uye_id":184,"uye":"Tolga Pakkan","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1999-10-12","photo":"15de3b38337b84.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2019-12-01","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":0,"toplam_odeme":0,"seviye":null,"son_seviye_tarihi":null,"seviye_deger":null},{"uye_id":133,"uye":"Tuna Altuner","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"2006-12-26","photo":"15cb31f3ed171b.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-11-24","aidat_eksigi":0,"toplam_odeme":1000,"seviye":"1 KYU","son_seviye_tarihi":"2019-01-27","seviye_deger":-0.19733582919081694},{"uye_id":183,"uye":"Tuna Mert \u0130yiar\u0131","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"2004-01-12","photo":"15dda76021729a.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2019-11-24","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":0,"toplam_odeme":80,"seviye":null,"son_seviye_tarihi":null,"seviye_deger":null},{"uye_id":180,"uye":"T\u00fcrkay Akda\u011f","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"2001-01-02","photo":"15d988c7fce57e.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2019-10-05","son_geldigi_keiko":"2019-10-27","aidat_eksigi":0,"toplam_odeme":80,"seviye":null,"son_seviye_tarihi":null,"seviye_deger":null},{"uye_id":167,"uye":"Ufuk Bar\u0131\u015f Ceyhan","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"2004-01-23","photo":"15cb32850d2703.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2019-04-14","son_geldigi_keiko":"2019-11-30","aidat_eksigi":1,"toplam_odeme":580,"seviye":"6 KYU","son_seviye_tarihi":"2019-07-27","seviye_deger":-5.197347490304258},{"uye_id":102,"uye":"Zafer Demirta\u015f","uye_tur":"TAM","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1974-10-19","photo":"15ca895597b1bc.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":0,"toplam_odeme":1350,"seviye":"4 DAN","son_seviye_tarihi":"2017-10-15","seviye_deger":4.802694388198979}],"outs":{"maxrow":42}},"error":null,"user":{"kullanici":"admin","yetki":"ADMIN"}},"router_error":null,"duration":0.06093}
{"timestamp":"2019-12-05T10:31:39+03:00","action":"ajax","details":{"method":"genel_uye_raporu","params":{"a":"ajax"},"response":{"result":[{"uye":"Ali Bar\u0131\u015f \u00d6zt\u00fcrk","seviye":"5 DAN","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"1978-10-31","ekf_no":"TR.00039","uc_ayi_icinde_devam_sayisi":23,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%95.83","ilk_keiko":"2018-11-03","son_keiko":"2019-12-01","photo":"15cb042ced1bd4.jpg","aidat_eksigi":1,"uye_id":101},{"uye":"Bulut Efe Akmenek","seviye":"5 DAN","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"1991-01-21","ekf_no":"TR.00051","uc_ayi_icinde_devam_sayisi":8,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%33.33","ilk_keiko":"2018-11-03","son_keiko":"2019-11-24","photo":"15cbd5c86e895f.jpg","aidat_eksigi":7,"uye_id":103},{"uye":"Metin Onarcan","seviye":"4 DAN","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"1983-02-02","ekf_no":"TR.00042","uc_ayi_icinde_devam_sayisi":6,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%25.00","ilk_keiko":"2019-07-06","son_keiko":"2019-11-17","photo":"15d208f9c34103.jpg","aidat_eksigi":3,"uye_id":177},{"uye":"Zafer Demirta\u015f","seviye":"4 DAN","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"1974-10-19","ekf_no":"TR.00075","uc_ayi_icinde_devam_sayisi":19,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%79.17","ilk_keiko":"2018-11-03","son_keiko":"2019-12-01","photo":"15ca895597b1bc.jpg","aidat_eksigi":0,"uye_id":102},{"uye":"Bengi \u00d6zg\u00fcn \u00d6zt\u00fcrk","seviye":"3 DAN","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"1986-01-02","ekf_no":"TR.00069","uc_ayi_icinde_devam_sayisi":14,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%58.33","ilk_keiko":"2018-11-03","son_keiko":"2019-11-30","photo":"15cb1d37f927b6.jpg","aidat_eksigi":1,"uye_id":107},{"uye":"Hande \u00d6zt\u00fcrk","seviye":"3 DAN","cinsiyet":"KADIN","dogum_tarihi":"1982-09-11","ekf_no":"TR.00121","uc_ayi_icinde_devam_sayisi":2,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%8.33","ilk_keiko":"2018-11-03","son_keiko":"2019-09-28","photo":"15ca8964126ef2.jpg","aidat_eksigi":1,"uye_id":105},{"uye":"Dilan Tek","seviye":"3 DAN","cinsiyet":"KADIN","dogum_tarihi":"1982-03-20","ekf_no":"TR.00129","uc_ayi_icinde_devam_sayisi":6,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%25.00","ilk_keiko":"2018-11-03","son_keiko":"2019-10-27","photo":"15d57ead9282d6.jpg","aidat_eksigi":0,"uye_id":104},{"uye":"Mustafa Karata\u015f","seviye":"3 DAN","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"1983-03-11","ekf_no":"TR.00097","uc_ayi_icinde_devam_sayisi":16,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%66.67","ilk_keiko":"2018-11-03","son_keiko":"2019-12-01","photo":"15d57ea9a96c39.jpg","aidat_eksigi":0,"uye_id":106},{"uye":"Cihan Bar\u0131\u015f Tuncer","seviye":"3 DAN","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"1988-07-20","ekf_no":"TR.00128","uc_ayi_icinde_devam_sayisi":3,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%12.50","ilk_keiko":"2018-11-03","son_keiko":"2019-09-28","photo":"15cc44395481d2.jpg","aidat_eksigi":0,"uye_id":108},{"uye":"Esat Ba\u015fol","seviye":"3 DAN","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"1985-08-01","ekf_no":"TR.00158","uc_ayi_icinde_devam_sayisi":14,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%58.33","ilk_keiko":"2018-11-04","son_keiko":"2019-12-01","photo":"15cb31ed2d237c.jpg","aidat_eksigi":0,"uye_id":110},{"uye":"\u00c7\u0131nar Dize Sertbarut","seviye":"3 DAN","cinsiyet":"KADIN","dogum_tarihi":"1990-04-13","ekf_no":"TR.00192","uc_ayi_icinde_devam_sayisi":20,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%83.33","ilk_keiko":"2019-03-23","son_keiko":"2019-12-01","photo":"15cb1d3b80cc53.jpg","aidat_eksigi":1,"uye_id":113},{"uye":"Mert Ar\u0131k","seviye":"3 DAN","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"1996-04-02","ekf_no":"TR.00137","uc_ayi_icinde_devam_sayisi":15,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%62.50","ilk_keiko":"2018-11-03","son_keiko":"2019-12-01","photo":"15d3c3acf6147e.jpg","aidat_eksigi":0,"uye_id":152},{"uye":"Ahmet Bayhan","seviye":"2 DAN","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"1979-09-22","ekf_no":"TR.00099","uc_ayi_icinde_devam_sayisi":5,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%20.83","ilk_keiko":"2018-11-10","son_keiko":"2019-12-01","photo":"15cb1d2ec953ec.jpg","aidat_eksigi":0,"uye_id":109},{"uye":"Hazal Yayalar","seviye":"2 DAN","cinsiyet":"KADIN","dogum_tarihi":"1989-10-09","ekf_no":"TR.00216","uc_ayi_icinde_devam_sayisi":16,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%66.67","ilk_keiko":"2018-11-03","son_keiko":"2019-11-30","photo":"15d57ebba819bc.jpg","aidat_eksigi":1,"uye_id":112},{"uye":"Mehmet Bultan","seviye":"2 DAN","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"1972-02-22","ekf_no":"TR.00209","uc_ayi_icinde_devam_sayisi":7,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%29.17","ilk_keiko":"2018-11-03","son_keiko":"2019-11-24","photo":"15ca89682e766f.jpg","aidat_eksigi":5,"uye_id":115},{"uye":"Karatay \u00d6zba\u015f","seviye":"2 DAN","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"1994-06-28","ekf_no":"TR.00233","uc_ayi_icinde_devam_sayisi":23,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%95.83","ilk_keiko":"2018-11-03","son_keiko":"2019-12-01","photo":"15cae19fa188ea.jpg","aidat_eksigi":7,"uye_id":117},{"uye":"Asl\u0131nur Kartal","seviye":"2 DAN","cinsiyet":"KADIN","dogum_tarihi":"2002-07-09","ekf_no":"TR.00234","uc_ayi_icinde_devam_sayisi":4,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%16.67","ilk_keiko":"2018-11-04","son_keiko":"2019-11-24","photo":"15cc5955a7ae0b.jpg","aidat_eksigi":1,"uye_id":121},{"uye":"H\u00fcseyin Salman","seviye":"2 DAN","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"1972-01-03","ekf_no":"TR.00253","uc_ayi_icinde_devam_sayisi":11,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%45.83","ilk_keiko":"2018-11-04","son_keiko":"2019-12-01","photo":"15d46ec02919ed.jpg","aidat_eksigi":0,"uye_id":114},{"uye":"Erdem Tetik","seviye":"1 DAN","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"1991-08-27","ekf_no":"TR.00241","uc_ayi_icinde_devam_sayisi":3,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%12.50","ilk_keiko":"2018-12-08","son_keiko":"2019-12-01","photo":"15cb1d3f826bc4.jpg","aidat_eksigi":1,"uye_id":157},{"uye":"\u015eebnem Ertan","seviye":"1 DAN","cinsiyet":"KADIN","dogum_tarihi":"1996-02-08","ekf_no":"TR.00249","uc_ayi_icinde_devam_sayisi":2,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%8.33","ilk_keiko":"2018-11-03","son_keiko":"2019-09-15","photo":"15cbc5b488f2d6.jpg","aidat_eksigi":2,"uye_id":119},{"uye":"Aysu \u00d6nen","seviye":"1 DAN","cinsiyet":"KADIN","dogum_tarihi":"1994-09-12","ekf_no":"TR.00232","uc_ayi_icinde_devam_sayisi":20,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%83.33","ilk_keiko":"2018-11-03","son_keiko":"2019-11-24","photo":"15cc442e8e514a.jpg","aidat_eksigi":0,"uye_id":118},{"uye":"Anastasia Oleinik","seviye":"1 DAN","cinsiyet":"KADIN","dogum_tarihi":"1994-05-25","ekf_no":"TR.00263","uc_ayi_icinde_devam_sayisi":10,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%41.67","ilk_keiko":"2018-11-03","son_keiko":"2019-12-01","photo":"15cb1d33e3b148.jpg","aidat_eksigi":3,"uye_id":123},{"uye":"Ali Semih \u00c7amkerten","seviye":"1 DAN","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"1998-08-09","ekf_no":"TR.00265","uc_ayi_icinde_devam_sayisi":14,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%58.33","ilk_keiko":"2018-11-03","son_keiko":"2019-12-01","photo":"15cb31e29bf15b.jpg","aidat_eksigi":0,"uye_id":124},{"uye":"Ergin Murat Altuner","seviye":"1 DAN","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"1974-02-23","ekf_no":"TR.00270","uc_ayi_icinde_devam_sayisi":14,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%58.33","ilk_keiko":"2018-11-03","son_keiko":"2019-12-01","photo":"15d57eb92725b0.jpg","aidat_eksigi":0,"uye_id":125},{"uye":"Baran Ba\u015f","seviye":"1 DAN","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"2004-07-19","ekf_no":"TR.00276","uc_ayi_icinde_devam_sayisi":17,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%70.83","ilk_keiko":"2018-11-03","son_keiko":"2019-12-01","photo":"15cc4432273dc6.jpg","aidat_eksigi":0,"uye_id":126},{"uye":"\u00c7a\u011ftay \u00d6zba\u015f","seviye":"1 DAN","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"1994-06-28","ekf_no":"TR.00273","uc_ayi_icinde_devam_sayisi":11,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%45.83","ilk_keiko":"2018-11-03","son_keiko":"2019-11-24","photo":"15cc83bc78fd27.jpg","aidat_eksigi":1,"uye_id":131},{"uye":"G\u00fcnseli Simge Tekin","seviye":"1 DAN","cinsiyet":"KADIN","dogum_tarihi":"1994-11-08","ekf_no":"TR.00274","uc_ayi_icinde_devam_sayisi":16,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%66.67","ilk_keiko":"2019-02-02","son_keiko":"2019-12-01","photo":"15cb3209be8659.jpg","aidat_eksigi":0,"uye_id":163},{"uye":"Tuna Altuner","seviye":"1 KYU","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"2006-12-26","ekf_no":null,"uc_ayi_icinde_devam_sayisi":11,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%45.83","ilk_keiko":"2018-11-03","son_keiko":"2019-11-24","photo":"15cb31f3ed171b.jpg","aidat_eksigi":0,"uye_id":133},{"uye":"Taha Onur Selimo\u011flu","seviye":"1 KYU","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"1991-05-01","ekf_no":null,"uc_ayi_icinde_devam_sayisi":18,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%75.00","ilk_keiko":"2018-11-03","son_keiko":"2019-12-01","photo":"15cc444d80f97d.jpg","aidat_eksigi":1,"uye_id":139},{"uye":"\u00d6zge \u00c7elik","seviye":"2 KYU","cinsiyet":"KADIN","dogum_tarihi":"1984-05-06","ekf_no":null,"uc_ayi_icinde_devam_sayisi":8,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%33.33","ilk_keiko":"2018-12-08","son_keiko":"2019-11-10","photo":"15d99d6ce897c8.jpg","aidat_eksigi":2,"uye_id":127},{"uye":"Mert \u0130mra\u011f","seviye":"3 KYU","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"1991-10-29","ekf_no":null,"uc_ayi_icinde_devam_sayisi":11,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%45.83","ilk_keiko":"2018-11-03","son_keiko":"2019-11-16","photo":"15cb31f96dea51.jpg","aidat_eksigi":2,"uye_id":138},{"uye":"Bar\u0131\u015f Burak Serter","seviye":"4 KYU","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"1995-03-18","ekf_no":null,"uc_ayi_icinde_devam_sayisi":11,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%45.83","ilk_keiko":"2019-01-05","son_keiko":"2019-11-23","photo":"15cc4435553c1f.jpg","aidat_eksigi":1,"uye_id":161},{"uye":"G\u00f6rkem Karabay","seviye":"5 KYU","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"2000-10-11","ekf_no":null,"uc_ayi_icinde_devam_sayisi":17,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%70.83","ilk_keiko":"2018-11-03","son_keiko":"2019-11-24","photo":"15cb31fd1243da.jpg","aidat_eksigi":2,"uye_id":150},{"uye":"Ufuk Bar\u0131\u015f Ceyhan","seviye":"6 KYU","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"2004-01-23","ekf_no":null,"uc_ayi_icinde_devam_sayisi":14,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%58.33","ilk_keiko":"2019-04-14","son_keiko":"2019-11-30","photo":"15cb32850d2703.jpg","aidat_eksigi":1,"uye_id":167},{"uye":"B\u00fc\u015fra K\u0131r\u0131\u015f\u0131k","seviye":"6 KYU","cinsiyet":"KADIN","dogum_tarihi":"1996-03-20","ekf_no":null,"uc_ayi_icinde_devam_sayisi":13,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%54.17","ilk_keiko":"2019-05-18","son_keiko":"2019-12-01","photo":"15cdff6a02b2db.jpg","aidat_eksigi":0,"uye_id":171},{"uye":"O\u011fuzkaan Ekmekci","seviye":"6 KYU","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"2001-09-05","ekf_no":null,"uc_ayi_icinde_devam_sayisi":11,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%45.83","ilk_keiko":"2019-07-06","son_keiko":"2019-11-23","photo":"15d208d214626b.jpg","aidat_eksigi":3,"uye_id":175},{"uye":"\u00c7a\u011fr\u0131 Ke\u00e7eli","seviye":"6 KYU","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"2002-09-25","ekf_no":null,"uc_ayi_icinde_devam_sayisi":19,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%79.17","ilk_keiko":"2019-07-06","son_keiko":"2019-12-01","photo":"15d208d50d50f7.jpg","aidat_eksigi":2,"uye_id":176},{"uye":"\u00d6zlem Durna","seviye":"7 KYU","cinsiyet":"KADIN","dogum_tarihi":"1991-01-17","ekf_no":null,"uc_ayi_icinde_devam_sayisi":4,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%16.67","ilk_keiko":"2019-09-28","son_keiko":"2019-10-13","photo":"15d7cdc765555e.jpg","aidat_eksigi":1,"uye_id":179},{"uye":"T\u00fcrkay Akda\u011f","seviye":"7 KYU","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"2001-01-02","ekf_no":null,"uc_ayi_icinde_devam_sayisi":8,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%33.33","ilk_keiko":"2019-10-05","son_keiko":"2019-10-27","photo":"15d988c7fce57e.jpg","aidat_eksigi":0,"uye_id":180},{"uye":"R\u00fcrzgar G\u00fcnay","seviye":"7 KYU","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"2009-07-23","ekf_no":null,"uc_ayi_icinde_devam_sayisi":8,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%33.33","ilk_keiko":"2019-10-19","son_keiko":"2019-12-01","photo":"15daaff31c875b.jpg","aidat_eksigi":1,"uye_id":182},{"uye":"Tuna Mert \u0130yiar\u0131","seviye":"7 KYU","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"2004-01-12","ekf_no":null,"uc_ayi_icinde_devam_sayisi":3,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%12.50","ilk_keiko":"2019-11-24","son_keiko":"2019-12-01","photo":"15dda76021729a.jpg","aidat_eksigi":0,"uye_id":183},{"uye":"Tolga Pakkan","seviye":"7 KYU","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"1999-10-12","ekf_no":null,"uc_ayi_icinde_devam_sayisi":1,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%4.17","ilk_keiko":"2019-12-01","son_keiko":"2019-12-01","photo":"15de3b38337b84.jpg","aidat_eksigi":0,"uye_id":184}],"outs":[]},"error":null,"user":{"kullanici":"admin","yetki":"ADMIN"}},"router_error":null,"duration":0.02712}
{"timestamp":"2019-12-05T10:35:58+03:00","action":"application","details":{"user":{"kullanici":"admin","yetki":"ADMIN"}},"router_error":null,"duration":0.01201}
{"timestamp":"2019-12-05T10:35:58+03:00","action":"ajax","details":{"method":"genel_uye_raporu","params":{"a":"ajax"},"response":{"result":[{"uye":"Ali Bar\u0131\u015f \u00d6zt\u00fcrk","seviye":"5 DAN","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"1978-10-31","ekf_no":"TR.00039","uc_ayi_icinde_devam_sayisi":23,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%95.83","ilk_keiko":"2018-11-03","son_keiko":"2019-12-01","photo":"15cb042ced1bd4.jpg","aidat_eksigi":1,"uye_id":101},{"uye":"Bulut Efe Akmenek","seviye":"5 DAN","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"1991-01-21","ekf_no":"TR.00051","uc_ayi_icinde_devam_sayisi":8,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%33.33","ilk_keiko":"2018-11-03","son_keiko":"2019-11-24","photo":"15cbd5c86e895f.jpg","aidat_eksigi":7,"uye_id":103},{"uye":"Metin Onarcan","seviye":"4 DAN","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"1983-02-02","ekf_no":"TR.00042","uc_ayi_icinde_devam_sayisi":6,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%25.00","ilk_keiko":"2019-07-06","son_keiko":"2019-11-17","photo":"15d208f9c34103.jpg","aidat_eksigi":3,"uye_id":177},{"uye":"Zafer Demirta\u015f","seviye":"4 DAN","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"1974-10-19","ekf_no":"TR.00075","uc_ayi_icinde_devam_sayisi":19,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%79.17","ilk_keiko":"2018-11-03","son_keiko":"2019-12-01","photo":"15ca895597b1bc.jpg","aidat_eksigi":0,"uye_id":102},{"uye":"Bengi \u00d6zg\u00fcn \u00d6zt\u00fcrk","seviye":"3 DAN","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"1986-01-02","ekf_no":"TR.00069","uc_ayi_icinde_devam_sayisi":14,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%58.33","ilk_keiko":"2018-11-03","son_keiko":"2019-11-30","photo":"15cb1d37f927b6.jpg","aidat_eksigi":1,"uye_id":107},{"uye":"Hande \u00d6zt\u00fcrk","seviye":"3 DAN","cinsiyet":"KADIN","dogum_tarihi":"1982-09-11","ekf_no":"TR.00121","uc_ayi_icinde_devam_sayisi":2,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%8.33","ilk_keiko":"2018-11-03","son_keiko":"2019-09-28","photo":"15ca8964126ef2.jpg","aidat_eksigi":1,"uye_id":105},{"uye":"Dilan Tek","seviye":"3 DAN","cinsiyet":"KADIN","dogum_tarihi":"1982-03-20","ekf_no":"TR.00129","uc_ayi_icinde_devam_sayisi":6,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%25.00","ilk_keiko":"2018-11-03","son_keiko":"2019-10-27","photo":"15d57ead9282d6.jpg","aidat_eksigi":0,"uye_id":104},{"uye":"Mustafa Karata\u015f","seviye":"3 DAN","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"1983-03-11","ekf_no":"TR.00097","uc_ayi_icinde_devam_sayisi":16,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%66.67","ilk_keiko":"2018-11-03","son_keiko":"2019-12-01","photo":"15d57ea9a96c39.jpg","aidat_eksigi":0,"uye_id":106},{"uye":"Cihan Bar\u0131\u015f Tuncer","seviye":"3 DAN","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"1988-07-20","ekf_no":"TR.00128","uc_ayi_icinde_devam_sayisi":3,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%12.50","ilk_keiko":"2018-11-03","son_keiko":"2019-09-28","photo":"15cc44395481d2.jpg","aidat_eksigi":0,"uye_id":108},{"uye":"Esat Ba\u015fol","seviye":"3 DAN","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"1985-08-01","ekf_no":"TR.00158","uc_ayi_icinde_devam_sayisi":14,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%58.33","ilk_keiko":"2018-11-04","son_keiko":"2019-12-01","photo":"15cb31ed2d237c.jpg","aidat_eksigi":0,"uye_id":110},{"uye":"\u00c7\u0131nar Dize Sertbarut","seviye":"3 DAN","cinsiyet":"KADIN","dogum_tarihi":"1990-04-13","ekf_no":"TR.00192","uc_ayi_icinde_devam_sayisi":20,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%83.33","ilk_keiko":"2019-03-23","son_keiko":"2019-12-01","photo":"15cb1d3b80cc53.jpg","aidat_eksigi":1,"uye_id":113},{"uye":"Mert Ar\u0131k","seviye":"3 DAN","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"1996-04-02","ekf_no":"TR.00137","uc_ayi_icinde_devam_sayisi":15,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%62.50","ilk_keiko":"2018-11-03","son_keiko":"2019-12-01","photo":"15d3c3acf6147e.jpg","aidat_eksigi":0,"uye_id":152},{"uye":"Ahmet Bayhan","seviye":"2 DAN","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"1979-09-22","ekf_no":"TR.00099","uc_ayi_icinde_devam_sayisi":5,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%20.83","ilk_keiko":"2018-11-10","son_keiko":"2019-12-01","photo":"15cb1d2ec953ec.jpg","aidat_eksigi":0,"uye_id":109},{"uye":"Hazal Yayalar","seviye":"2 DAN","cinsiyet":"KADIN","dogum_tarihi":"1989-10-09","ekf_no":"TR.00216","uc_ayi_icinde_devam_sayisi":16,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%66.67","ilk_keiko":"2018-11-03","son_keiko":"2019-11-30","photo":"15d57ebba819bc.jpg","aidat_eksigi":1,"uye_id":112},{"uye":"Mehmet Bultan","seviye":"2 DAN","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"1972-02-22","ekf_no":"TR.00209","uc_ayi_icinde_devam_sayisi":7,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%29.17","ilk_keiko":"2018-11-03","son_keiko":"2019-11-24","photo":"15ca89682e766f.jpg","aidat_eksigi":5,"uye_id":115},{"uye":"Karatay \u00d6zba\u015f","seviye":"2 DAN","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"1994-06-28","ekf_no":"TR.00233","uc_ayi_icinde_devam_sayisi":23,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%95.83","ilk_keiko":"2018-11-03","son_keiko":"2019-12-01","photo":"15cae19fa188ea.jpg","aidat_eksigi":7,"uye_id":117},{"uye":"Asl\u0131nur Kartal","seviye":"2 DAN","cinsiyet":"KADIN","dogum_tarihi":"2002-07-09","ekf_no":"TR.00234","uc_ayi_icinde_devam_sayisi":4,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%16.67","ilk_keiko":"2018-11-04","son_keiko":"2019-11-24","photo":"15cc5955a7ae0b.jpg","aidat_eksigi":1,"uye_id":121},{"uye":"H\u00fcseyin Salman","seviye":"2 DAN","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"1972-01-03","ekf_no":"TR.00253","uc_ayi_icinde_devam_sayisi":11,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%45.83","ilk_keiko":"2018-11-04","son_keiko":"2019-12-01","photo":"15d46ec02919ed.jpg","aidat_eksigi":0,"uye_id":114},{"uye":"Erdem Tetik","seviye":"1 DAN","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"1991-08-27","ekf_no":"TR.00241","uc_ayi_icinde_devam_sayisi":3,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%12.50","ilk_keiko":"2018-12-08","son_keiko":"2019-12-01","photo":"15cb1d3f826bc4.jpg","aidat_eksigi":1,"uye_id":157},{"uye":"\u015eebnem Ertan","seviye":"1 DAN","cinsiyet":"KADIN","dogum_tarihi":"1996-02-08","ekf_no":"TR.00249","uc_ayi_icinde_devam_sayisi":2,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%8.33","ilk_keiko":"2018-11-03","son_keiko":"2019-09-15","photo":"15cbc5b488f2d6.jpg","aidat_eksigi":2,"uye_id":119},{"uye":"Aysu \u00d6nen","seviye":"1 DAN","cinsiyet":"KADIN","dogum_tarihi":"1994-09-12","ekf_no":"TR.00232","uc_ayi_icinde_devam_sayisi":20,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%83.33","ilk_keiko":"2018-11-03","son_keiko":"2019-11-24","photo":"15cc442e8e514a.jpg","aidat_eksigi":0,"uye_id":118},{"uye":"Anastasia Oleinik","seviye":"1 DAN","cinsiyet":"KADIN","dogum_tarihi":"1994-05-25","ekf_no":"TR.00263","uc_ayi_icinde_devam_sayisi":10,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%41.67","ilk_keiko":"2018-11-03","son_keiko":"2019-12-01","photo":"15cb1d33e3b148.jpg","aidat_eksigi":3,"uye_id":123},{"uye":"Ali Semih \u00c7amkerten","seviye":"1 DAN","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"1998-08-09","ekf_no":"TR.00265","uc_ayi_icinde_devam_sayisi":14,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%58.33","ilk_keiko":"2018-11-03","son_keiko":"2019-12-01","photo":"15cb31e29bf15b.jpg","aidat_eksigi":0,"uye_id":124},{"uye":"Ergin Murat Altuner","seviye":"1 DAN","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"1974-02-23","ekf_no":"TR.00270","uc_ayi_icinde_devam_sayisi":14,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%58.33","ilk_keiko":"2018-11-03","son_keiko":"2019-12-01","photo":"15d57eb92725b0.jpg","aidat_eksigi":0,"uye_id":125},{"uye":"Baran Ba\u015f","seviye":"1 DAN","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"2004-07-19","ekf_no":"TR.00276","uc_ayi_icinde_devam_sayisi":17,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%70.83","ilk_keiko":"2018-11-03","son_keiko":"2019-12-01","photo":"15cc4432273dc6.jpg","aidat_eksigi":0,"uye_id":126},{"uye":"\u00c7a\u011ftay \u00d6zba\u015f","seviye":"1 DAN","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"1994-06-28","ekf_no":"TR.00273","uc_ayi_icinde_devam_sayisi":11,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%45.83","ilk_keiko":"2018-11-03","son_keiko":"2019-11-24","photo":"15cc83bc78fd27.jpg","aidat_eksigi":1,"uye_id":131},{"uye":"G\u00fcnseli Simge Tekin","seviye":"1 DAN","cinsiyet":"KADIN","dogum_tarihi":"1994-11-08","ekf_no":"TR.00274","uc_ayi_icinde_devam_sayisi":16,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%66.67","ilk_keiko":"2019-02-02","son_keiko":"2019-12-01","photo":"15cb3209be8659.jpg","aidat_eksigi":0,"uye_id":163},{"uye":"Tuna Altuner","seviye":"1 KYU","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"2006-12-26","ekf_no":null,"uc_ayi_icinde_devam_sayisi":11,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%45.83","ilk_keiko":"2018-11-03","son_keiko":"2019-11-24","photo":"15cb31f3ed171b.jpg","aidat_eksigi":0,"uye_id":133},{"uye":"Taha Onur Selimo\u011flu","seviye":"1 KYU","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"1991-05-01","ekf_no":null,"uc_ayi_icinde_devam_sayisi":18,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%75.00","ilk_keiko":"2018-11-03","son_keiko":"2019-12-01","photo":"15cc444d80f97d.jpg","aidat_eksigi":1,"uye_id":139},{"uye":"\u00d6zge \u00c7elik","seviye":"2 KYU","cinsiyet":"KADIN","dogum_tarihi":"1984-05-06","ekf_no":null,"uc_ayi_icinde_devam_sayisi":8,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%33.33","ilk_keiko":"2018-12-08","son_keiko":"2019-11-10","photo":"15d99d6ce897c8.jpg","aidat_eksigi":2,"uye_id":127},{"uye":"Mert \u0130mra\u011f","seviye":"3 KYU","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"1991-10-29","ekf_no":null,"uc_ayi_icinde_devam_sayisi":11,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%45.83","ilk_keiko":"2018-11-03","son_keiko":"2019-11-16","photo":"15cb31f96dea51.jpg","aidat_eksigi":2,"uye_id":138},{"uye":"Bar\u0131\u015f Burak Serter","seviye":"4 KYU","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"1995-03-18","ekf_no":null,"uc_ayi_icinde_devam_sayisi":11,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%45.83","ilk_keiko":"2019-01-05","son_keiko":"2019-11-23","photo":"15cc4435553c1f.jpg","aidat_eksigi":1,"uye_id":161},{"uye":"G\u00f6rkem Karabay","seviye":"5 KYU","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"2000-10-11","ekf_no":null,"uc_ayi_icinde_devam_sayisi":17,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%70.83","ilk_keiko":"2018-11-03","son_keiko":"2019-11-24","photo":"15cb31fd1243da.jpg","aidat_eksigi":2,"uye_id":150},{"uye":"Ufuk Bar\u0131\u015f Ceyhan","seviye":"6 KYU","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"2004-01-23","ekf_no":null,"uc_ayi_icinde_devam_sayisi":14,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%58.33","ilk_keiko":"2019-04-14","son_keiko":"2019-11-30","photo":"15cb32850d2703.jpg","aidat_eksigi":1,"uye_id":167},{"uye":"B\u00fc\u015fra K\u0131r\u0131\u015f\u0131k","seviye":"6 KYU","cinsiyet":"KADIN","dogum_tarihi":"1996-03-20","ekf_no":null,"uc_ayi_icinde_devam_sayisi":13,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%54.17","ilk_keiko":"2019-05-18","son_keiko":"2019-12-01","photo":"15cdff6a02b2db.jpg","aidat_eksigi":0,"uye_id":171},{"uye":"O\u011fuzkaan Ekmekci","seviye":"6 KYU","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"2001-09-05","ekf_no":null,"uc_ayi_icinde_devam_sayisi":11,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%45.83","ilk_keiko":"2019-07-06","son_keiko":"2019-11-23","photo":"15d208d214626b.jpg","aidat_eksigi":3,"uye_id":175},{"uye":"\u00c7a\u011fr\u0131 Ke\u00e7eli","seviye":"6 KYU","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"2002-09-25","ekf_no":null,"uc_ayi_icinde_devam_sayisi":19,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%79.17","ilk_keiko":"2019-07-06","son_keiko":"2019-12-01","photo":"15d208d50d50f7.jpg","aidat_eksigi":2,"uye_id":176},{"uye":"\u00d6zlem Durna","seviye":"7 KYU","cinsiyet":"KADIN","dogum_tarihi":"1991-01-17","ekf_no":null,"uc_ayi_icinde_devam_sayisi":4,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%16.67","ilk_keiko":"2019-09-28","son_keiko":"2019-10-13","photo":"15d7cdc765555e.jpg","aidat_eksigi":1,"uye_id":179},{"uye":"T\u00fcrkay Akda\u011f","seviye":"7 KYU","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"2001-01-02","ekf_no":null,"uc_ayi_icinde_devam_sayisi":8,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%33.33","ilk_keiko":"2019-10-05","son_keiko":"2019-10-27","photo":"15d988c7fce57e.jpg","aidat_eksigi":0,"uye_id":180},{"uye":"R\u00fcrzgar G\u00fcnay","seviye":"7 KYU","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"2009-07-23","ekf_no":null,"uc_ayi_icinde_devam_sayisi":8,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%33.33","ilk_keiko":"2019-10-19","son_keiko":"2019-12-01","photo":"15daaff31c875b.jpg","aidat_eksigi":1,"uye_id":182},{"uye":"Tuna Mert \u0130yiar\u0131","seviye":"7 KYU","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"2004-01-12","ekf_no":null,"uc_ayi_icinde_devam_sayisi":3,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%12.50","ilk_keiko":"2019-11-24","son_keiko":"2019-12-01","photo":"15dda76021729a.jpg","aidat_eksigi":0,"uye_id":183},{"uye":"Tolga Pakkan","seviye":"7 KYU","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"1999-10-12","ekf_no":null,"uc_ayi_icinde_devam_sayisi":1,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%4.17","ilk_keiko":"2019-12-01","son_keiko":"2019-12-01","photo":"15de3b38337b84.jpg","aidat_eksigi":0,"uye_id":184}],"outs":[]},"error":null,"user":{"kullanici":"admin","yetki":"ADMIN"}},"router_error":null,"duration":0.02938}
{"timestamp":"2019-12-05T10:36:36+03:00","action":"application","details":{"user":{"kullanici":"admin","yetki":"ADMIN"}},"router_error":null,"duration":0.01226}
{"timestamp":"2019-12-05T10:36:37+03:00","action":"ajax","details":{"method":"genel_uye_raporu","params":{"a":"ajax"},"response":{"result":[{"uye":"Ali Bar\u0131\u015f \u00d6zt\u00fcrk","seviye":"5 DAN","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"1978-10-31","ekf_no":"TR.00039","uc_ayi_icinde_devam_sayisi":23,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%95.83","ilk_keiko":"2018-11-03","son_keiko":"2019-12-01","photo":"15cb042ced1bd4.jpg","aidat_eksigi":1,"uye_id":101},{"uye":"Bulut Efe Akmenek","seviye":"5 DAN","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"1991-01-21","ekf_no":"TR.00051","uc_ayi_icinde_devam_sayisi":8,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%33.33","ilk_keiko":"2018-11-03","son_keiko":"2019-11-24","photo":"15cbd5c86e895f.jpg","aidat_eksigi":7,"uye_id":103},{"uye":"Metin Onarcan","seviye":"4 DAN","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"1983-02-02","ekf_no":"TR.00042","uc_ayi_icinde_devam_sayisi":6,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%25.00","ilk_keiko":"2019-07-06","son_keiko":"2019-11-17","photo":"15d208f9c34103.jpg","aidat_eksigi":3,"uye_id":177},{"uye":"Zafer Demirta\u015f","seviye":"4 DAN","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"1974-10-19","ekf_no":"TR.00075","uc_ayi_icinde_devam_sayisi":19,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%79.17","ilk_keiko":"2018-11-03","son_keiko":"2019-12-01","photo":"15ca895597b1bc.jpg","aidat_eksigi":0,"uye_id":102},{"uye":"Bengi \u00d6zg\u00fcn \u00d6zt\u00fcrk","seviye":"3 DAN","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"1986-01-02","ekf_no":"TR.00069","uc_ayi_icinde_devam_sayisi":14,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%58.33","ilk_keiko":"2018-11-03","son_keiko":"2019-11-30","photo":"15cb1d37f927b6.jpg","aidat_eksigi":1,"uye_id":107},{"uye":"Hande \u00d6zt\u00fcrk","seviye":"3 DAN","cinsiyet":"KADIN","dogum_tarihi":"1982-09-11","ekf_no":"TR.00121","uc_ayi_icinde_devam_sayisi":2,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%8.33","ilk_keiko":"2018-11-03","son_keiko":"2019-09-28","photo":"15ca8964126ef2.jpg","aidat_eksigi":1,"uye_id":105},{"uye":"Dilan Tek","seviye":"3 DAN","cinsiyet":"KADIN","dogum_tarihi":"1982-03-20","ekf_no":"TR.00129","uc_ayi_icinde_devam_sayisi":6,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%25.00","ilk_keiko":"2018-11-03","son_keiko":"2019-10-27","photo":"15d57ead9282d6.jpg","aidat_eksigi":0,"uye_id":104},{"uye":"Mustafa Karata\u015f","seviye":"3 DAN","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"1983-03-11","ekf_no":"TR.00097","uc_ayi_icinde_devam_sayisi":16,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%66.67","ilk_keiko":"2018-11-03","son_keiko":"2019-12-01","photo":"15d57ea9a96c39.jpg","aidat_eksigi":0,"uye_id":106},{"uye":"Cihan Bar\u0131\u015f Tuncer","seviye":"3 DAN","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"1988-07-20","ekf_no":"TR.00128","uc_ayi_icinde_devam_sayisi":3,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%12.50","ilk_keiko":"2018-11-03","son_keiko":"2019-09-28","photo":"15cc44395481d2.jpg","aidat_eksigi":0,"uye_id":108},{"uye":"Esat Ba\u015fol","seviye":"3 DAN","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"1985-08-01","ekf_no":"TR.00158","uc_ayi_icinde_devam_sayisi":14,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%58.33","ilk_keiko":"2018-11-04","son_keiko":"2019-12-01","photo":"15cb31ed2d237c.jpg","aidat_eksigi":0,"uye_id":110},{"uye":"\u00c7\u0131nar Dize Sertbarut","seviye":"3 DAN","cinsiyet":"KADIN","dogum_tarihi":"1990-04-13","ekf_no":"TR.00192","uc_ayi_icinde_devam_sayisi":20,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%83.33","ilk_keiko":"2019-03-23","son_keiko":"2019-12-01","photo":"15cb1d3b80cc53.jpg","aidat_eksigi":1,"uye_id":113},{"uye":"Mert Ar\u0131k","seviye":"3 DAN","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"1996-04-02","ekf_no":"TR.00137","uc_ayi_icinde_devam_sayisi":15,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%62.50","ilk_keiko":"2018-11-03","son_keiko":"2019-12-01","photo":"15d3c3acf6147e.jpg","aidat_eksigi":0,"uye_id":152},{"uye":"Ahmet Bayhan","seviye":"2 DAN","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"1979-09-22","ekf_no":"TR.00099","uc_ayi_icinde_devam_sayisi":5,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%20.83","ilk_keiko":"2018-11-10","son_keiko":"2019-12-01","photo":"15cb1d2ec953ec.jpg","aidat_eksigi":0,"uye_id":109},{"uye":"Hazal Yayalar","seviye":"2 DAN","cinsiyet":"KADIN","dogum_tarihi":"1989-10-09","ekf_no":"TR.00216","uc_ayi_icinde_devam_sayisi":16,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%66.67","ilk_keiko":"2018-11-03","son_keiko":"2019-11-30","photo":"15d57ebba819bc.jpg","aidat_eksigi":1,"uye_id":112},{"uye":"Mehmet Bultan","seviye":"2 DAN","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"1972-02-22","ekf_no":"TR.00209","uc_ayi_icinde_devam_sayisi":7,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%29.17","ilk_keiko":"2018-11-03","son_keiko":"2019-11-24","photo":"15ca89682e766f.jpg","aidat_eksigi":5,"uye_id":115},{"uye":"Karatay \u00d6zba\u015f","seviye":"2 DAN","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"1994-06-28","ekf_no":"TR.00233","uc_ayi_icinde_devam_sayisi":23,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%95.83","ilk_keiko":"2018-11-03","son_keiko":"2019-12-01","photo":"15cae19fa188ea.jpg","aidat_eksigi":7,"uye_id":117},{"uye":"Asl\u0131nur Kartal","seviye":"2 DAN","cinsiyet":"KADIN","dogum_tarihi":"2002-07-09","ekf_no":"TR.00234","uc_ayi_icinde_devam_sayisi":4,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%16.67","ilk_keiko":"2018-11-04","son_keiko":"2019-11-24","photo":"15cc5955a7ae0b.jpg","aidat_eksigi":1,"uye_id":121},{"uye":"H\u00fcseyin Salman","seviye":"2 DAN","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"1972-01-03","ekf_no":"TR.00253","uc_ayi_icinde_devam_sayisi":11,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%45.83","ilk_keiko":"2018-11-04","son_keiko":"2019-12-01","photo":"15d46ec02919ed.jpg","aidat_eksigi":0,"uye_id":114},{"uye":"Erdem Tetik","seviye":"1 DAN","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"1991-08-27","ekf_no":"TR.00241","uc_ayi_icinde_devam_sayisi":3,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%12.50","ilk_keiko":"2018-12-08","son_keiko":"2019-12-01","photo":"15cb1d3f826bc4.jpg","aidat_eksigi":1,"uye_id":157},{"uye":"\u015eebnem Ertan","seviye":"1 DAN","cinsiyet":"KADIN","dogum_tarihi":"1996-02-08","ekf_no":"TR.00249","uc_ayi_icinde_devam_sayisi":2,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%8.33","ilk_keiko":"2018-11-03","son_keiko":"2019-09-15","photo":"15cbc5b488f2d6.jpg","aidat_eksigi":2,"uye_id":119},{"uye":"Aysu \u00d6nen","seviye":"1 DAN","cinsiyet":"KADIN","dogum_tarihi":"1994-09-12","ekf_no":"TR.00232","uc_ayi_icinde_devam_sayisi":20,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%83.33","ilk_keiko":"2018-11-03","son_keiko":"2019-11-24","photo":"15cc442e8e514a.jpg","aidat_eksigi":0,"uye_id":118},{"uye":"Anastasia Oleinik","seviye":"1 DAN","cinsiyet":"KADIN","dogum_tarihi":"1994-05-25","ekf_no":"TR.00263","uc_ayi_icinde_devam_sayisi":10,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%41.67","ilk_keiko":"2018-11-03","son_keiko":"2019-12-01","photo":"15cb1d33e3b148.jpg","aidat_eksigi":3,"uye_id":123},{"uye":"Ali Semih \u00c7amkerten","seviye":"1 DAN","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"1998-08-09","ekf_no":"TR.00265","uc_ayi_icinde_devam_sayisi":14,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%58.33","ilk_keiko":"2018-11-03","son_keiko":"2019-12-01","photo":"15cb31e29bf15b.jpg","aidat_eksigi":0,"uye_id":124},{"uye":"Ergin Murat Altuner","seviye":"1 DAN","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"1974-02-23","ekf_no":"TR.00270","uc_ayi_icinde_devam_sayisi":14,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%58.33","ilk_keiko":"2018-11-03","son_keiko":"2019-12-01","photo":"15d57eb92725b0.jpg","aidat_eksigi":0,"uye_id":125},{"uye":"Baran Ba\u015f","seviye":"1 DAN","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"2004-07-19","ekf_no":"TR.00276","uc_ayi_icinde_devam_sayisi":17,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%70.83","ilk_keiko":"2018-11-03","son_keiko":"2019-12-01","photo":"15cc4432273dc6.jpg","aidat_eksigi":0,"uye_id":126},{"uye":"\u00c7a\u011ftay \u00d6zba\u015f","seviye":"1 DAN","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"1994-06-28","ekf_no":"TR.00273","uc_ayi_icinde_devam_sayisi":11,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%45.83","ilk_keiko":"2018-11-03","son_keiko":"2019-11-24","photo":"15cc83bc78fd27.jpg","aidat_eksigi":1,"uye_id":131},{"uye":"G\u00fcnseli Simge Tekin","seviye":"1 DAN","cinsiyet":"KADIN","dogum_tarihi":"1994-11-08","ekf_no":"TR.00274","uc_ayi_icinde_devam_sayisi":16,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%66.67","ilk_keiko":"2019-02-02","son_keiko":"2019-12-01","photo":"15cb3209be8659.jpg","aidat_eksigi":0,"uye_id":163},{"uye":"Tuna Altuner","seviye":"1 KYU","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"2006-12-26","ekf_no":null,"uc_ayi_icinde_devam_sayisi":11,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%45.83","ilk_keiko":"2018-11-03","son_keiko":"2019-11-24","photo":"15cb31f3ed171b.jpg","aidat_eksigi":0,"uye_id":133},{"uye":"Taha Onur Selimo\u011flu","seviye":"1 KYU","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"1991-05-01","ekf_no":null,"uc_ayi_icinde_devam_sayisi":18,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%75.00","ilk_keiko":"2018-11-03","son_keiko":"2019-12-01","photo":"15cc444d80f97d.jpg","aidat_eksigi":1,"uye_id":139},{"uye":"\u00d6zge \u00c7elik","seviye":"2 KYU","cinsiyet":"KADIN","dogum_tarihi":"1984-05-06","ekf_no":null,"uc_ayi_icinde_devam_sayisi":8,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%33.33","ilk_keiko":"2018-12-08","son_keiko":"2019-11-10","photo":"15d99d6ce897c8.jpg","aidat_eksigi":2,"uye_id":127},{"uye":"Mert \u0130mra\u011f","seviye":"3 KYU","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"1991-10-29","ekf_no":null,"uc_ayi_icinde_devam_sayisi":11,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%45.83","ilk_keiko":"2018-11-03","son_keiko":"2019-11-16","photo":"15cb31f96dea51.jpg","aidat_eksigi":2,"uye_id":138},{"uye":"Bar\u0131\u015f Burak Serter","seviye":"4 KYU","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"1995-03-18","ekf_no":null,"uc_ayi_icinde_devam_sayisi":11,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%45.83","ilk_keiko":"2019-01-05","son_keiko":"2019-11-23","photo":"15cc4435553c1f.jpg","aidat_eksigi":1,"uye_id":161},{"uye":"G\u00f6rkem Karabay","seviye":"5 KYU","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"2000-10-11","ekf_no":null,"uc_ayi_icinde_devam_sayisi":17,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%70.83","ilk_keiko":"2018-11-03","son_keiko":"2019-11-24","photo":"15cb31fd1243da.jpg","aidat_eksigi":2,"uye_id":150},{"uye":"Ufuk Bar\u0131\u015f Ceyhan","seviye":"6 KYU","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"2004-01-23","ekf_no":null,"uc_ayi_icinde_devam_sayisi":14,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%58.33","ilk_keiko":"2019-04-14","son_keiko":"2019-11-30","photo":"15cb32850d2703.jpg","aidat_eksigi":1,"uye_id":167},{"uye":"B\u00fc\u015fra K\u0131r\u0131\u015f\u0131k","seviye":"6 KYU","cinsiyet":"KADIN","dogum_tarihi":"1996-03-20","ekf_no":null,"uc_ayi_icinde_devam_sayisi":13,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%54.17","ilk_keiko":"2019-05-18","son_keiko":"2019-12-01","photo":"15cdff6a02b2db.jpg","aidat_eksigi":0,"uye_id":171},{"uye":"O\u011fuzkaan Ekmekci","seviye":"6 KYU","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"2001-09-05","ekf_no":null,"uc_ayi_icinde_devam_sayisi":11,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%45.83","ilk_keiko":"2019-07-06","son_keiko":"2019-11-23","photo":"15d208d214626b.jpg","aidat_eksigi":3,"uye_id":175},{"uye":"\u00c7a\u011fr\u0131 Ke\u00e7eli","seviye":"6 KYU","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"2002-09-25","ekf_no":null,"uc_ayi_icinde_devam_sayisi":19,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%79.17","ilk_keiko":"2019-07-06","son_keiko":"2019-12-01","photo":"15d208d50d50f7.jpg","aidat_eksigi":2,"uye_id":176},{"uye":"\u00d6zlem Durna","seviye":"7 KYU","cinsiyet":"KADIN","dogum_tarihi":"1991-01-17","ekf_no":null,"uc_ayi_icinde_devam_sayisi":4,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%16.67","ilk_keiko":"2019-09-28","son_keiko":"2019-10-13","photo":"15d7cdc765555e.jpg","aidat_eksigi":1,"uye_id":179},{"uye":"T\u00fcrkay Akda\u011f","seviye":"7 KYU","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"2001-01-02","ekf_no":null,"uc_ayi_icinde_devam_sayisi":8,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%33.33","ilk_keiko":"2019-10-05","son_keiko":"2019-10-27","photo":"15d988c7fce57e.jpg","aidat_eksigi":0,"uye_id":180},{"uye":"R\u00fcrzgar G\u00fcnay","seviye":"7 KYU","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"2009-07-23","ekf_no":null,"uc_ayi_icinde_devam_sayisi":8,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%33.33","ilk_keiko":"2019-10-19","son_keiko":"2019-12-01","photo":"15daaff31c875b.jpg","aidat_eksigi":1,"uye_id":182},{"uye":"Tuna Mert \u0130yiar\u0131","seviye":"7 KYU","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"2004-01-12","ekf_no":null,"uc_ayi_icinde_devam_sayisi":3,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%12.50","ilk_keiko":"2019-11-24","son_keiko":"2019-12-01","photo":"15dda76021729a.jpg","aidat_eksigi":0,"uye_id":183},{"uye":"Tolga Pakkan","seviye":"7 KYU","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"1999-10-12","ekf_no":null,"uc_ayi_icinde_devam_sayisi":1,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%4.17","ilk_keiko":"2019-12-01","son_keiko":"2019-12-01","photo":"15de3b38337b84.jpg","aidat_eksigi":0,"uye_id":184}],"outs":[]},"error":null,"user":{"kullanici":"admin","yetki":"ADMIN"}},"router_error":null,"duration":0.03067}
{"timestamp":"2019-12-05T10:38:08+03:00","action":"application","details":{"user":{"kullanici":"admin","yetki":"ADMIN"}},"router_error":null,"duration":0.01272}
{"timestamp":"2019-12-05T10:38:08+03:00","action":"ajax","details":{"method":"genel_uye_raporu","params":{"a":"ajax"},"response":{"result":[{"uye":"Ali Bar\u0131\u015f \u00d6zt\u00fcrk","seviye":"5 DAN","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"1978-10-31","ekf_no":"TR.00039","uc_ayi_icinde_devam_sayisi":23,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%95.83","ilk_keiko":"2018-11-03","son_keiko":"2019-12-01","photo":"15cb042ced1bd4.jpg","aidat_eksigi":1,"uye_id":101},{"uye":"Bulut Efe Akmenek","seviye":"5 DAN","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"1991-01-21","ekf_no":"TR.00051","uc_ayi_icinde_devam_sayisi":8,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%33.33","ilk_keiko":"2018-11-03","son_keiko":"2019-11-24","photo":"15cbd5c86e895f.jpg","aidat_eksigi":7,"uye_id":103},{"uye":"Metin Onarcan","seviye":"4 DAN","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"1983-02-02","ekf_no":"TR.00042","uc_ayi_icinde_devam_sayisi":6,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%25.00","ilk_keiko":"2019-07-06","son_keiko":"2019-11-17","photo":"15d208f9c34103.jpg","aidat_eksigi":3,"uye_id":177},{"uye":"Zafer Demirta\u015f","seviye":"4 DAN","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"1974-10-19","ekf_no":"TR.00075","uc_ayi_icinde_devam_sayisi":19,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%79.17","ilk_keiko":"2018-11-03","son_keiko":"2019-12-01","photo":"15ca895597b1bc.jpg","aidat_eksigi":0,"uye_id":102},{"uye":"Bengi \u00d6zg\u00fcn \u00d6zt\u00fcrk","seviye":"3 DAN","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"1986-01-02","ekf_no":"TR.00069","uc_ayi_icinde_devam_sayisi":14,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%58.33","ilk_keiko":"2018-11-03","son_keiko":"2019-11-30","photo":"15cb1d37f927b6.jpg","aidat_eksigi":1,"uye_id":107},{"uye":"Hande \u00d6zt\u00fcrk","seviye":"3 DAN","cinsiyet":"KADIN","dogum_tarihi":"1982-09-11","ekf_no":"TR.00121","uc_ayi_icinde_devam_sayisi":2,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%8.33","ilk_keiko":"2018-11-03","son_keiko":"2019-09-28","photo":"15ca8964126ef2.jpg","aidat_eksigi":1,"uye_id":105},{"uye":"Dilan Tek","seviye":"3 DAN","cinsiyet":"KADIN","dogum_tarihi":"1982-03-20","ekf_no":"TR.00129","uc_ayi_icinde_devam_sayisi":6,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%25.00","ilk_keiko":"2018-11-03","son_keiko":"2019-10-27","photo":"15d57ead9282d6.jpg","aidat_eksigi":0,"uye_id":104},{"uye":"Mustafa Karata\u015f","seviye":"3 DAN","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"1983-03-11","ekf_no":"TR.00097","uc_ayi_icinde_devam_sayisi":16,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%66.67","ilk_keiko":"2018-11-03","son_keiko":"2019-12-01","photo":"15d57ea9a96c39.jpg","aidat_eksigi":0,"uye_id":106},{"uye":"Cihan Bar\u0131\u015f Tuncer","seviye":"3 DAN","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"1988-07-20","ekf_no":"TR.00128","uc_ayi_icinde_devam_sayisi":3,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%12.50","ilk_keiko":"2018-11-03","son_keiko":"2019-09-28","photo":"15cc44395481d2.jpg","aidat_eksigi":0,"uye_id":108},{"uye":"Esat Ba\u015fol","seviye":"3 DAN","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"1985-08-01","ekf_no":"TR.00158","uc_ayi_icinde_devam_sayisi":14,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%58.33","ilk_keiko":"2018-11-04","son_keiko":"2019-12-01","photo":"15cb31ed2d237c.jpg","aidat_eksigi":0,"uye_id":110},{"uye":"\u00c7\u0131nar Dize Sertbarut","seviye":"3 DAN","cinsiyet":"KADIN","dogum_tarihi":"1990-04-13","ekf_no":"TR.00192","uc_ayi_icinde_devam_sayisi":20,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%83.33","ilk_keiko":"2019-03-23","son_keiko":"2019-12-01","photo":"15cb1d3b80cc53.jpg","aidat_eksigi":1,"uye_id":113},{"uye":"Mert Ar\u0131k","seviye":"3 DAN","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"1996-04-02","ekf_no":"TR.00137","uc_ayi_icinde_devam_sayisi":15,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%62.50","ilk_keiko":"2018-11-03","son_keiko":"2019-12-01","photo":"15d3c3acf6147e.jpg","aidat_eksigi":0,"uye_id":152},{"uye":"Ahmet Bayhan","seviye":"2 DAN","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"1979-09-22","ekf_no":"TR.00099","uc_ayi_icinde_devam_sayisi":5,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%20.83","ilk_keiko":"2018-11-10","son_keiko":"2019-12-01","photo":"15cb1d2ec953ec.jpg","aidat_eksigi":0,"uye_id":109},{"uye":"Hazal Yayalar","seviye":"2 DAN","cinsiyet":"KADIN","dogum_tarihi":"1989-10-09","ekf_no":"TR.00216","uc_ayi_icinde_devam_sayisi":16,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%66.67","ilk_keiko":"2018-11-03","son_keiko":"2019-11-30","photo":"15d57ebba819bc.jpg","aidat_eksigi":1,"uye_id":112},{"uye":"Mehmet Bultan","seviye":"2 DAN","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"1972-02-22","ekf_no":"TR.00209","uc_ayi_icinde_devam_sayisi":7,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%29.17","ilk_keiko":"2018-11-03","son_keiko":"2019-11-24","photo":"15ca89682e766f.jpg","aidat_eksigi":5,"uye_id":115},{"uye":"Karatay \u00d6zba\u015f","seviye":"2 DAN","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"1994-06-28","ekf_no":"TR.00233","uc_ayi_icinde_devam_sayisi":23,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%95.83","ilk_keiko":"2018-11-03","son_keiko":"2019-12-01","photo":"15cae19fa188ea.jpg","aidat_eksigi":7,"uye_id":117},{"uye":"Asl\u0131nur Kartal","seviye":"2 DAN","cinsiyet":"KADIN","dogum_tarihi":"2002-07-09","ekf_no":"TR.00234","uc_ayi_icinde_devam_sayisi":4,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%16.67","ilk_keiko":"2018-11-04","son_keiko":"2019-11-24","photo":"15cc5955a7ae0b.jpg","aidat_eksigi":1,"uye_id":121},{"uye":"H\u00fcseyin Salman","seviye":"2 DAN","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"1972-01-03","ekf_no":"TR.00253","uc_ayi_icinde_devam_sayisi":11,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%45.83","ilk_keiko":"2018-11-04","son_keiko":"2019-12-01","photo":"15d46ec02919ed.jpg","aidat_eksigi":0,"uye_id":114},{"uye":"Erdem Tetik","seviye":"1 DAN","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"1991-08-27","ekf_no":"TR.00241","uc_ayi_icinde_devam_sayisi":3,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%12.50","ilk_keiko":"2018-12-08","son_keiko":"2019-12-01","photo":"15cb1d3f826bc4.jpg","aidat_eksigi":1,"uye_id":157},{"uye":"\u015eebnem Ertan","seviye":"1 DAN","cinsiyet":"KADIN","dogum_tarihi":"1996-02-08","ekf_no":"TR.00249","uc_ayi_icinde_devam_sayisi":2,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%8.33","ilk_keiko":"2018-11-03","son_keiko":"2019-09-15","photo":"15cbc5b488f2d6.jpg","aidat_eksigi":2,"uye_id":119},{"uye":"Aysu \u00d6nen","seviye":"1 DAN","cinsiyet":"KADIN","dogum_tarihi":"1994-09-12","ekf_no":"TR.00232","uc_ayi_icinde_devam_sayisi":20,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%83.33","ilk_keiko":"2018-11-03","son_keiko":"2019-11-24","photo":"15cc442e8e514a.jpg","aidat_eksigi":0,"uye_id":118},{"uye":"Anastasia Oleinik","seviye":"1 DAN","cinsiyet":"KADIN","dogum_tarihi":"1994-05-25","ekf_no":"TR.00263","uc_ayi_icinde_devam_sayisi":10,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%41.67","ilk_keiko":"2018-11-03","son_keiko":"2019-12-01","photo":"15cb1d33e3b148.jpg","aidat_eksigi":3,"uye_id":123},{"uye":"Ali Semih \u00c7amkerten","seviye":"1 DAN","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"1998-08-09","ekf_no":"TR.00265","uc_ayi_icinde_devam_sayisi":14,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%58.33","ilk_keiko":"2018-11-03","son_keiko":"2019-12-01","photo":"15cb31e29bf15b.jpg","aidat_eksigi":0,"uye_id":124},{"uye":"Ergin Murat Altuner","seviye":"1 DAN","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"1974-02-23","ekf_no":"TR.00270","uc_ayi_icinde_devam_sayisi":14,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%58.33","ilk_keiko":"2018-11-03","son_keiko":"2019-12-01","photo":"15d57eb92725b0.jpg","aidat_eksigi":0,"uye_id":125},{"uye":"Baran Ba\u015f","seviye":"1 DAN","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"2004-07-19","ekf_no":"TR.00276","uc_ayi_icinde_devam_sayisi":17,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%70.83","ilk_keiko":"2018-11-03","son_keiko":"2019-12-01","photo":"15cc4432273dc6.jpg","aidat_eksigi":0,"uye_id":126},{"uye":"\u00c7a\u011ftay \u00d6zba\u015f","seviye":"1 DAN","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"1994-06-28","ekf_no":"TR.00273","uc_ayi_icinde_devam_sayisi":11,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%45.83","ilk_keiko":"2018-11-03","son_keiko":"2019-11-24","photo":"15cc83bc78fd27.jpg","aidat_eksigi":1,"uye_id":131},{"uye":"G\u00fcnseli Simge Tekin","seviye":"1 DAN","cinsiyet":"KADIN","dogum_tarihi":"1994-11-08","ekf_no":"TR.00274","uc_ayi_icinde_devam_sayisi":16,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%66.67","ilk_keiko":"2019-02-02","son_keiko":"2019-12-01","photo":"15cb3209be8659.jpg","aidat_eksigi":0,"uye_id":163},{"uye":"Tuna Altuner","seviye":"1 KYU","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"2006-12-26","ekf_no":null,"uc_ayi_icinde_devam_sayisi":11,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%45.83","ilk_keiko":"2018-11-03","son_keiko":"2019-11-24","photo":"15cb31f3ed171b.jpg","aidat_eksigi":0,"uye_id":133},{"uye":"Taha Onur Selimo\u011flu","seviye":"1 KYU","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"1991-05-01","ekf_no":null,"uc_ayi_icinde_devam_sayisi":18,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%75.00","ilk_keiko":"2018-11-03","son_keiko":"2019-12-01","photo":"15cc444d80f97d.jpg","aidat_eksigi":1,"uye_id":139},{"uye":"\u00d6zge \u00c7elik","seviye":"2 KYU","cinsiyet":"KADIN","dogum_tarihi":"1984-05-06","ekf_no":null,"uc_ayi_icinde_devam_sayisi":8,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%33.33","ilk_keiko":"2018-12-08","son_keiko":"2019-11-10","photo":"15d99d6ce897c8.jpg","aidat_eksigi":2,"uye_id":127},{"uye":"Mert \u0130mra\u011f","seviye":"3 KYU","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"1991-10-29","ekf_no":null,"uc_ayi_icinde_devam_sayisi":11,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%45.83","ilk_keiko":"2018-11-03","son_keiko":"2019-11-16","photo":"15cb31f96dea51.jpg","aidat_eksigi":2,"uye_id":138},{"uye":"Bar\u0131\u015f Burak Serter","seviye":"4 KYU","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"1995-03-18","ekf_no":null,"uc_ayi_icinde_devam_sayisi":11,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%45.83","ilk_keiko":"2019-01-05","son_keiko":"2019-11-23","photo":"15cc4435553c1f.jpg","aidat_eksigi":1,"uye_id":161},{"uye":"G\u00f6rkem Karabay","seviye":"5 KYU","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"2000-10-11","ekf_no":null,"uc_ayi_icinde_devam_sayisi":17,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%70.83","ilk_keiko":"2018-11-03","son_keiko":"2019-11-24","photo":"15cb31fd1243da.jpg","aidat_eksigi":2,"uye_id":150},{"uye":"Ufuk Bar\u0131\u015f Ceyhan","seviye":"6 KYU","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"2004-01-23","ekf_no":null,"uc_ayi_icinde_devam_sayisi":14,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%58.33","ilk_keiko":"2019-04-14","son_keiko":"2019-11-30","photo":"15cb32850d2703.jpg","aidat_eksigi":1,"uye_id":167},{"uye":"B\u00fc\u015fra K\u0131r\u0131\u015f\u0131k","seviye":"6 KYU","cinsiyet":"KADIN","dogum_tarihi":"1996-03-20","ekf_no":null,"uc_ayi_icinde_devam_sayisi":13,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%54.17","ilk_keiko":"2019-05-18","son_keiko":"2019-12-01","photo":"15cdff6a02b2db.jpg","aidat_eksigi":0,"uye_id":171},{"uye":"O\u011fuzkaan Ekmekci","seviye":"6 KYU","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"2001-09-05","ekf_no":null,"uc_ayi_icinde_devam_sayisi":11,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%45.83","ilk_keiko":"2019-07-06","son_keiko":"2019-11-23","photo":"15d208d214626b.jpg","aidat_eksigi":3,"uye_id":175},{"uye":"\u00c7a\u011fr\u0131 Ke\u00e7eli","seviye":"6 KYU","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"2002-09-25","ekf_no":null,"uc_ayi_icinde_devam_sayisi":19,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%79.17","ilk_keiko":"2019-07-06","son_keiko":"2019-12-01","photo":"15d208d50d50f7.jpg","aidat_eksigi":2,"uye_id":176},{"uye":"\u00d6zlem Durna","seviye":"7 KYU","cinsiyet":"KADIN","dogum_tarihi":"1991-01-17","ekf_no":null,"uc_ayi_icinde_devam_sayisi":4,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%16.67","ilk_keiko":"2019-09-28","son_keiko":"2019-10-13","photo":"15d7cdc765555e.jpg","aidat_eksigi":1,"uye_id":179},{"uye":"T\u00fcrkay Akda\u011f","seviye":"7 KYU","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"2001-01-02","ekf_no":null,"uc_ayi_icinde_devam_sayisi":8,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%33.33","ilk_keiko":"2019-10-05","son_keiko":"2019-10-27","photo":"15d988c7fce57e.jpg","aidat_eksigi":0,"uye_id":180},{"uye":"R\u00fcrzgar G\u00fcnay","seviye":"7 KYU","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"2009-07-23","ekf_no":null,"uc_ayi_icinde_devam_sayisi":8,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%33.33","ilk_keiko":"2019-10-19","son_keiko":"2019-12-01","photo":"15daaff31c875b.jpg","aidat_eksigi":1,"uye_id":182},{"uye":"Tuna Mert \u0130yiar\u0131","seviye":"7 KYU","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"2004-01-12","ekf_no":null,"uc_ayi_icinde_devam_sayisi":3,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%12.50","ilk_keiko":"2019-11-24","son_keiko":"2019-12-01","photo":"15dda76021729a.jpg","aidat_eksigi":0,"uye_id":183},{"uye":"Tolga Pakkan","seviye":"7 KYU","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"1999-10-12","ekf_no":null,"uc_ayi_icinde_devam_sayisi":1,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%4.17","ilk_keiko":"2019-12-01","son_keiko":"2019-12-01","photo":"15de3b38337b84.jpg","aidat_eksigi":0,"uye_id":184}],"outs":[]},"error":null,"user":{"kullanici":"admin","yetki":"ADMIN"}},"router_error":null,"duration":0.03082}
{"timestamp":"2019-12-05T10:38:52+03:00","action":"application","details":{"user":{"kullanici":"admin","yetki":"ADMIN"}},"router_error":null,"duration":0.01023}
{"timestamp":"2019-12-05T10:38:53+03:00","action":"ajax","details":{"method":"genel_uye_raporu","params":{"a":"ajax"},"response":{"result":[{"uye":"Ali Bar\u0131\u015f \u00d6zt\u00fcrk","seviye":"5 DAN","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"1978-10-31","ekf_no":"TR.00039","uc_ayi_icinde_devam_sayisi":23,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%95.83","ilk_keiko":"2018-11-03","son_keiko":"2019-12-01","photo":"15cb042ced1bd4.jpg","aidat_eksigi":1,"uye_id":101},{"uye":"Bulut Efe Akmenek","seviye":"5 DAN","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"1991-01-21","ekf_no":"TR.00051","uc_ayi_icinde_devam_sayisi":8,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%33.33","ilk_keiko":"2018-11-03","son_keiko":"2019-11-24","photo":"15cbd5c86e895f.jpg","aidat_eksigi":7,"uye_id":103},{"uye":"Metin Onarcan","seviye":"4 DAN","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"1983-02-02","ekf_no":"TR.00042","uc_ayi_icinde_devam_sayisi":6,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%25.00","ilk_keiko":"2019-07-06","son_keiko":"2019-11-17","photo":"15d208f9c34103.jpg","aidat_eksigi":3,"uye_id":177},{"uye":"Zafer Demirta\u015f","seviye":"4 DAN","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"1974-10-19","ekf_no":"TR.00075","uc_ayi_icinde_devam_sayisi":19,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%79.17","ilk_keiko":"2018-11-03","son_keiko":"2019-12-01","photo":"15ca895597b1bc.jpg","aidat_eksigi":0,"uye_id":102},{"uye":"Bengi \u00d6zg\u00fcn \u00d6zt\u00fcrk","seviye":"3 DAN","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"1986-01-02","ekf_no":"TR.00069","uc_ayi_icinde_devam_sayisi":14,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%58.33","ilk_keiko":"2018-11-03","son_keiko":"2019-11-30","photo":"15cb1d37f927b6.jpg","aidat_eksigi":1,"uye_id":107},{"uye":"Hande \u00d6zt\u00fcrk","seviye":"3 DAN","cinsiyet":"KADIN","dogum_tarihi":"1982-09-11","ekf_no":"TR.00121","uc_ayi_icinde_devam_sayisi":2,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%8.33","ilk_keiko":"2018-11-03","son_keiko":"2019-09-28","photo":"15ca8964126ef2.jpg","aidat_eksigi":1,"uye_id":105},{"uye":"Dilan Tek","seviye":"3 DAN","cinsiyet":"KADIN","dogum_tarihi":"1982-03-20","ekf_no":"TR.00129","uc_ayi_icinde_devam_sayisi":6,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%25.00","ilk_keiko":"2018-11-03","son_keiko":"2019-10-27","photo":"15d57ead9282d6.jpg","aidat_eksigi":0,"uye_id":104},{"uye":"Mustafa Karata\u015f","seviye":"3 DAN","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"1983-03-11","ekf_no":"TR.00097","uc_ayi_icinde_devam_sayisi":16,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%66.67","ilk_keiko":"2018-11-03","son_keiko":"2019-12-01","photo":"15d57ea9a96c39.jpg","aidat_eksigi":0,"uye_id":106},{"uye":"Cihan Bar\u0131\u015f Tuncer","seviye":"3 DAN","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"1988-07-20","ekf_no":"TR.00128","uc_ayi_icinde_devam_sayisi":3,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%12.50","ilk_keiko":"2018-11-03","son_keiko":"2019-09-28","photo":"15cc44395481d2.jpg","aidat_eksigi":0,"uye_id":108},{"uye":"Esat Ba\u015fol","seviye":"3 DAN","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"1985-08-01","ekf_no":"TR.00158","uc_ayi_icinde_devam_sayisi":14,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%58.33","ilk_keiko":"2018-11-04","son_keiko":"2019-12-01","photo":"15cb31ed2d237c.jpg","aidat_eksigi":0,"uye_id":110},{"uye":"\u00c7\u0131nar Dize Sertbarut","seviye":"3 DAN","cinsiyet":"KADIN","dogum_tarihi":"1990-04-13","ekf_no":"TR.00192","uc_ayi_icinde_devam_sayisi":20,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%83.33","ilk_keiko":"2019-03-23","son_keiko":"2019-12-01","photo":"15cb1d3b80cc53.jpg","aidat_eksigi":1,"uye_id":113},{"uye":"Mert Ar\u0131k","seviye":"3 DAN","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"1996-04-02","ekf_no":"TR.00137","uc_ayi_icinde_devam_sayisi":15,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%62.50","ilk_keiko":"2018-11-03","son_keiko":"2019-12-01","photo":"15d3c3acf6147e.jpg","aidat_eksigi":0,"uye_id":152},{"uye":"Ahmet Bayhan","seviye":"2 DAN","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"1979-09-22","ekf_no":"TR.00099","uc_ayi_icinde_devam_sayisi":5,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%20.83","ilk_keiko":"2018-11-10","son_keiko":"2019-12-01","photo":"15cb1d2ec953ec.jpg","aidat_eksigi":0,"uye_id":109},{"uye":"Hazal Yayalar","seviye":"2 DAN","cinsiyet":"KADIN","dogum_tarihi":"1989-10-09","ekf_no":"TR.00216","uc_ayi_icinde_devam_sayisi":16,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%66.67","ilk_keiko":"2018-11-03","son_keiko":"2019-11-30","photo":"15d57ebba819bc.jpg","aidat_eksigi":1,"uye_id":112},{"uye":"Mehmet Bultan","seviye":"2 DAN","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"1972-02-22","ekf_no":"TR.00209","uc_ayi_icinde_devam_sayisi":7,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%29.17","ilk_keiko":"2018-11-03","son_keiko":"2019-11-24","photo":"15ca89682e766f.jpg","aidat_eksigi":5,"uye_id":115},{"uye":"Karatay \u00d6zba\u015f","seviye":"2 DAN","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"1994-06-28","ekf_no":"TR.00233","uc_ayi_icinde_devam_sayisi":23,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%95.83","ilk_keiko":"2018-11-03","son_keiko":"2019-12-01","photo":"15cae19fa188ea.jpg","aidat_eksigi":7,"uye_id":117},{"uye":"Asl\u0131nur Kartal","seviye":"2 DAN","cinsiyet":"KADIN","dogum_tarihi":"2002-07-09","ekf_no":"TR.00234","uc_ayi_icinde_devam_sayisi":4,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%16.67","ilk_keiko":"2018-11-04","son_keiko":"2019-11-24","photo":"15cc5955a7ae0b.jpg","aidat_eksigi":1,"uye_id":121},{"uye":"H\u00fcseyin Salman","seviye":"2 DAN","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"1972-01-03","ekf_no":"TR.00253","uc_ayi_icinde_devam_sayisi":11,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%45.83","ilk_keiko":"2018-11-04","son_keiko":"2019-12-01","photo":"15d46ec02919ed.jpg","aidat_eksigi":0,"uye_id":114},{"uye":"Erdem Tetik","seviye":"1 DAN","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"1991-08-27","ekf_no":"TR.00241","uc_ayi_icinde_devam_sayisi":3,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%12.50","ilk_keiko":"2018-12-08","son_keiko":"2019-12-01","photo":"15cb1d3f826bc4.jpg","aidat_eksigi":1,"uye_id":157},{"uye":"\u015eebnem Ertan","seviye":"1 DAN","cinsiyet":"KADIN","dogum_tarihi":"1996-02-08","ekf_no":"TR.00249","uc_ayi_icinde_devam_sayisi":2,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%8.33","ilk_keiko":"2018-11-03","son_keiko":"2019-09-15","photo":"15cbc5b488f2d6.jpg","aidat_eksigi":2,"uye_id":119},{"uye":"Aysu \u00d6nen","seviye":"1 DAN","cinsiyet":"KADIN","dogum_tarihi":"1994-09-12","ekf_no":"TR.00232","uc_ayi_icinde_devam_sayisi":20,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%83.33","ilk_keiko":"2018-11-03","son_keiko":"2019-11-24","photo":"15cc442e8e514a.jpg","aidat_eksigi":0,"uye_id":118},{"uye":"Anastasia Oleinik","seviye":"1 DAN","cinsiyet":"KADIN","dogum_tarihi":"1994-05-25","ekf_no":"TR.00263","uc_ayi_icinde_devam_sayisi":10,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%41.67","ilk_keiko":"2018-11-03","son_keiko":"2019-12-01","photo":"15cb1d33e3b148.jpg","aidat_eksigi":3,"uye_id":123},{"uye":"Ali Semih \u00c7amkerten","seviye":"1 DAN","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"1998-08-09","ekf_no":"TR.00265","uc_ayi_icinde_devam_sayisi":14,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%58.33","ilk_keiko":"2018-11-03","son_keiko":"2019-12-01","photo":"15cb31e29bf15b.jpg","aidat_eksigi":0,"uye_id":124},{"uye":"Ergin Murat Altuner","seviye":"1 DAN","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"1974-02-23","ekf_no":"TR.00270","uc_ayi_icinde_devam_sayisi":14,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%58.33","ilk_keiko":"2018-11-03","son_keiko":"2019-12-01","photo":"15d57eb92725b0.jpg","aidat_eksigi":0,"uye_id":125},{"uye":"Baran Ba\u015f","seviye":"1 DAN","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"2004-07-19","ekf_no":"TR.00276","uc_ayi_icinde_devam_sayisi":17,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%70.83","ilk_keiko":"2018-11-03","son_keiko":"2019-12-01","photo":"15cc4432273dc6.jpg","aidat_eksigi":0,"uye_id":126},{"uye":"\u00c7a\u011ftay \u00d6zba\u015f","seviye":"1 DAN","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"1994-06-28","ekf_no":"TR.00273","uc_ayi_icinde_devam_sayisi":11,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%45.83","ilk_keiko":"2018-11-03","son_keiko":"2019-11-24","photo":"15cc83bc78fd27.jpg","aidat_eksigi":1,"uye_id":131},{"uye":"G\u00fcnseli Simge Tekin","seviye":"1 DAN","cinsiyet":"KADIN","dogum_tarihi":"1994-11-08","ekf_no":"TR.00274","uc_ayi_icinde_devam_sayisi":16,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%66.67","ilk_keiko":"2019-02-02","son_keiko":"2019-12-01","photo":"15cb3209be8659.jpg","aidat_eksigi":0,"uye_id":163},{"uye":"Tuna Altuner","seviye":"1 KYU","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"2006-12-26","ekf_no":null,"uc_ayi_icinde_devam_sayisi":11,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%45.83","ilk_keiko":"2018-11-03","son_keiko":"2019-11-24","photo":"15cb31f3ed171b.jpg","aidat_eksigi":0,"uye_id":133},{"uye":"Taha Onur Selimo\u011flu","seviye":"1 KYU","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"1991-05-01","ekf_no":null,"uc_ayi_icinde_devam_sayisi":18,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%75.00","ilk_keiko":"2018-11-03","son_keiko":"2019-12-01","photo":"15cc444d80f97d.jpg","aidat_eksigi":1,"uye_id":139},{"uye":"\u00d6zge \u00c7elik","seviye":"2 KYU","cinsiyet":"KADIN","dogum_tarihi":"1984-05-06","ekf_no":null,"uc_ayi_icinde_devam_sayisi":8,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%33.33","ilk_keiko":"2018-12-08","son_keiko":"2019-11-10","photo":"15d99d6ce897c8.jpg","aidat_eksigi":2,"uye_id":127},{"uye":"Mert \u0130mra\u011f","seviye":"3 KYU","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"1991-10-29","ekf_no":null,"uc_ayi_icinde_devam_sayisi":11,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%45.83","ilk_keiko":"2018-11-03","son_keiko":"2019-11-16","photo":"15cb31f96dea51.jpg","aidat_eksigi":2,"uye_id":138},{"uye":"Bar\u0131\u015f Burak Serter","seviye":"4 KYU","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"1995-03-18","ekf_no":null,"uc_ayi_icinde_devam_sayisi":11,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%45.83","ilk_keiko":"2019-01-05","son_keiko":"2019-11-23","photo":"15cc4435553c1f.jpg","aidat_eksigi":1,"uye_id":161},{"uye":"G\u00f6rkem Karabay","seviye":"5 KYU","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"2000-10-11","ekf_no":null,"uc_ayi_icinde_devam_sayisi":17,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%70.83","ilk_keiko":"2018-11-03","son_keiko":"2019-11-24","photo":"15cb31fd1243da.jpg","aidat_eksigi":2,"uye_id":150},{"uye":"Ufuk Bar\u0131\u015f Ceyhan","seviye":"6 KYU","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"2004-01-23","ekf_no":null,"uc_ayi_icinde_devam_sayisi":14,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%58.33","ilk_keiko":"2019-04-14","son_keiko":"2019-11-30","photo":"15cb32850d2703.jpg","aidat_eksigi":1,"uye_id":167},{"uye":"B\u00fc\u015fra K\u0131r\u0131\u015f\u0131k","seviye":"6 KYU","cinsiyet":"KADIN","dogum_tarihi":"1996-03-20","ekf_no":null,"uc_ayi_icinde_devam_sayisi":13,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%54.17","ilk_keiko":"2019-05-18","son_keiko":"2019-12-01","photo":"15cdff6a02b2db.jpg","aidat_eksigi":0,"uye_id":171},{"uye":"O\u011fuzkaan Ekmekci","seviye":"6 KYU","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"2001-09-05","ekf_no":null,"uc_ayi_icinde_devam_sayisi":11,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%45.83","ilk_keiko":"2019-07-06","son_keiko":"2019-11-23","photo":"15d208d214626b.jpg","aidat_eksigi":3,"uye_id":175},{"uye":"\u00c7a\u011fr\u0131 Ke\u00e7eli","seviye":"6 KYU","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"2002-09-25","ekf_no":null,"uc_ayi_icinde_devam_sayisi":19,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%79.17","ilk_keiko":"2019-07-06","son_keiko":"2019-12-01","photo":"15d208d50d50f7.jpg","aidat_eksigi":2,"uye_id":176},{"uye":"\u00d6zlem Durna","seviye":"7 KYU","cinsiyet":"KADIN","dogum_tarihi":"1991-01-17","ekf_no":null,"uc_ayi_icinde_devam_sayisi":4,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%16.67","ilk_keiko":"2019-09-28","son_keiko":"2019-10-13","photo":"15d7cdc765555e.jpg","aidat_eksigi":1,"uye_id":179},{"uye":"T\u00fcrkay Akda\u011f","seviye":"7 KYU","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"2001-01-02","ekf_no":null,"uc_ayi_icinde_devam_sayisi":8,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%33.33","ilk_keiko":"2019-10-05","son_keiko":"2019-10-27","photo":"15d988c7fce57e.jpg","aidat_eksigi":0,"uye_id":180},{"uye":"R\u00fcrzgar G\u00fcnay","seviye":"7 KYU","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"2009-07-23","ekf_no":null,"uc_ayi_icinde_devam_sayisi":8,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%33.33","ilk_keiko":"2019-10-19","son_keiko":"2019-12-01","photo":"15daaff31c875b.jpg","aidat_eksigi":1,"uye_id":182},{"uye":"Tuna Mert \u0130yiar\u0131","seviye":"7 KYU","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"2004-01-12","ekf_no":null,"uc_ayi_icinde_devam_sayisi":3,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%12.50","ilk_keiko":"2019-11-24","son_keiko":"2019-12-01","photo":"15dda76021729a.jpg","aidat_eksigi":0,"uye_id":183},{"uye":"Tolga Pakkan","seviye":"7 KYU","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"1999-10-12","ekf_no":null,"uc_ayi_icinde_devam_sayisi":1,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%4.17","ilk_keiko":"2019-12-01","son_keiko":"2019-12-01","photo":"15de3b38337b84.jpg","aidat_eksigi":0,"uye_id":184}],"outs":[]},"error":null,"user":{"kullanici":"admin","yetki":"ADMIN"}},"router_error":null,"duration":0.04083}
{"timestamp":"2019-12-05T10:39:57+03:00","action":"application","details":{"user":{"kullanici":"admin","yetki":"ADMIN"}},"router_error":null,"duration":0.01161}
{"timestamp":"2019-12-05T10:39:57+03:00","action":"ajax","details":{"method":"genel_uye_raporu","params":{"a":"ajax"},"response":{"result":[{"uye":"Ali Bar\u0131\u015f \u00d6zt\u00fcrk","seviye":"5 DAN","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"1978-10-31","ekf_no":"TR.00039","uc_ayi_icinde_devam_sayisi":23,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%95.83","ilk_keiko":"2018-11-03","son_keiko":"2019-12-01","photo":"15cb042ced1bd4.jpg","aidat_eksigi":1,"uye_id":101},{"uye":"Bulut Efe Akmenek","seviye":"5 DAN","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"1991-01-21","ekf_no":"TR.00051","uc_ayi_icinde_devam_sayisi":8,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%33.33","ilk_keiko":"2018-11-03","son_keiko":"2019-11-24","photo":"15cbd5c86e895f.jpg","aidat_eksigi":7,"uye_id":103},{"uye":"Metin Onarcan","seviye":"4 DAN","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"1983-02-02","ekf_no":"TR.00042","uc_ayi_icinde_devam_sayisi":6,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%25.00","ilk_keiko":"2019-07-06","son_keiko":"2019-11-17","photo":"15d208f9c34103.jpg","aidat_eksigi":3,"uye_id":177},{"uye":"Zafer Demirta\u015f","seviye":"4 DAN","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"1974-10-19","ekf_no":"TR.00075","uc_ayi_icinde_devam_sayisi":19,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%79.17","ilk_keiko":"2018-11-03","son_keiko":"2019-12-01","photo":"15ca895597b1bc.jpg","aidat_eksigi":0,"uye_id":102},{"uye":"Bengi \u00d6zg\u00fcn \u00d6zt\u00fcrk","seviye":"3 DAN","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"1986-01-02","ekf_no":"TR.00069","uc_ayi_icinde_devam_sayisi":14,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%58.33","ilk_keiko":"2018-11-03","son_keiko":"2019-11-30","photo":"15cb1d37f927b6.jpg","aidat_eksigi":1,"uye_id":107},{"uye":"Hande \u00d6zt\u00fcrk","seviye":"3 DAN","cinsiyet":"KADIN","dogum_tarihi":"1982-09-11","ekf_no":"TR.00121","uc_ayi_icinde_devam_sayisi":2,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%8.33","ilk_keiko":"2018-11-03","son_keiko":"2019-09-28","photo":"15ca8964126ef2.jpg","aidat_eksigi":1,"uye_id":105},{"uye":"Dilan Tek","seviye":"3 DAN","cinsiyet":"KADIN","dogum_tarihi":"1982-03-20","ekf_no":"TR.00129","uc_ayi_icinde_devam_sayisi":6,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%25.00","ilk_keiko":"2018-11-03","son_keiko":"2019-10-27","photo":"15d57ead9282d6.jpg","aidat_eksigi":0,"uye_id":104},{"uye":"Mustafa Karata\u015f","seviye":"3 DAN","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"1983-03-11","ekf_no":"TR.00097","uc_ayi_icinde_devam_sayisi":16,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%66.67","ilk_keiko":"2018-11-03","son_keiko":"2019-12-01","photo":"15d57ea9a96c39.jpg","aidat_eksigi":0,"uye_id":106},{"uye":"Cihan Bar\u0131\u015f Tuncer","seviye":"3 DAN","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"1988-07-20","ekf_no":"TR.00128","uc_ayi_icinde_devam_sayisi":3,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%12.50","ilk_keiko":"2018-11-03","son_keiko":"2019-09-28","photo":"15cc44395481d2.jpg","aidat_eksigi":0,"uye_id":108},{"uye":"Esat Ba\u015fol","seviye":"3 DAN","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"1985-08-01","ekf_no":"TR.00158","uc_ayi_icinde_devam_sayisi":14,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%58.33","ilk_keiko":"2018-11-04","son_keiko":"2019-12-01","photo":"15cb31ed2d237c.jpg","aidat_eksigi":0,"uye_id":110},{"uye":"\u00c7\u0131nar Dize Sertbarut","seviye":"3 DAN","cinsiyet":"KADIN","dogum_tarihi":"1990-04-13","ekf_no":"TR.00192","uc_ayi_icinde_devam_sayisi":20,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%83.33","ilk_keiko":"2019-03-23","son_keiko":"2019-12-01","photo":"15cb1d3b80cc53.jpg","aidat_eksigi":1,"uye_id":113},{"uye":"Mert Ar\u0131k","seviye":"3 DAN","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"1996-04-02","ekf_no":"TR.00137","uc_ayi_icinde_devam_sayisi":15,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%62.50","ilk_keiko":"2018-11-03","son_keiko":"2019-12-01","photo":"15d3c3acf6147e.jpg","aidat_eksigi":0,"uye_id":152},{"uye":"Ahmet Bayhan","seviye":"2 DAN","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"1979-09-22","ekf_no":"TR.00099","uc_ayi_icinde_devam_sayisi":5,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%20.83","ilk_keiko":"2018-11-10","son_keiko":"2019-12-01","photo":"15cb1d2ec953ec.jpg","aidat_eksigi":0,"uye_id":109},{"uye":"Hazal Yayalar","seviye":"2 DAN","cinsiyet":"KADIN","dogum_tarihi":"1989-10-09","ekf_no":"TR.00216","uc_ayi_icinde_devam_sayisi":16,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%66.67","ilk_keiko":"2018-11-03","son_keiko":"2019-11-30","photo":"15d57ebba819bc.jpg","aidat_eksigi":1,"uye_id":112},{"uye":"Mehmet Bultan","seviye":"2 DAN","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"1972-02-22","ekf_no":"TR.00209","uc_ayi_icinde_devam_sayisi":7,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%29.17","ilk_keiko":"2018-11-03","son_keiko":"2019-11-24","photo":"15ca89682e766f.jpg","aidat_eksigi":5,"uye_id":115},{"uye":"Karatay \u00d6zba\u015f","seviye":"2 DAN","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"1994-06-28","ekf_no":"TR.00233","uc_ayi_icinde_devam_sayisi":23,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%95.83","ilk_keiko":"2018-11-03","son_keiko":"2019-12-01","photo":"15cae19fa188ea.jpg","aidat_eksigi":7,"uye_id":117},{"uye":"Asl\u0131nur Kartal","seviye":"2 DAN","cinsiyet":"KADIN","dogum_tarihi":"2002-07-09","ekf_no":"TR.00234","uc_ayi_icinde_devam_sayisi":4,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%16.67","ilk_keiko":"2018-11-04","son_keiko":"2019-11-24","photo":"15cc5955a7ae0b.jpg","aidat_eksigi":1,"uye_id":121},{"uye":"H\u00fcseyin Salman","seviye":"2 DAN","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"1972-01-03","ekf_no":"TR.00253","uc_ayi_icinde_devam_sayisi":11,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%45.83","ilk_keiko":"2018-11-04","son_keiko":"2019-12-01","photo":"15d46ec02919ed.jpg","aidat_eksigi":0,"uye_id":114},{"uye":"Erdem Tetik","seviye":"1 DAN","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"1991-08-27","ekf_no":"TR.00241","uc_ayi_icinde_devam_sayisi":3,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%12.50","ilk_keiko":"2018-12-08","son_keiko":"2019-12-01","photo":"15cb1d3f826bc4.jpg","aidat_eksigi":1,"uye_id":157},{"uye":"\u015eebnem Ertan","seviye":"1 DAN","cinsiyet":"KADIN","dogum_tarihi":"1996-02-08","ekf_no":"TR.00249","uc_ayi_icinde_devam_sayisi":2,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%8.33","ilk_keiko":"2018-11-03","son_keiko":"2019-09-15","photo":"15cbc5b488f2d6.jpg","aidat_eksigi":2,"uye_id":119},{"uye":"Aysu \u00d6nen","seviye":"1 DAN","cinsiyet":"KADIN","dogum_tarihi":"1994-09-12","ekf_no":"TR.00232","uc_ayi_icinde_devam_sayisi":20,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%83.33","ilk_keiko":"2018-11-03","son_keiko":"2019-11-24","photo":"15cc442e8e514a.jpg","aidat_eksigi":0,"uye_id":118},{"uye":"Anastasia Oleinik","seviye":"1 DAN","cinsiyet":"KADIN","dogum_tarihi":"1994-05-25","ekf_no":"TR.00263","uc_ayi_icinde_devam_sayisi":10,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%41.67","ilk_keiko":"2018-11-03","son_keiko":"2019-12-01","photo":"15cb1d33e3b148.jpg","aidat_eksigi":3,"uye_id":123},{"uye":"Ali Semih \u00c7amkerten","seviye":"1 DAN","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"1998-08-09","ekf_no":"TR.00265","uc_ayi_icinde_devam_sayisi":14,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%58.33","ilk_keiko":"2018-11-03","son_keiko":"2019-12-01","photo":"15cb31e29bf15b.jpg","aidat_eksigi":0,"uye_id":124},{"uye":"Ergin Murat Altuner","seviye":"1 DAN","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"1974-02-23","ekf_no":"TR.00270","uc_ayi_icinde_devam_sayisi":14,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%58.33","ilk_keiko":"2018-11-03","son_keiko":"2019-12-01","photo":"15d57eb92725b0.jpg","aidat_eksigi":0,"uye_id":125},{"uye":"Baran Ba\u015f","seviye":"1 DAN","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"2004-07-19","ekf_no":"TR.00276","uc_ayi_icinde_devam_sayisi":17,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%70.83","ilk_keiko":"2018-11-03","son_keiko":"2019-12-01","photo":"15cc4432273dc6.jpg","aidat_eksigi":0,"uye_id":126},{"uye":"\u00c7a\u011ftay \u00d6zba\u015f","seviye":"1 DAN","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"1994-06-28","ekf_no":"TR.00273","uc_ayi_icinde_devam_sayisi":11,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%45.83","ilk_keiko":"2018-11-03","son_keiko":"2019-11-24","photo":"15cc83bc78fd27.jpg","aidat_eksigi":1,"uye_id":131},{"uye":"G\u00fcnseli Simge Tekin","seviye":"1 DAN","cinsiyet":"KADIN","dogum_tarihi":"1994-11-08","ekf_no":"TR.00274","uc_ayi_icinde_devam_sayisi":16,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%66.67","ilk_keiko":"2019-02-02","son_keiko":"2019-12-01","photo":"15cb3209be8659.jpg","aidat_eksigi":0,"uye_id":163},{"uye":"Tuna Altuner","seviye":"1 KYU","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"2006-12-26","ekf_no":null,"uc_ayi_icinde_devam_sayisi":11,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%45.83","ilk_keiko":"2018-11-03","son_keiko":"2019-11-24","photo":"15cb31f3ed171b.jpg","aidat_eksigi":0,"uye_id":133},{"uye":"Taha Onur Selimo\u011flu","seviye":"1 KYU","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"1991-05-01","ekf_no":null,"uc_ayi_icinde_devam_sayisi":18,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%75.00","ilk_keiko":"2018-11-03","son_keiko":"2019-12-01","photo":"15cc444d80f97d.jpg","aidat_eksigi":1,"uye_id":139},{"uye":"\u00d6zge \u00c7elik","seviye":"2 KYU","cinsiyet":"KADIN","dogum_tarihi":"1984-05-06","ekf_no":null,"uc_ayi_icinde_devam_sayisi":8,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%33.33","ilk_keiko":"2018-12-08","son_keiko":"2019-11-10","photo":"15d99d6ce897c8.jpg","aidat_eksigi":2,"uye_id":127},{"uye":"Mert \u0130mra\u011f","seviye":"3 KYU","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"1991-10-29","ekf_no":null,"uc_ayi_icinde_devam_sayisi":11,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%45.83","ilk_keiko":"2018-11-03","son_keiko":"2019-11-16","photo":"15cb31f96dea51.jpg","aidat_eksigi":2,"uye_id":138},{"uye":"Bar\u0131\u015f Burak Serter","seviye":"4 KYU","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"1995-03-18","ekf_no":null,"uc_ayi_icinde_devam_sayisi":11,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%45.83","ilk_keiko":"2019-01-05","son_keiko":"2019-11-23","photo":"15cc4435553c1f.jpg","aidat_eksigi":1,"uye_id":161},{"uye":"G\u00f6rkem Karabay","seviye":"5 KYU","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"2000-10-11","ekf_no":null,"uc_ayi_icinde_devam_sayisi":17,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%70.83","ilk_keiko":"2018-11-03","son_keiko":"2019-11-24","photo":"15cb31fd1243da.jpg","aidat_eksigi":2,"uye_id":150},{"uye":"Ufuk Bar\u0131\u015f Ceyhan","seviye":"6 KYU","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"2004-01-23","ekf_no":null,"uc_ayi_icinde_devam_sayisi":14,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%58.33","ilk_keiko":"2019-04-14","son_keiko":"2019-11-30","photo":"15cb32850d2703.jpg","aidat_eksigi":1,"uye_id":167},{"uye":"B\u00fc\u015fra K\u0131r\u0131\u015f\u0131k","seviye":"6 KYU","cinsiyet":"KADIN","dogum_tarihi":"1996-03-20","ekf_no":null,"uc_ayi_icinde_devam_sayisi":13,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%54.17","ilk_keiko":"2019-05-18","son_keiko":"2019-12-01","photo":"15cdff6a02b2db.jpg","aidat_eksigi":0,"uye_id":171},{"uye":"O\u011fuzkaan Ekmekci","seviye":"6 KYU","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"2001-09-05","ekf_no":null,"uc_ayi_icinde_devam_sayisi":11,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%45.83","ilk_keiko":"2019-07-06","son_keiko":"2019-11-23","photo":"15d208d214626b.jpg","aidat_eksigi":3,"uye_id":175},{"uye":"\u00c7a\u011fr\u0131 Ke\u00e7eli","seviye":"6 KYU","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"2002-09-25","ekf_no":null,"uc_ayi_icinde_devam_sayisi":19,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%79.17","ilk_keiko":"2019-07-06","son_keiko":"2019-12-01","photo":"15d208d50d50f7.jpg","aidat_eksigi":2,"uye_id":176},{"uye":"\u00d6zlem Durna","seviye":"7 KYU","cinsiyet":"KADIN","dogum_tarihi":"1991-01-17","ekf_no":null,"uc_ayi_icinde_devam_sayisi":4,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%16.67","ilk_keiko":"2019-09-28","son_keiko":"2019-10-13","photo":"15d7cdc765555e.jpg","aidat_eksigi":1,"uye_id":179},{"uye":"T\u00fcrkay Akda\u011f","seviye":"7 KYU","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"2001-01-02","ekf_no":null,"uc_ayi_icinde_devam_sayisi":8,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%33.33","ilk_keiko":"2019-10-05","son_keiko":"2019-10-27","photo":"15d988c7fce57e.jpg","aidat_eksigi":0,"uye_id":180},{"uye":"R\u00fcrzgar G\u00fcnay","seviye":"7 KYU","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"2009-07-23","ekf_no":null,"uc_ayi_icinde_devam_sayisi":8,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%33.33","ilk_keiko":"2019-10-19","son_keiko":"2019-12-01","photo":"15daaff31c875b.jpg","aidat_eksigi":1,"uye_id":182},{"uye":"Tuna Mert \u0130yiar\u0131","seviye":"7 KYU","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"2004-01-12","ekf_no":null,"uc_ayi_icinde_devam_sayisi":3,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%12.50","ilk_keiko":"2019-11-24","son_keiko":"2019-12-01","photo":"15dda76021729a.jpg","aidat_eksigi":0,"uye_id":183},{"uye":"Tolga Pakkan","seviye":"7 KYU","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"1999-10-12","ekf_no":null,"uc_ayi_icinde_devam_sayisi":1,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%4.17","ilk_keiko":"2019-12-01","son_keiko":"2019-12-01","photo":"15de3b38337b84.jpg","aidat_eksigi":0,"uye_id":184}],"outs":[]},"error":null,"user":{"kullanici":"admin","yetki":"ADMIN"}},"router_error":null,"duration":0.03763}
{"timestamp":"2019-12-05T10:40:09+03:00","action":"application","details":{"user":{"kullanici":"admin","yetki":"ADMIN"}},"router_error":null,"duration":0.01013}
{"timestamp":"2019-12-05T10:40:09+03:00","action":"ajax","details":{"method":"genel_uye_raporu","params":{"a":"ajax"},"response":{"result":[{"uye":"Ali Bar\u0131\u015f \u00d6zt\u00fcrk","seviye":"5 DAN","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"1978-10-31","ekf_no":"TR.00039","uc_ayi_icinde_devam_sayisi":23,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%95.83","ilk_keiko":"2018-11-03","son_keiko":"2019-12-01","photo":"15cb042ced1bd4.jpg","aidat_eksigi":1,"uye_id":101},{"uye":"Bulut Efe Akmenek","seviye":"5 DAN","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"1991-01-21","ekf_no":"TR.00051","uc_ayi_icinde_devam_sayisi":8,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%33.33","ilk_keiko":"2018-11-03","son_keiko":"2019-11-24","photo":"15cbd5c86e895f.jpg","aidat_eksigi":7,"uye_id":103},{"uye":"Metin Onarcan","seviye":"4 DAN","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"1983-02-02","ekf_no":"TR.00042","uc_ayi_icinde_devam_sayisi":6,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%25.00","ilk_keiko":"2019-07-06","son_keiko":"2019-11-17","photo":"15d208f9c34103.jpg","aidat_eksigi":3,"uye_id":177},{"uye":"Zafer Demirta\u015f","seviye":"4 DAN","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"1974-10-19","ekf_no":"TR.00075","uc_ayi_icinde_devam_sayisi":19,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%79.17","ilk_keiko":"2018-11-03","son_keiko":"2019-12-01","photo":"15ca895597b1bc.jpg","aidat_eksigi":0,"uye_id":102},{"uye":"Bengi \u00d6zg\u00fcn \u00d6zt\u00fcrk","seviye":"3 DAN","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"1986-01-02","ekf_no":"TR.00069","uc_ayi_icinde_devam_sayisi":14,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%58.33","ilk_keiko":"2018-11-03","son_keiko":"2019-11-30","photo":"15cb1d37f927b6.jpg","aidat_eksigi":1,"uye_id":107},{"uye":"Hande \u00d6zt\u00fcrk","seviye":"3 DAN","cinsiyet":"KADIN","dogum_tarihi":"1982-09-11","ekf_no":"TR.00121","uc_ayi_icinde_devam_sayisi":2,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%8.33","ilk_keiko":"2018-11-03","son_keiko":"2019-09-28","photo":"15ca8964126ef2.jpg","aidat_eksigi":1,"uye_id":105},{"uye":"Dilan Tek","seviye":"3 DAN","cinsiyet":"KADIN","dogum_tarihi":"1982-03-20","ekf_no":"TR.00129","uc_ayi_icinde_devam_sayisi":6,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%25.00","ilk_keiko":"2018-11-03","son_keiko":"2019-10-27","photo":"15d57ead9282d6.jpg","aidat_eksigi":0,"uye_id":104},{"uye":"Mustafa Karata\u015f","seviye":"3 DAN","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"1983-03-11","ekf_no":"TR.00097","uc_ayi_icinde_devam_sayisi":16,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%66.67","ilk_keiko":"2018-11-03","son_keiko":"2019-12-01","photo":"15d57ea9a96c39.jpg","aidat_eksigi":0,"uye_id":106},{"uye":"Cihan Bar\u0131\u015f Tuncer","seviye":"3 DAN","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"1988-07-20","ekf_no":"TR.00128","uc_ayi_icinde_devam_sayisi":3,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%12.50","ilk_keiko":"2018-11-03","son_keiko":"2019-09-28","photo":"15cc44395481d2.jpg","aidat_eksigi":0,"uye_id":108},{"uye":"Esat Ba\u015fol","seviye":"3 DAN","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"1985-08-01","ekf_no":"TR.00158","uc_ayi_icinde_devam_sayisi":14,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%58.33","ilk_keiko":"2018-11-04","son_keiko":"2019-12-01","photo":"15cb31ed2d237c.jpg","aidat_eksigi":0,"uye_id":110},{"uye":"\u00c7\u0131nar Dize Sertbarut","seviye":"3 DAN","cinsiyet":"KADIN","dogum_tarihi":"1990-04-13","ekf_no":"TR.00192","uc_ayi_icinde_devam_sayisi":20,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%83.33","ilk_keiko":"2019-03-23","son_keiko":"2019-12-01","photo":"15cb1d3b80cc53.jpg","aidat_eksigi":1,"uye_id":113},{"uye":"Mert Ar\u0131k","seviye":"3 DAN","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"1996-04-02","ekf_no":"TR.00137","uc_ayi_icinde_devam_sayisi":15,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%62.50","ilk_keiko":"2018-11-03","son_keiko":"2019-12-01","photo":"15d3c3acf6147e.jpg","aidat_eksigi":0,"uye_id":152},{"uye":"Ahmet Bayhan","seviye":"2 DAN","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"1979-09-22","ekf_no":"TR.00099","uc_ayi_icinde_devam_sayisi":5,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%20.83","ilk_keiko":"2018-11-10","son_keiko":"2019-12-01","photo":"15cb1d2ec953ec.jpg","aidat_eksigi":0,"uye_id":109},{"uye":"Hazal Yayalar","seviye":"2 DAN","cinsiyet":"KADIN","dogum_tarihi":"1989-10-09","ekf_no":"TR.00216","uc_ayi_icinde_devam_sayisi":16,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%66.67","ilk_keiko":"2018-11-03","son_keiko":"2019-11-30","photo":"15d57ebba819bc.jpg","aidat_eksigi":1,"uye_id":112},{"uye":"Mehmet Bultan","seviye":"2 DAN","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"1972-02-22","ekf_no":"TR.00209","uc_ayi_icinde_devam_sayisi":7,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%29.17","ilk_keiko":"2018-11-03","son_keiko":"2019-11-24","photo":"15ca89682e766f.jpg","aidat_eksigi":5,"uye_id":115},{"uye":"Karatay \u00d6zba\u015f","seviye":"2 DAN","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"1994-06-28","ekf_no":"TR.00233","uc_ayi_icinde_devam_sayisi":23,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%95.83","ilk_keiko":"2018-11-03","son_keiko":"2019-12-01","photo":"15cae19fa188ea.jpg","aidat_eksigi":7,"uye_id":117},{"uye":"Asl\u0131nur Kartal","seviye":"2 DAN","cinsiyet":"KADIN","dogum_tarihi":"2002-07-09","ekf_no":"TR.00234","uc_ayi_icinde_devam_sayisi":4,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%16.67","ilk_keiko":"2018-11-04","son_keiko":"2019-11-24","photo":"15cc5955a7ae0b.jpg","aidat_eksigi":1,"uye_id":121},{"uye":"H\u00fcseyin Salman","seviye":"2 DAN","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"1972-01-03","ekf_no":"TR.00253","uc_ayi_icinde_devam_sayisi":11,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%45.83","ilk_keiko":"2018-11-04","son_keiko":"2019-12-01","photo":"15d46ec02919ed.jpg","aidat_eksigi":0,"uye_id":114},{"uye":"Erdem Tetik","seviye":"1 DAN","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"1991-08-27","ekf_no":"TR.00241","uc_ayi_icinde_devam_sayisi":3,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%12.50","ilk_keiko":"2018-12-08","son_keiko":"2019-12-01","photo":"15cb1d3f826bc4.jpg","aidat_eksigi":1,"uye_id":157},{"uye":"\u015eebnem Ertan","seviye":"1 DAN","cinsiyet":"KADIN","dogum_tarihi":"1996-02-08","ekf_no":"TR.00249","uc_ayi_icinde_devam_sayisi":2,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%8.33","ilk_keiko":"2018-11-03","son_keiko":"2019-09-15","photo":"15cbc5b488f2d6.jpg","aidat_eksigi":2,"uye_id":119},{"uye":"Aysu \u00d6nen","seviye":"1 DAN","cinsiyet":"KADIN","dogum_tarihi":"1994-09-12","ekf_no":"TR.00232","uc_ayi_icinde_devam_sayisi":20,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%83.33","ilk_keiko":"2018-11-03","son_keiko":"2019-11-24","photo":"15cc442e8e514a.jpg","aidat_eksigi":0,"uye_id":118},{"uye":"Anastasia Oleinik","seviye":"1 DAN","cinsiyet":"KADIN","dogum_tarihi":"1994-05-25","ekf_no":"TR.00263","uc_ayi_icinde_devam_sayisi":10,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%41.67","ilk_keiko":"2018-11-03","son_keiko":"2019-12-01","photo":"15cb1d33e3b148.jpg","aidat_eksigi":3,"uye_id":123},{"uye":"Ali Semih \u00c7amkerten","seviye":"1 DAN","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"1998-08-09","ekf_no":"TR.00265","uc_ayi_icinde_devam_sayisi":14,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%58.33","ilk_keiko":"2018-11-03","son_keiko":"2019-12-01","photo":"15cb31e29bf15b.jpg","aidat_eksigi":0,"uye_id":124},{"uye":"Ergin Murat Altuner","seviye":"1 DAN","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"1974-02-23","ekf_no":"TR.00270","uc_ayi_icinde_devam_sayisi":14,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%58.33","ilk_keiko":"2018-11-03","son_keiko":"2019-12-01","photo":"15d57eb92725b0.jpg","aidat_eksigi":0,"uye_id":125},{"uye":"Baran Ba\u015f","seviye":"1 DAN","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"2004-07-19","ekf_no":"TR.00276","uc_ayi_icinde_devam_sayisi":17,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%70.83","ilk_keiko":"2018-11-03","son_keiko":"2019-12-01","photo":"15cc4432273dc6.jpg","aidat_eksigi":0,"uye_id":126},{"uye":"\u00c7a\u011ftay \u00d6zba\u015f","seviye":"1 DAN","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"1994-06-28","ekf_no":"TR.00273","uc_ayi_icinde_devam_sayisi":11,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%45.83","ilk_keiko":"2018-11-03","son_keiko":"2019-11-24","photo":"15cc83bc78fd27.jpg","aidat_eksigi":1,"uye_id":131},{"uye":"G\u00fcnseli Simge Tekin","seviye":"1 DAN","cinsiyet":"KADIN","dogum_tarihi":"1994-11-08","ekf_no":"TR.00274","uc_ayi_icinde_devam_sayisi":16,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%66.67","ilk_keiko":"2019-02-02","son_keiko":"2019-12-01","photo":"15cb3209be8659.jpg","aidat_eksigi":0,"uye_id":163},{"uye":"Tuna Altuner","seviye":"1 KYU","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"2006-12-26","ekf_no":null,"uc_ayi_icinde_devam_sayisi":11,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%45.83","ilk_keiko":"2018-11-03","son_keiko":"2019-11-24","photo":"15cb31f3ed171b.jpg","aidat_eksigi":0,"uye_id":133},{"uye":"Taha Onur Selimo\u011flu","seviye":"1 KYU","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"1991-05-01","ekf_no":null,"uc_ayi_icinde_devam_sayisi":18,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%75.00","ilk_keiko":"2018-11-03","son_keiko":"2019-12-01","photo":"15cc444d80f97d.jpg","aidat_eksigi":1,"uye_id":139},{"uye":"\u00d6zge \u00c7elik","seviye":"2 KYU","cinsiyet":"KADIN","dogum_tarihi":"1984-05-06","ekf_no":null,"uc_ayi_icinde_devam_sayisi":8,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%33.33","ilk_keiko":"2018-12-08","son_keiko":"2019-11-10","photo":"15d99d6ce897c8.jpg","aidat_eksigi":2,"uye_id":127},{"uye":"Mert \u0130mra\u011f","seviye":"3 KYU","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"1991-10-29","ekf_no":null,"uc_ayi_icinde_devam_sayisi":11,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%45.83","ilk_keiko":"2018-11-03","son_keiko":"2019-11-16","photo":"15cb31f96dea51.jpg","aidat_eksigi":2,"uye_id":138},{"uye":"Bar\u0131\u015f Burak Serter","seviye":"4 KYU","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"1995-03-18","ekf_no":null,"uc_ayi_icinde_devam_sayisi":11,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%45.83","ilk_keiko":"2019-01-05","son_keiko":"2019-11-23","photo":"15cc4435553c1f.jpg","aidat_eksigi":1,"uye_id":161},{"uye":"G\u00f6rkem Karabay","seviye":"5 KYU","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"2000-10-11","ekf_no":null,"uc_ayi_icinde_devam_sayisi":17,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%70.83","ilk_keiko":"2018-11-03","son_keiko":"2019-11-24","photo":"15cb31fd1243da.jpg","aidat_eksigi":2,"uye_id":150},{"uye":"Ufuk Bar\u0131\u015f Ceyhan","seviye":"6 KYU","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"2004-01-23","ekf_no":null,"uc_ayi_icinde_devam_sayisi":14,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%58.33","ilk_keiko":"2019-04-14","son_keiko":"2019-11-30","photo":"15cb32850d2703.jpg","aidat_eksigi":1,"uye_id":167},{"uye":"B\u00fc\u015fra K\u0131r\u0131\u015f\u0131k","seviye":"6 KYU","cinsiyet":"KADIN","dogum_tarihi":"1996-03-20","ekf_no":null,"uc_ayi_icinde_devam_sayisi":13,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%54.17","ilk_keiko":"2019-05-18","son_keiko":"2019-12-01","photo":"15cdff6a02b2db.jpg","aidat_eksigi":0,"uye_id":171},{"uye":"O\u011fuzkaan Ekmekci","seviye":"6 KYU","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"2001-09-05","ekf_no":null,"uc_ayi_icinde_devam_sayisi":11,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%45.83","ilk_keiko":"2019-07-06","son_keiko":"2019-11-23","photo":"15d208d214626b.jpg","aidat_eksigi":3,"uye_id":175},{"uye":"\u00c7a\u011fr\u0131 Ke\u00e7eli","seviye":"6 KYU","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"2002-09-25","ekf_no":null,"uc_ayi_icinde_devam_sayisi":19,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%79.17","ilk_keiko":"2019-07-06","son_keiko":"2019-12-01","photo":"15d208d50d50f7.jpg","aidat_eksigi":2,"uye_id":176},{"uye":"\u00d6zlem Durna","seviye":"7 KYU","cinsiyet":"KADIN","dogum_tarihi":"1991-01-17","ekf_no":null,"uc_ayi_icinde_devam_sayisi":4,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%16.67","ilk_keiko":"2019-09-28","son_keiko":"2019-10-13","photo":"15d7cdc765555e.jpg","aidat_eksigi":1,"uye_id":179},{"uye":"T\u00fcrkay Akda\u011f","seviye":"7 KYU","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"2001-01-02","ekf_no":null,"uc_ayi_icinde_devam_sayisi":8,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%33.33","ilk_keiko":"2019-10-05","son_keiko":"2019-10-27","photo":"15d988c7fce57e.jpg","aidat_eksigi":0,"uye_id":180},{"uye":"R\u00fcrzgar G\u00fcnay","seviye":"7 KYU","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"2009-07-23","ekf_no":null,"uc_ayi_icinde_devam_sayisi":8,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%33.33","ilk_keiko":"2019-10-19","son_keiko":"2019-12-01","photo":"15daaff31c875b.jpg","aidat_eksigi":1,"uye_id":182},{"uye":"Tuna Mert \u0130yiar\u0131","seviye":"7 KYU","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"2004-01-12","ekf_no":null,"uc_ayi_icinde_devam_sayisi":3,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%12.50","ilk_keiko":"2019-11-24","son_keiko":"2019-12-01","photo":"15dda76021729a.jpg","aidat_eksigi":0,"uye_id":183},{"uye":"Tolga Pakkan","seviye":"7 KYU","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"1999-10-12","ekf_no":null,"uc_ayi_icinde_devam_sayisi":1,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%4.17","ilk_keiko":"2019-12-01","son_keiko":"2019-12-01","photo":"15de3b38337b84.jpg","aidat_eksigi":0,"uye_id":184}],"outs":[]},"error":null,"user":{"kullanici":"admin","yetki":"ADMIN"}},"router_error":null,"duration":0.03031}
{"timestamp":"2019-12-05T10:40:46+03:00","action":"application","details":{"user":{"kullanici":"admin","yetki":"ADMIN"}},"router_error":null,"duration":0.01084}
{"timestamp":"2019-12-05T10:40:46+03:00","action":"ajax","details":{"method":"genel_uye_raporu","params":{"a":"ajax"},"response":{"result":[{"uye":"Ali Bar\u0131\u015f \u00d6zt\u00fcrk","seviye":"5 DAN","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"1978-10-31","ekf_no":"TR.00039","uc_ayi_icinde_devam_sayisi":23,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%95.83","ilk_keiko":"2018-11-03","son_keiko":"2019-12-01","photo":"15cb042ced1bd4.jpg","aidat_eksigi":1,"uye_id":101},{"uye":"Bulut Efe Akmenek","seviye":"5 DAN","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"1991-01-21","ekf_no":"TR.00051","uc_ayi_icinde_devam_sayisi":8,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%33.33","ilk_keiko":"2018-11-03","son_keiko":"2019-11-24","photo":"15cbd5c86e895f.jpg","aidat_eksigi":7,"uye_id":103},{"uye":"Metin Onarcan","seviye":"4 DAN","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"1983-02-02","ekf_no":"TR.00042","uc_ayi_icinde_devam_sayisi":6,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%25.00","ilk_keiko":"2019-07-06","son_keiko":"2019-11-17","photo":"15d208f9c34103.jpg","aidat_eksigi":3,"uye_id":177},{"uye":"Zafer Demirta\u015f","seviye":"4 DAN","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"1974-10-19","ekf_no":"TR.00075","uc_ayi_icinde_devam_sayisi":19,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%79.17","ilk_keiko":"2018-11-03","son_keiko":"2019-12-01","photo":"15ca895597b1bc.jpg","aidat_eksigi":0,"uye_id":102},{"uye":"Bengi \u00d6zg\u00fcn \u00d6zt\u00fcrk","seviye":"3 DAN","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"1986-01-02","ekf_no":"TR.00069","uc_ayi_icinde_devam_sayisi":14,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%58.33","ilk_keiko":"2018-11-03","son_keiko":"2019-11-30","photo":"15cb1d37f927b6.jpg","aidat_eksigi":1,"uye_id":107},{"uye":"Hande \u00d6zt\u00fcrk","seviye":"3 DAN","cinsiyet":"KADIN","dogum_tarihi":"1982-09-11","ekf_no":"TR.00121","uc_ayi_icinde_devam_sayisi":2,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%8.33","ilk_keiko":"2018-11-03","son_keiko":"2019-09-28","photo":"15ca8964126ef2.jpg","aidat_eksigi":1,"uye_id":105},{"uye":"Dilan Tek","seviye":"3 DAN","cinsiyet":"KADIN","dogum_tarihi":"1982-03-20","ekf_no":"TR.00129","uc_ayi_icinde_devam_sayisi":6,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%25.00","ilk_keiko":"2018-11-03","son_keiko":"2019-10-27","photo":"15d57ead9282d6.jpg","aidat_eksigi":0,"uye_id":104},{"uye":"Mustafa Karata\u015f","seviye":"3 DAN","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"1983-03-11","ekf_no":"TR.00097","uc_ayi_icinde_devam_sayisi":16,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%66.67","ilk_keiko":"2018-11-03","son_keiko":"2019-12-01","photo":"15d57ea9a96c39.jpg","aidat_eksigi":0,"uye_id":106},{"uye":"Cihan Bar\u0131\u015f Tuncer","seviye":"3 DAN","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"1988-07-20","ekf_no":"TR.00128","uc_ayi_icinde_devam_sayisi":3,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%12.50","ilk_keiko":"2018-11-03","son_keiko":"2019-09-28","photo":"15cc44395481d2.jpg","aidat_eksigi":0,"uye_id":108},{"uye":"Esat Ba\u015fol","seviye":"3 DAN","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"1985-08-01","ekf_no":"TR.00158","uc_ayi_icinde_devam_sayisi":14,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%58.33","ilk_keiko":"2018-11-04","son_keiko":"2019-12-01","photo":"15cb31ed2d237c.jpg","aidat_eksigi":0,"uye_id":110},{"uye":"\u00c7\u0131nar Dize Sertbarut","seviye":"3 DAN","cinsiyet":"KADIN","dogum_tarihi":"1990-04-13","ekf_no":"TR.00192","uc_ayi_icinde_devam_sayisi":20,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%83.33","ilk_keiko":"2019-03-23","son_keiko":"2019-12-01","photo":"15cb1d3b80cc53.jpg","aidat_eksigi":1,"uye_id":113},{"uye":"Mert Ar\u0131k","seviye":"3 DAN","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"1996-04-02","ekf_no":"TR.00137","uc_ayi_icinde_devam_sayisi":15,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%62.50","ilk_keiko":"2018-11-03","son_keiko":"2019-12-01","photo":"15d3c3acf6147e.jpg","aidat_eksigi":0,"uye_id":152},{"uye":"Ahmet Bayhan","seviye":"2 DAN","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"1979-09-22","ekf_no":"TR.00099","uc_ayi_icinde_devam_sayisi":5,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%20.83","ilk_keiko":"2018-11-10","son_keiko":"2019-12-01","photo":"15cb1d2ec953ec.jpg","aidat_eksigi":0,"uye_id":109},{"uye":"Hazal Yayalar","seviye":"2 DAN","cinsiyet":"KADIN","dogum_tarihi":"1989-10-09","ekf_no":"TR.00216","uc_ayi_icinde_devam_sayisi":16,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%66.67","ilk_keiko":"2018-11-03","son_keiko":"2019-11-30","photo":"15d57ebba819bc.jpg","aidat_eksigi":1,"uye_id":112},{"uye":"Mehmet Bultan","seviye":"2 DAN","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"1972-02-22","ekf_no":"TR.00209","uc_ayi_icinde_devam_sayisi":7,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%29.17","ilk_keiko":"2018-11-03","son_keiko":"2019-11-24","photo":"15ca89682e766f.jpg","aidat_eksigi":5,"uye_id":115},{"uye":"Karatay \u00d6zba\u015f","seviye":"2 DAN","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"1994-06-28","ekf_no":"TR.00233","uc_ayi_icinde_devam_sayisi":23,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%95.83","ilk_keiko":"2018-11-03","son_keiko":"2019-12-01","photo":"15cae19fa188ea.jpg","aidat_eksigi":7,"uye_id":117},{"uye":"Asl\u0131nur Kartal","seviye":"2 DAN","cinsiyet":"KADIN","dogum_tarihi":"2002-07-09","ekf_no":"TR.00234","uc_ayi_icinde_devam_sayisi":4,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%16.67","ilk_keiko":"2018-11-04","son_keiko":"2019-11-24","photo":"15cc5955a7ae0b.jpg","aidat_eksigi":1,"uye_id":121},{"uye":"H\u00fcseyin Salman","seviye":"2 DAN","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"1972-01-03","ekf_no":"TR.00253","uc_ayi_icinde_devam_sayisi":11,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%45.83","ilk_keiko":"2018-11-04","son_keiko":"2019-12-01","photo":"15d46ec02919ed.jpg","aidat_eksigi":0,"uye_id":114},{"uye":"Erdem Tetik","seviye":"1 DAN","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"1991-08-27","ekf_no":"TR.00241","uc_ayi_icinde_devam_sayisi":3,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%12.50","ilk_keiko":"2018-12-08","son_keiko":"2019-12-01","photo":"15cb1d3f826bc4.jpg","aidat_eksigi":1,"uye_id":157},{"uye":"\u015eebnem Ertan","seviye":"1 DAN","cinsiyet":"KADIN","dogum_tarihi":"1996-02-08","ekf_no":"TR.00249","uc_ayi_icinde_devam_sayisi":2,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%8.33","ilk_keiko":"2018-11-03","son_keiko":"2019-09-15","photo":"15cbc5b488f2d6.jpg","aidat_eksigi":2,"uye_id":119},{"uye":"Aysu \u00d6nen","seviye":"1 DAN","cinsiyet":"KADIN","dogum_tarihi":"1994-09-12","ekf_no":"TR.00232","uc_ayi_icinde_devam_sayisi":20,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%83.33","ilk_keiko":"2018-11-03","son_keiko":"2019-11-24","photo":"15cc442e8e514a.jpg","aidat_eksigi":0,"uye_id":118},{"uye":"Anastasia Oleinik","seviye":"1 DAN","cinsiyet":"KADIN","dogum_tarihi":"1994-05-25","ekf_no":"TR.00263","uc_ayi_icinde_devam_sayisi":10,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%41.67","ilk_keiko":"2018-11-03","son_keiko":"2019-12-01","photo":"15cb1d33e3b148.jpg","aidat_eksigi":3,"uye_id":123},{"uye":"Ali Semih \u00c7amkerten","seviye":"1 DAN","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"1998-08-09","ekf_no":"TR.00265","uc_ayi_icinde_devam_sayisi":14,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%58.33","ilk_keiko":"2018-11-03","son_keiko":"2019-12-01","photo":"15cb31e29bf15b.jpg","aidat_eksigi":0,"uye_id":124},{"uye":"Ergin Murat Altuner","seviye":"1 DAN","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"1974-02-23","ekf_no":"TR.00270","uc_ayi_icinde_devam_sayisi":14,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%58.33","ilk_keiko":"2018-11-03","son_keiko":"2019-12-01","photo":"15d57eb92725b0.jpg","aidat_eksigi":0,"uye_id":125},{"uye":"Baran Ba\u015f","seviye":"1 DAN","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"2004-07-19","ekf_no":"TR.00276","uc_ayi_icinde_devam_sayisi":17,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%70.83","ilk_keiko":"2018-11-03","son_keiko":"2019-12-01","photo":"15cc4432273dc6.jpg","aidat_eksigi":0,"uye_id":126},{"uye":"\u00c7a\u011ftay \u00d6zba\u015f","seviye":"1 DAN","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"1994-06-28","ekf_no":"TR.00273","uc_ayi_icinde_devam_sayisi":11,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%45.83","ilk_keiko":"2018-11-03","son_keiko":"2019-11-24","photo":"15cc83bc78fd27.jpg","aidat_eksigi":1,"uye_id":131},{"uye":"G\u00fcnseli Simge Tekin","seviye":"1 DAN","cinsiyet":"KADIN","dogum_tarihi":"1994-11-08","ekf_no":"TR.00274","uc_ayi_icinde_devam_sayisi":16,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%66.67","ilk_keiko":"2019-02-02","son_keiko":"2019-12-01","photo":"15cb3209be8659.jpg","aidat_eksigi":0,"uye_id":163},{"uye":"Tuna Altuner","seviye":"1 KYU","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"2006-12-26","ekf_no":null,"uc_ayi_icinde_devam_sayisi":11,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%45.83","ilk_keiko":"2018-11-03","son_keiko":"2019-11-24","photo":"15cb31f3ed171b.jpg","aidat_eksigi":0,"uye_id":133},{"uye":"Taha Onur Selimo\u011flu","seviye":"1 KYU","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"1991-05-01","ekf_no":null,"uc_ayi_icinde_devam_sayisi":18,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%75.00","ilk_keiko":"2018-11-03","son_keiko":"2019-12-01","photo":"15cc444d80f97d.jpg","aidat_eksigi":1,"uye_id":139},{"uye":"\u00d6zge \u00c7elik","seviye":"2 KYU","cinsiyet":"KADIN","dogum_tarihi":"1984-05-06","ekf_no":null,"uc_ayi_icinde_devam_sayisi":8,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%33.33","ilk_keiko":"2018-12-08","son_keiko":"2019-11-10","photo":"15d99d6ce897c8.jpg","aidat_eksigi":2,"uye_id":127},{"uye":"Mert \u0130mra\u011f","seviye":"3 KYU","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"1991-10-29","ekf_no":null,"uc_ayi_icinde_devam_sayisi":11,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%45.83","ilk_keiko":"2018-11-03","son_keiko":"2019-11-16","photo":"15cb31f96dea51.jpg","aidat_eksigi":2,"uye_id":138},{"uye":"Bar\u0131\u015f Burak Serter","seviye":"4 KYU","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"1995-03-18","ekf_no":null,"uc_ayi_icinde_devam_sayisi":11,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%45.83","ilk_keiko":"2019-01-05","son_keiko":"2019-11-23","photo":"15cc4435553c1f.jpg","aidat_eksigi":1,"uye_id":161},{"uye":"G\u00f6rkem Karabay","seviye":"5 KYU","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"2000-10-11","ekf_no":null,"uc_ayi_icinde_devam_sayisi":17,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%70.83","ilk_keiko":"2018-11-03","son_keiko":"2019-11-24","photo":"15cb31fd1243da.jpg","aidat_eksigi":2,"uye_id":150},{"uye":"Ufuk Bar\u0131\u015f Ceyhan","seviye":"6 KYU","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"2004-01-23","ekf_no":null,"uc_ayi_icinde_devam_sayisi":14,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%58.33","ilk_keiko":"2019-04-14","son_keiko":"2019-11-30","photo":"15cb32850d2703.jpg","aidat_eksigi":1,"uye_id":167},{"uye":"B\u00fc\u015fra K\u0131r\u0131\u015f\u0131k","seviye":"6 KYU","cinsiyet":"KADIN","dogum_tarihi":"1996-03-20","ekf_no":null,"uc_ayi_icinde_devam_sayisi":13,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%54.17","ilk_keiko":"2019-05-18","son_keiko":"2019-12-01","photo":"15cdff6a02b2db.jpg","aidat_eksigi":0,"uye_id":171},{"uye":"O\u011fuzkaan Ekmekci","seviye":"6 KYU","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"2001-09-05","ekf_no":null,"uc_ayi_icinde_devam_sayisi":11,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%45.83","ilk_keiko":"2019-07-06","son_keiko":"2019-11-23","photo":"15d208d214626b.jpg","aidat_eksigi":3,"uye_id":175},{"uye":"\u00c7a\u011fr\u0131 Ke\u00e7eli","seviye":"6 KYU","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"2002-09-25","ekf_no":null,"uc_ayi_icinde_devam_sayisi":19,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%79.17","ilk_keiko":"2019-07-06","son_keiko":"2019-12-01","photo":"15d208d50d50f7.jpg","aidat_eksigi":2,"uye_id":176},{"uye":"\u00d6zlem Durna","seviye":"7 KYU","cinsiyet":"KADIN","dogum_tarihi":"1991-01-17","ekf_no":null,"uc_ayi_icinde_devam_sayisi":4,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%16.67","ilk_keiko":"2019-09-28","son_keiko":"2019-10-13","photo":"15d7cdc765555e.jpg","aidat_eksigi":1,"uye_id":179},{"uye":"T\u00fcrkay Akda\u011f","seviye":"7 KYU","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"2001-01-02","ekf_no":null,"uc_ayi_icinde_devam_sayisi":8,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%33.33","ilk_keiko":"2019-10-05","son_keiko":"2019-10-27","photo":"15d988c7fce57e.jpg","aidat_eksigi":0,"uye_id":180},{"uye":"R\u00fcrzgar G\u00fcnay","seviye":"7 KYU","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"2009-07-23","ekf_no":null,"uc_ayi_icinde_devam_sayisi":8,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%33.33","ilk_keiko":"2019-10-19","son_keiko":"2019-12-01","photo":"15daaff31c875b.jpg","aidat_eksigi":1,"uye_id":182},{"uye":"Tuna Mert \u0130yiar\u0131","seviye":"7 KYU","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"2004-01-12","ekf_no":null,"uc_ayi_icinde_devam_sayisi":3,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%12.50","ilk_keiko":"2019-11-24","son_keiko":"2019-12-01","photo":"15dda76021729a.jpg","aidat_eksigi":0,"uye_id":183},{"uye":"Tolga Pakkan","seviye":"7 KYU","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"1999-10-12","ekf_no":null,"uc_ayi_icinde_devam_sayisi":1,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%4.17","ilk_keiko":"2019-12-01","son_keiko":"2019-12-01","photo":"15de3b38337b84.jpg","aidat_eksigi":0,"uye_id":184}],"outs":[]},"error":null,"user":{"kullanici":"admin","yetki":"ADMIN"}},"router_error":null,"duration":0.03344}
{"timestamp":"2019-12-05T10:40:52+03:00","action":"application","details":{"user":{"kullanici":"admin","yetki":"ADMIN"}},"router_error":null,"duration":0.01488}
{"timestamp":"2019-12-05T10:40:52+03:00","action":"ajax","details":{"method":"genel_uye_raporu","params":{"a":"ajax"},"response":{"result":[{"uye":"Ali Bar\u0131\u015f \u00d6zt\u00fcrk","seviye":"5 DAN","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"1978-10-31","ekf_no":"TR.00039","uc_ayi_icinde_devam_sayisi":23,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%95.83","ilk_keiko":"2018-11-03","son_keiko":"2019-12-01","photo":"15cb042ced1bd4.jpg","aidat_eksigi":1,"uye_id":101},{"uye":"Bulut Efe Akmenek","seviye":"5 DAN","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"1991-01-21","ekf_no":"TR.00051","uc_ayi_icinde_devam_sayisi":8,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%33.33","ilk_keiko":"2018-11-03","son_keiko":"2019-11-24","photo":"15cbd5c86e895f.jpg","aidat_eksigi":7,"uye_id":103},{"uye":"Metin Onarcan","seviye":"4 DAN","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"1983-02-02","ekf_no":"TR.00042","uc_ayi_icinde_devam_sayisi":6,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%25.00","ilk_keiko":"2019-07-06","son_keiko":"2019-11-17","photo":"15d208f9c34103.jpg","aidat_eksigi":3,"uye_id":177},{"uye":"Zafer Demirta\u015f","seviye":"4 DAN","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"1974-10-19","ekf_no":"TR.00075","uc_ayi_icinde_devam_sayisi":19,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%79.17","ilk_keiko":"2018-11-03","son_keiko":"2019-12-01","photo":"15ca895597b1bc.jpg","aidat_eksigi":0,"uye_id":102},{"uye":"Bengi \u00d6zg\u00fcn \u00d6zt\u00fcrk","seviye":"3 DAN","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"1986-01-02","ekf_no":"TR.00069","uc_ayi_icinde_devam_sayisi":14,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%58.33","ilk_keiko":"2018-11-03","son_keiko":"2019-11-30","photo":"15cb1d37f927b6.jpg","aidat_eksigi":1,"uye_id":107},{"uye":"Hande \u00d6zt\u00fcrk","seviye":"3 DAN","cinsiyet":"KADIN","dogum_tarihi":"1982-09-11","ekf_no":"TR.00121","uc_ayi_icinde_devam_sayisi":2,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%8.33","ilk_keiko":"2018-11-03","son_keiko":"2019-09-28","photo":"15ca8964126ef2.jpg","aidat_eksigi":1,"uye_id":105},{"uye":"Dilan Tek","seviye":"3 DAN","cinsiyet":"KADIN","dogum_tarihi":"1982-03-20","ekf_no":"TR.00129","uc_ayi_icinde_devam_sayisi":6,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%25.00","ilk_keiko":"2018-11-03","son_keiko":"2019-10-27","photo":"15d57ead9282d6.jpg","aidat_eksigi":0,"uye_id":104},{"uye":"Mustafa Karata\u015f","seviye":"3 DAN","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"1983-03-11","ekf_no":"TR.00097","uc_ayi_icinde_devam_sayisi":16,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%66.67","ilk_keiko":"2018-11-03","son_keiko":"2019-12-01","photo":"15d57ea9a96c39.jpg","aidat_eksigi":0,"uye_id":106},{"uye":"Cihan Bar\u0131\u015f Tuncer","seviye":"3 DAN","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"1988-07-20","ekf_no":"TR.00128","uc_ayi_icinde_devam_sayisi":3,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%12.50","ilk_keiko":"2018-11-03","son_keiko":"2019-09-28","photo":"15cc44395481d2.jpg","aidat_eksigi":0,"uye_id":108},{"uye":"Esat Ba\u015fol","seviye":"3 DAN","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"1985-08-01","ekf_no":"TR.00158","uc_ayi_icinde_devam_sayisi":14,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%58.33","ilk_keiko":"2018-11-04","son_keiko":"2019-12-01","photo":"15cb31ed2d237c.jpg","aidat_eksigi":0,"uye_id":110},{"uye":"\u00c7\u0131nar Dize Sertbarut","seviye":"3 DAN","cinsiyet":"KADIN","dogum_tarihi":"1990-04-13","ekf_no":"TR.00192","uc_ayi_icinde_devam_sayisi":20,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%83.33","ilk_keiko":"2019-03-23","son_keiko":"2019-12-01","photo":"15cb1d3b80cc53.jpg","aidat_eksigi":1,"uye_id":113},{"uye":"Mert Ar\u0131k","seviye":"3 DAN","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"1996-04-02","ekf_no":"TR.00137","uc_ayi_icinde_devam_sayisi":15,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%62.50","ilk_keiko":"2018-11-03","son_keiko":"2019-12-01","photo":"15d3c3acf6147e.jpg","aidat_eksigi":0,"uye_id":152},{"uye":"Ahmet Bayhan","seviye":"2 DAN","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"1979-09-22","ekf_no":"TR.00099","uc_ayi_icinde_devam_sayisi":5,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%20.83","ilk_keiko":"2018-11-10","son_keiko":"2019-12-01","photo":"15cb1d2ec953ec.jpg","aidat_eksigi":0,"uye_id":109},{"uye":"Hazal Yayalar","seviye":"2 DAN","cinsiyet":"KADIN","dogum_tarihi":"1989-10-09","ekf_no":"TR.00216","uc_ayi_icinde_devam_sayisi":16,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%66.67","ilk_keiko":"2018-11-03","son_keiko":"2019-11-30","photo":"15d57ebba819bc.jpg","aidat_eksigi":1,"uye_id":112},{"uye":"Mehmet Bultan","seviye":"2 DAN","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"1972-02-22","ekf_no":"TR.00209","uc_ayi_icinde_devam_sayisi":7,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%29.17","ilk_keiko":"2018-11-03","son_keiko":"2019-11-24","photo":"15ca89682e766f.jpg","aidat_eksigi":5,"uye_id":115},{"uye":"Karatay \u00d6zba\u015f","seviye":"2 DAN","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"1994-06-28","ekf_no":"TR.00233","uc_ayi_icinde_devam_sayisi":23,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%95.83","ilk_keiko":"2018-11-03","son_keiko":"2019-12-01","photo":"15cae19fa188ea.jpg","aidat_eksigi":7,"uye_id":117},{"uye":"Asl\u0131nur Kartal","seviye":"2 DAN","cinsiyet":"KADIN","dogum_tarihi":"2002-07-09","ekf_no":"TR.00234","uc_ayi_icinde_devam_sayisi":4,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%16.67","ilk_keiko":"2018-11-04","son_keiko":"2019-11-24","photo":"15cc5955a7ae0b.jpg","aidat_eksigi":1,"uye_id":121},{"uye":"H\u00fcseyin Salman","seviye":"2 DAN","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"1972-01-03","ekf_no":"TR.00253","uc_ayi_icinde_devam_sayisi":11,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%45.83","ilk_keiko":"2018-11-04","son_keiko":"2019-12-01","photo":"15d46ec02919ed.jpg","aidat_eksigi":0,"uye_id":114},{"uye":"Erdem Tetik","seviye":"1 DAN","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"1991-08-27","ekf_no":"TR.00241","uc_ayi_icinde_devam_sayisi":3,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%12.50","ilk_keiko":"2018-12-08","son_keiko":"2019-12-01","photo":"15cb1d3f826bc4.jpg","aidat_eksigi":1,"uye_id":157},{"uye":"\u015eebnem Ertan","seviye":"1 DAN","cinsiyet":"KADIN","dogum_tarihi":"1996-02-08","ekf_no":"TR.00249","uc_ayi_icinde_devam_sayisi":2,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%8.33","ilk_keiko":"2018-11-03","son_keiko":"2019-09-15","photo":"15cbc5b488f2d6.jpg","aidat_eksigi":2,"uye_id":119},{"uye":"Aysu \u00d6nen","seviye":"1 DAN","cinsiyet":"KADIN","dogum_tarihi":"1994-09-12","ekf_no":"TR.00232","uc_ayi_icinde_devam_sayisi":20,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%83.33","ilk_keiko":"2018-11-03","son_keiko":"2019-11-24","photo":"15cc442e8e514a.jpg","aidat_eksigi":0,"uye_id":118},{"uye":"Anastasia Oleinik","seviye":"1 DAN","cinsiyet":"KADIN","dogum_tarihi":"1994-05-25","ekf_no":"TR.00263","uc_ayi_icinde_devam_sayisi":10,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%41.67","ilk_keiko":"2018-11-03","son_keiko":"2019-12-01","photo":"15cb1d33e3b148.jpg","aidat_eksigi":3,"uye_id":123},{"uye":"Ali Semih \u00c7amkerten","seviye":"1 DAN","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"1998-08-09","ekf_no":"TR.00265","uc_ayi_icinde_devam_sayisi":14,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%58.33","ilk_keiko":"2018-11-03","son_keiko":"2019-12-01","photo":"15cb31e29bf15b.jpg","aidat_eksigi":0,"uye_id":124},{"uye":"Ergin Murat Altuner","seviye":"1 DAN","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"1974-02-23","ekf_no":"TR.00270","uc_ayi_icinde_devam_sayisi":14,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%58.33","ilk_keiko":"2018-11-03","son_keiko":"2019-12-01","photo":"15d57eb92725b0.jpg","aidat_eksigi":0,"uye_id":125},{"uye":"Baran Ba\u015f","seviye":"1 DAN","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"2004-07-19","ekf_no":"TR.00276","uc_ayi_icinde_devam_sayisi":17,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%70.83","ilk_keiko":"2018-11-03","son_keiko":"2019-12-01","photo":"15cc4432273dc6.jpg","aidat_eksigi":0,"uye_id":126},{"uye":"\u00c7a\u011ftay \u00d6zba\u015f","seviye":"1 DAN","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"1994-06-28","ekf_no":"TR.00273","uc_ayi_icinde_devam_sayisi":11,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%45.83","ilk_keiko":"2018-11-03","son_keiko":"2019-11-24","photo":"15cc83bc78fd27.jpg","aidat_eksigi":1,"uye_id":131},{"uye":"G\u00fcnseli Simge Tekin","seviye":"1 DAN","cinsiyet":"KADIN","dogum_tarihi":"1994-11-08","ekf_no":"TR.00274","uc_ayi_icinde_devam_sayisi":16,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%66.67","ilk_keiko":"2019-02-02","son_keiko":"2019-12-01","photo":"15cb3209be8659.jpg","aidat_eksigi":0,"uye_id":163},{"uye":"Tuna Altuner","seviye":"1 KYU","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"2006-12-26","ekf_no":null,"uc_ayi_icinde_devam_sayisi":11,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%45.83","ilk_keiko":"2018-11-03","son_keiko":"2019-11-24","photo":"15cb31f3ed171b.jpg","aidat_eksigi":0,"uye_id":133},{"uye":"Taha Onur Selimo\u011flu","seviye":"1 KYU","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"1991-05-01","ekf_no":null,"uc_ayi_icinde_devam_sayisi":18,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%75.00","ilk_keiko":"2018-11-03","son_keiko":"2019-12-01","photo":"15cc444d80f97d.jpg","aidat_eksigi":1,"uye_id":139},{"uye":"\u00d6zge \u00c7elik","seviye":"2 KYU","cinsiyet":"KADIN","dogum_tarihi":"1984-05-06","ekf_no":null,"uc_ayi_icinde_devam_sayisi":8,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%33.33","ilk_keiko":"2018-12-08","son_keiko":"2019-11-10","photo":"15d99d6ce897c8.jpg","aidat_eksigi":2,"uye_id":127},{"uye":"Mert \u0130mra\u011f","seviye":"3 KYU","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"1991-10-29","ekf_no":null,"uc_ayi_icinde_devam_sayisi":11,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%45.83","ilk_keiko":"2018-11-03","son_keiko":"2019-11-16","photo":"15cb31f96dea51.jpg","aidat_eksigi":2,"uye_id":138},{"uye":"Bar\u0131\u015f Burak Serter","seviye":"4 KYU","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"1995-03-18","ekf_no":null,"uc_ayi_icinde_devam_sayisi":11,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%45.83","ilk_keiko":"2019-01-05","son_keiko":"2019-11-23","photo":"15cc4435553c1f.jpg","aidat_eksigi":1,"uye_id":161},{"uye":"G\u00f6rkem Karabay","seviye":"5 KYU","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"2000-10-11","ekf_no":null,"uc_ayi_icinde_devam_sayisi":17,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%70.83","ilk_keiko":"2018-11-03","son_keiko":"2019-11-24","photo":"15cb31fd1243da.jpg","aidat_eksigi":2,"uye_id":150},{"uye":"Ufuk Bar\u0131\u015f Ceyhan","seviye":"6 KYU","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"2004-01-23","ekf_no":null,"uc_ayi_icinde_devam_sayisi":14,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%58.33","ilk_keiko":"2019-04-14","son_keiko":"2019-11-30","photo":"15cb32850d2703.jpg","aidat_eksigi":1,"uye_id":167},{"uye":"B\u00fc\u015fra K\u0131r\u0131\u015f\u0131k","seviye":"6 KYU","cinsiyet":"KADIN","dogum_tarihi":"1996-03-20","ekf_no":null,"uc_ayi_icinde_devam_sayisi":13,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%54.17","ilk_keiko":"2019-05-18","son_keiko":"2019-12-01","photo":"15cdff6a02b2db.jpg","aidat_eksigi":0,"uye_id":171},{"uye":"O\u011fuzkaan Ekmekci","seviye":"6 KYU","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"2001-09-05","ekf_no":null,"uc_ayi_icinde_devam_sayisi":11,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%45.83","ilk_keiko":"2019-07-06","son_keiko":"2019-11-23","photo":"15d208d214626b.jpg","aidat_eksigi":3,"uye_id":175},{"uye":"\u00c7a\u011fr\u0131 Ke\u00e7eli","seviye":"6 KYU","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"2002-09-25","ekf_no":null,"uc_ayi_icinde_devam_sayisi":19,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%79.17","ilk_keiko":"2019-07-06","son_keiko":"2019-12-01","photo":"15d208d50d50f7.jpg","aidat_eksigi":2,"uye_id":176},{"uye":"\u00d6zlem Durna","seviye":"7 KYU","cinsiyet":"KADIN","dogum_tarihi":"1991-01-17","ekf_no":null,"uc_ayi_icinde_devam_sayisi":4,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%16.67","ilk_keiko":"2019-09-28","son_keiko":"2019-10-13","photo":"15d7cdc765555e.jpg","aidat_eksigi":1,"uye_id":179},{"uye":"T\u00fcrkay Akda\u011f","seviye":"7 KYU","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"2001-01-02","ekf_no":null,"uc_ayi_icinde_devam_sayisi":8,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%33.33","ilk_keiko":"2019-10-05","son_keiko":"2019-10-27","photo":"15d988c7fce57e.jpg","aidat_eksigi":0,"uye_id":180},{"uye":"R\u00fcrzgar G\u00fcnay","seviye":"7 KYU","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"2009-07-23","ekf_no":null,"uc_ayi_icinde_devam_sayisi":8,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%33.33","ilk_keiko":"2019-10-19","son_keiko":"2019-12-01","photo":"15daaff31c875b.jpg","aidat_eksigi":1,"uye_id":182},{"uye":"Tuna Mert \u0130yiar\u0131","seviye":"7 KYU","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"2004-01-12","ekf_no":null,"uc_ayi_icinde_devam_sayisi":3,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%12.50","ilk_keiko":"2019-11-24","son_keiko":"2019-12-01","photo":"15dda76021729a.jpg","aidat_eksigi":0,"uye_id":183},{"uye":"Tolga Pakkan","seviye":"7 KYU","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"1999-10-12","ekf_no":null,"uc_ayi_icinde_devam_sayisi":1,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%4.17","ilk_keiko":"2019-12-01","son_keiko":"2019-12-01","photo":"15de3b38337b84.jpg","aidat_eksigi":0,"uye_id":184}],"outs":[]},"error":null,"user":{"kullanici":"admin","yetki":"ADMIN"}},"router_error":null,"duration":0.03008}
{"timestamp":"2019-12-05T10:41:04+03:00","action":"application","details":{"user":{"kullanici":"admin","yetki":"ADMIN"}},"router_error":null,"duration":0.01032}
{"timestamp":"2019-12-05T10:41:04+03:00","action":"ajax","details":{"method":"genel_uye_raporu","params":{"a":"ajax"},"response":{"result":[{"uye":"Ali Bar\u0131\u015f \u00d6zt\u00fcrk","seviye":"5 DAN","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"1978-10-31","ekf_no":"TR.00039","uc_ayi_icinde_devam_sayisi":23,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%95.83","ilk_keiko":"2018-11-03","son_keiko":"2019-12-01","photo":"15cb042ced1bd4.jpg","aidat_eksigi":1,"uye_id":101},{"uye":"Bulut Efe Akmenek","seviye":"5 DAN","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"1991-01-21","ekf_no":"TR.00051","uc_ayi_icinde_devam_sayisi":8,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%33.33","ilk_keiko":"2018-11-03","son_keiko":"2019-11-24","photo":"15cbd5c86e895f.jpg","aidat_eksigi":7,"uye_id":103},{"uye":"Metin Onarcan","seviye":"4 DAN","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"1983-02-02","ekf_no":"TR.00042","uc_ayi_icinde_devam_sayisi":6,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%25.00","ilk_keiko":"2019-07-06","son_keiko":"2019-11-17","photo":"15d208f9c34103.jpg","aidat_eksigi":3,"uye_id":177},{"uye":"Zafer Demirta\u015f","seviye":"4 DAN","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"1974-10-19","ekf_no":"TR.00075","uc_ayi_icinde_devam_sayisi":19,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%79.17","ilk_keiko":"2018-11-03","son_keiko":"2019-12-01","photo":"15ca895597b1bc.jpg","aidat_eksigi":0,"uye_id":102},{"uye":"Bengi \u00d6zg\u00fcn \u00d6zt\u00fcrk","seviye":"3 DAN","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"1986-01-02","ekf_no":"TR.00069","uc_ayi_icinde_devam_sayisi":14,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%58.33","ilk_keiko":"2018-11-03","son_keiko":"2019-11-30","photo":"15cb1d37f927b6.jpg","aidat_eksigi":1,"uye_id":107},{"uye":"Hande \u00d6zt\u00fcrk","seviye":"3 DAN","cinsiyet":"KADIN","dogum_tarihi":"1982-09-11","ekf_no":"TR.00121","uc_ayi_icinde_devam_sayisi":2,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%8.33","ilk_keiko":"2018-11-03","son_keiko":"2019-09-28","photo":"15ca8964126ef2.jpg","aidat_eksigi":1,"uye_id":105},{"uye":"Dilan Tek","seviye":"3 DAN","cinsiyet":"KADIN","dogum_tarihi":"1982-03-20","ekf_no":"TR.00129","uc_ayi_icinde_devam_sayisi":6,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%25.00","ilk_keiko":"2018-11-03","son_keiko":"2019-10-27","photo":"15d57ead9282d6.jpg","aidat_eksigi":0,"uye_id":104},{"uye":"Mustafa Karata\u015f","seviye":"3 DAN","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"1983-03-11","ekf_no":"TR.00097","uc_ayi_icinde_devam_sayisi":16,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%66.67","ilk_keiko":"2018-11-03","son_keiko":"2019-12-01","photo":"15d57ea9a96c39.jpg","aidat_eksigi":0,"uye_id":106},{"uye":"Cihan Bar\u0131\u015f Tuncer","seviye":"3 DAN","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"1988-07-20","ekf_no":"TR.00128","uc_ayi_icinde_devam_sayisi":3,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%12.50","ilk_keiko":"2018-11-03","son_keiko":"2019-09-28","photo":"15cc44395481d2.jpg","aidat_eksigi":0,"uye_id":108},{"uye":"Esat Ba\u015fol","seviye":"3 DAN","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"1985-08-01","ekf_no":"TR.00158","uc_ayi_icinde_devam_sayisi":14,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%58.33","ilk_keiko":"2018-11-04","son_keiko":"2019-12-01","photo":"15cb31ed2d237c.jpg","aidat_eksigi":0,"uye_id":110},{"uye":"\u00c7\u0131nar Dize Sertbarut","seviye":"3 DAN","cinsiyet":"KADIN","dogum_tarihi":"1990-04-13","ekf_no":"TR.00192","uc_ayi_icinde_devam_sayisi":20,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%83.33","ilk_keiko":"2019-03-23","son_keiko":"2019-12-01","photo":"15cb1d3b80cc53.jpg","aidat_eksigi":1,"uye_id":113},{"uye":"Mert Ar\u0131k","seviye":"3 DAN","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"1996-04-02","ekf_no":"TR.00137","uc_ayi_icinde_devam_sayisi":15,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%62.50","ilk_keiko":"2018-11-03","son_keiko":"2019-12-01","photo":"15d3c3acf6147e.jpg","aidat_eksigi":0,"uye_id":152},{"uye":"Ahmet Bayhan","seviye":"2 DAN","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"1979-09-22","ekf_no":"TR.00099","uc_ayi_icinde_devam_sayisi":5,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%20.83","ilk_keiko":"2018-11-10","son_keiko":"2019-12-01","photo":"15cb1d2ec953ec.jpg","aidat_eksigi":0,"uye_id":109},{"uye":"Hazal Yayalar","seviye":"2 DAN","cinsiyet":"KADIN","dogum_tarihi":"1989-10-09","ekf_no":"TR.00216","uc_ayi_icinde_devam_sayisi":16,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%66.67","ilk_keiko":"2018-11-03","son_keiko":"2019-11-30","photo":"15d57ebba819bc.jpg","aidat_eksigi":1,"uye_id":112},{"uye":"Mehmet Bultan","seviye":"2 DAN","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"1972-02-22","ekf_no":"TR.00209","uc_ayi_icinde_devam_sayisi":7,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%29.17","ilk_keiko":"2018-11-03","son_keiko":"2019-11-24","photo":"15ca89682e766f.jpg","aidat_eksigi":5,"uye_id":115},{"uye":"Karatay \u00d6zba\u015f","seviye":"2 DAN","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"1994-06-28","ekf_no":"TR.00233","uc_ayi_icinde_devam_sayisi":23,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%95.83","ilk_keiko":"2018-11-03","son_keiko":"2019-12-01","photo":"15cae19fa188ea.jpg","aidat_eksigi":7,"uye_id":117},{"uye":"Asl\u0131nur Kartal","seviye":"2 DAN","cinsiyet":"KADIN","dogum_tarihi":"2002-07-09","ekf_no":"TR.00234","uc_ayi_icinde_devam_sayisi":4,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%16.67","ilk_keiko":"2018-11-04","son_keiko":"2019-11-24","photo":"15cc5955a7ae0b.jpg","aidat_eksigi":1,"uye_id":121},{"uye":"H\u00fcseyin Salman","seviye":"2 DAN","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"1972-01-03","ekf_no":"TR.00253","uc_ayi_icinde_devam_sayisi":11,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%45.83","ilk_keiko":"2018-11-04","son_keiko":"2019-12-01","photo":"15d46ec02919ed.jpg","aidat_eksigi":0,"uye_id":114},{"uye":"Erdem Tetik","seviye":"1 DAN","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"1991-08-27","ekf_no":"TR.00241","uc_ayi_icinde_devam_sayisi":3,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%12.50","ilk_keiko":"2018-12-08","son_keiko":"2019-12-01","photo":"15cb1d3f826bc4.jpg","aidat_eksigi":1,"uye_id":157},{"uye":"\u015eebnem Ertan","seviye":"1 DAN","cinsiyet":"KADIN","dogum_tarihi":"1996-02-08","ekf_no":"TR.00249","uc_ayi_icinde_devam_sayisi":2,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%8.33","ilk_keiko":"2018-11-03","son_keiko":"2019-09-15","photo":"15cbc5b488f2d6.jpg","aidat_eksigi":2,"uye_id":119},{"uye":"Aysu \u00d6nen","seviye":"1 DAN","cinsiyet":"KADIN","dogum_tarihi":"1994-09-12","ekf_no":"TR.00232","uc_ayi_icinde_devam_sayisi":20,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%83.33","ilk_keiko":"2018-11-03","son_keiko":"2019-11-24","photo":"15cc442e8e514a.jpg","aidat_eksigi":0,"uye_id":118},{"uye":"Anastasia Oleinik","seviye":"1 DAN","cinsiyet":"KADIN","dogum_tarihi":"1994-05-25","ekf_no":"TR.00263","uc_ayi_icinde_devam_sayisi":10,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%41.67","ilk_keiko":"2018-11-03","son_keiko":"2019-12-01","photo":"15cb1d33e3b148.jpg","aidat_eksigi":3,"uye_id":123},{"uye":"Ali Semih \u00c7amkerten","seviye":"1 DAN","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"1998-08-09","ekf_no":"TR.00265","uc_ayi_icinde_devam_sayisi":14,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%58.33","ilk_keiko":"2018-11-03","son_keiko":"2019-12-01","photo":"15cb31e29bf15b.jpg","aidat_eksigi":0,"uye_id":124},{"uye":"Ergin Murat Altuner","seviye":"1 DAN","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"1974-02-23","ekf_no":"TR.00270","uc_ayi_icinde_devam_sayisi":14,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%58.33","ilk_keiko":"2018-11-03","son_keiko":"2019-12-01","photo":"15d57eb92725b0.jpg","aidat_eksigi":0,"uye_id":125},{"uye":"Baran Ba\u015f","seviye":"1 DAN","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"2004-07-19","ekf_no":"TR.00276","uc_ayi_icinde_devam_sayisi":17,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%70.83","ilk_keiko":"2018-11-03","son_keiko":"2019-12-01","photo":"15cc4432273dc6.jpg","aidat_eksigi":0,"uye_id":126},{"uye":"\u00c7a\u011ftay \u00d6zba\u015f","seviye":"1 DAN","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"1994-06-28","ekf_no":"TR.00273","uc_ayi_icinde_devam_sayisi":11,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%45.83","ilk_keiko":"2018-11-03","son_keiko":"2019-11-24","photo":"15cc83bc78fd27.jpg","aidat_eksigi":1,"uye_id":131},{"uye":"G\u00fcnseli Simge Tekin","seviye":"1 DAN","cinsiyet":"KADIN","dogum_tarihi":"1994-11-08","ekf_no":"TR.00274","uc_ayi_icinde_devam_sayisi":16,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%66.67","ilk_keiko":"2019-02-02","son_keiko":"2019-12-01","photo":"15cb3209be8659.jpg","aidat_eksigi":0,"uye_id":163},{"uye":"Tuna Altuner","seviye":"1 KYU","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"2006-12-26","ekf_no":null,"uc_ayi_icinde_devam_sayisi":11,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%45.83","ilk_keiko":"2018-11-03","son_keiko":"2019-11-24","photo":"15cb31f3ed171b.jpg","aidat_eksigi":0,"uye_id":133},{"uye":"Taha Onur Selimo\u011flu","seviye":"1 KYU","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"1991-05-01","ekf_no":null,"uc_ayi_icinde_devam_sayisi":18,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%75.00","ilk_keiko":"2018-11-03","son_keiko":"2019-12-01","photo":"15cc444d80f97d.jpg","aidat_eksigi":1,"uye_id":139},{"uye":"\u00d6zge \u00c7elik","seviye":"2 KYU","cinsiyet":"KADIN","dogum_tarihi":"1984-05-06","ekf_no":null,"uc_ayi_icinde_devam_sayisi":8,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%33.33","ilk_keiko":"2018-12-08","son_keiko":"2019-11-10","photo":"15d99d6ce897c8.jpg","aidat_eksigi":2,"uye_id":127},{"uye":"Mert \u0130mra\u011f","seviye":"3 KYU","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"1991-10-29","ekf_no":null,"uc_ayi_icinde_devam_sayisi":11,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%45.83","ilk_keiko":"2018-11-03","son_keiko":"2019-11-16","photo":"15cb31f96dea51.jpg","aidat_eksigi":2,"uye_id":138},{"uye":"Bar\u0131\u015f Burak Serter","seviye":"4 KYU","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"1995-03-18","ekf_no":null,"uc_ayi_icinde_devam_sayisi":11,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%45.83","ilk_keiko":"2019-01-05","son_keiko":"2019-11-23","photo":"15cc4435553c1f.jpg","aidat_eksigi":1,"uye_id":161},{"uye":"G\u00f6rkem Karabay","seviye":"5 KYU","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"2000-10-11","ekf_no":null,"uc_ayi_icinde_devam_sayisi":17,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%70.83","ilk_keiko":"2018-11-03","son_keiko":"2019-11-24","photo":"15cb31fd1243da.jpg","aidat_eksigi":2,"uye_id":150},{"uye":"Ufuk Bar\u0131\u015f Ceyhan","seviye":"6 KYU","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"2004-01-23","ekf_no":null,"uc_ayi_icinde_devam_sayisi":14,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%58.33","ilk_keiko":"2019-04-14","son_keiko":"2019-11-30","photo":"15cb32850d2703.jpg","aidat_eksigi":1,"uye_id":167},{"uye":"B\u00fc\u015fra K\u0131r\u0131\u015f\u0131k","seviye":"6 KYU","cinsiyet":"KADIN","dogum_tarihi":"1996-03-20","ekf_no":null,"uc_ayi_icinde_devam_sayisi":13,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%54.17","ilk_keiko":"2019-05-18","son_keiko":"2019-12-01","photo":"15cdff6a02b2db.jpg","aidat_eksigi":0,"uye_id":171},{"uye":"O\u011fuzkaan Ekmekci","seviye":"6 KYU","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"2001-09-05","ekf_no":null,"uc_ayi_icinde_devam_sayisi":11,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%45.83","ilk_keiko":"2019-07-06","son_keiko":"2019-11-23","photo":"15d208d214626b.jpg","aidat_eksigi":3,"uye_id":175},{"uye":"\u00c7a\u011fr\u0131 Ke\u00e7eli","seviye":"6 KYU","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"2002-09-25","ekf_no":null,"uc_ayi_icinde_devam_sayisi":19,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%79.17","ilk_keiko":"2019-07-06","son_keiko":"2019-12-01","photo":"15d208d50d50f7.jpg","aidat_eksigi":2,"uye_id":176},{"uye":"\u00d6zlem Durna","seviye":"7 KYU","cinsiyet":"KADIN","dogum_tarihi":"1991-01-17","ekf_no":null,"uc_ayi_icinde_devam_sayisi":4,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%16.67","ilk_keiko":"2019-09-28","son_keiko":"2019-10-13","photo":"15d7cdc765555e.jpg","aidat_eksigi":1,"uye_id":179},{"uye":"T\u00fcrkay Akda\u011f","seviye":"7 KYU","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"2001-01-02","ekf_no":null,"uc_ayi_icinde_devam_sayisi":8,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%33.33","ilk_keiko":"2019-10-05","son_keiko":"2019-10-27","photo":"15d988c7fce57e.jpg","aidat_eksigi":0,"uye_id":180},{"uye":"R\u00fcrzgar G\u00fcnay","seviye":"7 KYU","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"2009-07-23","ekf_no":null,"uc_ayi_icinde_devam_sayisi":8,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%33.33","ilk_keiko":"2019-10-19","son_keiko":"2019-12-01","photo":"15daaff31c875b.jpg","aidat_eksigi":1,"uye_id":182},{"uye":"Tuna Mert \u0130yiar\u0131","seviye":"7 KYU","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"2004-01-12","ekf_no":null,"uc_ayi_icinde_devam_sayisi":3,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%12.50","ilk_keiko":"2019-11-24","son_keiko":"2019-12-01","photo":"15dda76021729a.jpg","aidat_eksigi":0,"uye_id":183},{"uye":"Tolga Pakkan","seviye":"7 KYU","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"1999-10-12","ekf_no":null,"uc_ayi_icinde_devam_sayisi":1,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%4.17","ilk_keiko":"2019-12-01","son_keiko":"2019-12-01","photo":"15de3b38337b84.jpg","aidat_eksigi":0,"uye_id":184}],"outs":[]},"error":null,"user":{"kullanici":"admin","yetki":"ADMIN"}},"router_error":null,"duration":0.03995}
{"timestamp":"2019-12-05T10:41:30+03:00","action":"application","details":{"user":{"kullanici":"admin","yetki":"ADMIN"}},"router_error":null,"duration":0.01267}
{"timestamp":"2019-12-05T10:41:30+03:00","action":"ajax","details":{"method":"genel_uye_raporu","params":{"a":"ajax"},"response":{"result":[{"uye":"Ali Bar\u0131\u015f \u00d6zt\u00fcrk","seviye":"5 DAN","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"1978-10-31","ekf_no":"TR.00039","uc_ayi_icinde_devam_sayisi":23,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%95.83","ilk_keiko":"2018-11-03","son_keiko":"2019-12-01","photo":"15cb042ced1bd4.jpg","aidat_eksigi":1,"uye_id":101},{"uye":"Bulut Efe Akmenek","seviye":"5 DAN","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"1991-01-21","ekf_no":"TR.00051","uc_ayi_icinde_devam_sayisi":8,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%33.33","ilk_keiko":"2018-11-03","son_keiko":"2019-11-24","photo":"15cbd5c86e895f.jpg","aidat_eksigi":7,"uye_id":103},{"uye":"Metin Onarcan","seviye":"4 DAN","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"1983-02-02","ekf_no":"TR.00042","uc_ayi_icinde_devam_sayisi":6,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%25.00","ilk_keiko":"2019-07-06","son_keiko":"2019-11-17","photo":"15d208f9c34103.jpg","aidat_eksigi":3,"uye_id":177},{"uye":"Zafer Demirta\u015f","seviye":"4 DAN","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"1974-10-19","ekf_no":"TR.00075","uc_ayi_icinde_devam_sayisi":19,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%79.17","ilk_keiko":"2018-11-03","son_keiko":"2019-12-01","photo":"15ca895597b1bc.jpg","aidat_eksigi":0,"uye_id":102},{"uye":"Bengi \u00d6zg\u00fcn \u00d6zt\u00fcrk","seviye":"3 DAN","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"1986-01-02","ekf_no":"TR.00069","uc_ayi_icinde_devam_sayisi":14,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%58.33","ilk_keiko":"2018-11-03","son_keiko":"2019-11-30","photo":"15cb1d37f927b6.jpg","aidat_eksigi":1,"uye_id":107},{"uye":"Hande \u00d6zt\u00fcrk","seviye":"3 DAN","cinsiyet":"KADIN","dogum_tarihi":"1982-09-11","ekf_no":"TR.00121","uc_ayi_icinde_devam_sayisi":2,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%8.33","ilk_keiko":"2018-11-03","son_keiko":"2019-09-28","photo":"15ca8964126ef2.jpg","aidat_eksigi":1,"uye_id":105},{"uye":"Dilan Tek","seviye":"3 DAN","cinsiyet":"KADIN","dogum_tarihi":"1982-03-20","ekf_no":"TR.00129","uc_ayi_icinde_devam_sayisi":6,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%25.00","ilk_keiko":"2018-11-03","son_keiko":"2019-10-27","photo":"15d57ead9282d6.jpg","aidat_eksigi":0,"uye_id":104},{"uye":"Mustafa Karata\u015f","seviye":"3 DAN","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"1983-03-11","ekf_no":"TR.00097","uc_ayi_icinde_devam_sayisi":16,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%66.67","ilk_keiko":"2018-11-03","son_keiko":"2019-12-01","photo":"15d57ea9a96c39.jpg","aidat_eksigi":0,"uye_id":106},{"uye":"Cihan Bar\u0131\u015f Tuncer","seviye":"3 DAN","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"1988-07-20","ekf_no":"TR.00128","uc_ayi_icinde_devam_sayisi":3,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%12.50","ilk_keiko":"2018-11-03","son_keiko":"2019-09-28","photo":"15cc44395481d2.jpg","aidat_eksigi":0,"uye_id":108},{"uye":"Esat Ba\u015fol","seviye":"3 DAN","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"1985-08-01","ekf_no":"TR.00158","uc_ayi_icinde_devam_sayisi":14,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%58.33","ilk_keiko":"2018-11-04","son_keiko":"2019-12-01","photo":"15cb31ed2d237c.jpg","aidat_eksigi":0,"uye_id":110},{"uye":"\u00c7\u0131nar Dize Sertbarut","seviye":"3 DAN","cinsiyet":"KADIN","dogum_tarihi":"1990-04-13","ekf_no":"TR.00192","uc_ayi_icinde_devam_sayisi":20,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%83.33","ilk_keiko":"2019-03-23","son_keiko":"2019-12-01","photo":"15cb1d3b80cc53.jpg","aidat_eksigi":1,"uye_id":113},{"uye":"Mert Ar\u0131k","seviye":"3 DAN","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"1996-04-02","ekf_no":"TR.00137","uc_ayi_icinde_devam_sayisi":15,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%62.50","ilk_keiko":"2018-11-03","son_keiko":"2019-12-01","photo":"15d3c3acf6147e.jpg","aidat_eksigi":0,"uye_id":152},{"uye":"Ahmet Bayhan","seviye":"2 DAN","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"1979-09-22","ekf_no":"TR.00099","uc_ayi_icinde_devam_sayisi":5,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%20.83","ilk_keiko":"2018-11-10","son_keiko":"2019-12-01","photo":"15cb1d2ec953ec.jpg","aidat_eksigi":0,"uye_id":109},{"uye":"Hazal Yayalar","seviye":"2 DAN","cinsiyet":"KADIN","dogum_tarihi":"1989-10-09","ekf_no":"TR.00216","uc_ayi_icinde_devam_sayisi":16,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%66.67","ilk_keiko":"2018-11-03","son_keiko":"2019-11-30","photo":"15d57ebba819bc.jpg","aidat_eksigi":1,"uye_id":112},{"uye":"Mehmet Bultan","seviye":"2 DAN","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"1972-02-22","ekf_no":"TR.00209","uc_ayi_icinde_devam_sayisi":7,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%29.17","ilk_keiko":"2018-11-03","son_keiko":"2019-11-24","photo":"15ca89682e766f.jpg","aidat_eksigi":5,"uye_id":115},{"uye":"Karatay \u00d6zba\u015f","seviye":"2 DAN","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"1994-06-28","ekf_no":"TR.00233","uc_ayi_icinde_devam_sayisi":23,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%95.83","ilk_keiko":"2018-11-03","son_keiko":"2019-12-01","photo":"15cae19fa188ea.jpg","aidat_eksigi":7,"uye_id":117},{"uye":"Asl\u0131nur Kartal","seviye":"2 DAN","cinsiyet":"KADIN","dogum_tarihi":"2002-07-09","ekf_no":"TR.00234","uc_ayi_icinde_devam_sayisi":4,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%16.67","ilk_keiko":"2018-11-04","son_keiko":"2019-11-24","photo":"15cc5955a7ae0b.jpg","aidat_eksigi":1,"uye_id":121},{"uye":"H\u00fcseyin Salman","seviye":"2 DAN","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"1972-01-03","ekf_no":"TR.00253","uc_ayi_icinde_devam_sayisi":11,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%45.83","ilk_keiko":"2018-11-04","son_keiko":"2019-12-01","photo":"15d46ec02919ed.jpg","aidat_eksigi":0,"uye_id":114},{"uye":"Erdem Tetik","seviye":"1 DAN","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"1991-08-27","ekf_no":"TR.00241","uc_ayi_icinde_devam_sayisi":3,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%12.50","ilk_keiko":"2018-12-08","son_keiko":"2019-12-01","photo":"15cb1d3f826bc4.jpg","aidat_eksigi":1,"uye_id":157},{"uye":"\u015eebnem Ertan","seviye":"1 DAN","cinsiyet":"KADIN","dogum_tarihi":"1996-02-08","ekf_no":"TR.00249","uc_ayi_icinde_devam_sayisi":2,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%8.33","ilk_keiko":"2018-11-03","son_keiko":"2019-09-15","photo":"15cbc5b488f2d6.jpg","aidat_eksigi":2,"uye_id":119},{"uye":"Aysu \u00d6nen","seviye":"1 DAN","cinsiyet":"KADIN","dogum_tarihi":"1994-09-12","ekf_no":"TR.00232","uc_ayi_icinde_devam_sayisi":20,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%83.33","ilk_keiko":"2018-11-03","son_keiko":"2019-11-24","photo":"15cc442e8e514a.jpg","aidat_eksigi":0,"uye_id":118},{"uye":"Anastasia Oleinik","seviye":"1 DAN","cinsiyet":"KADIN","dogum_tarihi":"1994-05-25","ekf_no":"TR.00263","uc_ayi_icinde_devam_sayisi":10,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%41.67","ilk_keiko":"2018-11-03","son_keiko":"2019-12-01","photo":"15cb1d33e3b148.jpg","aidat_eksigi":3,"uye_id":123},{"uye":"Ali Semih \u00c7amkerten","seviye":"1 DAN","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"1998-08-09","ekf_no":"TR.00265","uc_ayi_icinde_devam_sayisi":14,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%58.33","ilk_keiko":"2018-11-03","son_keiko":"2019-12-01","photo":"15cb31e29bf15b.jpg","aidat_eksigi":0,"uye_id":124},{"uye":"Ergin Murat Altuner","seviye":"1 DAN","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"1974-02-23","ekf_no":"TR.00270","uc_ayi_icinde_devam_sayisi":14,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%58.33","ilk_keiko":"2018-11-03","son_keiko":"2019-12-01","photo":"15d57eb92725b0.jpg","aidat_eksigi":0,"uye_id":125},{"uye":"Baran Ba\u015f","seviye":"1 DAN","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"2004-07-19","ekf_no":"TR.00276","uc_ayi_icinde_devam_sayisi":17,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%70.83","ilk_keiko":"2018-11-03","son_keiko":"2019-12-01","photo":"15cc4432273dc6.jpg","aidat_eksigi":0,"uye_id":126},{"uye":"\u00c7a\u011ftay \u00d6zba\u015f","seviye":"1 DAN","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"1994-06-28","ekf_no":"TR.00273","uc_ayi_icinde_devam_sayisi":11,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%45.83","ilk_keiko":"2018-11-03","son_keiko":"2019-11-24","photo":"15cc83bc78fd27.jpg","aidat_eksigi":1,"uye_id":131},{"uye":"G\u00fcnseli Simge Tekin","seviye":"1 DAN","cinsiyet":"KADIN","dogum_tarihi":"1994-11-08","ekf_no":"TR.00274","uc_ayi_icinde_devam_sayisi":16,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%66.67","ilk_keiko":"2019-02-02","son_keiko":"2019-12-01","photo":"15cb3209be8659.jpg","aidat_eksigi":0,"uye_id":163},{"uye":"Tuna Altuner","seviye":"1 KYU","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"2006-12-26","ekf_no":null,"uc_ayi_icinde_devam_sayisi":11,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%45.83","ilk_keiko":"2018-11-03","son_keiko":"2019-11-24","photo":"15cb31f3ed171b.jpg","aidat_eksigi":0,"uye_id":133},{"uye":"Taha Onur Selimo\u011flu","seviye":"1 KYU","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"1991-05-01","ekf_no":null,"uc_ayi_icinde_devam_sayisi":18,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%75.00","ilk_keiko":"2018-11-03","son_keiko":"2019-12-01","photo":"15cc444d80f97d.jpg","aidat_eksigi":1,"uye_id":139},{"uye":"\u00d6zge \u00c7elik","seviye":"2 KYU","cinsiyet":"KADIN","dogum_tarihi":"1984-05-06","ekf_no":null,"uc_ayi_icinde_devam_sayisi":8,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%33.33","ilk_keiko":"2018-12-08","son_keiko":"2019-11-10","photo":"15d99d6ce897c8.jpg","aidat_eksigi":2,"uye_id":127},{"uye":"Mert \u0130mra\u011f","seviye":"3 KYU","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"1991-10-29","ekf_no":null,"uc_ayi_icinde_devam_sayisi":11,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%45.83","ilk_keiko":"2018-11-03","son_keiko":"2019-11-16","photo":"15cb31f96dea51.jpg","aidat_eksigi":2,"uye_id":138},{"uye":"Bar\u0131\u015f Burak Serter","seviye":"4 KYU","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"1995-03-18","ekf_no":null,"uc_ayi_icinde_devam_sayisi":11,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%45.83","ilk_keiko":"2019-01-05","son_keiko":"2019-11-23","photo":"15cc4435553c1f.jpg","aidat_eksigi":1,"uye_id":161},{"uye":"G\u00f6rkem Karabay","seviye":"5 KYU","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"2000-10-11","ekf_no":null,"uc_ayi_icinde_devam_sayisi":17,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%70.83","ilk_keiko":"2018-11-03","son_keiko":"2019-11-24","photo":"15cb31fd1243da.jpg","aidat_eksigi":2,"uye_id":150},{"uye":"Ufuk Bar\u0131\u015f Ceyhan","seviye":"6 KYU","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"2004-01-23","ekf_no":null,"uc_ayi_icinde_devam_sayisi":14,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%58.33","ilk_keiko":"2019-04-14","son_keiko":"2019-11-30","photo":"15cb32850d2703.jpg","aidat_eksigi":1,"uye_id":167},{"uye":"B\u00fc\u015fra K\u0131r\u0131\u015f\u0131k","seviye":"6 KYU","cinsiyet":"KADIN","dogum_tarihi":"1996-03-20","ekf_no":null,"uc_ayi_icinde_devam_sayisi":13,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%54.17","ilk_keiko":"2019-05-18","son_keiko":"2019-12-01","photo":"15cdff6a02b2db.jpg","aidat_eksigi":0,"uye_id":171},{"uye":"O\u011fuzkaan Ekmekci","seviye":"6 KYU","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"2001-09-05","ekf_no":null,"uc_ayi_icinde_devam_sayisi":11,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%45.83","ilk_keiko":"2019-07-06","son_keiko":"2019-11-23","photo":"15d208d214626b.jpg","aidat_eksigi":3,"uye_id":175},{"uye":"\u00c7a\u011fr\u0131 Ke\u00e7eli","seviye":"6 KYU","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"2002-09-25","ekf_no":null,"uc_ayi_icinde_devam_sayisi":19,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%79.17","ilk_keiko":"2019-07-06","son_keiko":"2019-12-01","photo":"15d208d50d50f7.jpg","aidat_eksigi":2,"uye_id":176},{"uye":"\u00d6zlem Durna","seviye":"7 KYU","cinsiyet":"KADIN","dogum_tarihi":"1991-01-17","ekf_no":null,"uc_ayi_icinde_devam_sayisi":4,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%16.67","ilk_keiko":"2019-09-28","son_keiko":"2019-10-13","photo":"15d7cdc765555e.jpg","aidat_eksigi":1,"uye_id":179},{"uye":"T\u00fcrkay Akda\u011f","seviye":"7 KYU","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"2001-01-02","ekf_no":null,"uc_ayi_icinde_devam_sayisi":8,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%33.33","ilk_keiko":"2019-10-05","son_keiko":"2019-10-27","photo":"15d988c7fce57e.jpg","aidat_eksigi":0,"uye_id":180},{"uye":"R\u00fcrzgar G\u00fcnay","seviye":"7 KYU","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"2009-07-23","ekf_no":null,"uc_ayi_icinde_devam_sayisi":8,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%33.33","ilk_keiko":"2019-10-19","son_keiko":"2019-12-01","photo":"15daaff31c875b.jpg","aidat_eksigi":1,"uye_id":182},{"uye":"Tuna Mert \u0130yiar\u0131","seviye":"7 KYU","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"2004-01-12","ekf_no":null,"uc_ayi_icinde_devam_sayisi":3,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%12.50","ilk_keiko":"2019-11-24","son_keiko":"2019-12-01","photo":"15dda76021729a.jpg","aidat_eksigi":0,"uye_id":183},{"uye":"Tolga Pakkan","seviye":"7 KYU","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"1999-10-12","ekf_no":null,"uc_ayi_icinde_devam_sayisi":1,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%4.17","ilk_keiko":"2019-12-01","son_keiko":"2019-12-01","photo":"15de3b38337b84.jpg","aidat_eksigi":0,"uye_id":184}],"outs":[]},"error":null,"user":{"kullanici":"admin","yetki":"ADMIN"}},"router_error":null,"duration":0.03252}
{"timestamp":"2019-12-05T10:41:46+03:00","action":"application","details":{"user":{"kullanici":"admin","yetki":"ADMIN"}},"router_error":null,"duration":0.01435}
{"timestamp":"2019-12-05T10:41:47+03:00","action":"ajax","details":{"method":"genel_uye_raporu","params":{"a":"ajax"},"response":{"result":[{"uye":"Ali Bar\u0131\u015f \u00d6zt\u00fcrk","seviye":"5 DAN","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"1978-10-31","ekf_no":"TR.00039","uc_ayi_icinde_devam_sayisi":23,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%95.83","ilk_keiko":"2018-11-03","son_keiko":"2019-12-01","photo":"15cb042ced1bd4.jpg","aidat_eksigi":1,"uye_id":101},{"uye":"Bulut Efe Akmenek","seviye":"5 DAN","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"1991-01-21","ekf_no":"TR.00051","uc_ayi_icinde_devam_sayisi":8,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%33.33","ilk_keiko":"2018-11-03","son_keiko":"2019-11-24","photo":"15cbd5c86e895f.jpg","aidat_eksigi":7,"uye_id":103},{"uye":"Metin Onarcan","seviye":"4 DAN","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"1983-02-02","ekf_no":"TR.00042","uc_ayi_icinde_devam_sayisi":6,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%25.00","ilk_keiko":"2019-07-06","son_keiko":"2019-11-17","photo":"15d208f9c34103.jpg","aidat_eksigi":3,"uye_id":177},{"uye":"Zafer Demirta\u015f","seviye":"4 DAN","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"1974-10-19","ekf_no":"TR.00075","uc_ayi_icinde_devam_sayisi":19,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%79.17","ilk_keiko":"2018-11-03","son_keiko":"2019-12-01","photo":"15ca895597b1bc.jpg","aidat_eksigi":0,"uye_id":102},{"uye":"Bengi \u00d6zg\u00fcn \u00d6zt\u00fcrk","seviye":"3 DAN","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"1986-01-02","ekf_no":"TR.00069","uc_ayi_icinde_devam_sayisi":14,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%58.33","ilk_keiko":"2018-11-03","son_keiko":"2019-11-30","photo":"15cb1d37f927b6.jpg","aidat_eksigi":1,"uye_id":107},{"uye":"Hande \u00d6zt\u00fcrk","seviye":"3 DAN","cinsiyet":"KADIN","dogum_tarihi":"1982-09-11","ekf_no":"TR.00121","uc_ayi_icinde_devam_sayisi":2,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%8.33","ilk_keiko":"2018-11-03","son_keiko":"2019-09-28","photo":"15ca8964126ef2.jpg","aidat_eksigi":1,"uye_id":105},{"uye":"Dilan Tek","seviye":"3 DAN","cinsiyet":"KADIN","dogum_tarihi":"1982-03-20","ekf_no":"TR.00129","uc_ayi_icinde_devam_sayisi":6,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%25.00","ilk_keiko":"2018-11-03","son_keiko":"2019-10-27","photo":"15d57ead9282d6.jpg","aidat_eksigi":0,"uye_id":104},{"uye":"Mustafa Karata\u015f","seviye":"3 DAN","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"1983-03-11","ekf_no":"TR.00097","uc_ayi_icinde_devam_sayisi":16,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%66.67","ilk_keiko":"2018-11-03","son_keiko":"2019-12-01","photo":"15d57ea9a96c39.jpg","aidat_eksigi":0,"uye_id":106},{"uye":"Cihan Bar\u0131\u015f Tuncer","seviye":"3 DAN","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"1988-07-20","ekf_no":"TR.00128","uc_ayi_icinde_devam_sayisi":3,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%12.50","ilk_keiko":"2018-11-03","son_keiko":"2019-09-28","photo":"15cc44395481d2.jpg","aidat_eksigi":0,"uye_id":108},{"uye":"Esat Ba\u015fol","seviye":"3 DAN","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"1985-08-01","ekf_no":"TR.00158","uc_ayi_icinde_devam_sayisi":14,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%58.33","ilk_keiko":"2018-11-04","son_keiko":"2019-12-01","photo":"15cb31ed2d237c.jpg","aidat_eksigi":0,"uye_id":110},{"uye":"\u00c7\u0131nar Dize Sertbarut","seviye":"3 DAN","cinsiyet":"KADIN","dogum_tarihi":"1990-04-13","ekf_no":"TR.00192","uc_ayi_icinde_devam_sayisi":20,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%83.33","ilk_keiko":"2019-03-23","son_keiko":"2019-12-01","photo":"15cb1d3b80cc53.jpg","aidat_eksigi":1,"uye_id":113},{"uye":"Mert Ar\u0131k","seviye":"3 DAN","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"1996-04-02","ekf_no":"TR.00137","uc_ayi_icinde_devam_sayisi":15,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%62.50","ilk_keiko":"2018-11-03","son_keiko":"2019-12-01","photo":"15d3c3acf6147e.jpg","aidat_eksigi":0,"uye_id":152},{"uye":"Ahmet Bayhan","seviye":"2 DAN","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"1979-09-22","ekf_no":"TR.00099","uc_ayi_icinde_devam_sayisi":5,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%20.83","ilk_keiko":"2018-11-10","son_keiko":"2019-12-01","photo":"15cb1d2ec953ec.jpg","aidat_eksigi":0,"uye_id":109},{"uye":"Hazal Yayalar","seviye":"2 DAN","cinsiyet":"KADIN","dogum_tarihi":"1989-10-09","ekf_no":"TR.00216","uc_ayi_icinde_devam_sayisi":16,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%66.67","ilk_keiko":"2018-11-03","son_keiko":"2019-11-30","photo":"15d57ebba819bc.jpg","aidat_eksigi":1,"uye_id":112},{"uye":"Mehmet Bultan","seviye":"2 DAN","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"1972-02-22","ekf_no":"TR.00209","uc_ayi_icinde_devam_sayisi":7,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%29.17","ilk_keiko":"2018-11-03","son_keiko":"2019-11-24","photo":"15ca89682e766f.jpg","aidat_eksigi":5,"uye_id":115},{"uye":"Karatay \u00d6zba\u015f","seviye":"2 DAN","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"1994-06-28","ekf_no":"TR.00233","uc_ayi_icinde_devam_sayisi":23,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%95.83","ilk_keiko":"2018-11-03","son_keiko":"2019-12-01","photo":"15cae19fa188ea.jpg","aidat_eksigi":7,"uye_id":117},{"uye":"Asl\u0131nur Kartal","seviye":"2 DAN","cinsiyet":"KADIN","dogum_tarihi":"2002-07-09","ekf_no":"TR.00234","uc_ayi_icinde_devam_sayisi":4,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%16.67","ilk_keiko":"2018-11-04","son_keiko":"2019-11-24","photo":"15cc5955a7ae0b.jpg","aidat_eksigi":1,"uye_id":121},{"uye":"H\u00fcseyin Salman","seviye":"2 DAN","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"1972-01-03","ekf_no":"TR.00253","uc_ayi_icinde_devam_sayisi":11,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%45.83","ilk_keiko":"2018-11-04","son_keiko":"2019-12-01","photo":"15d46ec02919ed.jpg","aidat_eksigi":0,"uye_id":114},{"uye":"Erdem Tetik","seviye":"1 DAN","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"1991-08-27","ekf_no":"TR.00241","uc_ayi_icinde_devam_sayisi":3,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%12.50","ilk_keiko":"2018-12-08","son_keiko":"2019-12-01","photo":"15cb1d3f826bc4.jpg","aidat_eksigi":1,"uye_id":157},{"uye":"\u015eebnem Ertan","seviye":"1 DAN","cinsiyet":"KADIN","dogum_tarihi":"1996-02-08","ekf_no":"TR.00249","uc_ayi_icinde_devam_sayisi":2,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%8.33","ilk_keiko":"2018-11-03","son_keiko":"2019-09-15","photo":"15cbc5b488f2d6.jpg","aidat_eksigi":2,"uye_id":119},{"uye":"Aysu \u00d6nen","seviye":"1 DAN","cinsiyet":"KADIN","dogum_tarihi":"1994-09-12","ekf_no":"TR.00232","uc_ayi_icinde_devam_sayisi":20,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%83.33","ilk_keiko":"2018-11-03","son_keiko":"2019-11-24","photo":"15cc442e8e514a.jpg","aidat_eksigi":0,"uye_id":118},{"uye":"Anastasia Oleinik","seviye":"1 DAN","cinsiyet":"KADIN","dogum_tarihi":"1994-05-25","ekf_no":"TR.00263","uc_ayi_icinde_devam_sayisi":10,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%41.67","ilk_keiko":"2018-11-03","son_keiko":"2019-12-01","photo":"15cb1d33e3b148.jpg","aidat_eksigi":3,"uye_id":123},{"uye":"Ali Semih \u00c7amkerten","seviye":"1 DAN","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"1998-08-09","ekf_no":"TR.00265","uc_ayi_icinde_devam_sayisi":14,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%58.33","ilk_keiko":"2018-11-03","son_keiko":"2019-12-01","photo":"15cb31e29bf15b.jpg","aidat_eksigi":0,"uye_id":124},{"uye":"Ergin Murat Altuner","seviye":"1 DAN","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"1974-02-23","ekf_no":"TR.00270","uc_ayi_icinde_devam_sayisi":14,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%58.33","ilk_keiko":"2018-11-03","son_keiko":"2019-12-01","photo":"15d57eb92725b0.jpg","aidat_eksigi":0,"uye_id":125},{"uye":"Baran Ba\u015f","seviye":"1 DAN","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"2004-07-19","ekf_no":"TR.00276","uc_ayi_icinde_devam_sayisi":17,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%70.83","ilk_keiko":"2018-11-03","son_keiko":"2019-12-01","photo":"15cc4432273dc6.jpg","aidat_eksigi":0,"uye_id":126},{"uye":"\u00c7a\u011ftay \u00d6zba\u015f","seviye":"1 DAN","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"1994-06-28","ekf_no":"TR.00273","uc_ayi_icinde_devam_sayisi":11,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%45.83","ilk_keiko":"2018-11-03","son_keiko":"2019-11-24","photo":"15cc83bc78fd27.jpg","aidat_eksigi":1,"uye_id":131},{"uye":"G\u00fcnseli Simge Tekin","seviye":"1 DAN","cinsiyet":"KADIN","dogum_tarihi":"1994-11-08","ekf_no":"TR.00274","uc_ayi_icinde_devam_sayisi":16,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%66.67","ilk_keiko":"2019-02-02","son_keiko":"2019-12-01","photo":"15cb3209be8659.jpg","aidat_eksigi":0,"uye_id":163},{"uye":"Tuna Altuner","seviye":"1 KYU","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"2006-12-26","ekf_no":null,"uc_ayi_icinde_devam_sayisi":11,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%45.83","ilk_keiko":"2018-11-03","son_keiko":"2019-11-24","photo":"15cb31f3ed171b.jpg","aidat_eksigi":0,"uye_id":133},{"uye":"Taha Onur Selimo\u011flu","seviye":"1 KYU","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"1991-05-01","ekf_no":null,"uc_ayi_icinde_devam_sayisi":18,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%75.00","ilk_keiko":"2018-11-03","son_keiko":"2019-12-01","photo":"15cc444d80f97d.jpg","aidat_eksigi":1,"uye_id":139},{"uye":"\u00d6zge \u00c7elik","seviye":"2 KYU","cinsiyet":"KADIN","dogum_tarihi":"1984-05-06","ekf_no":null,"uc_ayi_icinde_devam_sayisi":8,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%33.33","ilk_keiko":"2018-12-08","son_keiko":"2019-11-10","photo":"15d99d6ce897c8.jpg","aidat_eksigi":2,"uye_id":127},{"uye":"Mert \u0130mra\u011f","seviye":"3 KYU","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"1991-10-29","ekf_no":null,"uc_ayi_icinde_devam_sayisi":11,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%45.83","ilk_keiko":"2018-11-03","son_keiko":"2019-11-16","photo":"15cb31f96dea51.jpg","aidat_eksigi":2,"uye_id":138},{"uye":"Bar\u0131\u015f Burak Serter","seviye":"4 KYU","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"1995-03-18","ekf_no":null,"uc_ayi_icinde_devam_sayisi":11,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%45.83","ilk_keiko":"2019-01-05","son_keiko":"2019-11-23","photo":"15cc4435553c1f.jpg","aidat_eksigi":1,"uye_id":161},{"uye":"G\u00f6rkem Karabay","seviye":"5 KYU","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"2000-10-11","ekf_no":null,"uc_ayi_icinde_devam_sayisi":17,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%70.83","ilk_keiko":"2018-11-03","son_keiko":"2019-11-24","photo":"15cb31fd1243da.jpg","aidat_eksigi":2,"uye_id":150},{"uye":"Ufuk Bar\u0131\u015f Ceyhan","seviye":"6 KYU","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"2004-01-23","ekf_no":null,"uc_ayi_icinde_devam_sayisi":14,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%58.33","ilk_keiko":"2019-04-14","son_keiko":"2019-11-30","photo":"15cb32850d2703.jpg","aidat_eksigi":1,"uye_id":167},{"uye":"B\u00fc\u015fra K\u0131r\u0131\u015f\u0131k","seviye":"6 KYU","cinsiyet":"KADIN","dogum_tarihi":"1996-03-20","ekf_no":null,"uc_ayi_icinde_devam_sayisi":13,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%54.17","ilk_keiko":"2019-05-18","son_keiko":"2019-12-01","photo":"15cdff6a02b2db.jpg","aidat_eksigi":0,"uye_id":171},{"uye":"O\u011fuzkaan Ekmekci","seviye":"6 KYU","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"2001-09-05","ekf_no":null,"uc_ayi_icinde_devam_sayisi":11,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%45.83","ilk_keiko":"2019-07-06","son_keiko":"2019-11-23","photo":"15d208d214626b.jpg","aidat_eksigi":3,"uye_id":175},{"uye":"\u00c7a\u011fr\u0131 Ke\u00e7eli","seviye":"6 KYU","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"2002-09-25","ekf_no":null,"uc_ayi_icinde_devam_sayisi":19,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%79.17","ilk_keiko":"2019-07-06","son_keiko":"2019-12-01","photo":"15d208d50d50f7.jpg","aidat_eksigi":2,"uye_id":176},{"uye":"\u00d6zlem Durna","seviye":"7 KYU","cinsiyet":"KADIN","dogum_tarihi":"1991-01-17","ekf_no":null,"uc_ayi_icinde_devam_sayisi":4,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%16.67","ilk_keiko":"2019-09-28","son_keiko":"2019-10-13","photo":"15d7cdc765555e.jpg","aidat_eksigi":1,"uye_id":179},{"uye":"T\u00fcrkay Akda\u011f","seviye":"7 KYU","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"2001-01-02","ekf_no":null,"uc_ayi_icinde_devam_sayisi":8,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%33.33","ilk_keiko":"2019-10-05","son_keiko":"2019-10-27","photo":"15d988c7fce57e.jpg","aidat_eksigi":0,"uye_id":180},{"uye":"R\u00fcrzgar G\u00fcnay","seviye":"7 KYU","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"2009-07-23","ekf_no":null,"uc_ayi_icinde_devam_sayisi":8,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%33.33","ilk_keiko":"2019-10-19","son_keiko":"2019-12-01","photo":"15daaff31c875b.jpg","aidat_eksigi":1,"uye_id":182},{"uye":"Tuna Mert \u0130yiar\u0131","seviye":"7 KYU","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"2004-01-12","ekf_no":null,"uc_ayi_icinde_devam_sayisi":3,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%12.50","ilk_keiko":"2019-11-24","son_keiko":"2019-12-01","photo":"15dda76021729a.jpg","aidat_eksigi":0,"uye_id":183},{"uye":"Tolga Pakkan","seviye":"7 KYU","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"1999-10-12","ekf_no":null,"uc_ayi_icinde_devam_sayisi":1,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%4.17","ilk_keiko":"2019-12-01","son_keiko":"2019-12-01","photo":"15de3b38337b84.jpg","aidat_eksigi":0,"uye_id":184}],"outs":[]},"error":null,"user":{"kullanici":"admin","yetki":"ADMIN"}},"router_error":null,"duration":0.03813}
{"timestamp":"2019-12-05T10:42:57+03:00","action":"application","details":{"user":{"kullanici":"admin","yetki":"ADMIN"}},"router_error":null,"duration":0.01217}
{"timestamp":"2019-12-05T10:42:58+03:00","action":"ajax","details":{"method":"genel_uye_raporu","params":{"a":"ajax"},"response":{"result":[{"uye":"Ali Bar\u0131\u015f \u00d6zt\u00fcrk","seviye":"5 DAN","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"1978-10-31","ekf_no":"TR.00039","uc_ayi_icinde_devam_sayisi":23,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%95.83","ilk_keiko":"2018-11-03","son_keiko":"2019-12-01","photo":"15cb042ced1bd4.jpg","aidat_eksigi":1,"uye_id":101},{"uye":"Bulut Efe Akmenek","seviye":"5 DAN","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"1991-01-21","ekf_no":"TR.00051","uc_ayi_icinde_devam_sayisi":8,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%33.33","ilk_keiko":"2018-11-03","son_keiko":"2019-11-24","photo":"15cbd5c86e895f.jpg","aidat_eksigi":7,"uye_id":103},{"uye":"Metin Onarcan","seviye":"4 DAN","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"1983-02-02","ekf_no":"TR.00042","uc_ayi_icinde_devam_sayisi":6,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%25.00","ilk_keiko":"2019-07-06","son_keiko":"2019-11-17","photo":"15d208f9c34103.jpg","aidat_eksigi":3,"uye_id":177},{"uye":"Zafer Demirta\u015f","seviye":"4 DAN","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"1974-10-19","ekf_no":"TR.00075","uc_ayi_icinde_devam_sayisi":19,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%79.17","ilk_keiko":"2018-11-03","son_keiko":"2019-12-01","photo":"15ca895597b1bc.jpg","aidat_eksigi":0,"uye_id":102},{"uye":"Bengi \u00d6zg\u00fcn \u00d6zt\u00fcrk","seviye":"3 DAN","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"1986-01-02","ekf_no":"TR.00069","uc_ayi_icinde_devam_sayisi":14,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%58.33","ilk_keiko":"2018-11-03","son_keiko":"2019-11-30","photo":"15cb1d37f927b6.jpg","aidat_eksigi":1,"uye_id":107},{"uye":"Hande \u00d6zt\u00fcrk","seviye":"3 DAN","cinsiyet":"KADIN","dogum_tarihi":"1982-09-11","ekf_no":"TR.00121","uc_ayi_icinde_devam_sayisi":2,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%8.33","ilk_keiko":"2018-11-03","son_keiko":"2019-09-28","photo":"15ca8964126ef2.jpg","aidat_eksigi":1,"uye_id":105},{"uye":"Dilan Tek","seviye":"3 DAN","cinsiyet":"KADIN","dogum_tarihi":"1982-03-20","ekf_no":"TR.00129","uc_ayi_icinde_devam_sayisi":6,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%25.00","ilk_keiko":"2018-11-03","son_keiko":"2019-10-27","photo":"15d57ead9282d6.jpg","aidat_eksigi":0,"uye_id":104},{"uye":"Mustafa Karata\u015f","seviye":"3 DAN","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"1983-03-11","ekf_no":"TR.00097","uc_ayi_icinde_devam_sayisi":16,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%66.67","ilk_keiko":"2018-11-03","son_keiko":"2019-12-01","photo":"15d57ea9a96c39.jpg","aidat_eksigi":0,"uye_id":106},{"uye":"Cihan Bar\u0131\u015f Tuncer","seviye":"3 DAN","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"1988-07-20","ekf_no":"TR.00128","uc_ayi_icinde_devam_sayisi":3,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%12.50","ilk_keiko":"2018-11-03","son_keiko":"2019-09-28","photo":"15cc44395481d2.jpg","aidat_eksigi":0,"uye_id":108},{"uye":"Esat Ba\u015fol","seviye":"3 DAN","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"1985-08-01","ekf_no":"TR.00158","uc_ayi_icinde_devam_sayisi":14,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%58.33","ilk_keiko":"2018-11-04","son_keiko":"2019-12-01","photo":"15cb31ed2d237c.jpg","aidat_eksigi":0,"uye_id":110},{"uye":"\u00c7\u0131nar Dize Sertbarut","seviye":"3 DAN","cinsiyet":"KADIN","dogum_tarihi":"1990-04-13","ekf_no":"TR.00192","uc_ayi_icinde_devam_sayisi":20,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%83.33","ilk_keiko":"2019-03-23","son_keiko":"2019-12-01","photo":"15cb1d3b80cc53.jpg","aidat_eksigi":1,"uye_id":113},{"uye":"Mert Ar\u0131k","seviye":"3 DAN","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"1996-04-02","ekf_no":"TR.00137","uc_ayi_icinde_devam_sayisi":15,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%62.50","ilk_keiko":"2018-11-03","son_keiko":"2019-12-01","photo":"15d3c3acf6147e.jpg","aidat_eksigi":0,"uye_id":152},{"uye":"Ahmet Bayhan","seviye":"2 DAN","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"1979-09-22","ekf_no":"TR.00099","uc_ayi_icinde_devam_sayisi":5,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%20.83","ilk_keiko":"2018-11-10","son_keiko":"2019-12-01","photo":"15cb1d2ec953ec.jpg","aidat_eksigi":0,"uye_id":109},{"uye":"Hazal Yayalar","seviye":"2 DAN","cinsiyet":"KADIN","dogum_tarihi":"1989-10-09","ekf_no":"TR.00216","uc_ayi_icinde_devam_sayisi":16,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%66.67","ilk_keiko":"2018-11-03","son_keiko":"2019-11-30","photo":"15d57ebba819bc.jpg","aidat_eksigi":1,"uye_id":112},{"uye":"Mehmet Bultan","seviye":"2 DAN","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"1972-02-22","ekf_no":"TR.00209","uc_ayi_icinde_devam_sayisi":7,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%29.17","ilk_keiko":"2018-11-03","son_keiko":"2019-11-24","photo":"15ca89682e766f.jpg","aidat_eksigi":5,"uye_id":115},{"uye":"Karatay \u00d6zba\u015f","seviye":"2 DAN","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"1994-06-28","ekf_no":"TR.00233","uc_ayi_icinde_devam_sayisi":23,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%95.83","ilk_keiko":"2018-11-03","son_keiko":"2019-12-01","photo":"15cae19fa188ea.jpg","aidat_eksigi":7,"uye_id":117},{"uye":"Asl\u0131nur Kartal","seviye":"2 DAN","cinsiyet":"KADIN","dogum_tarihi":"2002-07-09","ekf_no":"TR.00234","uc_ayi_icinde_devam_sayisi":4,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%16.67","ilk_keiko":"2018-11-04","son_keiko":"2019-11-24","photo":"15cc5955a7ae0b.jpg","aidat_eksigi":1,"uye_id":121},{"uye":"H\u00fcseyin Salman","seviye":"2 DAN","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"1972-01-03","ekf_no":"TR.00253","uc_ayi_icinde_devam_sayisi":11,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%45.83","ilk_keiko":"2018-11-04","son_keiko":"2019-12-01","photo":"15d46ec02919ed.jpg","aidat_eksigi":0,"uye_id":114},{"uye":"Erdem Tetik","seviye":"1 DAN","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"1991-08-27","ekf_no":"TR.00241","uc_ayi_icinde_devam_sayisi":3,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%12.50","ilk_keiko":"2018-12-08","son_keiko":"2019-12-01","photo":"15cb1d3f826bc4.jpg","aidat_eksigi":1,"uye_id":157},{"uye":"\u015eebnem Ertan","seviye":"1 DAN","cinsiyet":"KADIN","dogum_tarihi":"1996-02-08","ekf_no":"TR.00249","uc_ayi_icinde_devam_sayisi":2,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%8.33","ilk_keiko":"2018-11-03","son_keiko":"2019-09-15","photo":"15cbc5b488f2d6.jpg","aidat_eksigi":2,"uye_id":119},{"uye":"Aysu \u00d6nen","seviye":"1 DAN","cinsiyet":"KADIN","dogum_tarihi":"1994-09-12","ekf_no":"TR.00232","uc_ayi_icinde_devam_sayisi":20,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%83.33","ilk_keiko":"2018-11-03","son_keiko":"2019-11-24","photo":"15cc442e8e514a.jpg","aidat_eksigi":0,"uye_id":118},{"uye":"Anastasia Oleinik","seviye":"1 DAN","cinsiyet":"KADIN","dogum_tarihi":"1994-05-25","ekf_no":"TR.00263","uc_ayi_icinde_devam_sayisi":10,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%41.67","ilk_keiko":"2018-11-03","son_keiko":"2019-12-01","photo":"15cb1d33e3b148.jpg","aidat_eksigi":3,"uye_id":123},{"uye":"Ali Semih \u00c7amkerten","seviye":"1 DAN","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"1998-08-09","ekf_no":"TR.00265","uc_ayi_icinde_devam_sayisi":14,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%58.33","ilk_keiko":"2018-11-03","son_keiko":"2019-12-01","photo":"15cb31e29bf15b.jpg","aidat_eksigi":0,"uye_id":124},{"uye":"Ergin Murat Altuner","seviye":"1 DAN","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"1974-02-23","ekf_no":"TR.00270","uc_ayi_icinde_devam_sayisi":14,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%58.33","ilk_keiko":"2018-11-03","son_keiko":"2019-12-01","photo":"15d57eb92725b0.jpg","aidat_eksigi":0,"uye_id":125},{"uye":"Baran Ba\u015f","seviye":"1 DAN","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"2004-07-19","ekf_no":"TR.00276","uc_ayi_icinde_devam_sayisi":17,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%70.83","ilk_keiko":"2018-11-03","son_keiko":"2019-12-01","photo":"15cc4432273dc6.jpg","aidat_eksigi":0,"uye_id":126},{"uye":"\u00c7a\u011ftay \u00d6zba\u015f","seviye":"1 DAN","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"1994-06-28","ekf_no":"TR.00273","uc_ayi_icinde_devam_sayisi":11,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%45.83","ilk_keiko":"2018-11-03","son_keiko":"2019-11-24","photo":"15cc83bc78fd27.jpg","aidat_eksigi":1,"uye_id":131},{"uye":"G\u00fcnseli Simge Tekin","seviye":"1 DAN","cinsiyet":"KADIN","dogum_tarihi":"1994-11-08","ekf_no":"TR.00274","uc_ayi_icinde_devam_sayisi":16,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%66.67","ilk_keiko":"2019-02-02","son_keiko":"2019-12-01","photo":"15cb3209be8659.jpg","aidat_eksigi":0,"uye_id":163},{"uye":"Tuna Altuner","seviye":"1 KYU","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"2006-12-26","ekf_no":null,"uc_ayi_icinde_devam_sayisi":11,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%45.83","ilk_keiko":"2018-11-03","son_keiko":"2019-11-24","photo":"15cb31f3ed171b.jpg","aidat_eksigi":0,"uye_id":133},{"uye":"Taha Onur Selimo\u011flu","seviye":"1 KYU","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"1991-05-01","ekf_no":null,"uc_ayi_icinde_devam_sayisi":18,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%75.00","ilk_keiko":"2018-11-03","son_keiko":"2019-12-01","photo":"15cc444d80f97d.jpg","aidat_eksigi":1,"uye_id":139},{"uye":"\u00d6zge \u00c7elik","seviye":"2 KYU","cinsiyet":"KADIN","dogum_tarihi":"1984-05-06","ekf_no":null,"uc_ayi_icinde_devam_sayisi":8,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%33.33","ilk_keiko":"2018-12-08","son_keiko":"2019-11-10","photo":"15d99d6ce897c8.jpg","aidat_eksigi":2,"uye_id":127},{"uye":"Mert \u0130mra\u011f","seviye":"3 KYU","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"1991-10-29","ekf_no":null,"uc_ayi_icinde_devam_sayisi":11,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%45.83","ilk_keiko":"2018-11-03","son_keiko":"2019-11-16","photo":"15cb31f96dea51.jpg","aidat_eksigi":2,"uye_id":138},{"uye":"Bar\u0131\u015f Burak Serter","seviye":"4 KYU","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"1995-03-18","ekf_no":null,"uc_ayi_icinde_devam_sayisi":11,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%45.83","ilk_keiko":"2019-01-05","son_keiko":"2019-11-23","photo":"15cc4435553c1f.jpg","aidat_eksigi":1,"uye_id":161},{"uye":"G\u00f6rkem Karabay","seviye":"5 KYU","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"2000-10-11","ekf_no":null,"uc_ayi_icinde_devam_sayisi":17,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%70.83","ilk_keiko":"2018-11-03","son_keiko":"2019-11-24","photo":"15cb31fd1243da.jpg","aidat_eksigi":2,"uye_id":150},{"uye":"Ufuk Bar\u0131\u015f Ceyhan","seviye":"6 KYU","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"2004-01-23","ekf_no":null,"uc_ayi_icinde_devam_sayisi":14,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%58.33","ilk_keiko":"2019-04-14","son_keiko":"2019-11-30","photo":"15cb32850d2703.jpg","aidat_eksigi":1,"uye_id":167},{"uye":"B\u00fc\u015fra K\u0131r\u0131\u015f\u0131k","seviye":"6 KYU","cinsiyet":"KADIN","dogum_tarihi":"1996-03-20","ekf_no":null,"uc_ayi_icinde_devam_sayisi":13,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%54.17","ilk_keiko":"2019-05-18","son_keiko":"2019-12-01","photo":"15cdff6a02b2db.jpg","aidat_eksigi":0,"uye_id":171},{"uye":"O\u011fuzkaan Ekmekci","seviye":"6 KYU","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"2001-09-05","ekf_no":null,"uc_ayi_icinde_devam_sayisi":11,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%45.83","ilk_keiko":"2019-07-06","son_keiko":"2019-11-23","photo":"15d208d214626b.jpg","aidat_eksigi":3,"uye_id":175},{"uye":"\u00c7a\u011fr\u0131 Ke\u00e7eli","seviye":"6 KYU","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"2002-09-25","ekf_no":null,"uc_ayi_icinde_devam_sayisi":19,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%79.17","ilk_keiko":"2019-07-06","son_keiko":"2019-12-01","photo":"15d208d50d50f7.jpg","aidat_eksigi":2,"uye_id":176},{"uye":"\u00d6zlem Durna","seviye":"7 KYU","cinsiyet":"KADIN","dogum_tarihi":"1991-01-17","ekf_no":null,"uc_ayi_icinde_devam_sayisi":4,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%16.67","ilk_keiko":"2019-09-28","son_keiko":"2019-10-13","photo":"15d7cdc765555e.jpg","aidat_eksigi":1,"uye_id":179},{"uye":"T\u00fcrkay Akda\u011f","seviye":"7 KYU","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"2001-01-02","ekf_no":null,"uc_ayi_icinde_devam_sayisi":8,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%33.33","ilk_keiko":"2019-10-05","son_keiko":"2019-10-27","photo":"15d988c7fce57e.jpg","aidat_eksigi":0,"uye_id":180},{"uye":"R\u00fcrzgar G\u00fcnay","seviye":"7 KYU","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"2009-07-23","ekf_no":null,"uc_ayi_icinde_devam_sayisi":8,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%33.33","ilk_keiko":"2019-10-19","son_keiko":"2019-12-01","photo":"15daaff31c875b.jpg","aidat_eksigi":1,"uye_id":182},{"uye":"Tuna Mert \u0130yiar\u0131","seviye":"7 KYU","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"2004-01-12","ekf_no":null,"uc_ayi_icinde_devam_sayisi":3,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%12.50","ilk_keiko":"2019-11-24","son_keiko":"2019-12-01","photo":"15dda76021729a.jpg","aidat_eksigi":0,"uye_id":183},{"uye":"Tolga Pakkan","seviye":"7 KYU","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"1999-10-12","ekf_no":null,"uc_ayi_icinde_devam_sayisi":1,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%4.17","ilk_keiko":"2019-12-01","son_keiko":"2019-12-01","photo":"15de3b38337b84.jpg","aidat_eksigi":0,"uye_id":184}],"outs":[]},"error":null,"user":{"kullanici":"admin","yetki":"ADMIN"}},"router_error":null,"duration":0.03233}
{"timestamp":"2019-12-05T10:43:35+03:00","action":"application","details":{"user":{"kullanici":"admin","yetki":"ADMIN"}},"router_error":null,"duration":0.01237}
{"timestamp":"2019-12-05T10:43:36+03:00","action":"ajax","details":{"method":"genel_uye_raporu","params":{"a":"ajax"},"response":{"result":[{"uye":"Ali Bar\u0131\u015f \u00d6zt\u00fcrk","seviye":"5 DAN","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"1978-10-31","ekf_no":"TR.00039","uc_ayi_icinde_devam_sayisi":23,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%95.83","ilk_keiko":"2018-11-03","son_keiko":"2019-12-01","photo":"15cb042ced1bd4.jpg","aidat_eksigi":1,"uye_id":101},{"uye":"Bulut Efe Akmenek","seviye":"5 DAN","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"1991-01-21","ekf_no":"TR.00051","uc_ayi_icinde_devam_sayisi":8,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%33.33","ilk_keiko":"2018-11-03","son_keiko":"2019-11-24","photo":"15cbd5c86e895f.jpg","aidat_eksigi":7,"uye_id":103},{"uye":"Metin Onarcan","seviye":"4 DAN","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"1983-02-02","ekf_no":"TR.00042","uc_ayi_icinde_devam_sayisi":6,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%25.00","ilk_keiko":"2019-07-06","son_keiko":"2019-11-17","photo":"15d208f9c34103.jpg","aidat_eksigi":3,"uye_id":177},{"uye":"Zafer Demirta\u015f","seviye":"4 DAN","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"1974-10-19","ekf_no":"TR.00075","uc_ayi_icinde_devam_sayisi":19,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%79.17","ilk_keiko":"2018-11-03","son_keiko":"2019-12-01","photo":"15ca895597b1bc.jpg","aidat_eksigi":0,"uye_id":102},{"uye":"Bengi \u00d6zg\u00fcn \u00d6zt\u00fcrk","seviye":"3 DAN","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"1986-01-02","ekf_no":"TR.00069","uc_ayi_icinde_devam_sayisi":14,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%58.33","ilk_keiko":"2018-11-03","son_keiko":"2019-11-30","photo":"15cb1d37f927b6.jpg","aidat_eksigi":1,"uye_id":107},{"uye":"Hande \u00d6zt\u00fcrk","seviye":"3 DAN","cinsiyet":"KADIN","dogum_tarihi":"1982-09-11","ekf_no":"TR.00121","uc_ayi_icinde_devam_sayisi":2,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%8.33","ilk_keiko":"2018-11-03","son_keiko":"2019-09-28","photo":"15ca8964126ef2.jpg","aidat_eksigi":1,"uye_id":105},{"uye":"Dilan Tek","seviye":"3 DAN","cinsiyet":"KADIN","dogum_tarihi":"1982-03-20","ekf_no":"TR.00129","uc_ayi_icinde_devam_sayisi":6,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%25.00","ilk_keiko":"2018-11-03","son_keiko":"2019-10-27","photo":"15d57ead9282d6.jpg","aidat_eksigi":0,"uye_id":104},{"uye":"Mustafa Karata\u015f","seviye":"3 DAN","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"1983-03-11","ekf_no":"TR.00097","uc_ayi_icinde_devam_sayisi":16,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%66.67","ilk_keiko":"2018-11-03","son_keiko":"2019-12-01","photo":"15d57ea9a96c39.jpg","aidat_eksigi":0,"uye_id":106},{"uye":"Cihan Bar\u0131\u015f Tuncer","seviye":"3 DAN","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"1988-07-20","ekf_no":"TR.00128","uc_ayi_icinde_devam_sayisi":3,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%12.50","ilk_keiko":"2018-11-03","son_keiko":"2019-09-28","photo":"15cc44395481d2.jpg","aidat_eksigi":0,"uye_id":108},{"uye":"Esat Ba\u015fol","seviye":"3 DAN","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"1985-08-01","ekf_no":"TR.00158","uc_ayi_icinde_devam_sayisi":14,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%58.33","ilk_keiko":"2018-11-04","son_keiko":"2019-12-01","photo":"15cb31ed2d237c.jpg","aidat_eksigi":0,"uye_id":110},{"uye":"\u00c7\u0131nar Dize Sertbarut","seviye":"3 DAN","cinsiyet":"KADIN","dogum_tarihi":"1990-04-13","ekf_no":"TR.00192","uc_ayi_icinde_devam_sayisi":20,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%83.33","ilk_keiko":"2019-03-23","son_keiko":"2019-12-01","photo":"15cb1d3b80cc53.jpg","aidat_eksigi":1,"uye_id":113},{"uye":"Mert Ar\u0131k","seviye":"3 DAN","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"1996-04-02","ekf_no":"TR.00137","uc_ayi_icinde_devam_sayisi":15,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%62.50","ilk_keiko":"2018-11-03","son_keiko":"2019-12-01","photo":"15d3c3acf6147e.jpg","aidat_eksigi":0,"uye_id":152},{"uye":"Ahmet Bayhan","seviye":"2 DAN","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"1979-09-22","ekf_no":"TR.00099","uc_ayi_icinde_devam_sayisi":5,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%20.83","ilk_keiko":"2018-11-10","son_keiko":"2019-12-01","photo":"15cb1d2ec953ec.jpg","aidat_eksigi":0,"uye_id":109},{"uye":"Hazal Yayalar","seviye":"2 DAN","cinsiyet":"KADIN","dogum_tarihi":"1989-10-09","ekf_no":"TR.00216","uc_ayi_icinde_devam_sayisi":16,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%66.67","ilk_keiko":"2018-11-03","son_keiko":"2019-11-30","photo":"15d57ebba819bc.jpg","aidat_eksigi":1,"uye_id":112},{"uye":"Mehmet Bultan","seviye":"2 DAN","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"1972-02-22","ekf_no":"TR.00209","uc_ayi_icinde_devam_sayisi":7,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%29.17","ilk_keiko":"2018-11-03","son_keiko":"2019-11-24","photo":"15ca89682e766f.jpg","aidat_eksigi":5,"uye_id":115},{"uye":"Karatay \u00d6zba\u015f","seviye":"2 DAN","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"1994-06-28","ekf_no":"TR.00233","uc_ayi_icinde_devam_sayisi":23,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%95.83","ilk_keiko":"2018-11-03","son_keiko":"2019-12-01","photo":"15cae19fa188ea.jpg","aidat_eksigi":7,"uye_id":117},{"uye":"Asl\u0131nur Kartal","seviye":"2 DAN","cinsiyet":"KADIN","dogum_tarihi":"2002-07-09","ekf_no":"TR.00234","uc_ayi_icinde_devam_sayisi":4,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%16.67","ilk_keiko":"2018-11-04","son_keiko":"2019-11-24","photo":"15cc5955a7ae0b.jpg","aidat_eksigi":1,"uye_id":121},{"uye":"H\u00fcseyin Salman","seviye":"2 DAN","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"1972-01-03","ekf_no":"TR.00253","uc_ayi_icinde_devam_sayisi":11,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%45.83","ilk_keiko":"2018-11-04","son_keiko":"2019-12-01","photo":"15d46ec02919ed.jpg","aidat_eksigi":0,"uye_id":114},{"uye":"Erdem Tetik","seviye":"1 DAN","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"1991-08-27","ekf_no":"TR.00241","uc_ayi_icinde_devam_sayisi":3,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%12.50","ilk_keiko":"2018-12-08","son_keiko":"2019-12-01","photo":"15cb1d3f826bc4.jpg","aidat_eksigi":1,"uye_id":157},{"uye":"\u015eebnem Ertan","seviye":"1 DAN","cinsiyet":"KADIN","dogum_tarihi":"1996-02-08","ekf_no":"TR.00249","uc_ayi_icinde_devam_sayisi":2,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%8.33","ilk_keiko":"2018-11-03","son_keiko":"2019-09-15","photo":"15cbc5b488f2d6.jpg","aidat_eksigi":2,"uye_id":119},{"uye":"Aysu \u00d6nen","seviye":"1 DAN","cinsiyet":"KADIN","dogum_tarihi":"1994-09-12","ekf_no":"TR.00232","uc_ayi_icinde_devam_sayisi":20,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%83.33","ilk_keiko":"2018-11-03","son_keiko":"2019-11-24","photo":"15cc442e8e514a.jpg","aidat_eksigi":0,"uye_id":118},{"uye":"Anastasia Oleinik","seviye":"1 DAN","cinsiyet":"KADIN","dogum_tarihi":"1994-05-25","ekf_no":"TR.00263","uc_ayi_icinde_devam_sayisi":10,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%41.67","ilk_keiko":"2018-11-03","son_keiko":"2019-12-01","photo":"15cb1d33e3b148.jpg","aidat_eksigi":3,"uye_id":123},{"uye":"Ali Semih \u00c7amkerten","seviye":"1 DAN","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"1998-08-09","ekf_no":"TR.00265","uc_ayi_icinde_devam_sayisi":14,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%58.33","ilk_keiko":"2018-11-03","son_keiko":"2019-12-01","photo":"15cb31e29bf15b.jpg","aidat_eksigi":0,"uye_id":124},{"uye":"Ergin Murat Altuner","seviye":"1 DAN","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"1974-02-23","ekf_no":"TR.00270","uc_ayi_icinde_devam_sayisi":14,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%58.33","ilk_keiko":"2018-11-03","son_keiko":"2019-12-01","photo":"15d57eb92725b0.jpg","aidat_eksigi":0,"uye_id":125},{"uye":"Baran Ba\u015f","seviye":"1 DAN","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"2004-07-19","ekf_no":"TR.00276","uc_ayi_icinde_devam_sayisi":17,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%70.83","ilk_keiko":"2018-11-03","son_keiko":"2019-12-01","photo":"15cc4432273dc6.jpg","aidat_eksigi":0,"uye_id":126},{"uye":"\u00c7a\u011ftay \u00d6zba\u015f","seviye":"1 DAN","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"1994-06-28","ekf_no":"TR.00273","uc_ayi_icinde_devam_sayisi":11,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%45.83","ilk_keiko":"2018-11-03","son_keiko":"2019-11-24","photo":"15cc83bc78fd27.jpg","aidat_eksigi":1,"uye_id":131},{"uye":"G\u00fcnseli Simge Tekin","seviye":"1 DAN","cinsiyet":"KADIN","dogum_tarihi":"1994-11-08","ekf_no":"TR.00274","uc_ayi_icinde_devam_sayisi":16,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%66.67","ilk_keiko":"2019-02-02","son_keiko":"2019-12-01","photo":"15cb3209be8659.jpg","aidat_eksigi":0,"uye_id":163},{"uye":"Tuna Altuner","seviye":"1 KYU","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"2006-12-26","ekf_no":null,"uc_ayi_icinde_devam_sayisi":11,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%45.83","ilk_keiko":"2018-11-03","son_keiko":"2019-11-24","photo":"15cb31f3ed171b.jpg","aidat_eksigi":0,"uye_id":133},{"uye":"Taha Onur Selimo\u011flu","seviye":"1 KYU","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"1991-05-01","ekf_no":null,"uc_ayi_icinde_devam_sayisi":18,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%75.00","ilk_keiko":"2018-11-03","son_keiko":"2019-12-01","photo":"15cc444d80f97d.jpg","aidat_eksigi":1,"uye_id":139},{"uye":"\u00d6zge \u00c7elik","seviye":"2 KYU","cinsiyet":"KADIN","dogum_tarihi":"1984-05-06","ekf_no":null,"uc_ayi_icinde_devam_sayisi":8,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%33.33","ilk_keiko":"2018-12-08","son_keiko":"2019-11-10","photo":"15d99d6ce897c8.jpg","aidat_eksigi":2,"uye_id":127},{"uye":"Mert \u0130mra\u011f","seviye":"3 KYU","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"1991-10-29","ekf_no":null,"uc_ayi_icinde_devam_sayisi":11,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%45.83","ilk_keiko":"2018-11-03","son_keiko":"2019-11-16","photo":"15cb31f96dea51.jpg","aidat_eksigi":2,"uye_id":138},{"uye":"Bar\u0131\u015f Burak Serter","seviye":"4 KYU","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"1995-03-18","ekf_no":null,"uc_ayi_icinde_devam_sayisi":11,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%45.83","ilk_keiko":"2019-01-05","son_keiko":"2019-11-23","photo":"15cc4435553c1f.jpg","aidat_eksigi":1,"uye_id":161},{"uye":"G\u00f6rkem Karabay","seviye":"5 KYU","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"2000-10-11","ekf_no":null,"uc_ayi_icinde_devam_sayisi":17,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%70.83","ilk_keiko":"2018-11-03","son_keiko":"2019-11-24","photo":"15cb31fd1243da.jpg","aidat_eksigi":2,"uye_id":150},{"uye":"Ufuk Bar\u0131\u015f Ceyhan","seviye":"6 KYU","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"2004-01-23","ekf_no":null,"uc_ayi_icinde_devam_sayisi":14,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%58.33","ilk_keiko":"2019-04-14","son_keiko":"2019-11-30","photo":"15cb32850d2703.jpg","aidat_eksigi":1,"uye_id":167},{"uye":"B\u00fc\u015fra K\u0131r\u0131\u015f\u0131k","seviye":"6 KYU","cinsiyet":"KADIN","dogum_tarihi":"1996-03-20","ekf_no":null,"uc_ayi_icinde_devam_sayisi":13,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%54.17","ilk_keiko":"2019-05-18","son_keiko":"2019-12-01","photo":"15cdff6a02b2db.jpg","aidat_eksigi":0,"uye_id":171},{"uye":"O\u011fuzkaan Ekmekci","seviye":"6 KYU","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"2001-09-05","ekf_no":null,"uc_ayi_icinde_devam_sayisi":11,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%45.83","ilk_keiko":"2019-07-06","son_keiko":"2019-11-23","photo":"15d208d214626b.jpg","aidat_eksigi":3,"uye_id":175},{"uye":"\u00c7a\u011fr\u0131 Ke\u00e7eli","seviye":"6 KYU","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"2002-09-25","ekf_no":null,"uc_ayi_icinde_devam_sayisi":19,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%79.17","ilk_keiko":"2019-07-06","son_keiko":"2019-12-01","photo":"15d208d50d50f7.jpg","aidat_eksigi":2,"uye_id":176},{"uye":"\u00d6zlem Durna","seviye":"7 KYU","cinsiyet":"KADIN","dogum_tarihi":"1991-01-17","ekf_no":null,"uc_ayi_icinde_devam_sayisi":4,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%16.67","ilk_keiko":"2019-09-28","son_keiko":"2019-10-13","photo":"15d7cdc765555e.jpg","aidat_eksigi":1,"uye_id":179},{"uye":"T\u00fcrkay Akda\u011f","seviye":"7 KYU","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"2001-01-02","ekf_no":null,"uc_ayi_icinde_devam_sayisi":8,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%33.33","ilk_keiko":"2019-10-05","son_keiko":"2019-10-27","photo":"15d988c7fce57e.jpg","aidat_eksigi":0,"uye_id":180},{"uye":"R\u00fcrzgar G\u00fcnay","seviye":"7 KYU","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"2009-07-23","ekf_no":null,"uc_ayi_icinde_devam_sayisi":8,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%33.33","ilk_keiko":"2019-10-19","son_keiko":"2019-12-01","photo":"15daaff31c875b.jpg","aidat_eksigi":1,"uye_id":182},{"uye":"Tuna Mert \u0130yiar\u0131","seviye":"7 KYU","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"2004-01-12","ekf_no":null,"uc_ayi_icinde_devam_sayisi":3,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%12.50","ilk_keiko":"2019-11-24","son_keiko":"2019-12-01","photo":"15dda76021729a.jpg","aidat_eksigi":0,"uye_id":183},{"uye":"Tolga Pakkan","seviye":"7 KYU","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"1999-10-12","ekf_no":null,"uc_ayi_icinde_devam_sayisi":1,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%4.17","ilk_keiko":"2019-12-01","son_keiko":"2019-12-01","photo":"15de3b38337b84.jpg","aidat_eksigi":0,"uye_id":184}],"outs":[]},"error":null,"user":{"kullanici":"admin","yetki":"ADMIN"}},"router_error":null,"duration":0.03636}
{"timestamp":"2019-12-05T10:45:05+03:00","action":"application","details":{"user":{"kullanici":"admin","yetki":"ADMIN"}},"router_error":null,"duration":0.01176}
{"timestamp":"2019-12-05T10:45:05+03:00","action":"ajax","details":{"method":"genel_uye_raporu","params":{"a":"ajax"},"response":{"result":[{"uye":"Ali Bar\u0131\u015f \u00d6zt\u00fcrk","seviye":"5 DAN","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"1978-10-31","ekf_no":"TR.00039","uc_ayi_icinde_devam_sayisi":23,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%95.83","ilk_keiko":"2018-11-03","son_keiko":"2019-12-01","photo":"15cb042ced1bd4.jpg","aidat_eksigi":1,"uye_id":101},{"uye":"Bulut Efe Akmenek","seviye":"5 DAN","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"1991-01-21","ekf_no":"TR.00051","uc_ayi_icinde_devam_sayisi":8,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%33.33","ilk_keiko":"2018-11-03","son_keiko":"2019-11-24","photo":"15cbd5c86e895f.jpg","aidat_eksigi":7,"uye_id":103},{"uye":"Metin Onarcan","seviye":"4 DAN","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"1983-02-02","ekf_no":"TR.00042","uc_ayi_icinde_devam_sayisi":6,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%25.00","ilk_keiko":"2019-07-06","son_keiko":"2019-11-17","photo":"15d208f9c34103.jpg","aidat_eksigi":3,"uye_id":177},{"uye":"Zafer Demirta\u015f","seviye":"4 DAN","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"1974-10-19","ekf_no":"TR.00075","uc_ayi_icinde_devam_sayisi":19,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%79.17","ilk_keiko":"2018-11-03","son_keiko":"2019-12-01","photo":"15ca895597b1bc.jpg","aidat_eksigi":0,"uye_id":102},{"uye":"Bengi \u00d6zg\u00fcn \u00d6zt\u00fcrk","seviye":"3 DAN","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"1986-01-02","ekf_no":"TR.00069","uc_ayi_icinde_devam_sayisi":14,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%58.33","ilk_keiko":"2018-11-03","son_keiko":"2019-11-30","photo":"15cb1d37f927b6.jpg","aidat_eksigi":1,"uye_id":107},{"uye":"Hande \u00d6zt\u00fcrk","seviye":"3 DAN","cinsiyet":"KADIN","dogum_tarihi":"1982-09-11","ekf_no":"TR.00121","uc_ayi_icinde_devam_sayisi":2,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%8.33","ilk_keiko":"2018-11-03","son_keiko":"2019-09-28","photo":"15ca8964126ef2.jpg","aidat_eksigi":1,"uye_id":105},{"uye":"Dilan Tek","seviye":"3 DAN","cinsiyet":"KADIN","dogum_tarihi":"1982-03-20","ekf_no":"TR.00129","uc_ayi_icinde_devam_sayisi":6,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%25.00","ilk_keiko":"2018-11-03","son_keiko":"2019-10-27","photo":"15d57ead9282d6.jpg","aidat_eksigi":0,"uye_id":104},{"uye":"Mustafa Karata\u015f","seviye":"3 DAN","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"1983-03-11","ekf_no":"TR.00097","uc_ayi_icinde_devam_sayisi":16,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%66.67","ilk_keiko":"2018-11-03","son_keiko":"2019-12-01","photo":"15d57ea9a96c39.jpg","aidat_eksigi":0,"uye_id":106},{"uye":"Cihan Bar\u0131\u015f Tuncer","seviye":"3 DAN","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"1988-07-20","ekf_no":"TR.00128","uc_ayi_icinde_devam_sayisi":3,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%12.50","ilk_keiko":"2018-11-03","son_keiko":"2019-09-28","photo":"15cc44395481d2.jpg","aidat_eksigi":0,"uye_id":108},{"uye":"Esat Ba\u015fol","seviye":"3 DAN","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"1985-08-01","ekf_no":"TR.00158","uc_ayi_icinde_devam_sayisi":14,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%58.33","ilk_keiko":"2018-11-04","son_keiko":"2019-12-01","photo":"15cb31ed2d237c.jpg","aidat_eksigi":0,"uye_id":110},{"uye":"\u00c7\u0131nar Dize Sertbarut","seviye":"3 DAN","cinsiyet":"KADIN","dogum_tarihi":"1990-04-13","ekf_no":"TR.00192","uc_ayi_icinde_devam_sayisi":20,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%83.33","ilk_keiko":"2019-03-23","son_keiko":"2019-12-01","photo":"15cb1d3b80cc53.jpg","aidat_eksigi":1,"uye_id":113},{"uye":"Mert Ar\u0131k","seviye":"3 DAN","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"1996-04-02","ekf_no":"TR.00137","uc_ayi_icinde_devam_sayisi":15,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%62.50","ilk_keiko":"2018-11-03","son_keiko":"2019-12-01","photo":"15d3c3acf6147e.jpg","aidat_eksigi":0,"uye_id":152},{"uye":"Ahmet Bayhan","seviye":"2 DAN","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"1979-09-22","ekf_no":"TR.00099","uc_ayi_icinde_devam_sayisi":5,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%20.83","ilk_keiko":"2018-11-10","son_keiko":"2019-12-01","photo":"15cb1d2ec953ec.jpg","aidat_eksigi":0,"uye_id":109},{"uye":"Hazal Yayalar","seviye":"2 DAN","cinsiyet":"KADIN","dogum_tarihi":"1989-10-09","ekf_no":"TR.00216","uc_ayi_icinde_devam_sayisi":16,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%66.67","ilk_keiko":"2018-11-03","son_keiko":"2019-11-30","photo":"15d57ebba819bc.jpg","aidat_eksigi":1,"uye_id":112},{"uye":"Mehmet Bultan","seviye":"2 DAN","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"1972-02-22","ekf_no":"TR.00209","uc_ayi_icinde_devam_sayisi":7,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%29.17","ilk_keiko":"2018-11-03","son_keiko":"2019-11-24","photo":"15ca89682e766f.jpg","aidat_eksigi":5,"uye_id":115},{"uye":"Karatay \u00d6zba\u015f","seviye":"2 DAN","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"1994-06-28","ekf_no":"TR.00233","uc_ayi_icinde_devam_sayisi":23,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%95.83","ilk_keiko":"2018-11-03","son_keiko":"2019-12-01","photo":"15cae19fa188ea.jpg","aidat_eksigi":7,"uye_id":117},{"uye":"Asl\u0131nur Kartal","seviye":"2 DAN","cinsiyet":"KADIN","dogum_tarihi":"2002-07-09","ekf_no":"TR.00234","uc_ayi_icinde_devam_sayisi":4,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%16.67","ilk_keiko":"2018-11-04","son_keiko":"2019-11-24","photo":"15cc5955a7ae0b.jpg","aidat_eksigi":1,"uye_id":121},{"uye":"H\u00fcseyin Salman","seviye":"2 DAN","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"1972-01-03","ekf_no":"TR.00253","uc_ayi_icinde_devam_sayisi":11,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%45.83","ilk_keiko":"2018-11-04","son_keiko":"2019-12-01","photo":"15d46ec02919ed.jpg","aidat_eksigi":0,"uye_id":114},{"uye":"Erdem Tetik","seviye":"1 DAN","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"1991-08-27","ekf_no":"TR.00241","uc_ayi_icinde_devam_sayisi":3,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%12.50","ilk_keiko":"2018-12-08","son_keiko":"2019-12-01","photo":"15cb1d3f826bc4.jpg","aidat_eksigi":1,"uye_id":157},{"uye":"\u015eebnem Ertan","seviye":"1 DAN","cinsiyet":"KADIN","dogum_tarihi":"1996-02-08","ekf_no":"TR.00249","uc_ayi_icinde_devam_sayisi":2,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%8.33","ilk_keiko":"2018-11-03","son_keiko":"2019-09-15","photo":"15cbc5b488f2d6.jpg","aidat_eksigi":2,"uye_id":119},{"uye":"Aysu \u00d6nen","seviye":"1 DAN","cinsiyet":"KADIN","dogum_tarihi":"1994-09-12","ekf_no":"TR.00232","uc_ayi_icinde_devam_sayisi":20,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%83.33","ilk_keiko":"2018-11-03","son_keiko":"2019-11-24","photo":"15cc442e8e514a.jpg","aidat_eksigi":0,"uye_id":118},{"uye":"Anastasia Oleinik","seviye":"1 DAN","cinsiyet":"KADIN","dogum_tarihi":"1994-05-25","ekf_no":"TR.00263","uc_ayi_icinde_devam_sayisi":10,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%41.67","ilk_keiko":"2018-11-03","son_keiko":"2019-12-01","photo":"15cb1d33e3b148.jpg","aidat_eksigi":3,"uye_id":123},{"uye":"Ali Semih \u00c7amkerten","seviye":"1 DAN","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"1998-08-09","ekf_no":"TR.00265","uc_ayi_icinde_devam_sayisi":14,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%58.33","ilk_keiko":"2018-11-03","son_keiko":"2019-12-01","photo":"15cb31e29bf15b.jpg","aidat_eksigi":0,"uye_id":124},{"uye":"Ergin Murat Altuner","seviye":"1 DAN","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"1974-02-23","ekf_no":"TR.00270","uc_ayi_icinde_devam_sayisi":14,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%58.33","ilk_keiko":"2018-11-03","son_keiko":"2019-12-01","photo":"15d57eb92725b0.jpg","aidat_eksigi":0,"uye_id":125},{"uye":"Baran Ba\u015f","seviye":"1 DAN","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"2004-07-19","ekf_no":"TR.00276","uc_ayi_icinde_devam_sayisi":17,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%70.83","ilk_keiko":"2018-11-03","son_keiko":"2019-12-01","photo":"15cc4432273dc6.jpg","aidat_eksigi":0,"uye_id":126},{"uye":"\u00c7a\u011ftay \u00d6zba\u015f","seviye":"1 DAN","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"1994-06-28","ekf_no":"TR.00273","uc_ayi_icinde_devam_sayisi":11,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%45.83","ilk_keiko":"2018-11-03","son_keiko":"2019-11-24","photo":"15cc83bc78fd27.jpg","aidat_eksigi":1,"uye_id":131},{"uye":"G\u00fcnseli Simge Tekin","seviye":"1 DAN","cinsiyet":"KADIN","dogum_tarihi":"1994-11-08","ekf_no":"TR.00274","uc_ayi_icinde_devam_sayisi":16,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%66.67","ilk_keiko":"2019-02-02","son_keiko":"2019-12-01","photo":"15cb3209be8659.jpg","aidat_eksigi":0,"uye_id":163},{"uye":"Tuna Altuner","seviye":"1 KYU","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"2006-12-26","ekf_no":null,"uc_ayi_icinde_devam_sayisi":11,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%45.83","ilk_keiko":"2018-11-03","son_keiko":"2019-11-24","photo":"15cb31f3ed171b.jpg","aidat_eksigi":0,"uye_id":133},{"uye":"Taha Onur Selimo\u011flu","seviye":"1 KYU","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"1991-05-01","ekf_no":null,"uc_ayi_icinde_devam_sayisi":18,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%75.00","ilk_keiko":"2018-11-03","son_keiko":"2019-12-01","photo":"15cc444d80f97d.jpg","aidat_eksigi":1,"uye_id":139},{"uye":"\u00d6zge \u00c7elik","seviye":"2 KYU","cinsiyet":"KADIN","dogum_tarihi":"1984-05-06","ekf_no":null,"uc_ayi_icinde_devam_sayisi":8,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%33.33","ilk_keiko":"2018-12-08","son_keiko":"2019-11-10","photo":"15d99d6ce897c8.jpg","aidat_eksigi":2,"uye_id":127},{"uye":"Mert \u0130mra\u011f","seviye":"3 KYU","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"1991-10-29","ekf_no":null,"uc_ayi_icinde_devam_sayisi":11,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%45.83","ilk_keiko":"2018-11-03","son_keiko":"2019-11-16","photo":"15cb31f96dea51.jpg","aidat_eksigi":2,"uye_id":138},{"uye":"Bar\u0131\u015f Burak Serter","seviye":"4 KYU","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"1995-03-18","ekf_no":null,"uc_ayi_icinde_devam_sayisi":11,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%45.83","ilk_keiko":"2019-01-05","son_keiko":"2019-11-23","photo":"15cc4435553c1f.jpg","aidat_eksigi":1,"uye_id":161},{"uye":"G\u00f6rkem Karabay","seviye":"5 KYU","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"2000-10-11","ekf_no":null,"uc_ayi_icinde_devam_sayisi":17,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%70.83","ilk_keiko":"2018-11-03","son_keiko":"2019-11-24","photo":"15cb31fd1243da.jpg","aidat_eksigi":2,"uye_id":150},{"uye":"Ufuk Bar\u0131\u015f Ceyhan","seviye":"6 KYU","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"2004-01-23","ekf_no":null,"uc_ayi_icinde_devam_sayisi":14,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%58.33","ilk_keiko":"2019-04-14","son_keiko":"2019-11-30","photo":"15cb32850d2703.jpg","aidat_eksigi":1,"uye_id":167},{"uye":"B\u00fc\u015fra K\u0131r\u0131\u015f\u0131k","seviye":"6 KYU","cinsiyet":"KADIN","dogum_tarihi":"1996-03-20","ekf_no":null,"uc_ayi_icinde_devam_sayisi":13,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%54.17","ilk_keiko":"2019-05-18","son_keiko":"2019-12-01","photo":"15cdff6a02b2db.jpg","aidat_eksigi":0,"uye_id":171},{"uye":"O\u011fuzkaan Ekmekci","seviye":"6 KYU","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"2001-09-05","ekf_no":null,"uc_ayi_icinde_devam_sayisi":11,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%45.83","ilk_keiko":"2019-07-06","son_keiko":"2019-11-23","photo":"15d208d214626b.jpg","aidat_eksigi":3,"uye_id":175},{"uye":"\u00c7a\u011fr\u0131 Ke\u00e7eli","seviye":"6 KYU","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"2002-09-25","ekf_no":null,"uc_ayi_icinde_devam_sayisi":19,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%79.17","ilk_keiko":"2019-07-06","son_keiko":"2019-12-01","photo":"15d208d50d50f7.jpg","aidat_eksigi":2,"uye_id":176},{"uye":"\u00d6zlem Durna","seviye":"7 KYU","cinsiyet":"KADIN","dogum_tarihi":"1991-01-17","ekf_no":null,"uc_ayi_icinde_devam_sayisi":4,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%16.67","ilk_keiko":"2019-09-28","son_keiko":"2019-10-13","photo":"15d7cdc765555e.jpg","aidat_eksigi":1,"uye_id":179},{"uye":"T\u00fcrkay Akda\u011f","seviye":"7 KYU","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"2001-01-02","ekf_no":null,"uc_ayi_icinde_devam_sayisi":8,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%33.33","ilk_keiko":"2019-10-05","son_keiko":"2019-10-27","photo":"15d988c7fce57e.jpg","aidat_eksigi":0,"uye_id":180},{"uye":"R\u00fcrzgar G\u00fcnay","seviye":"7 KYU","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"2009-07-23","ekf_no":null,"uc_ayi_icinde_devam_sayisi":8,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%33.33","ilk_keiko":"2019-10-19","son_keiko":"2019-12-01","photo":"15daaff31c875b.jpg","aidat_eksigi":1,"uye_id":182},{"uye":"Tuna Mert \u0130yiar\u0131","seviye":"7 KYU","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"2004-01-12","ekf_no":null,"uc_ayi_icinde_devam_sayisi":3,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%12.50","ilk_keiko":"2019-11-24","son_keiko":"2019-12-01","photo":"15dda76021729a.jpg","aidat_eksigi":0,"uye_id":183},{"uye":"Tolga Pakkan","seviye":"7 KYU","cinsiyet":"ERKEK","dogum_tarihi":"1999-10-12","ekf_no":null,"uc_ayi_icinde_devam_sayisi":1,"uc_aylik_devam_yuzdesi":"%4.17","ilk_keiko":"2019-12-01","son_keiko":"2019-12-01","photo":"15de3b38337b84.jpg","aidat_eksigi":0,"uye_id":184}],"outs":[]},"error":null,"user":{"kullanici":"admin","yetki":"ADMIN"}},"router_error":null,"duration":0.03774}
{"timestamp":"2019-12-05T10:55:07+03:00","action":"logout","details":{"kullanici":"admin","yetki":"ADMIN"},"router_error":null,"duration":0.00907}
{"timestamp":"2019-12-05T14:26:29+03:00","action":"logout","details":null,"router_error":null,"duration":0.12323}
{"timestamp":"2019-12-09T08:27:56+03:00","action":"application","details":null,"router_error":null,"duration":0.0126}
{"timestamp":"2019-12-09T08:27:56+03:00","action":"application","details":null,"router_error":null,"duration":0.00878}
{"timestamp":"2019-12-09T08:27:59+03:00","action":"form_authenticate","details":{"user_id":"admin","pass":"12345","success":false},"router_error":null,"duration":0.02741}
{"timestamp":"2019-12-09T08:28:06+03:00","action":"form_authenticate","details":{"user_id":"admin","pass":"pantera","success":true},"router_error":null,"duration":0.00162}
{"timestamp":"2019-12-09T08:28:06+03:00","action":"application","details":{"user":{"kullanici":"admin","yetki":"ADMIN"}},"router_error":null,"duration":0.00953}
{"timestamp":"2019-12-09T08:28:06+03:00","action":"ajax","details":{"method":"uyeler","params":{"a":"ajax","0":null,"1":true,"2":"AD","3":0,"4":120},"response":{"result":[{"uye_id":109,"uye":"Ahmet Bayhan","uye_tur":"TAM","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1979-09-22","photo":"15cb1d2ec953ec.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-10","son_geldigi_keiko":"2019-09-15","aidat_eksigi":0,"toplam_odeme":1150,"seviye":"2 DAN","son_seviye_tarihi":"2017-07-22","seviye_deger":2.8026998649417343},{"uye_id":101,"uye":"Ali Bar\u0131\u015f \u00d6zt\u00fcrk","uye_tur":"TAM","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":"alibarisozturk@kendocu.com","dogum_tarihi":"1978-10-31","photo":"15cb042ced1bd4.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":1,"toplam_odeme":160,"seviye":"5 DAN","son_seviye_tarihi":"2017-12-10","seviye_deger":5.802690780032826},{"uye_id":124,"uye":"Ali Semih \u00c7amkerten","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1998-08-09","photo":"15cb31e29bf15b.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":0,"toplam_odeme":980,"seviye":"1 DAN","son_seviye_tarihi":"2018-12-01","seviye_deger":1.80266784316368},{"uye_id":123,"uye":"Anastasia Oleinik","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"KADIN","eposta":null,"dogum_tarihi":"1994-05-25","photo":"15cb1d33e3b148.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":3,"toplam_odeme":660,"seviye":"1 DAN","son_seviye_tarihi":"2018-12-01","seviye_deger":1.80266784316368},{"uye_id":121,"uye":"Asl\u0131nur Kartal","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"KADIN","eposta":null,"dogum_tarihi":"2002-07-09","photo":"15cc5955a7ae0b.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-04","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":1,"toplam_odeme":640,"seviye":"2 DAN","son_seviye_tarihi":"2018-12-01","seviye_deger":2.80266784316368},{"uye_id":118,"uye":"Aysu \u00d6nen","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"KADIN","eposta":null,"dogum_tarihi":"1994-09-12","photo":"15cc442e8e514a.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-11-24","aidat_eksigi":0,"toplam_odeme":980,"seviye":"1 DAN","son_seviye_tarihi":"2018-12-01","seviye_deger":1.80266784316368},{"uye_id":126,"uye":"Baran Ba\u015f","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"2004-07-19","photo":"15cc4432273dc6.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":0,"toplam_odeme":980,"seviye":"1 DAN","son_seviye_tarihi":"2019-09-22","seviye_deger":1.8026488374815495},{"uye_id":161,"uye":"Bar\u0131\u015f Burak Serter","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1995-03-18","photo":"15cc4435553c1f.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2019-01-05","son_geldigi_keiko":"2019-11-23","aidat_eksigi":1,"toplam_odeme":940,"seviye":"4 KYU","son_seviye_tarihi":"2019-10-27","seviye_deger":-3.197353417370163},{"uye_id":107,"uye":"Bengi \u00d6zg\u00fcn \u00d6zt\u00fcrk","uye_tur":"TAM","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1986-01-02","photo":"15cb1d37f927b6.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-11-30","aidat_eksigi":1,"toplam_odeme":1350,"seviye":"3 DAN","son_seviye_tarihi":"2015-07-04","seviye_deger":3.802748127941194},{"uye_id":103,"uye":"Bulut Efe Akmenek","uye_tur":"TAM","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1991-01-21","photo":"15cbd5c86e895f.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-11-24","aidat_eksigi":7,"toplam_odeme":480,"seviye":"5 DAN","son_seviye_tarihi":"2019-09-22","seviye_deger":5.8026488374815495},{"uye_id":171,"uye":"B\u00fc\u015fra K\u0131r\u0131\u015f\u0131k","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"KADIN","eposta":null,"dogum_tarihi":"1996-03-20","photo":"15cdff6a02b2db.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2019-05-18","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":0,"toplam_odeme":400,"seviye":"6 KYU","son_seviye_tarihi":"2019-10-27","seviye_deger":-5.197353417370163},{"uye_id":108,"uye":"Cihan Bar\u0131\u015f Tuncer","uye_tur":"TAM","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1988-07-20","photo":"15cc44395481d2.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-09-28","aidat_eksigi":0,"toplam_odeme":1200,"seviye":"3 DAN","son_seviye_tarihi":"2018-03-17","seviye_deger":3.8026845302503505},{"uye_id":176,"uye":"\u00c7a\u011fr\u0131 Ke\u00e7eli","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"2002-09-25","photo":"15d208d50d50f7.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2019-07-06","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":2,"toplam_odeme":240,"seviye":"6 KYU","son_seviye_tarihi":"2019-10-27","seviye_deger":-5.197353417370163},{"uye_id":131,"uye":"\u00c7a\u011ftay \u00d6zba\u015f","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1994-06-28","photo":"15cc83bc78fd27.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-11-24","aidat_eksigi":1,"toplam_odeme":200,"seviye":"1 DAN","son_seviye_tarihi":"2019-09-22","seviye_deger":1.8026488374815495},{"uye_id":113,"uye":"\u00c7\u0131nar Dize Sertbarut","uye_tur":"TAM","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"KADIN","eposta":null,"dogum_tarihi":"1990-04-13","photo":"15cb1d3b80cc53.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2019-03-23","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":1,"toplam_odeme":1300,"seviye":"3 DAN","son_seviye_tarihi":"2019-09-22","seviye_deger":3.8026488374815495},{"uye_id":104,"uye":"Dilan Tek","uye_tur":"TAM","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"KADIN","eposta":null,"dogum_tarihi":"1982-03-20","photo":"15d57ead9282d6.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-10-27","aidat_eksigi":0,"toplam_odeme":1150,"seviye":"3 DAN","son_seviye_tarihi":"2017-07-22","seviye_deger":3.8026998649417343},{"uye_id":157,"uye":"Erdem Tetik","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1991-08-27","photo":"15cb1d3f826bc4.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-12-08","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":1,"toplam_odeme":440,"seviye":"1 DAN","son_seviye_tarihi":"2017-12-16","seviye_deger":1.8026903934455194},{"uye_id":125,"uye":"Ergin Murat Altuner","uye_tur":"TAM","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1974-02-23","photo":"15d57eb92725b0.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":0,"toplam_odeme":1450,"seviye":"1 DAN","son_seviye_tarihi":"2019-09-22","seviye_deger":1.8026488374815495},{"uye_id":110,"uye":"Esat Ba\u015fol","uye_tur":"TAM","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1985-08-01","photo":"15cb31ed2d237c.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-04","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":0,"toplam_odeme":1750,"seviye":"3 DAN","son_seviye_tarihi":"2019-09-22","seviye_deger":3.8026488374815495},{"uye_id":150,"uye":"G\u00f6rkem Karabay","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"2000-10-11","photo":"15cb31fd1243da.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-11-24","aidat_eksigi":2,"toplam_odeme":670,"seviye":"5 KYU","son_seviye_tarihi":"2019-10-27","seviye_deger":-4.197353417370163},{"uye_id":163,"uye":"G\u00fcnseli Simge Tekin","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"KADIN","eposta":null,"dogum_tarihi":"1994-11-08","photo":"15cb3209be8659.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2019-02-02","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":0,"toplam_odeme":990,"seviye":"1 DAN","son_seviye_tarihi":"2019-09-22","seviye_deger":1.8026488374815495},{"uye_id":105,"uye":"Hande \u00d6zt\u00fcrk","uye_tur":"TAM","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"KADIN","eposta":null,"dogum_tarihi":"1982-09-11","photo":"15ca8964126ef2.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-09-28","aidat_eksigi":1,"toplam_odeme":1250,"seviye":"3 DAN","son_seviye_tarihi":"2016-11-26","seviye_deger":3.802715200219045},{"uye_id":112,"uye":"Hazal Yayalar","uye_tur":"TAM","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"KADIN","eposta":null,"dogum_tarihi":"1989-10-09","photo":"15d57ebba819bc.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-11-30","aidat_eksigi":1,"toplam_odeme":1600,"seviye":"2 DAN","son_seviye_tarihi":"2018-07-07","seviye_deger":2.8026773141277266},{"uye_id":114,"uye":"H\u00fcseyin Salman","uye_tur":"TAM","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1972-01-03","photo":"15d46ec02919ed.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-04","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":0,"toplam_odeme":1900,"seviye":"2 DAN","son_seviye_tarihi":"2019-09-22","seviye_deger":2.8026488374815495},{"uye_id":117,"uye":"Karatay \u00d6zba\u015f","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1994-06-28","photo":"15cae19fa188ea.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":7,"toplam_odeme":320,"seviye":"2 DAN","son_seviye_tarihi":"2018-12-01","seviye_deger":2.80266784316368},{"uye_id":115,"uye":"Mehmet Bultan","uye_tur":"TAM","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1972-02-22","photo":"15ca89682e766f.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-11-24","aidat_eksigi":5,"toplam_odeme":900,"seviye":"2 DAN","son_seviye_tarihi":"2018-12-01","seviye_deger":2.80266784316368},{"uye_id":152,"uye":"Mert Ar\u0131k","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1996-04-02","photo":"15d3c3acf6147e.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":0,"toplam_odeme":850,"seviye":"3 DAN","son_seviye_tarihi":"2019-09-22","seviye_deger":3.8026488374815495},{"uye_id":138,"uye":"Mert \u0130mra\u011f","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1991-10-29","photo":"15cb31f96dea51.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-11-16","aidat_eksigi":2,"toplam_odeme":880,"seviye":"3 KYU","son_seviye_tarihi":"2019-10-27","seviye_deger":-2.197353417370163},{"uye_id":177,"uye":"Metin Onarcan","uye_tur":"TAM","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1983-02-02","photo":"15d208f9c34103.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2019-07-06","son_geldigi_keiko":"2019-11-17","aidat_eksigi":3,"toplam_odeme":150,"seviye":"4 DAN","son_seviye_tarihi":"2014-11-22","seviye_deger":4.802762562862831},{"uye_id":106,"uye":"Mustafa Karata\u015f","uye_tur":"TAM","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1983-03-11","photo":"15d57ea9a96c39.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":0,"toplam_odeme":1350,"seviye":"3 DAN","son_seviye_tarihi":"2017-12-16","seviye_deger":3.8026903934455194},{"uye_id":175,"uye":"O\u011fuzkaan Ekmekci","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"2001-09-05","photo":"15d208d214626b.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2019-07-06","son_geldigi_keiko":"2019-11-23","aidat_eksigi":3,"toplam_odeme":160,"seviye":"6 KYU","son_seviye_tarihi":"2019-10-27","seviye_deger":-5.197353417370163},{"uye_id":127,"uye":"\u00d6zge \u00c7elik","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"KADIN","eposta":null,"dogum_tarihi":"1984-05-06","photo":"15d99d6ce897c8.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-12-08","son_geldigi_keiko":"2019-11-10","aidat_eksigi":2,"toplam_odeme":1000,"seviye":"2 KYU","son_seviye_tarihi":"2018-01-14","seviye_deger":-1.1973114750545477},{"uye_id":179,"uye":"\u00d6zlem Durna","uye_tur":"TAM","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"KADIN","eposta":null,"dogum_tarihi":"1991-01-17","photo":"15d7cdc765555e.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2019-09-28","son_geldigi_keiko":"2019-10-13","aidat_eksigi":1,"toplam_odeme":150,"seviye":null,"son_seviye_tarihi":null,"seviye_deger":null},{"uye_id":182,"uye":"R\u00fcrzgar G\u00fcnay","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"2009-07-23","photo":"15daaff31c875b.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2019-10-19","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":1,"toplam_odeme":80,"seviye":null,"son_seviye_tarihi":null,"seviye_deger":null},{"uye_id":119,"uye":"\u015eebnem Ertan","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"KADIN","eposta":null,"dogum_tarihi":"1996-02-08","photo":"15cbc5b488f2d6.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-09-15","aidat_eksigi":2,"toplam_odeme":480,"seviye":"1 DAN","son_seviye_tarihi":"2018-07-07","seviye_deger":1.8026773141277266},{"uye_id":139,"uye":"Taha Onur Selimo\u011flu","uye_tur":"TAM","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1991-05-01","photo":"15cc444d80f97d.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":1,"toplam_odeme":1690,"seviye":"1 KYU","son_seviye_tarihi":"2019-10-27","seviye_deger":-0.19735341737016288},{"uye_id":184,"uye":"Tolga Pakkan","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1999-10-12","photo":"15de3b38337b84.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2019-12-01","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":0,"toplam_odeme":0,"seviye":null,"son_seviye_tarihi":null,"seviye_deger":null},{"uye_id":133,"uye":"Tuna Altuner","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"2006-12-26","photo":"15cb31f3ed171b.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-11-24","aidat_eksigi":0,"toplam_odeme":1000,"seviye":"1 KYU","son_seviye_tarihi":"2019-01-27","seviye_deger":-0.19733582919081694},{"uye_id":183,"uye":"Tuna Mert \u0130yiar\u0131","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"2004-01-12","photo":"15dda76021729a.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2019-11-24","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":0,"toplam_odeme":80,"seviye":null,"son_seviye_tarihi":null,"seviye_deger":null},{"uye_id":180,"uye":"T\u00fcrkay Akda\u011f","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"2001-01-02","photo":"15d988c7fce57e.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2019-10-05","son_geldigi_keiko":"2019-10-27","aidat_eksigi":0,"toplam_odeme":80,"seviye":null,"son_seviye_tarihi":null,"seviye_deger":null},{"uye_id":167,"uye":"Ufuk Bar\u0131\u015f Ceyhan","uye_tur":"OGRENCI","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"2004-01-23","photo":"15cb32850d2703.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2019-04-14","son_geldigi_keiko":"2019-11-30","aidat_eksigi":1,"toplam_odeme":580,"seviye":"6 KYU","son_seviye_tarihi":"2019-07-27","seviye_deger":-5.197347490304258},{"uye_id":102,"uye":"Zafer Demirta\u015f","uye_tur":"TAM","uyelik_tarihi":null,"aktif":1,"cinsiyet":"ERKEK","eposta":null,"dogum_tarihi":"1974-10-19","photo":"15ca895597b1bc.jpg","ilk_geldigi_keiko":"2018-11-03","son_geldigi_keiko":"2019-12-01","aidat_eksigi":0,"toplam_odeme":1350,"seviye":"4 DAN","son_seviye_tarihi":"2017-10-15","seviye_deger":4.802694388198979}],"outs":{"maxrow":42}},"error":null,"user":{"kullanici":"admin","yetki":"ADMIN"}},"router_error":null,"duration":0.04447}
{"timestamp":"2019-12-09T08:28:12+03:00","action":"ajax","details":{"method":"odeme_turleri","params":{"a":"ajax"},"response":{"result":[{"odeme_tur_id":2,"odeme_tur":"AIDAT OGRENCI","tutar":80,"tarih":"2018-11-15 06:47:27"},{"odeme_tur_id":1,"odeme_tur":"AIDAT TAM","tutar":150,"tarih":"2018-11-15 06:47:27"},{"odeme_tur_id":5,"odeme_tur":"D\u0130\u011eER","tutar":0,"tarih":"2018-11-15 06:47:27"},{"odeme_tur_id":4,"odeme_tur":"SINAV OGRENCI","tutar":20,"tarih":"2018-11-15 06:47:27"},{"odeme_tur_id":3,"odeme_tur":"SINAV TAM","tutar":30,"tarih":"2018-11-15 06:47:27"}],"outs":[]},"error":null,"user":{"kullanici":"admin","yetki":"ADMIN"}},"router_error":null,"duration":0.00245}
{"timestamp":"2019-12-09T08:28:12+03:00","action":"ajax","details":{"method":"uye_odemeleri","params":{"a":"ajax","0":"101","1":null,"2":0,"3":10},"response":{"result":[{"odeme_id":460,"tutar":0,"tarih":"2019-10-26","ay":7,"yil":2019,"odeme_tur_id":1,"odeme_tur":"AIDAT TAM","aciklama":"Mahsuben"},{"odeme_id":461,"tutar":0,"tarih":"2019-10-26","ay":8,"yil":2019,"odeme_tur_id":1,"odeme_tur":"AIDAT TAM","aciklama":"Mahsuben"},{"odeme_id":462,"tutar":0,"tarih":"2019-10-26","ay":9,"yil":2019,"odeme_tur_id":1,"odeme_tur":"AIDAT TAM","aciklama":"Mahsuben"},{"odeme_id":463,"tutar":0,"tarih":"2019-10-26","ay":10,"yil":2019,"odeme_tur_id":2,"odeme_tur":"AIDAT OGRENCI","aciklama":"Mahsuben"},{"odeme_id":286,"tutar":0,"tarih":"2019-07-06","ay":6,"yil":2019,"odeme_tur_id":1,"odeme_tur":"AIDAT TAM","aciklama":"Mahsuben"},{"odeme_id":254,"tutar":80,"tarih":"2019-06-22","ay":5,"yil":2019,"odeme_tur_id":2,"odeme_tur":"AIDAT OGRENCI","aciklama":null},{"odeme_id":248,"tutar":80,"tarih":"2019-06-01","ay":5,"yil":2019,"odeme_tur_id":2,"odeme_tur":"AIDAT OGRENCI","aciklama":null},{"odeme_id":240,"tutar":0,"tarih":"2019-05-19","ay":4,"yil":2019,"odeme_tur_id":1,"odeme_tur":"AIDAT TAM","aciklama":"Mahsuben"},{"odeme_id":167,"tutar":0,"tarih":"2019-03-31","ay":2,"yil":2019,"odeme_tur_id":1,"odeme_tur":"AIDAT TAM","aciklama":"Mahsuben"},{"odeme_id":168,"tutar":0,"tarih":"2019-03-31","ay":3,"yil":2019,"odeme_tur_id":1,"odeme_tur":"AIDAT TAM","aciklama":"Mahsuben"}],"outs":{"total":160,"maxrow":14}},"error":null,"user":{"kullanici":"admin","yetki":"ADMIN"}},"router_error":null,"duration":0.00338}
{"timestamp":"2019-12-09T08:28:12+03:00","action":"ajax","details":{"method":"aidat_eksigi","params":{"a":"ajax","0":"101"},"response":{"result":[{"yil":2019,"ay":11}],"outs":[]},"error":null,"user":{"kullanici":"admin","yetki":"ADMIN"}},"router_error":null,"duration":0.00359}
{"timestamp":"2019-12-09T08:28:29+03:00","action":"ajax","details":{"method":"odeme","params":{"a":"ajax","0":"101","1":"2019-12-09","2":2019,"3":11,"4":30,"5":3,"6":null,"7":null},"response":{"result":{"action":"INSERT","id":507},"outs":[]},"error":null,"user":{"kullanici":"admin","yetki":"ADMIN"}},"router_error":null,"duration":0.13349}
{"timestamp":"2019-12-09T08:28:30+03:00","action":"ajax","details":{"method":"aidat_eksigi","params":{"a":"ajax","0":"101"},"response":{"result":[{"yil":2019,"ay":11}],"outs":[]},"error":null,"user":{"kullanici":"admin","yetki":"ADMIN"}},"router_error":null,"duration":0.00387}
{"timestamp":"2019-12-09T08:28:30+03:00","action":"ajax","details":{"method":"uye_odemeleri","params":{"a":"ajax","0":"101","1":null,"2":0,"3":10},"response":{"result":[{"odeme_id":507,"tutar":30,"tarih":"2019-12-09","ay":11,"yil":2019,"odeme_tur_id":3,"odeme_tur":"SINAV TAM","aciklama":null},{"odeme_id":460,"tutar":0,"tarih":"2019-10-26","ay":7,"yil":2019,"odeme_tur_id":1,"odeme_tur":"AIDAT TAM","aciklama":"Mahsuben"},{"odeme_id":461,"tutar":0,"tarih":"2019-10-26","ay":8,"yil":2019,"odeme_tur_id":1,"odeme_tur":"AIDAT TAM","aciklama":"Mahsuben"},{"odeme_id":462,"tutar":0,"tarih":"2019-10-26","ay":9,"yil":2019,"odeme_tur_id":1,"odeme_tur":"AIDAT TAM","aciklama":"Mahsuben"},{"odeme_id":463,"tutar":0,"tarih":"2019-10-26","ay":10,"yil":2019,"odeme_tur_id":2,"odeme_tur":"AIDAT OGRENCI","aciklama":"Mahsuben"},{"odeme_id":286,"tutar":0,"tarih":"2019-07-06","ay":6,"yil":2019,"odeme_tur_id":1,"odeme_tur":"AIDAT TAM","aciklama":"Mahsuben"},{"odeme_id":254,"tutar":80,"tarih":"2019-06-22","ay":5,"yil":2019,"odeme_tur_id":2,"odeme_tur":"AIDAT OGRENCI","aciklama":null},{"odeme_id":248,"tutar":80,"tarih":"2019-06-01","ay":5,"yil":2019,"odeme_tur_id":2,"odeme_tur":"AIDAT OGRENCI","aciklama":null},{"odeme_id":240,"tutar":0,"tarih":"2019-05-19","ay":4,"yil":2019,"odeme_tur_id":1,"odeme_tur":"AIDAT TAM","aciklama":"Mahsuben"},{"odeme_id":167,"tutar":0,"tarih":"2019-03-31","ay":2,"yil":2019,"odeme_tur_id":1,"odeme_tur":"AIDAT TAM","aciklama":"Mahsuben"}],"outs":{"total":190,"maxrow":15}},"error":null,"user":{"kullanici":"admin","yetki":"ADMIN"}},"router_error":null,"duration":0.00296}
{"timestamp":"2019-12-09T08:28:41+03:00","action":"ajax","details":{"method":"odeme_sil","params":{"a":"ajax","0":507},"response":{"result":{"action":"DELETE","id":0},"outs":[]},"error":null,"user":{"kullanici":"admin","yetki":"ADMIN"}},"router_error":null,"duration":0.06924}
{"timestamp":"2019-12-09T08:28:42+03:00","action":"ajax","details":{"method":"uye_odemeleri","params":{"a":"ajax","0":"101","1":null,"2":0,"3":10},"response":{"result":[{"odeme_id":460,"tutar":0,"tarih":"2019-10-26","ay":7,"yil":2019,"odeme_tur_id":1,"odeme_tur":"AIDAT TAM","aciklama":"Mahsuben"},{"odeme_id":461,"tutar":0,"tarih":"2019-10-26","ay":8,"yil":2019,"odeme_tur_id":1,"odeme_tur":"AIDAT TAM","aciklama":"Mahsuben"},{"odeme_id":462,"tutar":0,"tarih":"2019-10-26","ay":9,"yil":2019,"odeme_tur_id":1,"odeme_tur":"AIDAT TAM","aciklama":"Mahsuben"},{"odeme_id":463,"tutar":0,"tarih":"2019-10-26","ay":10,"yil":2019,"odeme_tur_id":2,"odeme_tur":"AIDAT OGRENCI","aciklama":"Mahsuben"},{"odeme_id":286,"tutar":0,"tarih":"2019-07-06","ay":6,"yil":2019,"odeme_tur_id":1,"odeme_tur":"AIDAT TAM","aciklama":"Mahsuben"},{"odeme_id":254,"tutar":80,"tarih":"2019-06-22","ay":5,"yil":2019,"odeme_tur_id":2,"odeme_tur":"AIDAT OGRENCI","aciklama":null},{"odeme_id":248,"tutar":80,"tarih":"2019-06-01","ay":5,"yil":2019,"odeme_tur_id":2,"odeme_tur":"AIDAT OGRENCI","aciklama":null},{"odeme_id":240,"tutar":0,"tarih":"2019-05-19","ay":4,"yil":2019,"odeme_tur_id":1,"odeme_tur":"AIDAT TAM","aciklama":"Mahsuben"},{"odeme_id":167,"tutar":0,"tarih":"2019-03-31","ay":2,"yil":2019,"odeme_tur_id":1,"odeme_tur":"AIDAT TAM","aciklama":"Mahsuben"},{"odeme_id":168,"tutar":0,"tarih":"2019-03-31","ay":3,"yil":2019,"odeme_tur_id":1,"odeme_tur":"AIDAT TAM","aciklama":"Mahsuben"}],"outs":{"total":160,"maxrow":14}},"error":null,"user":{"kullanici":"admin","yetki":"ADMIN"}},"router_error":null,"duration":0.00331}
{"timestamp":"2019-12-09T08:28:42+03:00","action":"ajax","details":{"method":"aidat_eksigi","params":{"a":"ajax","0":"101"},"response":{"result":[{"yil":2019,"ay":11}],"outs":[]},"error":null,"user":{"kullanici":"admin","yetki":"ADMIN"}},"router_error":null,"duration":0.00355}
{"timestamp":"2019-12-09T08:28:53+03:00","action":"ajax","details":{"method":"odeme","params":{"a":"ajax","0":"101","1":"2019-12-09","2":2019,"3":11,"4":150,"5":1,"6":null,"7":null},"response":{"result":{"action":"INSERT","id":508},"outs":[]},"error":null,"user":{"kullanici":"admin","yetki":"ADMIN"}},"router_error":null,"duration":0.0729}
{"timestamp":"2019-12-09T08:28:54+03:00","action":"ajax","details":{"method":"aidat_eksigi","params":{"a":"ajax","0":"101"},"response":{"result":[],"outs":[]},"error":null,"user":{"kullanici":"admin","yetki":"ADMIN"}},"router_error":null,"duration":0.00365}
{"timestamp":"2019-12-09T08:28:54+03:00","action":"ajax","details":{"method":"uye_odemeleri","params":{"a":"ajax","0":"101","1":null,"2":0,"3":10},"response":{"result":[{"odeme_id":508,"tutar":150,"tarih":"2019-12-09","ay":11,"yil":2019,"odeme_tur_id":1,"odeme_tur":"AIDAT TAM","aciklama":null},{"odeme_id":460,"tutar":0,"tarih":"2019-10-26","ay":7,"yil":2019,"odeme_tur_id":1,"odeme_tur":"AIDAT TAM","aciklama":"Mahsuben"},{"odeme_id":461,"tutar":0,"tarih":"2019-10-26","ay":8,"yil":2019,"odeme_tur_id":1,"odeme_tur":"AIDAT TAM","aciklama":"Mahsuben"},{"odeme_id":462,"tutar":0,"tarih":"2019-10-26","ay":9,"yil":2019,"odeme_tur_id":1,"odeme_tur":"AIDAT TAM","aciklama":"Mahsuben"},{"odeme_id":463,"tutar":0,"tarih":"2019-10-26","ay":10,"yil":2019,"odeme_tur_id":2,"odeme_tur":"AIDAT OGRENCI","aciklama":"Mahsuben"},{"odeme_id":286,"tutar":0,"tarih":"2019-07-06","ay":6,"yil":2019,"odeme_tur_id":1,"odeme_tur":"AIDAT TAM","aciklama":"Mahsuben"},{"odeme_id":254,"tutar":80,"tarih":"2019-06-22","ay":5,"yil":2019,"odeme_tur_id":2,"odeme_tur":"AIDAT OGRENCI","aciklama":null},{"odeme_id":248,"tutar":80,"tarih":"2019-06-01","ay":5,"yil":2019,"odeme_tur_id":2,"odeme_tur":"AIDAT OGRENCI","aciklama":null},{"odeme_id":240,"tutar":0,"tarih":"2019-05-19","ay":4,"yil":2019,"odeme_tur_id":1,"odeme_tur":"AIDAT TAM","aciklama":"Mahsuben"},{"odeme_id":167,"tutar":0,"tarih":"2019-03-31","ay":2,"yil":2019,"odeme_tur_id":1,"odeme_tur":"AIDAT TAM","aciklama":"Mahsuben"}],"outs":{"total":310,"maxrow":15}},"error":null,"user":{"kullanici":"admin","yetki":"ADMIN"}},"router_error":null,"duration":0.00316}
{"timestamp":"2019-12-09T08:28:58+03:00","action":"ajax","details":{"method":"odeme","params":{"a":"ajax","0":"101","1":"2019-12-09","2":2019,"3":11,"4":150,"5":1,"6":null,"7":508},"response":{"result":{"action":"UPDATE","id":0},"outs":[]},"error":null,"user":{"kullanici":"admin","yetki":"ADMIN"}},"router_error":null,"duration":0.07004}
{"timestamp":"2019-12-09T08:28:58+03:00","action":"ajax","details":{"method":"uye_odemeleri","params":{"a":"ajax","0":"101","1":null,"2":0,"3":10},"response":{"result":[{"odeme_id":508,"tutar":150,"tarih":"2019-12-09","ay":11,"yil":2019,"odeme_tur_id":1,"odeme_tur":"AIDAT TAM","aciklama":null},{"odeme_id":460,"tutar":0,"tarih":"2019-10-26","ay":7,"yil":2019,"odeme_tur_id":1,"odeme_tur":"AIDAT TAM","aciklama":"Mahsuben"},{"odeme_id":461,"tutar":0,"tarih":"2019-10-26","ay":8,"yil":2019,"odeme_tur_id":1,"odeme_tur":"AIDAT TAM","aciklama":"Mahsuben"},{"odeme_id":462,"tutar":0,"tarih":"2019-10-26","ay":9,"yil":2019,"odeme_tur_id":1,"odeme_tur":"AIDAT TAM","aciklama":"Mahsuben"},{"odeme_id":463,"tutar":0,"tarih":"2019-10-26","ay":10,"yil":2019,"odeme_tur_id":2,"odeme_tur":"AIDAT OGRENCI","aciklama":"Mahsuben"},{"odeme_id":286,"tutar":0,"tarih":"2019-07-06","ay":6,"yil":2019,"odeme_tur_id":1,"odeme_tur":"AIDAT TAM","aciklama":"Mahsuben"},{"odeme_id":254,"tutar":80,"tarih":"2019-06-22","ay":5,"yil":2019,"odeme_tur_id":2,"odeme_tur":"AIDAT OGRENCI","aciklama":null},{"odeme_id":248,"tutar":80,"tarih":"2019-06-01","ay":5,"yil":2019,"odeme_tur_id":2,"odeme_tur":"AIDAT OGRENCI","aciklama":null},{"odeme_id":240,"tutar":0,"tarih":"2019-05-19","ay":4,"yil":2019,"odeme_tur_id":1,"odeme_tur":"AIDAT TAM","aciklama":"Mahsuben"},{"odeme_id":167,"tutar":0,"tarih":"2019-03-31","ay":2,"yil":2019,"odeme_tur_id":1,"odeme_tur":"AIDAT TAM","aciklama":"Mahsuben"}],"outs":{"total":310,"maxrow":15}},"error":null,"user":{"kullanici":"admin","yetki":"ADMIN"}},"router_error":null,"duration":0.00318}
{"timestamp":"2019-12-09T08:28:58+03:00","action":"ajax","details":{"method":"aidat_eksigi","params":{"a":"ajax","0":"101"},"response":{"result":[],"outs":[]},"error":null,"user":{"kullanici":"admin","yetki":"ADMIN"}},"router_error":null,"duration":0.00388}
